<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="c0c07dbd19cd7017243f9ac36915755f79bc8da6" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/27/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52351303" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Serve como um wrapper para um GUID (identificador global exclusivo) para uma classe COM.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
A estrutura CLSID encapsula na estrutura do CLSID (identificador) da classe COM, que serve como um identificador exclusivo para uma classe específica de COM.

CLSID é uma abreviação de identificador de classe, da mesma maneira que GUID é uma abreviação de identificador global exclusivo. Ambas as abreviações se referir a um inteiro de 128 bits com uma baixa probabilidade de estatística de seja duplicada para que possa ser usado como um identificador exclusivo em computadores e redes. Normalmente, esse identificador é representado como uma matriz de membros de 16 de bytes ou como uma cadeia de caracteres especialmente formatada de dígitos hexadecimais (onde os caracteres a-f, ou A-F, representam os números decimais de 10 a 15). Essa representação de cadeia de caracteres é composto por qualquer um dos 32 dígitos hexadecimais contíguos ou de grupos de 8, 4, 4, 4 e 12 dígitos hexadecimais separados por hifens. A representação de cadeia de caracteres com hífen pode ser colocada entre parênteses ou chaves ({}).

Para saber mais:

  - Sobre identificadores exclusivos e seu formato, consulte <xref:System.Guid>.

  - Programando com a estrutura CLSID e o Microsoft Management Console (MMC), consulte o [guia do programador do MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>