<Type Name="CoerceValueCallback" FullName="System.Windows.CoerceValueCallback">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bc1a383fe21e6b9b549e0ccda7aa8c21c6f92d9f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37493657" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate object CoerceValueCallback(DependencyObject d, object baseValue);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed CoerceValueCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.CoerceValueCallback" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function CoerceValueCallback(d As DependencyObject, baseValue As Object) As Object " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate System::Object ^ CoerceValueCallback(DependencyObject ^ d, System::Object ^ baseValue);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CoerceValueCallback = delegate of DependencyObject * obj -&gt; obj" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="d" Type="System.Windows.DependencyObject" />
    <Parameter Name="baseValue" Type="System.Object" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Object</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="d">O objeto na qual a propriedade existe. Quando o retorno de chamada for invocado, o sistema de propriedade passará esse valor.</param>
    <param name="baseValue">O novo valor da propriedade, antes de qualquer tentativa de coerção.</param>
    <summary>Fornece um modelo para um método que é chamado sempre que um valor da propriedade de dependência está sendo reavaliado ou a coerção é especificamente solicitada.</summary>
    <returns>O valor imposto (com o tipo apropriado).</returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Retornos de chamada com base em <xref:System.Windows.CoerceValueCallback> pode ser atribuído a uma propriedade de dependência por meio de várias técnicas diferentes. Cada uma dessas técnicas requer que você primeiro crie um novo objeto de metadados de propriedade (<xref:System.Windows.PropertyMetadata>, ou uma classe derivada, como <xref:System.Windows.FrameworkPropertyMetadata>). Criar o objeto de metadados usando uma assinatura de construtor que usa o `coerceValueCallback` parâmetro e atribuir esse parâmetro para o manipulador de retorno de chamada. Ou criar os metadados por qualquer assinatura e o conjunto de <xref:System.Windows.PropertyMetadata.CoerceValueCallback%2A> propriedade antes de colocar os metadados em uso.  
  
 Quando você tem esses metadados, você pode:  
  
-   Definir uma nova propriedade de dependência em uma nova classe, usando qualquer uma das assinaturas do <xref:System.Windows.DependencyProperty.Register%2A>, fornecendo os metadados como o `typeMetadata` valor.  
  
-   Substituir os metadados (chamar <xref:System.Windows.DependencyProperty.OverrideMetadata%28System.Type%2CSystem.Windows.PropertyMetadata%29>) para uma propriedade de dependência existente, ao derivar da classe que possui a propriedade de dependência.  
  
-   Adicionar uma propriedade de dependência existente para um novo <xref:System.Windows.DependencyObject> classe, usando os novos metadados, chamando <xref:System.Windows.DependencyProperty.AddOwner%28System.Type%2CSystem.Windows.PropertyMetadata%29>.  
  
 Implementações desse retorno de chamada devem verificar o valor `baseValue` e determinar com base no valor ou o tipo se este é um valor que precisa ser forçado ainda mais.  
  
 O <xref:System.Windows.PropertyMetadata.CoerceValueCallback%2A> de uma dependência de propriedade é invocada sempre que o sistema de propriedade ou qualquer outro chamador chama <xref:System.Windows.DependencyObject.CoerceValue%2A> em um <xref:System.Windows.DependencyObject> instância, especificando o identificador da propriedade como o `dp`.  
  
 As alterações ao valor da propriedade podem ter vindo de qualquer participante possíveis no sistema de propriedade. Isso inclui os estilos, invalidação genérica, gatilhos, herança do valor da propriedade e configuração do valor local.  
  
 Geralmente, você deve evitar especificar mais de uma <xref:System.Windows.PropertyMetadata.CoerceValueCallback%2A> para qualquer dado propriedade de dependência (substituir ou adicionar com novos metadados para uma propriedade de dependência que já tinha um <xref:System.Windows.PropertyMetadata.CoerceValueCallback%2A>). Apenas um dos retornos de chamada será capaz de atuar. O retorno de chamada atuando será aquele que foi aplicado à classe mais derivada na herança de, em comparação com o <xref:System.Windows.DependencyObject> chamador. Outros retornos de chamada, conforme atribuída aos metadados da propriedade de dependência conforme se encontravam superior na hierarquia do proprietário são substituídos quando os metadados é substituído.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir inclui uma implementação desse retorno de chamada para forçar o valor armazenado de uma propriedade de dependência com base em outras entradas, como o valor da propriedade de outro. Nesse caso, o retorno de chamada verifica para ver se o `ShirtType` propriedade corresponde a um tipo de camisa que tem botões; nesse caso, ele estabelece uma cor padrão inicial para o `ButtonColor`, se o tipo de camisa tem botões não, ele converte o `ButtonColor` valor para um valor inicial, que faz com que o [!INCLUDE[TLA2#tla_ui](~/includes/tla2sharptla-ui-md.md)] (não mostrado) para remover essa lista suspensa de opções em vigor.  
  
 [!code-csharp[DPCustom#CoerceValueCallback](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/CSharp/default.xaml.cs#coercevaluecallback)]
 [!code-vb[DPCustom#CoerceValueCallback](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/visualbasic/default.xaml.vb#coercevaluecallback)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.DependencyProperty" />
  </Docs>
</Type>