<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="37490683" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">O objeto em que o manipulador de eventos está anexado.</param>
    <param name="e">Os dados do evento.</param>
    <summary>Representa o método que manipulará vários eventos roteados que não têm dados de evento específicos além dos dados comuns a todos os eventos roteados.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegado é usado para qualquer evento roteado que não relata informações de evento específica nos dados do evento. Há muitos tais eventos roteados; exemplos proeminente <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> e <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 A diferença mais notável entre escrever um manipulador para um evento roteado em vez de um general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] evento é que o `sender` do evento (o elemento em que o manipulador está anexado e invocado) não pode ser considerado para ser necessariamente a origem do evento. A fonte é relatada como uma propriedade nos dados do evento (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Uma diferença entre `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> é o resultado do evento que está sendo roteado para elementos diferentes, durante a passagem do evento roteado por meio de uma árvore de elementos.  
  
 Você pode usar tanto `sender` ou <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> para um objeto de referência se você deliberadamente não estiver interessado no comportamento de roteamento de um evento roteado por propagação ou direto e você pretende manipular eventos roteados nos elementos em que eles são gerados pela primeira vez. Nessa circunstância `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> são o mesmo objeto.  
  
 Se você pretende tirar proveito dos recursos inerentes de eventos roteados e escrever seus manipuladores de forma adequada, as duas propriedades mais importantes dos dados do evento que você trabalhará ao escrever manipuladores de eventos são <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 Para determinadas combinações de eventos de entrada e [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] classes de controle, o elemento que aciona o evento não é o primeiro elemento que tem a oportunidade de tratá-la. Se o evento de entrada tem uma versão de visualização do evento, em seguida, a raiz da árvore de elementos tem a primeira oportunidade, pode definir <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> para `true` nos dados do evento compartilhado e pode influenciar como o evento de entrada é informado para os elementos restantes em sua rota de evento. Visualização do comportamento de tratamento pode dar a aparência que um evento roteado específico não é gerado conforme o esperado. Para obter mais informações, consulte [eventos de visualização](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) e [visão geral de entrada](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>