<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37490683" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">
      <span data-ttu-id="c7be5-101">O objeto em que o manipulador de eventos está anexado.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c7be5-101">The object where the event handler is attached.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="e">
      <span data-ttu-id="c7be5-102">Os dados do evento.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c7be5-102">The event data.</span>
      </span>
    </param>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c7be5-103">Representa o método que manipulará vários eventos roteados que não têm dados de evento específicos além dos dados comuns a todos os eventos roteados.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c7be5-103">Represents the method that will handle various routed events that do not have specific event data beyond the data that is common for all routed events.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c7be5-104">O <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegado é usado para qualquer evento roteado que não relata informações de evento específica nos dados do evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-104">The <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegate is used for any routed event that does not report event-specific information in the event data.</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-105">Há muitos tais eventos roteados; exemplos proeminente <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> e <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-105">There are many such routed events; prominent examples include <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> and <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7be5-106">A diferença mais notável entre escrever um manipulador para um evento roteado em vez de um general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] evento é que o `sender` do evento (o elemento em que o manipulador está anexado e invocado) não pode ser considerado para ser necessariamente a origem do evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-106">The most noteworthy difference between writing a handler for a routed event as opposed to a general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] event is that the `sender` of the event (the element where the handler is attached and invoked) cannot be considered to necessarily be the source of the event.</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-107">A fonte é relatada como uma propriedade nos dados do evento (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-107">The source is reported as a property in the event data (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-108">Uma diferença entre `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> é o resultado do evento que está sendo roteado para elementos diferentes, durante a passagem do evento roteado por meio de uma árvore de elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-108">A difference between `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> is the result of the event being routed to different elements, during the traversal of the routed event through an element tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7be5-109">Você pode usar tanto `sender` ou <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> para um objeto de referência se você deliberadamente não estiver interessado no comportamento de roteamento de um evento roteado por propagação ou direto e você pretende manipular eventos roteados nos elementos em que eles são gerados pela primeira vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-109">You can use either `sender` or <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> for an object reference if you are deliberately not interested in the routing behavior of a direct or bubbling routed event and you only intend to handle routed events on the elements where they are first raised.</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-110">Nessa circunstância `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> são o mesmo objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-110">In this circumstance, `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> are the same object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7be5-111">Se você pretende tirar proveito dos recursos inerentes de eventos roteados e escrever seus manipuladores de forma adequada, as duas propriedades mais importantes dos dados do evento que você trabalhará ao escrever manipuladores de eventos são <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-111">If you do intend to take advantage of the inherent features of routed events and write your handlers accordingly, the two most important properties of the event data that you will work with when writing event handlers are <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7be5-112">Para determinadas combinações de eventos de entrada e [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] classes de controle, o elemento que aciona o evento não é o primeiro elemento que tem a oportunidade de tratá-la.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-112">For certain combinations of input events and [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] control classes, the element that raises the event is not the first element that has the opportunity to handle it.</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-113">Se o evento de entrada tem uma versão de visualização do evento, em seguida, a raiz da árvore de elementos tem a primeira oportunidade, pode definir <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> para `true` nos dados do evento compartilhado e pode influenciar como o evento de entrada é informado para os elementos restantes em sua rota de evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-113">If the input event has a Preview version of the event, then the root of the element tree has first opportunity, can set <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> to `true` in the shared event data, and can influence how the input event is reported to remaining elements in its event route.</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-114">Visualização do comportamento de tratamento pode dar a aparência que um evento roteado específico não é gerado conforme o esperado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-114">The Preview handling behavior can give the appearance that a particular routed event is not raised as expected.</span></span> <span data-ttu-id="c7be5-115">Para obter mais informações, consulte [eventos de visualização](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) e [visão geral de entrada](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7be5-115">For more information, see [Preview Events](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) and [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>