<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AcknowledgeTypes.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Specifies the types of acknowledgment message that Message Queuing returns to the sending application.</source>
          <target state="translated">Especifica os tipos de mensagem de confirmação que o Enfileiramento de Mensagens retorna para o aplicativo de envio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> class provides a set of flags that you can combine to request one or more categories of acknowledgment messages.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> classe fornece um conjunto de sinalizadores que você pode combinar para solicitar uma ou mais categorias de mensagens de confirmação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When an application sends a message, it can request that Message Queuing return acknowledgment messages indicating the success or failure of the original message.</source>
          <target state="translated">Quando um aplicativo envia uma mensagem, pode solicitar que o enfileiramento de mensagens retornar mensagens de confirmação que indica o êxito ou falha da mensagem original.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Message Queuing sends these acknowledgment messages to the administration queue you specify.</source>
          <target state="translated">O Message Queuing envia essas mensagens de confirmação para a fila de administração que você especificar.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Acknowledgment types can be divided broadly into four groups: positive arrival acknowledgments, positive read acknowledgments, negative arrival acknowledgments, and negative read acknowledgments.</source>
          <target state="translated">Tipos de confirmação podem ser divididos em larga escala em quatro grupos: confirmações de chegada positivo, confirmações de leitura positivas, confirmações de chegada negativa e confirmações de leitura negativas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Requesting acknowledgments enables your application to receive notification of certain occurrences—for example, a message reaching its destination queue, a message being retrieved, or a time-out preventing a message from reaching or being retrieved from the destination queue.</source>
          <target state="translated">Solicitar confirmações permite que seu aplicativo receber uma notificação de determinadas ocorrências — por exemplo, uma mensagem atingir sua fila de destino, uma mensagem que está sendo recuperado ou um tempo limite impedindo uma mensagem atingir ou que está sendo recuperada da fila de destino.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you are using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to send messages to a queue, you specify the types of acknowledgments your application should receive in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> property, as well as the administration queue that receives the acknowledgment messages in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">Quando você estiver usando o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> de classe para enviar mensagens para uma fila, você especifica os tipos de confirmações de seu aplicativo deve receber no <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> propriedade, bem como a fila de administração que recebe as mensagens de confirmação no <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> propriedade.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to read acknowledgment messages in the administration queue, the instance's <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> property indicates the condition responsible for the acknowledgment message, for example, if a time-out expired before the original message was read from the queue.</source>
          <target state="translated">Quando você usa o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> classe para ler mensagens de confirmação da fila de administração, a instância <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> propriedade indica a condição responsável por mensagem de confirmação, por exemplo, se um tempo limite expirou antes da mensagem original foi lido da fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The following code example sends and receives a message that contains an order to and from a queue.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir envia e recebe uma mensagem que contém um pedido de e para uma fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>It specifically requests a positive acknowledgment when the original message reaches or is retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Ele solicita uma confirmação positiva especificamente quando a mensagem original atinge ou é recuperada da fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReachQueue">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message reaches the queue or negative acknowledgment if the time-to-reach-queue timer expires or if the original message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação positiva se a mensagem original chegar à fila ou uma confirmação negativa se o temporizador do tempo para chegar à fila expirar ou se não for possível autenticar a mensagem original.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReceive">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message is received from the queue before its time-to-be-received timer expires or negative acknowledgment otherwise.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação positiva se a mensagem original for recebida da fila antes de o temporizador do tempo de recebimento expirar ou uma confirmação negativa, caso contrário.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message fails to be received from the queue.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação negativa quando a mensagem original não for recebida da fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method does not remove a message from the queue, so this acknowledgment type could be returned even if you did peek the message.</source>
          <target state="translated">Usando o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> método não remove uma mensagem da fila para esse tipo de confirmação pode ser retornado mesmo que você inspecionar a mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Only the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method (or the related asynchronous <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method) removes a message from the queue.</source>
          <target state="translated">Somente o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> método (ou relacionado assíncrona <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> método) remove uma mensagem da fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.None">
          <source>A mask used to request that no acknowledgment messages (positive or negative) be posted.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar que nenhuma mensagem de confirmação (positiva ou negativa) seja postada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message cannot reach the queue.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação negativa quando a mensagem original não pode chegar à fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>This can happen when the time-to-reach-queue timer expires or if a message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Isso pode acontecer quando temporizador do tempo para chegar à fila expirar ou se não for possível autenticar uma mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when an error occurs that prevents the original message from being received from the queue before its time-to-be-received timer expires.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação negativa quando ocorrer um erro que impede que a mensagem original seja recebida da fila antes de seu temporizador do tempo de recebimento expirar.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveArrival">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message reaches the queue.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação positiva quando a mensagem original chega à fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveReceive">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message is successfully retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Uma máscara usada para solicitar uma confirmação positiva quando a mensagem original é recuperada da fila com êxito.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>