<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="Acknowledgment.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac53d247695c2ad31c4be54eade02be03edc11ff574.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">3d247695c2ad31c4be54eade02be03edc11ff574</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Specifies the result of an attempted message delivery.</source>
          <target state="translated">Especifica o resultado de uma tentativa de entrega de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Acknowledgment&gt;</ph> class defines the types of acknowledgment messages that Message Queuing posts in the administration queue and the conditions that cause an acknowledgment message to be sent.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Acknowledgment&gt;</ph> classe define os tipos de mensagens de confirmação que envia de enfileiramento de mensagens na fila de administração e as condições que causam uma mensagem de confirmação a ser enviado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Acknowledgment types can be divided broadly into four groups: positive arrival acknowledgments, positive read acknowledgments, negative arrival acknowledgments, and negative read acknowledgments.</source>
          <target state="translated">Tipos de confirmação podem ser divididos em larga escala em quatro grupos: confirmações de chegada positivo, confirmações de leitura positivas, confirmações de chegada negativa e confirmações de leitura negativas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>The administration queue associated with message is specified in the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">A fila de administração associada com a mensagem especificada no <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> propriedade.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Message Queuing sets the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> property to one of the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Acknowledgment&gt;</ph> enumeration values when it creates an acknowledgment message.</source>
          <target state="translated">Conjuntos de enfileiramento de mensagens a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> propriedade para um do <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Acknowledgment&gt;</ph> valores de enumeração quando ele cria uma mensagem de confirmação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> property value is typically meaningful only when the instance refers to a system-sent acknowledgment message.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> o valor da propriedade é normalmente significativa apenas quando a instância se refere a uma mensagem de confirmação enviadas pelo sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Reading the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> property for a message other than an acknowledgment message throws an exception.</source>
          <target state="translated">Lendo o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> propriedade para uma mensagem que não seja uma mensagem de confirmação lança uma exceção.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Message Queuing does not send an acknowledgment message unless the sending application requests that it do so.</source>
          <target state="translated">O Message Queuing não envia uma mensagem de confirmação, a menos que o aplicativo de envio solicita que ele faça isso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Your application makes this request by setting the appropriate value for the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">O aplicativo faz a solicitação, definindo o valor apropriado para o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> propriedade.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>Message Queuing sends all acknowledgment messages to the administration queue specified in the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> property of the original <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">O Message Queuing envia todas as mensagens de confirmação para a fila de administração especificada no <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> propriedade do original <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>The following code example sends and receives a message containing an order to and from a queue.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir envia e recebe uma mensagem contendo um pedido de e para uma fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.Acknowledgment">
          <source>It specifically requests a positive acknowledgment when the original message reaches or is retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Ele solicita uma confirmação positiva especificamente quando a mensagem original atinge ou é recuperada da fila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.AccessDenied">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the sending application does not have the necessary rights to send a message to the destination queue.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que o aplicativo de envio não tem os direitos necessários para enviar uma mensagem à fila de destino.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.BadDestinationQueue">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the destination queue is not available to the sending application.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que a fila de destino não está disponível para o aplicativo de envio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.BadEncryption">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the destination queue manager could not decrypt a private message.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que o gerenciador de fila de destino não foi capaz de descriptografar uma mensagem privada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.BadSignature">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the original message's digital signature is not valid and could not be authenticated by Message Queuing.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que a assinatura digital da mensagem original não é válida e não pôde ser autenticada pelo Enfileiramento de Mensagens.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.CouldNotEncrypt">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the source queue manager could not encrypt a private message.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que o gerenciador de fila de origem não foi capaz de criptografar uma mensagem privada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.HopCountExceeded">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the original message's hop count (which indicates the number of intermediate servers) was exceeded.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que a contagem de saltos da mensagem original (que indica o número de servidores intermediários) foi excedida.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.HopCountExceeded">
          <source>The maximum hop count, 15, is set by Message Queuing and is immutable.</source>
          <target state="translated">A contagem máxima de saltos, 15, é definida pelo enfileiramento de mensagens e é imutável.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.None">
          <source>The message is not an acknowledgment message.</source>
          <target state="translated">A mensagem não é uma mensagem de confirmação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.NotTransactionalMessage">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that a non-transactional message was sent to a transactional queue.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que uma mensagem não transacional foi enviada para uma fila transacional.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.NotTransactionalQueue">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that a transactional message was sent to a non-transactional queue.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que uma mensagem transacional foi enviada para uma fila não transacional.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.Purged">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the message was purged before reaching its destination queue.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que a mensagem foi removida antes de alcançar a fila de destino.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.QueueDeleted">
          <source>A negative read acknowledgment indicating that the queue was deleted before the message could be read.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de leitura indicando que a fila foi excluída antes que a mensagem pudesse ser lida.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.QueueExceedMaximumSize">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the original message was not delivered because its destination queue is full.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada indicando que a mensagem original não foi entregue porque a fila de destino está cheia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.QueuePurged">
          <source>A negative read acknowledgment indicating that the queue was purged before the message could be read.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de leitura indicando que a fila foi limpa antes que a mensagem pudesse ser lida.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.ReachQueue">
          <source>A positive arrival acknowledgment indicating that the original message reached its destination queue.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação positiva de chegada indicando que a mensagem original alcançou a fila de destino.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.ReachQueueTimeout">
          <source>A negative arrival acknowledgment indicating that the time-to-reach-queue or time-to-be-received timer expired before the original message could reach the destination queue.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de chegada, indicando que o timer de tempo para alcançar a fila ou o timer de tempo de recebimento expirou antes que a mensagem original pudesse alcançar a fila de destino.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.Receive">
          <source>A positive read acknowledgment indicating that the original message was received by the receiving application.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação positiva de leitura que indica que a mensagem original foi recebida pelo aplicativo de recebimento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.Acknowledgment.ReceiveTimeout">
          <source>A negative read acknowledgment indicating that the original message was not received from the queue before its time-to-be-received timer expired.</source>
          <target state="translated">Uma confirmação negativa de leitura indicando que a mensagem original não foi recebida da fila antes que o timer de tempo de recebimento expirasse.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>