<Type Name="IProvideValueTarget" FullName="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c07a67f28f82e1d372f2cd2ead988fc1f3ed34e4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51911933" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideValueTarget = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("PresentationFramework, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b47f2-101">Representa um serviço que relata os relacionamentos situacionais propriedade/objeto para avaliação da extensão de marcação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-101">Represents a service that reports situational object-property relationships for markup extension evaluation.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b47f2-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> representa um serviço que relata informações sobre a estrutura de propriedade do objeto ao redor em que um conversor de valor é invocado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> represents a service that reports information regarding the object-property structure surrounding where a value converter is invoked.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-103">Conversores de tipo e extensões de marcação podem consultar <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> como um serviço no contexto de serviço que é fornecido por um gravador de objeto XAML, quando o gravador de XAML do objeto invoca o comportamento de conversão do valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-103">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-104">Para obter mais informações, consulte [conversores de tipo e extensões de marcação para XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) e [contextos de serviço disponíveis para conversores de tipo e extensões de marcação](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-104">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-105">Para extensões de marcação especificamente, um cenário onde <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> é útil é determinar a validade do uso de situacional de extensão de marcação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-105">For markup extensions specifically, a scenario where <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is useful is to determine the validity of your markup extension's situational usage.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-106">Por exemplo, a extensão de marcação pode implementar um mecanismo de adiamento de valor, mas usar esse mecanismo só pode ser apropriado se o objeto de destino é capaz de usar outros componentes de seu mecanismo de adiamento de tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-106">For example, your markup extension might implement a value deferral mechanism, but using that mechanism might only be appropriate if the target object is capable of using other components of your deferral mechanism at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-107">Você pode verificar as características do sistema de tipo do objeto retornado como <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> e verifique se esse objeto dá suporte a sua técnica de adiamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-107">You could check the type system characteristics of the object returned as <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> and make sure that object supports your deferral technique.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-108">Nesse caso, a extensão de marcação retorna um valor, e se não, a extensão de marcação gera uma exceção que será captada como uma exceção interna por um gravador de objeto XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-108">If so, your markup extension returns a value, and if not, your markup extension throws an exception that will be picked up as an inner exception by a XAML object writer.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-109">Um cenário semelhante é garantir que uma determinada propriedade dá suporte a um recurso, verificando as características do sistema de tipo do <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-109">A similar scenario is assuring that a particular property supports a capability, by checking type system characteristics of the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-110">Embora o nome da API <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> implicar uma associação com <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, as informações relatadas pelo <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> também pode ser útil para um <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> ou <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-110">Although the API name <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> might imply an association with <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, the information reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can also be useful to a <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-111">Um <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> ou <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> normalmente têm mais contexto de uma extensão de marcação como eles são dedicados a um tipo de destino específico ou a propriedade de destino e, portanto, a validade situacional é geralmente previsível no sistema de tipos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-111">A <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> typically have more context than a markup extension because they are dedicated to a particular target type or target property, and thus the situational validity is usually predictable in the type system.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-112">No entanto, existem outros cenários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-112">However, other scenarios exist.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-113">A seguir está uma lista de alguns cenários que podem ser implementados por um conversor de tipo ou uma extensão de marcação:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-113">The following is a list of some scenarios that might be implemented by either a type converter or a markup extension:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b47f2-114">Obter <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> para ler valores de instância de outras propriedades nesse objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-114">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read instance values of other properties on that object.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-115">Observe que aqui seu tratamento talvez precise ser robusto para valores não definidas, como a ordem de processamento de membros XAML no objeto de destino pode ser não determinística.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-115">Note that your handling here might need to be robust for unset values, because the processing order of XAML members on the target object can be nondeterministic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b47f2-116">Obter <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> para ler os metadados de nível de tipo, ou para verificar que as interfaces necessárias são implementadas pelo tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-116">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read type-level metadata, or to verify that required interfaces are implemented by the type.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b47f2-117">Obter <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> para ler os metadados de propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-117">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to read property metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-118">Um cenário é usar <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> informações para limitar quais objetos ou propriedades têm permissão para ser definido por sua extensão de marcação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-118">One scenario is to use <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> information to limit which objects or properties are permitted to be set by your markup extension.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-119">Antes de tentar usar o serviço, certifique-se de que o serviço em si não é `null` quando retornado pelo parâmetro de provedor de serviço em questão está usando para o contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-119">Before attempting to use the service, make sure that the service itself is not `null` when returned by the relevant service provider parameter you are using for context.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="b47f2-120">Ao usar o serviço, é particularmente importante não modificar o objeto referenciado pelo <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> propriedade ou outros objetos referenciados por esse objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-120">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-121">Para WPF, especificamente, essas alterações pode causar alterações inesperadas que invalidem o sistema de propriedades do WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-121">For WPF specifically, these changes could cause unexpected changes that would invalidate the WPF property system.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b47f2-122">Não use o tipo de <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> determinar o que preciso digitar um conversor de tipo ou a extensão de marcação deve retornar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-122">Do not use the type of <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to determine which precise type a markup extension or type converter should return.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-123">Que não é uma prática recomendada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-123">That is not a best practice.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-124">O tipo de retorno deve ser consistente com atribuição (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> para extensões de marcação) ou padrões (nome de classe do conversor de tipo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-124">Your return type should be consistent with attributing (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> for markup extensions) or patterns (class name of the type converter).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-125">Nas versões anteriores do .NET Framework, essa interface já existe no assembly WindowsBase específicas do WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-125">In previous versions of the .NET Framework, this interface existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-126">Na [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> está no assembly System. XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-127">Para obter mais informações, consulte [tipos migrados do WPF para System. XAML](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-127">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="b47f2-128">Notas de uso do WPF</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-128">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="b47f2-129">Esse serviço dá suporte a recursos da estrutura como a associação em uma propriedade de dependência.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-129">This service supports framework features such as binding on a dependency property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-130">No WPF, o serviço representado pelo <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> pode retornar objetos e propriedades para situações em que o valor a ser retornado de um conversor de tipo ou a extensão de marcação depende do contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-130">In WPF, the service represented by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can return objects and properties for situations where the value to return from a markup extension or type converter depends on context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> é bastante usado na implementação interna de <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, a classe que implementa o mecanismo de associação para as propriedades de dependência no WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is leveraged heavily in the internal implementation of <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, the class that implements the binding mechanism for dependency properties in WPF.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-132">Um provedor de serviço interno padrão para o WPF implementa <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> para uso por um conversor de tipo ou a extensão de marcação personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-132">A default internal service provider for WPF implements <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> for usage by a custom markup extension or type converter.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-133">O objeto e propriedade relatado pelo <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> só pode ser definida, o serviço interno do WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-133">The object and property reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can only be set by the internal WPF service.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-134">Indo além de como essa definição de <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> opera exigiria definindo seu próprio provedor de serviço para usos de conversor de extensão e o tipo de marcação que implementa pelo menos o <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> e <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> serviços e que é um avançado cenário que não está descrito aqui.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-134">Going beyond this definition of how <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> operates would require defining your own service provider for markup extension and type converter usages that implements at the very least the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> and <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> services, and that is an advanced scenario that is not described here.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b47f2-135">Um valor nulo para <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> ou <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> não significa necessariamente que um conversor de tipo ou a extensão de marcação não é possível agir, embora isso depende da sua implementação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-135">A null value for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> or <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> does not necessarily mean that a markup extension or type converter cannot act, although that depends on your implementation.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-136">Um exemplo de caso em que os valores de <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> forem nulos, mesmo se o serviço está disponível é se sua extensão de marcação é aninhada dentro de outra extensão de marcação, como um <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-136">An example case where the values from <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> are null even if the service is available is if your markup extension is nested within another markup extension, such as a <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-137">Uma implementação que se baseia em <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> sempre deve verificar valores nulos se apenas para fins de lançar uma exceção específica, se esse é o design pretendido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-137">An implementation that relies on <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> should always check for null values if only for the purpose of throwing a specific exception, if that is your intended design.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
    <altmember cref="T:System.IServiceProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="TargetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetObject : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b47f2-138">Obtém o objeto de destino que está sendo relatado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-138">Gets the target object being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b47f2-139">O objeto de destino que está sendo relatado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-139">The target object being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b47f2-140">O valor retornado por <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> é a referência real, e não em um identificador de tipo de sistema ou outro identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-140">The value returned by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> is the actual reference, not a type system identifier or other identifier.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-141">O valor também pode ser `null`; consulte <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-141">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="b47f2-142">Ao usar o serviço, é particularmente importante não modificar o objeto referenciado pelo <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> propriedade ou outros objetos referenciados por esse objeto como propriedades que não são especificamente o valor de conversão de maiusculas e você estiver tratando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-142">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object as properties that are not specifically the value-conversion case you are handling.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-143">Para WPF, especificamente, alterar o objeto de destino pode causar alterações inesperadas que invalidem o sistema de propriedades do WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-143">For WPF specifically, changing the target object could cause unexpected changes that would invalidate the WPF  property system.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="b47f2-144">Conversores de tipo ou extensões de marcação para XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-144">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TargetProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetProperty As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetProperty { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetProperty : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b47f2-145">Obtém um identificador para a propriedade de destino está sendo relatada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-145">Gets an identifier for the target property being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b47f2-146">Um identificador para a propriedade de destino que está sendo relatado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-146">An identifier for the target property being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b47f2-147">O valor também pode ser `null`; consulte <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-147">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="b47f2-148">Notas de uso do WPF</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-148">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="b47f2-149">Para uma propriedade de dependência, o serviço do WPF padrão pode retornar um <xref:System.Windows.DependencyProperty>, de modo que o conversor de tipo ou a extensão de marcação pode usar metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-149">For a dependency property, the default WPF service may return a <xref:System.Windows.DependencyProperty>, such that the markup extension or type converter can use metadata.</span></span> <span data-ttu-id="b47f2-150">Caso contrário, o objeto retornado pode ser um <xref:System.Reflection.PropertyInfo> para uma propriedade CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-150">Otherwise, the returned object can be a <xref:System.Reflection.PropertyInfo> for a CLR property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="b47f2-151">Conversores de tipo ou extensões de marcação para XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b47f2-151">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>