<Type Name="MarkupExtension" FullName="System.Windows.Markup.MarkupExtension">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="14b42dfd06baf4b1f2386b8c4532572ef04d3e7b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="42a3c35677e9d87eeb503607ae50c9d39827d414" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="53496596" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit MarkupExtension extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class MarkupExtension" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class MarkupExtension abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type MarkupExtension = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("WindowsBase, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Fornece uma classe base para as implementações de extensão de marcação XAML que podem ter o suporte pelos serviços XAML do .NET Framework e outros leitores e gravadores de XAML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Extensões de marcação retornam objetos para os chamadores, com base na entrada de valores de atributo de cadeia de caracteres ou elementos de marcação no XAML. Extensões de marcação retornam objetos em uma forma mais sofisticada do que conversores de tipo sozinho podem realizar. Um gravador de objeto XAML invoca um conversor de tipo como um tipo ou membro tem uma implementação de conversor de tipo associada a ele. Do CLR quadro de referência, isso significa que é um tipo ou membro <xref:System.ComponentModel.TypeConverterAttribute> atribuído. Da perspectiva do sistema de tipo XAML, isso significa que um tipo XAML ou um membro XAML tem um valor para o seu `TypeConverter` propriedade. A invocação de um conversor de tipo está vinculada à definição de tipo ou propriedade e sempre é invocada pelo XAML de processamento para esses casos. Em contraste, uma extensão de marcação é mais sob o controle do código de usuário e a marcação produzido pelo usuário e pode ser aplicada sempre que um cenário de aplicativo exige isso. Uma extensão de marcação pode ser invocada e pode ser usada para definir valores de membro de tipo diferente, desde que o tipo de retorno da extensão de marcação é atribuível a esse valor.  
  
 Para obter informações sobre como criar uma extensão de marcação personalizada, consulte <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A>. Para obter mais informações sobre extensões de marcação em geral, consulte [extensões de marcação para visão geral de XAML](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md). Se você estiver compilando no WPF usando ou criando extensões de marcação para XAML, outras informações relevantes podem ser encontradas no tópico [extensões de marcação e XAML WPF](~/docs/framework/wpf/advanced/markup-extensions-and-wpf-xaml.md).  
  
 O <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> método de cada implementação de extensão de marcação pode usar um <xref:System.IServiceProvider> em tempo de execução que pode fornecer contexto. Isso <xref:System.IServiceProvider> , em seguida, é consultado para serviços específicos que passam informações, como <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> ou <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver>. Para obter mais informações sobre contextos de serviço para uma extensão de marcação, consulte [contextos de serviço disponíveis para conversores de tipo e extensões de marcação](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).  
  
 As classes derivadas devem ser atribuídas com <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> para informar os consumidores do tipo de retorno mais específico disponível a partir da extensão de marcação <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> implementação.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Conversores de tipo ou extensões de marcação para XAML</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/261b2b11-2dc0-462f-8c66-55b8c9c6e436">Visão geral das extensões de marcação para XAML</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected MarkupExtension ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; MarkupExtension();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicializa uma nova instância de uma classe derivada de <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension> classe abstrata não mantenha quaisquer valores particulares que exigem a inicialização.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Uma extensão de marcação funcional deve definir seu próprio construtor padrão público. Além disso, a extensão de marcação deve implementar construtores que são apropriados para recursos de pretendido da extensão e uso de marcação. Para obter mais informações, consulte [extensões de marcação para visão geral de XAML](~/docs/framework/xaml-services/markup-extensions-for-xaml-overview.md).</para></block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvideValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract object ProvideValue (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object ProvideValue(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function ProvideValue (serviceProvider As IServiceProvider) As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Object ^ ProvideValue(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ProvideValue : IServiceProvider -&gt; obj" Usage="markupExtension.ProvideValue serviceProvider" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider">Um auxiliar de provedor de serviço que pode fornecer serviços para a extensão de marcação.</param>
        <summary>Quando implementada em uma classe derivada, retorna um objeto que é fornecido como o valor da propriedade de destino para esta extensão de marcação.</summary>
        <returns>O valor do objeto para definir na propriedade na qual a extensão é aplicada.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando um processador XAML processa um valor de nó e o membro de tipo que é uma extensão de marcação, ele invoca o <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> método da extensão de marcação e grava o resultado no fluxo de serialização ou grafo de objeto. O gravador de objeto XAML passa o contexto de serviço para cada tal implementação por meio de `serviceProvider` parâmetro.  
  
 Consulte a seção "Observações para implementadores" para obter mais informações sobre como implementar <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A> em uma extensão de marcação personalizada.  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Notas de uso do WPF  
  
> [!IMPORTANT]
>  Classes do WPF com interações específicas com operações de conjunto de marcação não devem depender <xref:System.Windows.Markup.IReceiveMarkupExtension> para um [!INCLUDE[net_v40_short](~/includes/net-v40-short-md.md)] implementação. Use <xref:System.Windows.Markup.XamlSetMarkupExtensionAttribute>-atribuído retornos de chamada em vez disso.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Serviços comuns retornados pelo provedor de serviços padrão que é normalmente disponíveis para um personalizado ou existente <see cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" /> implementação incluem os principais serviços a seguir.  
  
-   <see cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" /> relata a referência de objeto e um identificador de propriedade do contexto em que a extensão de marcação é usada 
-   <see cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" /> expõe um serviço que é comparável o objeto XAML geral escrevendo o comportamento que pode fornecer um <see cref="T:System.Type" /> com base em um nome de tipo XAML. O nome pode incluir opcionalmente um prefixo para um namespace XAML mapeado.  
  
-   <see cref="T:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider" /> expõe o contexto de esquema XAML ativo diretamente. De informado <see cref="T:System.Xaml.XamlSchemaContext" />, você pode obter o XAML esquema informações de contexto, como assemblies são mapeados para o suporte de tipo, o prefixo preferencial em assemblies, lista de cada <see cref="T:System.Xaml.XamlType" /> em um assembly e assim por diante.  
  
-Outros serviços disponíveis para cenários de extensão de marcação mais especializados incluem: 
    -   <see cref="T:System.Windows.Markup.IUriContext" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IAmbientProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IRootObjectProvider" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IXamlNameResolver" />  
  
    -   <see cref="T:System.Xaml.IXamlNamespaceResolver" />  
  
Potencialmente, as implementações de <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> ignore o <paramref name="serviceProvider" /> parâmetro. Isso é viável para alguns cenários básicos, em que nenhum contexto em todos os é necessário para retornar um valor.  
  
Em uma utilização típica, os serviços de XAML do .NET Framework e o XAML implementado objeto gravadores fornecerá um provedor de serviços para todos os métodos de conversor de valor sejam chamados durante o XAML de processamento. No entanto, para robustez, você deve fornecer caminhos de código para valores nulos para o provedor de serviços e para qualquer serviço solicitado. Valores nulos podem ocorrer se sua extensão de marcação é aplicada em uma circunstância em que o suporte de serviço típico fornecido por uma infra-estrutura de processador XAML não está disponível.  
  
Para obter mais informações sobre os serviços disponíveis do contexto do provedor de serviço XAML e como usá-los, consulte [conversores de tipo e extensões de marcação para XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md).  
  
Implementações que exigem um determinado serviço esteja disponível para produzir um útil <see cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" /> resultado devem gerar exceções se esse serviço não estiver disponível. É a recomendada exceção a gerar <see cref="T:System.InvalidOperationException" />.  
  
A implementação também pode gerar exceções se um dos argumentos que a extensão de marcação personalizada precisa para fornecer um valor for nulo, é inválido para o seu tipo de dados ou não contém um valor que a extensão de marcação é capaz de processamento. É a recomendada exceção a gerar <see cref="T:System.InvalidOperationException" />.</para></block>
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
        <altmember cref="T:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Conversores de tipo ou extensões de marcação para XAML</related>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/261b2b11-2dc0-462f-8c66-55b8c9c6e436">Visão geral das extensões de marcação para XAML</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>