<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="43ad639d00216138837c9986dbf3368daac00491" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36576939" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a9f58-101">Fornece uma maneira para os controles associados a dados do ASP.NET, como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, se associarem automaticamente a um controle de fonte de dados do ASP.NET dentro das seções de conteúdo de modelo.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a9f58-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a9f58-102">O <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface fornece uma maneira de controles de associação de dados do ASP.NET, como <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, para associar aos dados fornecidos por um controle de fonte de dados do ASP.NET, como <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, quando o controle de associação de dados inclui o conteúdo de modelo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="a9f58-103">Os desenvolvedores de páginas não implementam a <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-104">Os desenvolvedores de criação de controles associados a dados personalizados podem manipular <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objetos em implementações do <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> métodos, mas não implementam seus próprios <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9f58-105">Controles associados a dados, como <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> normalmente esteja ciente das suas árvores de controle filho e pode, portanto, associar valores a elas, extrair valores de-los e passar esses valores entre o controle associado a dados e um controle de fonte de dados sempre que a associação de dados ocorre .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-106">No entanto, quando um desenvolvedor de página define o conteúdo do modelo para um controle associado a dados, os controles filho dentro do modelo não são visíveis para o controle de associação de dados pai: o pai pode renderizar o filho de conteúdo (como controles efetivamente são processados), mas ele não é possível extrair os valores desses controles filho para passar para a operação de exclusão, inserção ou atualização de um controle fonte de dados associados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-107">Em cenários de associação de dados, o conteúdo do modelo é opaco para um controle de associação de dados pai.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-108">O `Bind` sintaxe possibilita o controle associado a dados extrair os valores de um controle associado a dados dentro de um <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9f58-109">A associação de dados pode ser unidirecional ou bidirecional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-110">(Essas instruções de associação são definidas pelo <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeração.) Associação de dados unidirecional é que qualquer associação de dados realizadas em uma direção de saída do controle de fonte de dados para controle de associação de dados. Por exemplo, qualquer cenário de leitura de dados envolve a associação de dados unidirecional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-111">Para associação de dados unidirecional, você pode usar a sintaxe de associação de dados unidirecional (`<%# Eval("fieldname") %>`) dentro do conteúdo do modelo e não precisa usar a sintaxe de associação de dados bidirecional do ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-112">Associação de dados bidirecional descreve a associação de dados em direção de entrada do controle de associação de dados para o controle de fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-113">Editar automática, insert e delete cenários usando ASP.NET associadom a dados e controles da fonte de dados são cenários de associação de dados bidirecionais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-114">Esses cenários usam expressões de associação de dados bidirecionais (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-115">O <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface e a infraestrutura ASP.NET oferecem suporte à associação de dados automática, declarativa bidirecional entre controles de fonte de dados do ASP.NET e o conteúdo do modelo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-116">Para obter mais informações sobre expressões de associação de dados do ASP.NET e a sintaxe, consulte [para bancos de dados de associação](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) e [visão geral de expressões de associação de dados](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9f58-117">Conteúdo de modelo para controles associados a dados geralmente é definido declarativamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-118">A tabela a seguir descreve os processos mais comumente usados para associar dados do modelo para controles associados a dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="a9f58-119">Controle associado a dados</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="a9f58-120">Processo</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="a9f58-121">O controle associado a dados está associado a dados usando o `DataSourceID` propriedade do controle de fonte de dados e o conteúdo do modelo é definida em um <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="a9f58-122">O controle associado a dados está associado a dados usando o `DataSourceID` propriedade do controle de fonte de dados e o conteúdo do modelo é definida em um <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-123">O <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> controle não dá suporte a uma operação de inserção.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="a9f58-124">O controle associado a dados está associado a dados usando o `DataSourceID` propriedade e o conteúdo do modelo é definido em um <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, ou <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> propriedade, ou em um <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="a9f58-125">O <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> e <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controles não oferecem suporte a cenários de associação de dados bidirecionais automática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9f58-126">O ASP.NET cria implicitamente um <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objeto quando o conteúdo de modelo que associa a um controle de fonte de dados do ASP.NET dentro do modelo é analisado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-127">Especificamente, o analisador do ASP.NET cria uma instância de <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> classe quando ele analisa o conteúdo do modelo que usa a sintaxe de associação de dados do ASP.NET e contém controles de servidor Web do ASP.NET que oferecem suporte à associação de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-128">Controles de servidor esses ASP.NET são marcados pelo <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9f58-129">O <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface define um método, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-130">Esse método é definido para associação de dados bidirecional, para que um controle associado a dados pode extrair os pares nome/valor do conteúdo do modelo e passar os pares a um controle de fonte de dados em tempo de execução automaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-131">Para associação automática de dados seja bem-sucedida, os nomes de campo extraídos do conteúdo do modelo, o <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> método deve corresponder aos nomes de parâmetro em um controle de fonte de dados associada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-132">Controlar os desenvolvedores chamada a <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> método explicitamente somente dentro de suas implementações de <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> ou algum outro método de um controle personalizado de associação de dados semelhante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="a9f58-133">O exemplo de código a seguir demonstra como um <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> controle declarativamente pode definir o conteúdo do modelo, associar aos dados fornecidos por um <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> controlar e exibir e editar os registros existentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-134">O analisador ASP.NET analisa o conteúdo do modelo e cria um <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objeto em tempo de execução que é possível associar valores da <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> controle para as áreas de associação de dados definidos no modelo por ambos os unidirecional sintaxe de associação de dados do ASP.NET (`<%# Eval("fieldname") %>`) e a sintaxe de associação de dados bidirecional (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="a9f58-135">Este controle tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-136">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="a9f58-137">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9f58-137">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container">
          <span data-ttu-id="a9f58-138">O <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> do qual extrair pares nome/valor, que são passados pelo controle associado a dados para um controle de fonte de dados associado em cenários de associação de dados bidirecionais.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a9f58-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="a9f58-139">Quando implementado por uma classe, recupera um conjunto de pares nome-valor para valores associados usando a sintaxe de associação de dados bidirecional do ASP.NET dentro do conteúdo com modelo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a9f58-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="a9f58-140">Um <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> de pares nome/valor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a9f58-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="a9f58-141">O nome representa o nome de um controle dentro do conteúdo com modelo e o valor é o valor atual de um valor da propriedade associado usando a sintaxe de associação de dados bidirecional do ASP.NET.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a9f58-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="a9f58-142">
            <para>Um <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> método deve estar de acordo com as seguintes regras: - se mais de uma associação existe para um determinado campo, a última associação encontrado é usado.  -Para referenciar o identificador do controle no <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> método, o controle também deve ter uma propriedade de ID definida pelo usuário no momento da análise. Se não existe uma ID, isso resulta em um erro de análise.  -Sintaxe de associação de dados do ASP.NET bidirecional só é válido em uma <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> ou <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> propriedade de um controle associado a dados.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a9f58-142">
              <para>An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:  -   If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.  -   In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time. If no ID exists, this results in a parse error.  -   Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>