<Type Name="IDataSource" FullName="System.Web.UI.IDataSource">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9bc745508e22af28c1bf4d51ec95afad4d0656fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37588635" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDataSource" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IDataSource" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDataSource" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDataSource = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3f5a2-101">Representa uma fonte de dados abstrata à qual os controles ligados a dados são associados.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3f5a2-101">Represents an abstract data source that data-bound controls bind to.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f5a2-102">ASP.NET oferece suporte a uma arquitetura de vinculação de dados de controle que permite que os controles de servidor Web associar aos dados de uma maneira consistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-102">ASP.NET supports a control data-binding architecture that enables Web server controls to bind to data in a consistent fashion.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-103">Controles de servidor Web que se associam a dados são denominados controles ligados a dados e as classes que facilitam que associação são chamados de controles de fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-103">Web server controls that bind to data are referred to as data-bound controls, and the classes that facilitate that binding are called data source controls.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-104">Controles de fonte de dados podem representar qualquer fonte de dados: um banco de dados relacional, um arquivo, um fluxo, um objeto comercial e assim por diante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-104">Data source controls can represent any data source: a relational database, a file, a stream, a business object, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-105">Fonte de dados controla apresentar dados de maneira consistente para controles ligados a dados, independentemente do código-fonte ou o formato dos dados subjacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-105">Data source controls present data in a consistent way to data-bound controls, regardless of the source or format of the underlying data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-106">Você implementa o <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface quando você deseja implementar seu próprio controle de fonte de dados personalizado do ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-106">You implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface when you want to implement your own custom ASP.NET data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-107">Qualquer classe que implementa o <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface é um controle de fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-107">Any class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface is a data source control.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-108">O <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface serve como a base para a fonte de dados ASP.NET todos os controles e define um dos conceitos fundamentais de arquitetura de vinculação de dados com seus dois métodos: o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método e o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-108">The <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface serves as the foundation for all ASP.NET data source controls and defines one of the fundamental data-binding architecture concepts with its two methods: the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method and the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-109">Esse conceito é que todos os controles de fonte de dados oferecer suporte a uma ou mais exibições nomeadas em seus dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-109">This concept is that all data source controls support one or more named views on their data.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-110">O objeto de exibição de fonte de dados é semelhante ao <xref:System.Data.DataView> abstração no <xref:System.Data> namespace: uma ligação de dados, de exibição dos dados para classificação, filtragem e outras operações de dados que define o modo de exibição personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-110">The data source view object is similar to the <xref:System.Data.DataView> abstraction in the <xref:System.Data> namespace: a data-bindable, customized view of data for sorting, filtering, and other data operations that the view defines.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-111">Em sua essência, uma fonte de dados de controle não faz nada mais do que recuperar os modos de exibição nos dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-111">At its core, a data source control does nothing more than retrieve views on data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-112">Um controle de fonte de dados pode ter um ou mais objetos de exibição de fonte de dados associado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-112">A data source control can have one or more associated data source view objects.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-113">Alguns dados de controles, incluindo aqueles que representam os bancos de dados relacionais, como de fonte <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> e <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, dar suporte a apenas uma exibição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-113">Some data source controls, including those that represent relational databases such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, support only one view.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-114">Controles, incluindo controles de fonte de dados hierárquicos, como de fonte de outros dados <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, dar suporte a vários modos de exibição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-114">Other data source controls, including hierarchical data source controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, support many views.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-115">A exibição da fonte de dados define os recursos de uma fonte de dados e as operações que ele suporta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-115">The data source view defines the capabilities of a data source and the operations that it supports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-116">Em resumo, os controles de fonte de dados implementam o <xref:System.Web.UI.IDataSource> da interface, dar suporte a um ou mais nomeados exibições nos dados que eles representam e ofereçam suporte à recuperação de dados da fonte de dados que eles representam.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-116">In summary, data source controls implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface, support one or more named views on the data they represent, and always support data retrieval from the data source they represent.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-117">Controles de fonte de dados sempre recuperam dados sob demanda, por exemplo, quando `DataBind` é chamado em um controle ligado a dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-117">Data source controls always retrieve data on demand, such as when `DataBind` is called on a data bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f5a2-118">O exemplo de código a seguir demonstra como uma classe pode implementar os métodos definidos pelo <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface para fornecer dados a controles ligados a dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-118">The following code example demonstrates how a class can implement the methods defined by the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface to provide data to data-bound controls.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-119">O controle de fonte de dados neste exemplo age como uma fonte de dados em um arquivo de valores separados por vírgula e pode ser usado por qualquer controle ligado a dados para exibir dados de arquivos separados por vírgulas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-119">The data source control in this example acts as a data source on a comma-separated value file, and can be used by any data-bound control to display comma-separated file data.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-120">Este exemplo de código é parte de um exemplo maior fornecido para o <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-120">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="DataSourceChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="event EventHandler DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Event DataSourceChanged As EventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; event EventHandler ^ DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DataSourceChanged : EventHandler " Usage="member this.DataSourceChanged : System.EventHandler " />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3f5a2-121">Ocorre quando um controle de fonte de dados foi alterado de alguma forma que afeta controles associados a dados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3f5a2-121">Occurs when a data source control has changed in some way that affects data-bound controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f5a2-122">O <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> é gerado quando as propriedades de um controle associado a dados ou os dados subjacentes foi alterada de alguma forma que afeta as associações de dados entre um controle associado a dados e seus dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-122">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> event is raised when the properties of a data-bound control or the underlying data has changed in some way that affects the data bindings between a data-bound control and its data.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-123">Por exemplo, o evento é gerado se um arquivo de nome de propriedade, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> propriedade, é alterado em um controle de fonte de dados com base em arquivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-123">For example, the event is raised if a file name property, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> property, is changed on a file-based data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-124">Para obter mais informações sobre como manipular eventos, consulte [NIB: consumindo eventos](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-124">For more information about handling events, see [NIB: Consuming Events](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetView">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.DataSourceView GetView (string viewName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.DataSourceView GetView(string viewName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetView(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetView (viewName As String) As DataSourceView" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::DataSourceView ^ GetView(System::String ^ viewName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetView : string -&gt; System.Web.UI.DataSourceView" Usage="iDataSource.GetView viewName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.DataSourceView</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="viewName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="viewName">
          <span data-ttu-id="3f5a2-125">O nome da exibição a ser recuperada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3f5a2-125">The name of the view to retrieve.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3f5a2-126">Obtém a exibição de fonte de dados nomeada associada ao controle de fonte de dados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3f5a2-126">Gets the named data source view associated with the data source control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3f5a2-127">Retorna o <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> nomeado associado a <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3f5a2-127">Returns the named <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f5a2-128">Classes de controle de fonte de dados podem dar suporte a uma ou mais exibições sobre seus dados subjacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-128">Data source control classes can support one or more views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-129">Essas exibições são representadas por instâncias da <xref:System.Web.UI.DataSourceView> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-129">These views are represented by instances of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-130">A exibição da fonte de dados define os recursos de um controle de fonte de dados e executa todo o trabalho necessário para recuperar dados do armazenamento de dados subjacente e realizar operações como classificação, inserção, exclusão e atualização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-130">The data source view defines the capabilities of a data source control, and performs all the work necessary to retrieve data from the underlying data store and perform operations such as sorting, inserting, deleting, and updating.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-131">Classes de controle de fonte de dados que implementam o <xref:System.Web.UI.IDataSource> implementar interface o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método retorne com rigidez de tipos exibir objetos associados à classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-131">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method to return strongly typed view objects associated with the class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f5a2-132">O exemplo de código a seguir demonstra como uma classe de controle de fonte de dados que implementa o <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implementa o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método, retornando uma instância fortemente tipada do <xref:System.Web.UI.DataSourceView> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-132">The following code example demonstrates how a data source control class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method, returning a strongly typed instance of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-133">Como o controle de fonte de dados oferece suporte a apenas uma exibição, ele ignora o nome e retorna uma exibição nomeada com o nome de exibição padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-133">Because the data source control supports only one view, it ignores the name and returns a view named with the default view name.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-134">Este exemplo de código é parte de um exemplo maior fornecido para o <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-134">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetViewNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ICollection GetViewNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.ICollection GetViewNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetViewNames () As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::ICollection ^ GetViewNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetViewNames : unit -&gt; System.Collections.ICollection" Usage="iDataSource.GetViewNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3f5a2-135">Obtém uma coleção de nomes que representa a lista de objetos de exibição associados à interface <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3f5a2-135">Gets a collection of names representing the list of view objects associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> interface.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3f5a2-136">Uma <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> que contém os nomes das exibições associadas à <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3f5a2-136">An <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> that contains the names of the views associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f5a2-137">Classes de controle de fonte de dados podem dar suporte a uma ou mais exibições nomeadas em seus dados subjacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-137">Data source control classes can support one or more named views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-138">O <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método retorna uma coleção de nomes de exibição associada atualmente com a instância de controle de fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-138">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method returns a collection of view names currently associated with the data source control instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-139">Os chamadores podem iterar pela coleção de nomes de exibição e recuperar individuais <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objetos com o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-139">Callers can iterate through the collection of view names and retrieve individual <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objects with the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f5a2-140">Classes de controle de fonte de dados que implementam o <xref:System.Web.UI.IDataSource> implementar interface o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método para retornar uma coleção de nomes que representa a fonte de dados exibir objetos associados a classe de controle de fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-140">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method to return a collection of names that represents all the data source view objects currently associated with the data source control class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f5a2-141">O exemplo de código a seguir demonstra como um controle de fonte de dados que implementa o <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implementa o <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método, retornando um <xref:System.Collections.ICollection> coleção de nomes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-141">The following code example demonstrates how a data source control that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method, returning an <xref:System.Collections.ICollection> collection of names.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-142">Como a fonte de dados oferece suporte a apenas uma exibição, o método retorna uma coleção de um elemento usando o nome padrão para o modo de exibição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-142">Because the data source supports only one view, the method returns a collection of one element using the default name for the view.</span></span> <span data-ttu-id="3f5a2-143">Este exemplo de código é parte de um exemplo maior fornecido para o <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f5a2-143">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.DataSourceControl.GetView(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>