<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="CipherMode.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac57c70ff3bf1a311578eeb87faf3ca052f53d7933f.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">7c70ff3bf1a311578eeb87faf3ca052f53d7933f</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-1.3,netstandard-1.4,netstandard-1.6,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>Specifies the block cipher mode to use for encryption.</source>
          <target state="translated">Especifica o modo de codificação de bloco a ser usado para criptografia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>Block cipher algorithms encrypt data in block units, rather than a single byte at a time.</source>
          <target state="translated">Algoritmos de criptografia do bloco criptografam dados em unidades de bloco, em vez de um único byte por vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>The most common block size is 8 bytes.</source>
          <target state="translated">O tamanho do bloco mais comum é de 8 bytes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>Because each block is heavily processed, block ciphers provide a higher level of security than stream ciphers.</source>
          <target state="translated">Como cada bloco é processado muito, codificações em bloco fornecem um nível mais alto de segurança que codificações em fluxo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>However, block cipher algorithms tend to execute more slowly than stream ciphers.</source>
          <target state="translated">No entanto, os algoritmos de criptografia do bloco tendem a executar mais lentamente do que codificações em fluxo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>Block ciphers use the same encryption algorithm for each block.</source>
          <target state="translated">Codificações em bloco usam o mesmo algoritmo de criptografia para cada bloco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>Because of this, a block of plain text will always return the same cipher text when encrypted with the same key and algorithm.</source>
          <target state="translated">Por isso, um bloco de texto sem formatação sempre retornará o mesmo texto de codificação quando criptografada com a mesma chave e algoritmo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>Because this behavior can be used to crack a cipher, cipher modes are introduced that modify the encryption process based on feedback from earlier block encryptions.</source>
          <target state="translated">Como esse comportamento pode ser usado para descobrir uma codificação, modos de criptografia são introduzidos que modificam o processo de criptografia com base nos comentários de criptografias de bloco anteriores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Security.Cryptography.CipherMode">
          <source>The resulting encryption provides a higher level of security than a simple block encryption.</source>
          <target state="translated">A criptografia resultante fornece um nível mais alto de segurança que a criptografia de um bloco simples.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CBC">
          <source>The Cipher Block Chaining (<ph id="ph1">&lt;see langword="CBC" /&gt;</ph>) mode introduces feedback.</source>
          <target state="translated">O modo Encadeamento de Blocos de Criptografia (<ph id="ph1">&lt;see langword="CBC" /&gt;</ph>) apresenta comentários.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CBC">
          <source>Before each plain text block is encrypted, it is combined with the cipher text of the previous block by a bitwise exclusive OR operation.</source>
          <target state="translated">Antes de cada bloco de texto sem formatação ser criptografado, ele é combinado com o texto criptografado do bloco anterior por uma operação OR exclusiva bit a bit.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CBC">
          <source>This ensures that even if the plain text contains many identical blocks, they will each encrypt to a different cipher text block.</source>
          <target state="translated">Isso garante que mesmo se o texto sem formatação contiver muitos blocos idênticos, cada um criptografará para um bloco de texto criptografado diferente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CBC">
          <source>The initialization vector is combined with the first plain text block by a bitwise exclusive OR operation before the block is encrypted.</source>
          <target state="translated">O vetor de inicialização é combinado com o primeiro bloco de texto sem formatação por uma operação OR exclusiva bit a bit antes de o bloco ser criptografado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CBC">
          <source>If a single bit of the cipher text block is mangled, the corresponding plain text block will also be mangled.</source>
          <target state="translated">Se um único bit do bloco de texto criptografado estiver danificado, o bloco de texto sem formatação correspondente também será danificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CBC">
          <source>In addition, a bit in the subsequent block, in the same position as the original mangled bit, will be mangled.</source>
          <target state="translated">Além disso, um bit no bloco subsequente, na mesma posição que o bit danificado original, será danificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>The Cipher Feedback (<ph id="ph1">&lt;see langword="CFB" /&gt;</ph>) mode processes small increments of plain text into cipher text, instead of processing an entire block at a time.</source>
          <target state="translated">O modo Comentários de Criptografia (<ph id="ph1">&lt;see langword="CFB" /&gt;</ph>) processa pequenos incrementos de texto sem formatação em texto criptografado, em vez de processar um bloco inteiro por vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>This mode uses a shift register that is one block in length and is divided into sections.</source>
          <target state="translated">Esse modo usa um registrador de deslocamento que é um bloco no tamanho e é dividido em seções.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>For example, if the block size is 8 bytes, with one byte processed at a time, the shift register is divided into eight sections.</source>
          <target state="translated">Por exemplo, se o tamanho do bloco é de 8 bytes, com um byte processado por vez, o registrador de deslocamento é dividido em oito seções.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>If a bit in the cipher text is mangled, one plain text bit is mangled and the shift register is corrupted.</source>
          <target state="translated">Se um bit no texto criptografado estiver danificado, um bit de texto sem formatação será danificado e o registrador de deslocamento será corrompido.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>This results in the next several plain text increments being mangled until the bad bit is shifted out of the shift register.</source>
          <target state="translated">Isso faz com que os próximos vários incrementos de texto sem formatação sejam danificados até que o bit incorreto seja deslocado para fora do registrador de deslocamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>The default feedback size can vary by algorithm, but is typically either 8 bits or the number of bits of the block size.</source>
          <target state="translated">O tamanho de comentários padrão pode variar de acordo com o algoritmo, mas, normalmente, é 8 bits ou o número de bits do tamanho do bloco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>You can alter the number of feedback bits by using the <ph id="ph1">&lt;see cref="P:System.Security.Cryptography.SymmetricAlgorithm.FeedbackSize" /&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">Você pode alterar o número de bits de comentários usando a propriedade <ph id="ph1">&lt;see cref="P:System.Security.Cryptography.SymmetricAlgorithm.FeedbackSize" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CFB">
          <source>Algorithms that support CFB use this property to set the feedback.</source>
          <target state="translated">Os algoritmos que dão suporte a CFB usam essa propriedade para definir os comentários.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CTS">
          <source>The Cipher Text Stealing (<ph id="ph1">&lt;see langword="CTS" /&gt;</ph>) mode handles any length of plain text and produces cipher text whose length matches the plain text length.</source>
          <target state="translated">O modo Roubo de Texto Criptografado (<ph id="ph1">&lt;see langword="CTS" /&gt;</ph>) trata qualquer tamanho de texto sem formatação e produz texto criptografado cujo tamanho corresponde ao tamanho do texto sem formatação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.CTS">
          <source>This mode behaves like the <ph id="ph1">&lt;see langword="CBC" /&gt;</ph> mode for all but the last two blocks of the plain text.</source>
          <target state="translated">Esse modo se comporta como o modo <ph id="ph1">&lt;see langword="CBC" /&gt;</ph> para todos, exceto para os dois últimos blocos do texto sem formatação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.ECB">
          <source>The Electronic Codebook (<ph id="ph1">&lt;see langword="ECB" /&gt;</ph>) mode encrypts each block individually.</source>
          <target state="translated">O modo Livro de Códigos Eletrônico (<ph id="ph1">&lt;see langword="ECB" /&gt;</ph>) criptografa cada bloco individualmente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.ECB">
          <source>Any blocks of plain text that are identical and in the same message, or that are in a different message encrypted with the same key, will be transformed into identical cipher text blocks.</source>
          <target state="translated">Todos os blocos de texto sem formatação que são idênticos e estão na mesma mensagem ou que estão em uma mensagem criptografada diferente com a mesma chave, serão transformados em blocos de texto criptografado idênticos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.ECB">
          <source><bpt id="p1">**</bpt>Important<ept id="p1">**</ept>:  This mode is not recommended because it opens the door for multiple security exploits.</source>
          <target state="translated"><bpt id="p1">**</bpt>Importante<ept id="p1">**</ept>: este modo não é recomendado porque abre as portas para várias explorações de segurança.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.ECB">
          <source>If the plain text to be encrypted contains substantial repetition, it is feasible for the cipher text to be broken one block at a time.</source>
          <target state="translated">Se o texto sem formatação a ser criptografado contiver repetição substancial, é provável que o texto criptografado será dividido em um bloco por vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.ECB">
          <source>It is also possible to use block analysis to determine the encryption key.</source>
          <target state="translated">Também é possível usar a análise de bloco para determinar a chave de criptografia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.ECB">
          <source>Also, an active adversary can substitute and exchange individual blocks without detection, which allows blocks to be saved and inserted into the stream at other points without detection.</source>
          <target state="translated">Além disso, um adversário ativo pode substituir e trocar blocos individuais sem detecção, o que permite que os blocos sejam salvos e inseridos no fluxo em outros pontos sem detecção.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.OFB">
          <source>The Output Feedback (<ph id="ph1">&lt;see langword="OFB" /&gt;</ph>) mode processes small increments of plain text into cipher text instead of processing an entire block at a time.</source>
          <target state="translated">O modo Comentários de Saída (<ph id="ph1">&lt;see langword="OFB" /&gt;</ph>) processa pequenos incrementos de texto sem formatação em texto criptografado em vez de processar um bloco inteiro por vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.OFB">
          <source>This mode is similar to <ph id="ph1">&lt;see langword="CFB" /&gt;</ph>; the only difference between the two modes is the way that the shift register is filled.</source>
          <target state="translated">Esse modo é semelhante ao <ph id="ph1">&lt;see langword="CFB" /&gt;</ph>, a única diferença entre os dois modos é a maneira que o registrador de deslocamento é preenchido.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.OFB">
          <source>If a bit in the cipher text is mangled, the corresponding bit of plain text will be mangled.</source>
          <target state="translated">Se um bit no texto criptografado for danificado, o bit correspondente do texto sem formatação será danificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Security.Cryptography.CipherMode.OFB">
          <source>However, if there are extra or missing bits from the cipher text, the plain text will be mangled from that point on.</source>
          <target state="translated">No entanto, se houver bits extras ou ausentes do texto criptografado, o texto sem formatação será danificado desse ponto.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>