<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="FinancialFormula.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac507ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">07ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>Specifies a financial formula.</source>
          <target state="translated">Especifica uma fórmula financeira.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeration is used in calls to the <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> methods that are contained in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> class, and specifies the type of financial formula to be used.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeração é usada em chamadas para o <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> métodos que estão contidos no <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> classe e especifica o tipo de uma fórmula financeira a ser usado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AccumulationDistribution">
          <source>Accumulation Distribution formula uses a relationship between volume and prices to estimate the strength of price movements; if volume is increased, there is a high probability that prices will go up.</source>
          <target state="translated">A fórmula de distribuição de acúmulo usa uma relação entre volume e preços para estimar a intensidade de movimentos de preço, se o volume aumentar, haverá uma grande probabilidade de os preços subirem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AverageTrueRange">
          <source>Average True Range indicator measures commitment and compares the range between the High, Low and Close prices.</source>
          <target state="translated">O indicador de intervalo verdadeiro da média mede o compromisso e compara o intervalo entre os preços alto, baixo e de fechamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.BollingerBands">
          <source>Bollinger Bands indicators are plotted at standard deviation levels above and below a simple moving average.</source>
          <target state="translated">Os indicadores de Bandas de Bollinger são plotados nos níveis de desvio padrão acima e abaixo de uma média móvel simples.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ChaikinOscillator">
          <source>Chaikin Oscillator indicator is the difference between a 3-day exponential moving average and a 10-day exponential moving average applied to the accumulation distribution.</source>
          <target state="translated">O indicador de oscilador de chaikin é a diferença entre uma média móvel exponencial de 3 dias e uma média móvel exponencial de 10 dias aplicada à distribuição de acúmulo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.CommodityChannelIndex">
          <source>Commodity Channel Index compares prices with their moving averages.</source>
          <target state="translated">O índice do canal de mercadoria compara preços com suas médias móveis.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.DetrendedPriceOscillator">
          <source>Detrended Price Oscillator attempts to remove trends from prices.</source>
          <target state="translated">O oscilador de preços sem tendência tenta remover tendências dos preços.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.EaseOfMovement">
          <source>Ease of Movement deals with the relationship between volume and price change, and uses volume to indicate how strong a trend is for prices.</source>
          <target state="translated">A facilidade de movimento lida com a relação entre a mudança de preço e volume e usa o volume para indicar o quão forte é uma tendência de preços.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Envelopes">
          <source>Envelopes are plotted above and below a moving average using a specified percentage as the shift.</source>
          <target state="translated">Os envelopes são plotados acima e abaixo de uma média móvel usando um percentual especificado como o deslocamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ExponentialMovingAverage">
          <source>An Exponential Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the most recent days have more weight.</source>
          <target state="translated">Uma média móvel exponencial é uma média de dados calculada durante um período em que os dias mais recentes têm mais peso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Forecasting">
          <source>Forecasting predicts future values using historical observations.</source>
          <target state="translated">A previsão prevê valores futuros usando observações históricas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MassIndex">
          <source>The Mass Index is used to predict trend reversal by comparing the difference and range between High and Low prices.</source>
          <target state="translated">O índice de massa é usado para prever a reversão de tendência comparando a diferença e o intervalo entre os preços alto e baixo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MedianPrice">
          <source>Median prices are mid-point values of daily prices and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">Os preços medianos são valores médios de preços diários e podem ser usados como um filtro para indicadores de tendência.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MoneyFlow">
          <source>The Money Flow indicator compares upward changes and downward changes of volume-weighted typical prices.</source>
          <target state="translated">O indicador de fluxo de dinheiro compara as alterações para cima e para baixo de preços típicos ponderados em volume.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>A Simple Moving Average is an average of data calculated over a period of time.</source>
          <target state="translated">Uma média móvel simples é uma média de dados calculada durante um período.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>The moving average is the most popular price indicator used in technical analysis, and can be used with any price, for example, Hi, Low, Open and Close, or can be applied to other indicators.</source>
          <target state="translated">A média móvel é o indicador de preço mais popular usado na análise técnica e pode ser usada com qualquer preço, por exemplo, alto, baixo, abertura e fechamento ou pode ser aplicado a outros indicadores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverageConvergenceDivergence">
          <source>Moving Average Convergence/Divergence indicator compares two moving averages of prices and is used with a 9-day Exponential Moving average as a signal that indicates buying and selling moments.</source>
          <target state="translated">O indicador de Convergência/Divergência de média móvel compara a média móvel de dois preços e é usado com uma média de movimentação exponencial de 9 dias como sinal que indica os momentos de compra e venda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.NegativeVolumeIndex">
          <source>The Negative Volume Index should be used with the Positive Volume index; the Negative Volume Index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">O índice de volume negativo deve ser usado com o índice de volume positivo, o índice de volume negativo muda apenas se o volume diminuir em relação ao dia anterior.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.OnBalanceVolume">
          <source>The On Balance Volume indicator measures positive and negative volume flow.</source>
          <target state="translated">O indicador de volume de saldo mede o fluxo de volume negativo e positivo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Performance">
          <source>The Performance indicator compares a current closing price or any other price with the first closing value from the first time period.</source>
          <target state="translated">O indicador de desempenho compara um preço de fechamento atual ou qualquer outro preço com o primeiro valor de fechamento do primeiro período.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive Volume Index should be used with the Negative Volume index.</source>
          <target state="translated">O índice de volume positivo deve ser usado com o índice de volume negativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive volume index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">O índice de volume positivo muda apenas se o volume diminuir em relação ao dia anterior.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PriceVolumeTrend">
          <source>The Price Volume Trend is a cumulative volume total that is calculated using relative changes of the closing price, and should be used with other indicators.</source>
          <target state="translated">A tendência de volume de preço é um volume cumulativo total calculado usando mudanças relativas do preço de fechamento e deve ser usada com outros indicadores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RateOfChange">
          <source>The Rate of Change indicator compares a specified closing price with the current price.</source>
          <target state="translated">O indicador de taxa de alteração compara um preço de fechamento especificado com o preço atual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RelativeStrengthIndex">
          <source>The Relative Strength Index is a momentum oscillator that compares upward movements of the closing price with downward movements, and results in values that range from 0 to 100.</source>
          <target state="translated">O índice de força relativa é um oscilador momentum que compara os movimentos ascendentes do preço de fechamento com os movimentos descendentes e resulta em valores que variam de 0 a 100.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StandardDeviation">
          <source>Standard Deviation is used to indicate volatility, and measures the difference between values, for example, closing price, and their moving average.</source>
          <target state="translated">O desvio padrão é usado para indicar a volatilidade e mede a diferença entre valores, por exemplo, preço de fechamento e a respectiva média móvel.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StochasticIndicator">
          <source>The Stochastic Indicator helps to find trend reversal by searching in a period for when the closing prices are close to low prices in an upward trending market and when the closing prices are close to high prices in a downward trending market.</source>
          <target state="translated">O indicador alheatório ajuda a encontrar a tendência reversa pesquisando em um período quando os preços de fechamento são próximos aos preços baixos em um mercado de tendência ascendente e quando os preços de fechamento são próximos aos preços altos em um mercado de tendência descendente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TriangularMovingAverage">
          <source>A Triangular Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the middle portion of data has more weight.</source>
          <target state="translated">Uma média móvel triangular é uma média de dados calculada durante um período em que a parte central dos dados tem mais peso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>The Triple Exponential Moving Average is based on a triple moving average of the closing price.</source>
          <target state="translated">A média móvel exponencial tripla é baseada em uma média móvel tripla do preço de fechamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>Its purpose is to eliminate short cycles.</source>
          <target state="translated">Sua finalidade é eliminar ciclos curtos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>This indicator keeps the closing price in trends that are shorter than the specified period.</source>
          <target state="translated">Esse indicador mantém o preço de fechamento em tendências que são menores que o período especificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TypicalPrice">
          <source>Typical Price is the average value of daily prices, and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">O preço típico é o valor médio dos preços diários e podem ser usados como um filtro para indicadores de tendência.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolatilityChaikins">
          <source>The Volatility Chaikins indicator measures the difference between High and Low prices, and is used to indicate tops or bottoms of the market.</source>
          <target state="translated">O indicador chaikins de volatilidade mede a diferença entre os preços alto e baixo e é usado para indicar os pontos mais altos e os pontos mais baixos do mercado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolumeOscillator">
          <source>The Volume Oscillator attempts to identify trends in volume by comparing two moving averages: one with a short period and another with a longer period.</source>
          <target state="translated">O oscilador de volume tenta identificar tendências no volume comparando duas médias móveis: uma com um curto período e outra com um período mais longo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The Weighted Close formula calculates the average value of daily prices.</source>
          <target state="translated">A fórmula de fechamento ponderado calcula o valor médio de preços diários.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The only difference between Typical Price and the Weighted Close is that the closing price has extra weight, and is considered the most important price.</source>
          <target state="translated">A única diferença entre o preço típico e o fechamento ponderado é que o preço de fechamento tem peso extra e é considerado o preço mais importante.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedMovingAverage">
          <source>Weighted Moving Average is an average of data that is calculated over a period of time, where greater weight is attached to the most recent data.</source>
          <target state="translated">Uma média móvel ponderada é uma média de dados que é calculada durante um período, em que o peso maior é anexado aos dados mais recentes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WilliamsR">
          <source>Williams %R is a momentum indicator, and is used to measure overbought and oversold levels.</source>
          <target state="translated">Williams %R é um indicador de momentum e é usado para medir os níveis de venda excessiva e compra excessiva.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>