<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="40212485" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> contém classes, interfaces e enumerações que são específicas da integração do CLR (Common Language Runtime) do Microsoft .NET Framework ao Microsoft SQL Server e o ambiente de execução do processo de mecanismo de banco de dados SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usando o atributo de classes no <xref:Microsoft.SqlServer.Server> namespace, você pode criar procedimentos armazenados, disparadores, tipos definidos pelo usuário, funções definidas pelo usuário (escalares e com valor de tabela) e funções de agregação definida pelo usuário em qualquer com suporte do .NET Framework idioma. Você também pode registrá-los no SQL Server.  
  
 Consulta o <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe para determinar se o código em execução no momento está em execução no processo do mecanismo de banco de dados do SQL Server. Isso também fornece o contexto do chamador quando um usuário chama um procedimento armazenado gerenciado ou uma função no servidor, ou quando uma ação do usuário aciona um gatilho de código gerenciado.  
  
 O <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe fornece uma <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> objeto, por meio do qual os resultados são retornados ao cliente de um procedimento armazenado, um <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> objeto, que fornece informações sobre a operação que causou um gatilho ser disparado, e um <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> objeto, que pode ser usado para determinar a identidade do cliente da chamada quando o cliente usava segurança integrada para autenticação.  
  
 Para obter mais informações sobre a integração de CLR do SQL Server e as APIs na <xref:Microsoft.SqlServer.Server> namespace, consulte [documentação do SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>