<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer.Collaboration">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="f07ef-101">O namespace <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> aprimora a funcionalidade de rede <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> e fornece funcionalidades para sessões de colaboração gerenciadas sem servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> namespace enhances <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> networking functionality and provides capabilities for serverless managed collaboration sessions.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f07ef-102">A infraestrutura de colaboração ponto a ponto (P2P) fornece uma estrutura de baseados em rede de ponto a ponto para atividades colaborativas, como compatibilidade de jogos de rede, conferência e outras atividades de vários participantes interativas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-102">The Peer-to-Peer (P2P) Collaboration Infrastructure provides a peer-to-peer network-based framework for collaborative activities, such as network game matchmaking, conferencing, and other interactive multi-participant activities.</span></span> <span data-ttu-id="f07ef-103">Essa infra-estrutura serverless inclui APIs que simplificam o processo pelo qual aplicativos podem acompanhar a presença de ponto a ponto sem um servidor, enviar convites para os participantes, descobrir pares na mesma sub-rede e gerenciar contatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-103">This serverless infrastructure includes APIs that simplify the process by which applications can track peer presence without a server, send invitations to participants, discover peers on the same subnet, and manage contacts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f07ef-104">APIs nativas de colaboração ponto a ponto estão disponíveis em clientes Windows Vista em edições de 32 bits e 64 bits.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-104">Native Peer Collaboration APIs are available on Windows Vista clients in both 32-bit and 64-bit editions.</span></span> <span data-ttu-id="f07ef-105">APIs de colaboração ponto a ponto não estão disponíveis no Windows Server 2008.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-105">Peer Collaboration APIs are not available on Windows Server 2008.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f07ef-106">Observação: As APIs de colaboração são funcionais de um serviço apenas se o serviço está representando um chamador e o chamador é um usuário interativo (em vez de um usuário interno).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-106">NOTE: The Collaboration APIs are functional from a service only if the service is impersonating a caller, and the caller is an interactive user (as opposed to a built-in user).</span></span> <span data-ttu-id="f07ef-107">Não há suporte para vários gerenciadores de contatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f07ef-107">Multiple Contact Managers are not supported.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer" />
  </Docs>
</Namespace>