<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="adffd4946d205352de973348aed1e2b3523733ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734620" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.DirectoryServices" /> dá acesso fácil aos Active Directory Domain Services do código gerenciado. O namespace contém duas classes de componente, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> e <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, que usam a tecnologia de ADSI (Interfaces de Serviços do Active Directory). ADSI é o conjunto de interfaces que a Microsoft fornece como uma ferramenta flexível para trabalhar com uma variedade de provedores de rede. ADSI dá ao administrador a capacidade de localizar e gerenciar recursos em uma rede com relativa facilidade, não importa o tamanho da rede.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 As classes nesse namespace podem ser usadas com qualquer um dos provedores de serviço do Active Directory Domain Services. Os provedores atuais são: serviços de informações da Internet (IIS), LDAP Lightweight Directory Access Protocol (), serviço de diretório do Novell NetWare (NDS) e WinNT.  
  
 A ADSI é uma interface programática para o Microsoft Active Directory Domain Services que permite que os aplicativos interajam com diversos diretórios em uma rede usando uma única interface. Usando a ADSI, você pode criar aplicativos que executem tarefas comuns, como fazer backup de bancos de dados, acessando impressoras e administrar contas de usuário.  
  
 Supõe-se que você tenha uma compreensão geral dos serviços de domínio do Active Directory antes de usar essas classes. Para obter mais informações sobre os serviços de domínio do Active Directory, consulte os tópicos [Introdução aos objetos do Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) e [Backgrounder de tecnologia do Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), bem como os seguintes tópicos na Biblioteca MSDN em [ http://msdn.microsoft.com/library ](http://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Usando o Active Directory Domain Services](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfaces de serviço do Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Lightweight Directory Access Protocol](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Provedores de Interfaces de implementação de serviço do Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Associando a um objeto ADSI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Active Directory Domain Services use uma estrutura de árvore. Cada nó na árvore contém um conjunto de propriedades. Use esse namespace para percorrer, pesquisar e modificar a árvore e ler e gravar as propriedades de um nó.  
  
 A classe <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> encapsula um nó ou um objeto na hierarquia do Active Directory Domain Services. Use essa classe para ligar a objetos, propriedades de leitura e atualizar atributos. Juntamente com classes auxiliares, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> fornece suporte para o ciclo de vida métodos de gerenciamento e navegação, incluindo a criar, excluir, renomear, mover um nó filho e enumerando filhos.  
  
 Use o <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> classe para executar consultas em relação a hierarquia do Active Directory Domain Services. LDAP é o único fornecido pelo sistema do Active Directory Service Interfaces (ADSI) provedor que dá suporte a pesquisa.  
  
 Uma pesquisa da hierarquia do Active Directory Domain Services por meio <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> retorna instâncias do <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, que estão contido em uma instância da <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> classe.  
  
 Observação: Muitas as classes, métodos e propriedades na <xref:System.DirectoryServices> namespace, use o <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opção de segurança de acesso de código. Isso significa que a demanda de segurança de acesso do código só ocorre durante a compilação just-in-time e que a demanda é executada somente no assembly de chamada e não para cima na pilha de chamadas inteira. Por isso, os chamadores não devem passar objetos que são criados a partir esse namespace em tempo de execução para o código que não é confiável.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>