<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736060" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> fornece classes compatíveis com acesso em aplicativos baseados no Windows para a autenticação, funções e serviços de perfis do Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 As classes na <xref:System.Web.ClientServices> os provedores de serviço de aplicativo do cliente em dar suporte a namespace o <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace. Esses provedores de serviço permitem que os aplicativos baseados em Windows usar o [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticação, funções e perfis de serviços por meio de existente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] associação, identidade e infra-estruturas de configurações do aplicativo. Os provedores de serviço do cliente também dão suporte a conectividade ocasional, armazenando e recuperando informações do usuário no cache de dados local quando o aplicativo está offline. Para obter mais informações, consulte [Serviços de aplicativo cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 O <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> e <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classes fornecem propriedades e métodos relacionados ao estado de identidade, a função e a autenticação do usuário.  
  
 O <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe permite que você armazene o status da conexão de rede do usuário no cache de dados local. O status de conectividade indica se os provedores de serviço do cliente serão usar o cache offline ou tentativa de acessar os serviços de aplicativo.  
  
> [!NOTE]
>  O <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe não contém nenhuma lógica para determinar o estado real da conexão de rede. Você é responsável por determinar o status de conectividade do seu aplicativo de acordo com seus próprios critérios e a configuração de <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> propriedade adequadamente. Por exemplo, aplicativos baseados no Windows geralmente fornecem uma opção na interface do usuário para que os usuários podem trabalhar no modo offline ou tentar entrar online.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>