<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="75ee15290bb93c80ae326a0c54a7baa2d18904bc" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43633408" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Net.Http" /> fornece uma interface de programação para aplicativos HTTP modernos.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Net.Http> namespace foi projetado para fornecer o seguinte:  
  
1.  Componentes de cliente HTTP que permitem aos usuários consumir serviços web modernos por HTTP.  
  
2.  Componentes HTTP que podem ser usados por clientes e servidores (cabeçalhos HTTP e mensagens, por exemplo). Isso fornece um modelo de programação consistente no cliente e lado do servidor para serviços da web via HTTP.  
  
 O <xref:System.Net.Http> namespace e relacionado <xref:System.Net.Http.Headers> namespace fornecem o seguinte conjunto de componentes:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -a classe primária usada para enviar e receber solicitações via HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> e <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -mensagens de HTTP, conforme definido na RFC 2616 pela IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Cabeçalhos HTTP conforme definido na RFC 2616 pela IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Manipuladores de HTTP responsáveis por produzir mensagens de resposta HTTP.  
  
 Há vários identificadores de mensagem HTTP que podem ser usados. Eles incluem o seguinte.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Uma classe usada para conectar um manipulador em uma cadeia de manipulador.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Um simples à classe para derivar de que dá suporte a requisitos mais comuns para a maioria dos aplicativos.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Uma classe que opera na parte inferior da cadeia de manipulador que realmente manipula as operações de transporte HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Uma classe de especialidade que opera na parte inferior da classe de cadeia de manipulador que manipula as operações de transporte HTTP com as opções que são específicas para o <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objeto.  
  
 O conteúdo de uma mensagem HTTP corresponde ao corpo da entidade definido na RFC 2616.  
  
 Um número de classes pode ser usado para o conteúdo HTTP. Eles incluem o seguinte.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Conteúdo HTTP baseado em uma matriz de bytes.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Conteúdo HTTP de tuplas de nome/valor codificadas usando o application/x-www-form-urlencoded tipo MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Conteúdo HTTP que é serializado usando a multipart / * a especificação de tipo de conteúdo.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Conteúdo HTTP codificado usando o tipo MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Conteúdo HTTP baseado em um fluxo.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Conteúdo HTTP baseado em uma cadeia de caracteres.  
  
 Se um aplicativo usando o <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces pretende baixar grandes quantidades de dados (50 megabytes ou mais), em seguida, o aplicativo deve transmitir esses downloads e não usar o armazenamento em buffer padrão. Se o armazenamento em buffer padrão é usado o uso de memória do cliente obterá muito grande, possivelmente resultando em substancialmente o desempenho reduzido.  
  
 As classes de <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces podem ser usados para desenvolver aplicativos da Windows Store ou aplicativos da área de trabalho. Quando usado em um aplicativo da Windows Store, as classes a <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces são afetados pelo recurso de isolamento de rede, parte do modelo de segurança de aplicativo usado pelo [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Os recursos de rede apropriado devem ser habilitados no manifesto do aplicativo para um aplicativo da Windows Store para o sistema permitir o acesso à rede por um aplicativo da Windows store. Para obter mais informações, consulte o [Isolamento de Rede para Aplicativos da Windows Store](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Conectando a um serviço web</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">Amostra de HttpClient</related>
  </Docs>
</Namespace>