<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726460" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e801c-101">O namespace <see cref="N:System.Device.Location" /> permite que os desenvolvedores de aplicativos acessem facilmente o local do computador usando uma única API.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e801c-101">The <see cref="N:System.Device.Location" /> namespace allows application developers to easily access the computer's location by using a single API.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e801c-102">Informações de local podem vir de vários provedores, como GPS, triangulação de Wi-Fi e triangulação de torre de telefone celular.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e801c-102">Location information may come from multiple providers, such as GPS, Wi-Fi triangulation, and cell phone tower triangulation.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e801c-103">As classes <see cref="N:System.Device.Location" /> fornecem uma única API para encapsular os vários provedores de local em um computador e dar suporte à priorização contínua e à transição entre eles.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e801c-103">The <see cref="N:System.Device.Location" /> classes provide a single API to encapsulate the multiple location providers on a computer and support seamless prioritization and transitioning between them.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e801c-104">Como resultado, os desenvolvedores de aplicativos que usam essa API não precisam personalizar aplicativos para configurações específicas de hardware.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e801c-104">As a result, application developers who use this API do not need to tailor applications to specific hardware configurations.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e801c-105">O <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> coordenadas de dados de localização de fontes de classe que se baseia a latitude e longitude.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-105">The <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> class supplies location data that is based on latitude and longitude coordinates.</span></span> <span data-ttu-id="e801c-106">O <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> e <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> tipos fornecem a capacidade de resolver uma coordenada local para um endereço civil.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-106">The <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> and <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> types provide the ability to resolve from a coordinate location to a civic address.</span></span> <span data-ttu-id="e801c-107">Além disso, o <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface pode ser implementada para estender os tipos de dados local que são fornecidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-107">Additionally, the <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface can be implemented to extend the types of location data that are supplied.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e801c-108">No Windows 7, todos os <xref:System.Device.Location> classes são totalmente funcionais, se um provedor de local está instalado e pode determinar o local do computador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-108">In Windows 7, all the <xref:System.Device.Location> classes are fully functional if a location provider is installed and can determine the computer's location.</span></span> <span data-ttu-id="e801c-109">No Windows 7 Starter Edition, o provedor local padrão que podem ser definidas no painel de controle é o provedor de único local com suporte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-109">On Windows 7 Starter Edition, the Default Location Provider that can be set in Control Panel is the only location provider that is supported.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e801c-110">**Observação** nas versões do Windows anterior ao Windows 7, as seguintes condições se aplicam:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-110">**Note** In versions of Windows prior to Windows 7, the following conditions apply:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e801c-111">Todos os <xref:System.Device.Location> objetos que tenham construtores podem ser criados, mas o <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> propriedade sempre terá o valor <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-111">All <xref:System.Device.Location> objects that have constructors can be created, but the <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> property will always have the value <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e801c-112">O local indicado pelo <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> propriedade <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> sempre será <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-112">The location indicated by the <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> property of <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> will always be <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e801c-113">Nenhum evento local será gerado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e801c-113">No location events will be raised.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>