<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734730" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e4280-101">O namespace <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> fornece um modelo de objeto de abstração de alto nível que é criado em torno de tarefas de serviços do Microsoft Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> namespace provides a high level abstraction object model that builds around Microsoft Active Directory services tasks.</span></span> <span data-ttu-id="e4280-102">Os conceitos de serviço do Active Directory como floresta, domínio, site, sub-rede, partição e esquema fazem parte do modelo de objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-102">The Active Directory service concepts such as forest, domain, site, subnet, partition, and schema are part of the object model.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e4280-103">O <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace é usado para automatizar tarefas de gerenciamento do Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-103">The <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace is used to automate Active Directory management tasks.</span></span> <span data-ttu-id="e4280-104"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> não é usado para acessar os dados que residem dentro do Active Directory ou qualquer outro serviço de diretório.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-104"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> is not used to access data that resides within Active Directory or any other directory service.</span></span> <span data-ttu-id="e4280-105">O <xref:System.DirectoryServices> namespace deve ser usado para essa finalidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-105">The <xref:System.DirectoryServices> namespace should be used for this purpose.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e4280-106">O <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace destina para uso por desenvolvedores de aplicativos que estão familiarizados com a programação do .NET Framework usando Visual Basic .NET ou c#.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-106">The <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace is intended for use by application developers who are familiar with .NET Framework programming using Visual Basic .NET or C#.</span></span> <span data-ttu-id="e4280-107">Conhecimento de programação de serviços de diretório também é útil.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-107">Knowledge of directory services programming is also helpful.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e4280-108"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> faz parte do [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] e tem suporte em qualquer sistema operacional que [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] é compatível com.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-108"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> is part of [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] and is supported on any operating system that [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] is compatible with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e4280-109">Muitas da classes, métodos e propriedades na <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace, use o <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opção de segurança de acesso de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-109">Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="e4280-110">Isso significa que a demanda de segurança de acesso do código só ocorre durante a compilação just-in-time e que a demanda é executada somente no assembly de chamada e não para cima na pilha de chamadas inteira.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-110">This means that the code access security demand only occurs during just-in- time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="e4280-111">Por isso, os chamadores não devem passar objetos criados a partir esse namespace em tempo de execução para código não confiável.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4280-111">Because of this, callers should not pass objects created from this namespace at runtime to untrusted code.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>