<Namespace Name="System.Data">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="db22860ab86b6615962ccf96d14b06f53dd8e7fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726350" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4e93d-101">O namespace <see cref="N:System.Data" /> fornece acesso às classes que representam a arquitetura ADO.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4e93d-101">The <see cref="N:System.Data" /> namespace provides access to classes that represent the ADO.NET architecture.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="4e93d-102">ADO.NET permite que você crie componentes que gerenciam dados de várias fontes de dados com eficiência.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4e93d-102">ADO.NET lets you build components that efficiently manage data from multiple data sources.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4e93d-103">Em um cenário desconectado, como a Internet, o ADO.NET fornece as ferramentas para solicitar, atualizar e reconciliar dados em vários sistemas de camada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-103">In a disconnected scenario such as the Internet, ADO.NET provides the tools to request, update, and reconcile data in multiple tier systems.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-104">A arquitetura ADO.NET também é implementada em aplicativos cliente, como o Windows Forms, ou páginas HTML criadas pelo ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-104">The ADO.NET architecture is also implemented in client applications, such as Windows Forms, or HTML pages created by ASP.NET.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4e93d-105">A parte mais importante da arquitetura do ADO.NET é a <xref:System.Data.DataSet> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-105">The centerpiece of the ADO.NET architecture is the <xref:System.Data.DataSet> class.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-106">Cada <xref:System.Data.DataSet> pode conter vários <xref:System.Data.DataTable> objetos, com cada <xref:System.Data.DataTable> contendo dados de uma única fonte de dados, como o SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-106">Each <xref:System.Data.DataSet> can contain multiple <xref:System.Data.DataTable> objects, with each <xref:System.Data.DataTable> containing data from a single data source, such as SQL Server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4e93d-107">Cada <xref:System.Data.DataTable> contém uma <xref:System.Data.DataColumnCollection>-- uma coleção de <xref:System.Data.DataColumn> objetos; que determina o esquema de cada <xref:System.Data.DataTable>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-107">Each <xref:System.Data.DataTable> contains a <xref:System.Data.DataColumnCollection>--a collection of <xref:System.Data.DataColumn> objects--that determines the schema of each <xref:System.Data.DataTable>.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-108">O <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> propriedade determina o tipo de dados mantidos pela <xref:System.Data.DataColumn>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-108">The <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> property determines the type of data held by the <xref:System.Data.DataColumn>.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-109">O <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> e <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> propriedades permitem que você garantir ainda mais a integridade de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-109">The <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> and <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> properties let you further guarantee data integrity.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-110">O <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> propriedade permite que você criar colunas calculadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-110">The <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> property lets you construct calculated columns.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4e93d-111">Se um <xref:System.Data.DataTable> participa de uma relação pai/filho com outro <xref:System.Data.DataTable>, a relação é construída com a adição de uma <xref:System.Data.DataRelation> para o <xref:System.Data.DataRelationCollection> de um <xref:System.Data.DataSet> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-111">If a <xref:System.Data.DataTable> participates in a parent/child relationship with another <xref:System.Data.DataTable>, the relationship is constructed by adding a <xref:System.Data.DataRelation> to the <xref:System.Data.DataRelationCollection> of a <xref:System.Data.DataSet> object.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-112">Quando tal um parceiro for adicionado, uma <xref:System.Data.UniqueConstraint> e um <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> ambos são criados automaticamente, dependendo das configurações de parâmetro para o construtor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-112">When such a relation is added, a <xref:System.Data.UniqueConstraint> and a <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> are both created automatically, depending on the parameter settings for the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-113">O <xref:System.Data.UniqueConstraint> garante que os valores que estão contidos em uma coluna sejam exclusivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-113">The <xref:System.Data.UniqueConstraint> guarantees that values that are contained in a column are unique.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-114">O <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> determina qual ação ocorrerá para a coluna ou linha filho quando um valor de chave primária é alterado ou excluído.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-114">The <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> determines what action will happen to the child row or column when a primary key value is changed or deleted.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4e93d-115">Usando o <xref:System.Data.SqlClient> namespace (.NET Framework Data Provider para SQL Server), o <xref:System.Data.Odbc> namespace (.NET Framework Data Provider para ODBC), o <xref:System.Data.OleDb> namespace (.NET Framework Data Provider para OLE DB) ou o <xref:System.Data.OracleClient> namespace (o .NET Framework Data Provider for Oracle), você pode acessar dados de um fonte para usar junto com um <xref:System.Data.DataSet>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-115">Using the <xref:System.Data.SqlClient> namespace (the.NET Framework Data Provider for SQL Server), the <xref:System.Data.Odbc> namespace (the.NET Framework Data Provider for ODBC), the <xref:System.Data.OleDb> namespace (the.NET Framework Data Provider for OLE DB), or the <xref:System.Data.OracleClient> namespace (the .NET Framework Data Provider for Oracle), you can access a data source to use together with a <xref:System.Data.DataSet>.</span></span> <span data-ttu-id="4e93d-116">Provedor de dados Each.NET Framework tem um correspondente **DataAdapter** que você pode usar como uma ponte entre uma fonte de dados e um <xref:System.Data.DataSet>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4e93d-116">Each.NET Framework data provider has a corresponding **DataAdapter** that you use as a bridge between a data source and a <xref:System.Data.DataSet>.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>