<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1032cf1082e6b131dfb823649294f9d7ff45acda" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51922528" /></Metadata><Docs>
    <summary>Com o namespace <see cref="N:System.Deployment.Application" />, você pode programar o comportamento de upgrade personalizado em um aplicativo ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A principal classe neste namespace é <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Você pode testar se sua implantação tiver uma atualização disponível usando o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> ou <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> métodos; gera o último método o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> eventos quando ele for concluído com êxito. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Retorna informações importantes sobre a atualização, como seu número de versão e se é uma atualização necessária para os usuários atuais. Se uma atualização estiver disponível, você pode instalá-lo usando <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> ou <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; o último método aciona o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> evento após a instalação da atualização for concluída. Para grandes atualizações, você pode receber notificações de progresso por meio de <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> e <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> eventos e use as informações em <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> para notificar o usuário sobre o status do download.  
  
 Você também pode usar <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> para baixar arquivos grandes e assemblies sob demanda. Esses arquivos devem ser marcados como "opcionais" no manifesto do aplicativo da implantação, para que eles não sejam baixados na instalação. Você pode baixar os arquivos a qualquer momento durante a duração do aplicativo usando o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> ou <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> métodos. Você pode baixar os assemblies antes que eles sejam carregados na memória, fornecendo um manipulador de eventos para o <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> eventos sobre o <xref:System.AppDomain> classe. Para obter mais informações, consulte [Walkthrough: Downloading Assemblies on Demand with the ClickOnce Deployment API Using the Designer](https://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5) (Instruções passo a passo: baixando assemblies sob demanda com a API de implantação do ClickOnce usando o designer).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>