<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736130" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e88d8-101">O namespace <see cref="T:System.String" /> contém classes que representam as codificações de caracteres ASCII e Unicode; classes base abstratas para a conversão de blocos de caracteres em e de blocos de bytes; e uma classe auxiliar que manipula e formata objetos <see cref="N:System.Text" /> sem criar instâncias intermediárias de <see cref="T:System.String" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e88d8-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e88d8-102">As classes de codificação destinam-se principalmente para converter entre codificações diferentes ou páginas de código e uma codificação Unicode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> A codificação (UTF-16) é usado internamente pelo .NET Framework, e <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> codificação é geralmente usada para armazenar dados de caractere para garantir a portabilidade entre culturas e computadores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e88d8-104">As classes derivadas de <xref:System.Text.Encoding> permitem que você escolher uma estratégia de fallback, que determina como os caracteres que não podem ser codificados em uma sequência de bytes ou bytes, que não podem ser decodificados em caracteres, são tratados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-105">Você pode escolher um destes procedimentos:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e88d8-106">Fallback de exceção.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-107">Você pode optar por gerar exceções em erros de dados usando um `throwonerror` sinalizador está disponível em alguns construtores de classe ou usando o <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> e <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-108">Se você estiver preocupado com a integridade do fluxo de dados, lançando uma exceção é recomendado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e88d8-109">Fallback de substituição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-110">Você pode usar o <xref:System.Text.EncoderFallback> e <xref:System.Text.DecoderFallback> classes alterar silenciosamente um caractere "?" ou para o caractere de substituição Unicode (U + FFFD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e88d8-111">Fallback de melhor ajuste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-112">Essa opção é mapeado para um caractere em uma codificação para um caractere em outra codificação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-113">Fallback de ajuste recomendada geralmente não é recomendável porque pode causar perda de dados e a confusão e é mais lento do que simples "?" substituições de caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-114">No entanto, para páginas de código ANSI, o comportamento de fallback de melhor ajuste é o padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e88d8-115">O <xref:System.Text.StringBuilder> classe foi projetada para operações que executar manipulações de extensivas em uma única cadeia de caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="e88d8-116">Ao contrário do <xref:System.String> classe, o <xref:System.Text.StringBuilder> classe é mutável e fornece um melhor desempenho ao concatenar ou excluir cadeias de caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e88d8-117">Para obter mais informações sobre <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, consulte [codificação de caracteres no .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e88d8-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>