<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30725520" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Collections.Immutable" /> contém interfaces e classes que definem coleções imutáveis. Essas classes são suportadas, come;ando pelo [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)]. Use-as para criar aplicativos destinados à área de trabalho, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)], [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)] e Windows Phone 8.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Com coleções imutáveis, você pode:

- Compartilhe uma coleção de forma que o consumidor pode ter certeza de que a coleção nunca muda.

- Oferecer acesso thread-safe implícito em aplicativos com multithread (sem bloqueios necessários para acessar coleções).

- Seguir práticas de programação funcionais.

- Modificar uma coleção durante a enumeração, ao mesmo tempo em que assegura que a coleção original não será alterada.

As classes de coleção imutável estão disponíveis com o .NET Core, no entanto, eles não fazem parte da biblioteca de classes principal distribuída com o .NET Framework. Eles estão disponíveis começando com o .NET Framework 4.5 por meio do NuGet.

Para instalar as coleções imutáveis por meio do NuGet:

1. Abra seu projeto no Visual Studio e escolha **gerenciar pacotes NuGet** da **projeto** menu.

2. Opcionalmente, selecione a **incluir pré-lançamento** caixa de seleção. Essa opção oferece acesso a novas versões de pré-lançamento das classes imutáveis, conforme elas forem disponibilizadas.

3. Use o **pesquisa** para localizar o **Immutable** pacote.

4. No painel esquerdo, selecione a **Immutable** pacote. No painel direito, selecione a versão desejada e, em seguida, escolha a instalação.

As etapas de instalação descritas acima são para Visual Studio 2015. Para outras versões do Visual Studio, as etapas podem ser ligeiramente diferentes devido às diferenças na interface do usuário (IU).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>