<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f8983dd0f243d5c6c67a5d7711f5e0c3bc7e0379" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43612374" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> fornece serviços relacionados à impressão para aplicativos Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Normalmente, quando você imprimir de um aplicativo Windows Forms, você cria uma nova instância da <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> classe, definir propriedades, tais como <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> e <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, que descrevem como imprimir e, em seguida, chamar o <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> método para efetivamente imprimir o documento. Chamar o <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> método aciona o <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> evento, que deve ser tratado para executar o layout do documento para impressão.  
  
 Use o <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> propriedade do <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> obtido do objeto a <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> eventos para especificar a saída de impressão. Se você estiver imprimindo um arquivo de texto, use <xref:System.IO.StreamReader> para ler uma linha por vez do fluxo e chama o <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> método para desenhar a linha no objeto de elementos gráficos. Para obter mais informações sobre esse processo, consulte o <xref:System.Drawing.Graphics> e <xref:System.IO.StreamReader> classes. Você pode exibir um exemplo de impressão de um documento de texto no <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> tópico de visão geral da classe.  
  
> [!NOTE]
>  O <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> métodos do <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> classe não dá suporte para impressão. Em vez disso, use o <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> métodos do <xref:System.Drawing.Graphics> classe.  
  
 Quando implementado em uma classe derivada, o <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> controles como um <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> é impresso. O <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> método invoca o controlador de impressão <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, e <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> métodos, que por sua vez informam a impressora como imprimir o documento. Para obter mais informações sobre caixas de diálogo de impressão, consulte <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> e <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 O processo de visualização de impressão usa um controlador de impressão especializado, caixa de diálogo e controle. Para obter um exemplo de um controlador de impressão e caixa de diálogo, consulte <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, e <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Classes dentro do <xref:System.Drawing.Printing> namespace não têm suporte para uso dentro de um serviço do Windows ou o aplicativo ASP.NET ou serviço. Tentativa de usar essas classes de dentro de um desses tipos de aplicativo pode produzir problemas inesperados, como diminuído exceções de desempenho e tempo de execução de serviço.  
  
 Se você quiser imprimir em um aplicativo Windows Presentation Foundation (WPF), consulte o <xref:System.Printing> namespace.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/a4a2960c-eb70-48e2-b641-cfb222704e46">Suporte à impressão no Windows Forms</related>
  </Docs>
</Namespace>