<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30724710" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contém interfaces e estruturas que fornecem a base para a comunicação entre os componentes que são atualizados de modo independente.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace define um conjunto de interfaces e estruturas que podem ser usadas independentemente por atualizado componentes, como um aplicativo e um suplemento para se comunicar. Componentes podem usar as interfaces e estruturas no <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace para se comunicar em processo ou pelos limites de domínio de aplicativo, ou para se comunicar com outros componentes no mesmo processo ou domínio de aplicativo.  
  
 As interfaces no <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace também são chamados de contratos. Todos os contratos de derivam o <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface. A finalidade que <xref:System.AddIn.Contract.IContract> serve para componentes criados usando o .NET Framework é semelhante à finalidade que o `IUnknown` serve de interface para os componentes criados usando COM. Para determinar se um objeto que implementa um contrato específico, os componentes usam o <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> método.  
  
 O <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces contêm contratos adicionais que complementam o <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace. O <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace contém os contratos que os componentes usam para acessar informações de tipo e invocar membros de tipo. O <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespace contém os contratos que definem coleções de <xref:System.AddIn.Contract.IContract> e <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objetos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>