<Namespace Name="System.Data.Common">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c933fe79ddd486baec382e2558b2a293c37820e8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726050" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b6733-101">O namespace <see cref="N:System.Data.Common" /> contém classes compartilhadas pelos provedores de dados do .NET Framework.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b6733-101">The <see cref="N:System.Data.Common" /> namespace contains classes shared by the .NET Framework data providers.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b6733-102">Um provedor de dados .NET Framework descreve uma coleção de classes usadas para acessar uma fonte de dados, como um banco de dados, no espaço gerenciado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b6733-102">A .NET Framework data provider describes a collection of classes used to access a data source, such as a database, in the managed space.</span></span> <span data-ttu-id="b6733-103">Provedores com suporte incluem o .NET Framework Data Provider para ODBC, o provedor de dados .NET Framework para OLEDB, o provedor de dados .NET Framework para Oracle e o .NET Framework Data Provider para SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b6733-103">Supported providers include the .NET Framework Data Provider for ODBC, the .NET Framework Data Provider for OLEDB, the .NET Framework Data Provider for Oracle, and the .NET Framework Data Provider for SQL Server.</span></span> <span data-ttu-id="b6733-104">As classes no <xref:System.Data.Common> destinam-se para dar aos desenvolvedores uma maneira de escrever código ADO.NET que funciona em todos os provedores de dados do .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b6733-104">The classes in <xref:System.Data.Common> are intended to give developers a way to write ADO.NET code that will work against all .NET Framework data providers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b6733-105">Para obter informações conceituais sobre como usar esse namespace na programação com o.NET Framework, consulte [escrevendo código independente do provedor com o ADO.NET](http://msdn.microsoft.com/library/6db08c56-eafe-4d2f-986b-6e4d8522cb9e).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b6733-105">For conceptual information about how to use this namespace when programming with the.NET Framework, see [Writing Provider Independent Code with ADO.NET](http://msdn.microsoft.com/library/6db08c56-eafe-4d2f-986b-6e4d8522cb9e).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>