<Namespace Name="System.Runtime.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="68d8610974b560bc8f179a35457e6d7296575410" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735720" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d8763-101">O namespace <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> contém classes que podem ser usadas para serialização e desserialização de objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d8763-101">The <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> namespace contains classes that can be used for serializing and deserializing objects.</span></span> <span data-ttu-id="d8763-102">A serialização é o processo de converter um objeto ou grafo de objetos em uma sequência linear de bytes para armazenamento ou transmissão para outro local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d8763-102">Serialization is the process of converting an object or a graph of objects into a linear sequence of bytes for either storage or transmission to another location.</span></span> <span data-ttu-id="d8763-103">Desserialização é o processo de pegar informações armazenadas e recriar objetos utilizando-as.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d8763-103">Deserialization is the process of taking in stored information and recreating objects from it.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d8763-104">O <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> interface fornece uma maneira para classes controlar seu próprio comportamento de serialização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d8763-104">The <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> interface provides a way for classes to control their own serialization behavior.</span></span> <span data-ttu-id="d8763-105">As classes de <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace controlam a formatação real de vários tipos de dados encapsulados em objetos serializados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d8763-105">Classes in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace control the actual formatting of various data types encapsulated in the serialized objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d8763-106">Formatadores que serializam e desserializam os objetos de e para um determinado formato podem ser encontradas no <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d8763-106">Formatters that serialize and deserialize objects to and from a particular format can be found in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>