<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a8760d09a78e9a2fbe294d04c88c1e7efe895792" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735460" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> contém classes que oferecem suporte e lidam com canais e coletores de canal, que são usados como o meio de transporte quando um cliente chama um método em um objeto remoto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Os canais são objetos que as mensagens de transporte entre os aplicativos em limites de comunicação remota entre domínios de aplicativos, processos ou computadores. Um canal pode escutar em um ponto de extremidade para mensagens de entrada, enviar mensagens de saída para outro ponto de extremidade, ou ambos. Isso permite que você conecte-se em uma ampla variedade de protocolos, mesmo que o common language runtime não está na outra extremidade do canal.  
  
 Canais de enviam cada objeto ao longo de uma cadeia de objetos de coletor de canal antes de enviar ou depois de receber uma mensagem. Esta cadeia de Coletores contém coletores necessárias para a funcionalidade básica de canal, como o transporte ou pilha de Coletores de construtor, mas você pode personalizar a cadeia de Coletores de canal para realizar tarefas especiais com uma mensagem ou um fluxo. Cada coletor em cada cadeia recebe o objeto, executa uma operação específica e passa para o próximo coletor na cadeia. Não há nenhuma regra que o objeto exato recebido por um coletor de mensagem deve ser passado para o próximo coletor, embora isso geralmente será o caso.  
  
 Para obter mais informações, consulte [canais](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) e [coletores e cadeias de coletor](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>