<Namespace Name="System.Data.Objects.DataClasses">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="721fd072b3014b1715d92f9a4d590c232449a315" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51929821" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="2bbe0-101">O namespace <see cref="N:System.Data.Objects.DataClasses" /> inclui classes que são classes base para tipos definidos em um EDM (Modelo de Dados de Entidade), classes base para os tipos que são retornados pelas propriedades de navegação e classes que definem os atributos que mapeiam objetos CLR (Common Language Runtime) para tipos no modelo conceitual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2bbe0-101">The <see cref="N:System.Data.Objects.DataClasses" /> namespace includes classes that are base classes for types that are defined in an Entity Data Model (EDM), base classes for the types that are returned by navigation properties, and classes that define attributes that map common language runtime (CLR) objects to types in the conceptual model.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2bbe0-102">Ferramentas do modelo de dados de entidade usam o arquivo de modelo conceitual para gerar classes de dados que derivam de classes nesse namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2bbe0-102">Entity Data Model tools use the conceptual model file to generate data classes that derive from classes in this namespace.</span></span> <span data-ttu-id="2bbe0-103">Para obter mais informações, consulte [Visão geral dos serviços de objeto (Entity Framework)](https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2bbe0-103">For more information, see [Object Services Overview (Entity Framework)](https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038).</span></span> <span data-ttu-id="2bbe0-104">Classes de dados personalizados podem herdar de classes nesse namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2bbe0-104">Custom data classes can inherit from classes in this namespace.</span></span> <span data-ttu-id="2bbe0-105">O <xref:System.Data.Objects.DataClasses> namespace também contém interfaces que são usadas para implementar classes de dados personalizados sem herdar de classes do Entity Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2bbe0-105">The <xref:System.Data.Objects.DataClasses> namespace also includes interfaces that are used to implement custom data classes without inheriting from Entity Framework classes.</span></span> <span data-ttu-id="2bbe0-106">Para obter mais informações, consulte [personalizando objetos](https://msdn.microsoft.com/library/af6f07ce-2261-4c65-87cf-d018ad082921).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2bbe0-106">For more information, see [Customizing Objects](https://msdn.microsoft.com/library/af6f07ce-2261-4c65-87cf-d018ad082921).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>