<Namespace Name="System.Web.SessionState">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="246db-101">O namespace <see cref="N:System.Web.SessionState" /> fornece classes e interfaces que habilitam o armazenamento de dados específicos a um único cliente dentro de um aplicativo Web no servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="246db-101">The <see cref="N:System.Web.SessionState" /> namespace supplies classes and interfaces that enable storage of data specific to a single client within a Web application on the server.</span></span> <span data-ttu-id="246db-102">Os dados de estado de sessão são usados para dar ao cliente a aparência de uma conexão persistente com o aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="246db-102">The session-state data is used to give the client the appearance of a persistent connection with the application.</span></span> <span data-ttu-id="246db-103">As informações de estado podem ser armazenadas na memória do processo local ou, para configurações do Web farm, podem ser armazenadas fora do processo usando o serviço de Estado do ASP.NET ou um banco de dados do Microsoft SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="246db-103">State information can be stored within local process memory or, for Web farm configurations, it can be stored out of process using either the ASP.NET State service or a Microsoft SQL Server database.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="246db-104">Estado da sessão pode ser usado com clientes que não dão suporte a cookies.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="246db-104">Session state can be used with clients that do not support cookies.</span></span> <span data-ttu-id="246db-105">ASP.NET pode ser configurado para codificar a cadeia de caracteres de URL que é transmitida entre o cliente e o servidor de uma ID de sessão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="246db-105">ASP.NET can be configured to encode a session ID in the URL string that is transmitted between the client and the server.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>