<Namespace Name="System.IdentityModel.Claims">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8332f-101">O namespace <see cref="N:System.IdentityModel.Claims" /> contém classes que implementam o modelo de autorização de identidade baseado em declarações da WCF (Windows Communication Foundation).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8332f-101">The <see cref="N:System.IdentityModel.Claims" /> namespace contains classes that implement the Windows Communication Foundation (WCF) claims-based identity authorization model.</span></span> <span data-ttu-id="8332f-102">Esse modelo inclui a classe <see cref="T:System.IdentityModel.Claims.Claim" /> e a classe <see cref="T:System.IdentityModel.Claims.ClaimSet" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8332f-102">This model includes the <see cref="T:System.IdentityModel.Claims.Claim" /> class and the <see cref="T:System.IdentityModel.Claims.ClaimSet" /> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8332f-103">Começando com o .NET Framework 4.5 e a integração da WIF (Windows Identity Foundation) no .NET Framework, o modelo de identidade baseado em declarações da WCF foi substituído pela WIF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8332f-103">Beginning with .NET Framework 4.5 and the integration of Windows Identity Foundation (WIF) into the .NET Framework, the WCF claims-based identity model has been superseded by WIF.</span></span> <span data-ttu-id="8332f-104">O WIF fornece um modelo de objeto de identidade baseado em declarações que pode ser usado para fornecer autenticação e autorização em várias pilhas de produto da Microsoft, incluindo CLR, WCF e ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8332f-104">WIF provides a claims-based identity object model that can be used to provide authentication and authorization across several Microsoft product stacks, including the CLR, WCF, and ASP.NET.</span></span> <span data-ttu-id="8332f-105">As classes WIF que representam declarações, tipos de declaração e identidades e entidades de segurança baseados em declarações estão contidas no namespace <see cref="N:System.Security.Claims" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8332f-105">The WIF classes that represent claims, claim types, and identities and principals that are based on claims are contained in the <see cref="N:System.Security.Claims" /> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="8332f-106">Começando com o .NET 4.5, essas classes devem ser usadas em vez daquelas no namespace <see cref="N:System.IdentityModel.Claims" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8332f-106">Beginning with .NET 4.5, these classes should be used instead of those in the <see cref="N:System.IdentityModel.Claims" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>