<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6888244b3701c273a4a914f4aedd622d8ea29c67" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51888832" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Transactions" /> contém classes que permitem que você grave seu próprio gerenciador de recursos e aplicativos transacionais. Especificamente, você pode criar e participar de uma transação (local ou distribuída) com um ou vários participantes.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  Somente você pode criar aplicativos usando este namespace sob o Windows 2000, Windows XP e plataformas do Windows 2003. Criação de uma transação sob o gerará de plataformas Windows 98 e Windows ME um <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 O <xref:System.Transactions> infraestrutura torna transacional de programação simples e eficiente em toda a plataforma, oferecendo suporte a transações iniciadas no SQL Server, ADO.NET, MSMQ e Microsoft Distributed Transaction coordenador (MSDTC). Ele fornece dois um modelo de programação explícito com base nas <xref:System.Transactions.Transaction> classe, bem como um modelo de programação implícito usando a <xref:System.Transactions.TransactionScope> classe, em que as transações são automaticamente gerenciadas pela infra-estrutura. É altamente recomendável que você use o modelo implícito mais fácil para o desenvolvimento. Para começar, consulte a [implementando um implícita transação usando o escopo da transação](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms172152(v=vs.85)) tópico. Para obter mais informações sobre como escrever um aplicativo transacional, consulte [escrevendo um aplicativo transacional](~/docs/framework/data/transactions/writing-a-transactional-application.md).
  
 <xref:System.Transactions> também fornece tipos implementar um Gerenciador de recursos. O Gerenciador de transações nativo para o <xref:System.Transactions> infraestrutura permite que recursos voláteis ou a inscrição de um único recurso durável para confirmar ou reverter com eficiência. Para obter mais informações sobre como implementar um Gerenciador de recursos, consulte [implementando um Resource Manager](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 O Gerenciador de transações também transparentemente escala transações locais a transações distribuídas por meio da coordenação por meio de um Gerenciador de transações baseadas em disco como o DTC, quando um Gerenciador de recursos adicionais de durável inscreve-se com uma transação. Há duas maneiras principais que o <xref:System.Transactions> infra-estrutura proporciona um desempenho aprimorado.  
  
-   Escalonamento dinâmico, o que significa que o <xref:System.Transactions> infra-estrutura apenas emprega o MSDTC quando ele é realmente necessário para uma transação. Essa área é abordada em detalhes na [escalonamento de gerenciamento de transações](https://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) tópico.  
  
-   Podem ser promovidas inscrições, que permite que um recurso, como um banco de dados, apropriar-se da transação se for a única entidade participa da transação. Posteriormente, se necessário, o <xref:System.Transactions> infra-estrutura ainda pode escalonar o gerenciamento da transação MSDTC. Isso reduz ainda mais a possibilidade de usar o MSDTC. Essa área é abordada em detalhes na [otimização usando confirmação de fase única e notificação de fase única passível de promoção](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms229980(v=vs.85)) tópico.  
  
 <xref:System.Transactions> define três níveis de confiança que restringem o acesso a tipos de recursos que ele expõe. Especificamente, o <xref:System.Transactions> assembly pode ser chamado pelo código parcialmente confiável, pois ele foi marcado com o `AllowPartiallyTrustedCallers` atributo (APTCA). Basicamente, esse atributo remove implícito <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> para o `FullTrust` permissão conjunto contrário colocado automaticamente em cada método publicamente acessível em cada tipo. No entanto, alguns tipos e membros ainda requerem permissões mais fortes.  
  
 A seguir está uma lista de tipos e membros que não podem ser chamados por parcialmente confiável código porque eles são decorados com o atributo de segurança declarativa a seguir:  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Para obter mais informações sobre os vários níveis de confiança, consulte [níveis de confiança de segurança no acessando recursos](https://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Core desenvolvimento Technologies\Data Access\Transaction Processing\  
  
 Para obter mais informações sobre como usar o <xref:System.Transactions> namespace, você pode consultar a documentação conceitual [processamento de transações](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/w97s6fw4(v=vs.85)), localizado em "Core desenvolvimento Technologies\Data Access\Transaction processamento\\"na documentação de seção. Especificamente, você pode encontrar mais informações nos tópicos a seguir.  
  
 [Recursos fornecidos pelo System. Transactions](https://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Implementar um Gerenciador de recursos](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>