<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735440" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="edc61-101">O namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> fornece classes e interfaces que permitem aos desenvolvedores criar e configurar aplicativos distribuídos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="edc61-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace provides classes and interfaces that allow developers to create and configure distributed applications.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="edc61-102">Algumas das classes mais importante do namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> são a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> e a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="edc61-102">Some of the more important classes of the <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" /> class, the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> class, and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> class.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="edc61-103">O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe contém métodos estáticos para fazer interface com as definições de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class contains static methods for interfacing with configuration settings.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-104">O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> método permite que os desenvolvedores configurem a infraestrutura de comunicação remota com o uso de arquivos de configuração XML formatado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> method allows developers to configure the remoting infrastructure through the use of XML formatted configuration files.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-105">O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe também contém vários métodos para registro do lado do cliente e servidor-end do cliente e servidor ativado objetos que residem no servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-105">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class also contains several methods for client-end and server-end registration of client and server activated objects that reside on the server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="edc61-106">O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> classe fornece vários métodos para ajudar em uso e publicação de objetos remotos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-106">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> class provides a number of methods to help in using and publishing remoted objects.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-107">O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> método fornece a funcionalidade para armazenar todas as informações relevantes necessárias para ativar e comunicar-se com um objeto remoto em uma instância da <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe para serialização posterior e a transmissão para um local remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-107">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> method provides the functionality for storing all the relevant information required to activate and communicate with a remote object in an instance of the <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class for later serialization and transmission to a remote location.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-108">O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> método reverte esse processo, criando um proxy para um objeto remoto que pode ser usado por um aplicativo sem levar em consideração qualquer subdivisões de comunicação remota.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-108">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> method reverses this process, creating a proxy for a remote object that can be used by an application without regard for any remoting subdivisions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="edc61-109">O <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe contém todas as informações relevantes necessárias para ativar e comunicar-se com um objeto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-109">The <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class holds all the relevant information required to activate and communicate with a remote object.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-110">Essa classe é uma representação serializável de um objeto que é transmitida para um local remoto usando um canal, em que ele é desempacotado (consulte <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) e pode ser usado para criar um proxy local do objeto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-110">This class is a serializable representation of an object that is transmitted to a remote location using a channel, where it is unmarshaled (see <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) and can be used to create a local proxy of the remoted object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="edc61-111">Objetos de marshaling por referência (MBRs) não residem na memória para sempre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-111">Marshal-by-reference objects (MBRs) do not reside in memory forever.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-112">Em vez disso, a menos que o tipo substitui <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> para controlar suas próprias diretivas de tempo de vida, cada MBR tem um tempo de vida finito antes que o sistema de comunicação remota do .NET Framework começa o processo de excluí-lo e recuperar a memória.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-112">Instead, unless the type overrides <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> to control its own lifetime policies, each MBR has a finite lifetime before the .NET Framework remoting system begins the process of deleting it and reclaiming the memory.</span></span> <span data-ttu-id="edc61-113">Para obter mais informações, consulte [concessões de tempo de vida](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="edc61-113">For more information, see [Lifetime Leases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>