<Namespace Name="System.Web.UI.WebControls">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b270c37282cbef86229c7938b475bd5a5dcdaa08" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51890951" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> contém classes que permitem a criação de controles de servidor Web em uma página da Web. Controles de servidor Web são executados no servidor e incluem controles de formulário, como botões e caixas de texto. Também incluem controles com finalidade especial, como um calendário. Uma vez que os controles do servidor Web são executados no servidor, você pode controlar programaticamente esses elementos. Embora os controles de servidor Web sejam renderizados como HTML, o modelo de objeto deles não reflete necessariamente a sintaxe HTML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace contém classes que são renderizadas como marcas HTML, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> controle e o <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> controle. O namespace também contém classes que não são renderizadas na página da Web, mas oferecem suporte a operações de dados, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> e <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> classes. Outros controles, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> e <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controles, a exibição de dados de suporte e a edição. O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe serve como classe base para muitas das classes no <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/e5fb8910-f5ff-4ab5-ab86-69db164430a4">Trabalhando com controles de servidor Web do ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/3406z4y2(v=vs.85)">Controles padrão para as páginas do ASP.NET para dispositivos móveis</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/e6ccadc7-35dd-41bb-8151-ce43914a09fc">Controles de caixa de ferramentas de navegação</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/f4ee4ece-c984-4bf7-bfde-f2365c06026d">Controles de caixa de ferramentas de logon</related>
  </Docs>
</Namespace>