<Namespace Name="System.Net.WebSockets">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c6a6c821e9db4df56deee5ed857b285847dbd6cf" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735100" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="fd8e6-101">O namespace <see cref="N:System.Net.WebSockets" /> fornece uma implementação gerenciada da interface de WebSocket para desenvolvedores.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fd8e6-101">The <see cref="N:System.Net.WebSockets" /> namespace provides a managed implementation of the WebSocket interface for developers.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fd8e6-102">Algumas das classes no <xref:System.Net.WebSockets> namespace têm suporte no Windows 7, Windows Vista SP2 e Windows Server 2008.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd8e6-102">Some of the classes in the <xref:System.Net.WebSockets> namespace are supported on Windows 7, Windows Vista SP2, and Windows Server 2008.</span></span> <span data-ttu-id="fd8e6-103">No entanto, as implementações somente públicas do cliente e servidor WebSocket têm suporte no Windows 8 e Windows Server 2012.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd8e6-103">However, the only public implementations of client and server WebSockets are supported on Windows 8 and Windows Server 2012.</span></span> <span data-ttu-id="fd8e6-104">As classes e os elementos de classe no <xref:System.Net.WebSockets> namespace que têm suporte no Windows 7, Windows Vista SP2 e Windows Server 2008 são classes abstratas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd8e6-104">The classes and class elements in the <xref:System.Net.WebSockets> namespace that are supported on Windows 7, Windows Vista SP2, and Windows Server 2008 are abstract classes.</span></span> <span data-ttu-id="fd8e6-105">Isso permite que um desenvolvedor de aplicativos herdar e estender essas classes abstratas com uma implementação real do WebSocket do cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd8e6-105">This allows an application developer to inherit and extend these abstract classes with an actual implementation of client WebSockets.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>