<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="be08311c812e33ac449fae40c2d2494af9dc7fe5" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735970" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7c0b7-101">O namespace <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> contém tipos de tecnologia Windows Desktop Speech para implementar o reconhecimento de fala.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7c0b7-101">The <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> namespace contains Windows Desktop Speech technology types for implementing speech recognition.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7c0b7-102">O software de tecnologia de voz de área de trabalho do Windows oferece uma infraestrutura de reconhecimento de fala básico que digitaliza acústico sinais e recupera as palavras e elementos de fala de entrada de áudio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-102">The Windows Desktop Speech Technology software offers a basic speech recognition infrastructure that digitizes acoustical signals, and recovers words and speech elements from audio input.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-103">Os aplicativos usam o <xref:System.Speech.Recognition> namespace para acessar e estender essa tecnologia de reconhecimento de fala básica definindo algoritmos para identificar e atuando em específicos frases ou padrões de palavra e gerenciando o comportamento de tempo de execução dessa infraestrutura de fala.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-103">Applications use the <xref:System.Speech.Recognition> namespace to access and extend this basic speech recognition technology by defining algorithms for identifying and acting on specific phrases or word patterns, and by managing the runtime behavior of this speech infrastructure.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-104">**Criar gramáticas**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-104">**Create Grammars**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-105">Criar gramáticas, que consistem em um conjunto de regras e restrições, definir palavras e frases que reconheça o aplicativo como entrada significativa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-105">You create grammars, which consist of a set of rules or constraints, to define words and phrases that your application will recognize as meaningful input.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-106">Usar um construtor para o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> classe, você pode criar um objeto de gramática em tempo de execução de <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> ou <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instâncias, ou de um arquivo, uma cadeia de caracteres ou um fluxo que contém uma definição de uma gramática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-106">Using a constructor for the <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> class, you can create a grammar object at runtime from <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> or <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instances, or from a file, a string, or a stream that contains a definition of a grammar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-107">Usando o <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> e <xref:System.Speech.Recognition.Choices> classes, você pode criar programaticamente gramáticas de baixa a média complexidade que pode ser usada para executar o reconhecimento para muitos cenários comuns.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-107">Using the <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> and <xref:System.Speech.Recognition.Choices> classes, you can programmatically create grammars of low to medium complexity that can be used to perform recognition for many common scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-108">Para criar gramáticas programaticamente que estão em conformidade com a [fala reconhecimento gramática especificação 1.0 (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) e aproveitar a flexibilidade de criação de SRGS, use os tipos do <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-108">To create grammars programmatically that conform to the [Speech Recognition Grammar Specification 1.0 (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) and take advantage of the authoring flexibility of SRGS, use the types of the <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-109">Você também pode criar gramáticas SRGS de formato XML usando qualquer texto editor e use o resultado para criar <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , ou <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-109">You can also create XML-format SRGS grammars using any text editor and use the result to create <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-110">Além disso, a <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> classe fornece uma gramática casos especiais para dar suporte a um modelo de ditado convencional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-110">In addition, the <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> class provides a special-case grammar to support a conventional dictation model.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-111">Consulte [criar gramáticas](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) no [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obter mais informações e exemplos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-111">See [Create Grammars](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information and examples.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-112">**Gerenciar os mecanismos de reconhecimento de fala**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-112">**Manage Speech Recognition Engines**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-113">Instâncias do <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> e <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> fornecido com <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos fornecem o acesso primário para os mecanismos de reconhecimento de fala da tecnologia de fala de área de trabalho do Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-113">Instances of <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> and <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> supplied with <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objects provide the primary access to the speech recognition engines of the Windows Desktop Speech Technology.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-114">Você pode usar o <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> classe para criar aplicativos que usam a tecnologia de reconhecimento de fala fornecida pelo Windows, que pode ser configurado por meio de cliente a **painel de controle**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-114">You can use the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> class to create client applications that use the speech recognition technology provided by Windows, which you can configure through the **Control Panel**.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-115">Esses aplicativos aceitam entrada por meio do mecanismo de entrada áudio do computador padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-115">Such applications accept input through a computer's default audio input mechanism.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-116">Para obter mais controle sobre a configuração e o tipo de mecanismo de reconhecimento, criar um aplicativo usando <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, que é executado em processo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-116">For more control over the configuration and type of recognition engine, build an application using <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, which runs in-process.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-117">Usando o <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> classe, você pode selecionar também dinamicamente de entrada de dispositivos, arquivos ou fluxos de áudio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-117">Using the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> class, you can also dynamically select audio input from devices, files, or streams.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-118">Consulte [inicializar e gerenciar um mecanismo de reconhecimento de fala](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) no [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obter mais informações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-118">See [Initialize and Manage a Speech Recognition Engine](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-119">**Responder a eventos**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-119">**Respond to Events**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-120"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> e <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> objetos geram eventos em resposta a entrada de áudio para o mecanismo de reconhecimento de fala.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-120"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> and <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> objects generate events in response to audio input to the speech recognition engine.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-121">O `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` os eventos são gerados em resposta a alterações no sinal de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-121">The `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` events are raised in response to changes in the incoming signal.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-122">O `SpeechDetected` é gerado quando o mecanismo de reconhecimento de fala identifica a entrada de áudio como fala.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-122">The `SpeechDetected` event is raised when the speech recognition engine identifies incoming audio as speech.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-123">O mecanismo de reconhecimento de fala gera o `SpeechRecognized` evento quando ela corresponde a fala para uma das suas gramáticas carregadas e gera o `SpeechRecognitionRejected` quando a entrada de fala não corresponde a nenhum dos seus gramáticas carregadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-123">The speech recognition engine raises the `SpeechRecognized` event when it matches speech input to one of its loaded grammars, and raises the `SpeechRecognitionRejected` when speech input does not match any of its loaded grammars.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-124">Outros tipos de eventos incluem o `LoadGrammarCompleted` eventos que um mecanismo de reconhecimento de fala gera quando ele carregou uma gramática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-124">Other types of events include the `LoadGrammarCompleted` event which a speech recognition engine raises when it has loaded a grammar.</span></span> <span data-ttu-id="7c0b7-125">O <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> é exclusivo para o <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> classe, que gera o evento quando muda o estado de reconhecimento de fala do Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-125">The <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> is exclusive to the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> class, which raises the event when the state of Windows Speech Recognition changes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-126">Você pode registrar para receber notificações de eventos que gera o reconhecimento de fala e criar manipuladores usando o `EventsArgs` classes associadas a cada um desses eventos programar o comportamento do aplicativo quando um evento é gerado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-126">You can register to be notified for events that the speech recognition engine raises and create handlers using the `EventsArgs` classes associated with each of these events to program your application's behavior when an event is raised.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7c0b7-127">Consulte [usando eventos de reconhecimento de fala](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) no [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obter mais informações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7c0b7-127">See [Using Speech Recognition Events](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
  </Docs>
</Namespace>