<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734690" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c8572-101">O namespace <see cref="N:System.Messaging" /> fornece classes que permitem que você se conecte, monitore e administre as filas de mensagens na rede e envie, receba ou inspecione mensagens.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c8572-101">The <see cref="N:System.Messaging" /> namespace provides classes that allow you to connect to, monitor, and administer message queues on the network and send, receive, or peek messages.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c8572-102">Os membros de <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe incluem os seguintes métodos para ler e gravar mensagens na fila:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-102">Members of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class include the following methods for reading and writing messages to the queue:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-103">O <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> método permite que seu aplicativo gravar mensagens na fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-103">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method enables your application to write messages to the queue.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-104">Sobrecargas do método permitem que você especifique se deseja enviar sua mensagem usando um <xref:System.Messaging.Message> (que fornece controle detalhado sobre as informações enviadas) ou qualquer outro objeto gerenciado, incluindo classes específicas de aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-104">Overloads of the method enable you to specify whether to send your message using a <xref:System.Messaging.Message> (which provides detailed control over the information you send) or any other managed object, including application-specific classes.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-105">O método também dá suporte ao envio de mensagens como parte de uma transação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-105">The method also supports sending messages as part of a transaction.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-106">O <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> métodos fornecem funcionalidade para ler as mensagens de uma fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-106">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> methods provide functionality for reading messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-107">Como o <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> método, esses métodos fornecem sobrecargas que dão suporte ao processamento de fila transacional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-107">Like the <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method, these methods provide overloads that support transactional queue processing.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-108">Esses métodos também fornecem sobrecargas com o tempo limite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-108">These methods also provide overloads with time-out.</span></span>  
  
     <span data-ttu-id="c8572-109">Os parâmetros de saída que permitem o processamento continue se a fila está vazia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-109">Out parameters that enable processing to continue if the queue is empty.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-110">Como esses métodos são exemplos de processamento síncrono, interromperem o thread atual até que uma mensagem esteja disponível, a menos que você especifique um tempo limite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-110">Because these methods are examples of synchronous processing, they interrupt the current thread until a message is available, unless you specify a time-out.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-111">O <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> método é semelhante ao <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, mas não faz com que uma mensagem a ser removido da fila quando ela é lida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-111">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> method is similar to <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, but it does not cause a message to be removed from the queue when it is read.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-112">Porque <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> não altera o conteúdo da fila, não há nenhuma sobrecarga para dar suporte ao processamento transacional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-112">Because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> does not change the queue contents, there are no overloads to support transactional processing.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-113">No entanto, porque <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, como <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, lê as mensagens da fila de forma síncrona, sobrecargas do método dá suporte à especificação de um tempo limite para evitar que o thread de espera indefinidamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-113">However, because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, like <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, reads messages synchronously from the queue, overloads of the method do support specifying a time-out in order to prevent the thread from waiting indefinitely.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-114">O <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> métodos fornecem maneiras para ler as mensagens da fila de forma assíncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-114">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> methods provide ways to asynchronously read messages from the queue.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-115">Eles não interrompam o thread atual enquanto aguarda uma mensagem chegar na fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-115">They do not interrupt the current thread while waiting for a message to arrive in the queue.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8572-116">Os seguintes métodos do <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe fornecem funcionalidade para recuperar listas de filas pelos critérios especificados e determinar se as filas específicas existirem:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-116">The following methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide functionality for retrieving lists of queues by specified criteria and determining if specific queues exist:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Habilita a recuperação das filas privadas em um computador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> enables the retrieval of the private queues on a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> fornecem maneiras de recuperar filas públicas por critérios comuns.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> provide ways to retrieve public queues by common criteria.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-119">Uma sobrecarga de <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> fornece detalhes ainda maior para a seleção de filas com base em um número de critérios de pesquisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-119">An overload of <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> provides even finer detail for selecting queues based on a number of search criteria.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8572-120">Outros métodos para o <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe fornecem a seguinte funcionalidade:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-120">Other methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide the following functionality:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-121">Criar e excluir filas do enfileiramento de mensagens.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-121">Creating and deleting Message Queueing queues.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-122">Usando um enumerador de mensagem para percorrer as mensagens em uma fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-122">Using a message enumerator to step through the messages in a queue.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-123">Usando um enumerador de fila para iterar por meio de filas no sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-123">Using a queue enumerator for iterating through the queues on the system.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-124">Configurar direitos de acesso com base em ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-124">Setting ACL-based access rights.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-125">Trabalhando com o cache de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-125">Working with the connection cache.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8572-126">O <xref:System.Messaging.Message> classe fornece controle detalhado sobre as informações enviadas para uma fila, e é o objeto usado ao receber ou espiar mensagens de uma fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-126">The <xref:System.Messaging.Message> class provides detailed control over the information you send to a queue, and is the object used when receiving or peeking messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-127">Além do corpo da mensagem, as propriedades do <xref:System.Messaging.Message> classe incluem configurações de confirmação, seleção de formatador, identificação, informações de autenticação e criptografia, os carimbos de hora, indicações sobre o uso de rastreamento, o registro no diário do servidor, e filas de inatividade e dados da transação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-127">Besides the message body, the properties of the <xref:System.Messaging.Message> class include acknowledgment settings, formatter selection, identification, authentication and encryption information, timestamps, indications about using tracing, server journaling, and dead-letter queues, and transaction data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8572-128">O <xref:System.Messaging.MessageQueue> componente está associado com os seguintes formatadores de três, que permitem que você serializar e desserializar mensagens enviadas e recebidas das filas:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-128">The <xref:System.Messaging.MessageQueue> component is associated with the following three formatters, which enable you to serialize and deserialize messages sent and received from queues:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-129">O <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> fornece mensagens flexíveis, permitindo o controle de versão independente dos tipos serializados no cliente e servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-129">The <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> provides loosely coupled messaging, enabling independent versioning of serialized types on the client and server.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-130">O <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> é compatível com o controle COM MSMQ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-130">The <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> is compatible with the MSMQ COM control.</span></span> <span data-ttu-id="c8572-131">Ele permite que você enviar tipos que podem ser recebidos pelo controle e para receber os tipos que foram enviados pelo controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-131">It allows you to send types that can be received by the control and to receive types that were sent by the control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8572-132">O <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> fornece uma alternativa mais rápida para o <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, mas sem o benefício de sistema de mensagens menos rígida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-132">The <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> provides a faster alternative to the <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, but without the benefit of loosely coupled messaging.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8572-133">Outras classes na `Messaging` código de acesso e segurança baseada em ACL, dar suporte a namespace filtragem <xref:System.Messaging.Message> propriedades quando ler mensagens de uma fila e uso de transações ao enviar e receber mensagens.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8572-133">Other classes in the `Messaging` namespace support code-access and ACL-based security, filtering <xref:System.Messaging.Message> properties when reading messages from a queue, and using transactions when sending and receiving messages.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>