<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="c9037-101">O namespace <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> fornece acesso uniforme e manipulação de entidades de segurança de grupo, computador e usuário nos vários repositórios de entidade de segurança: AD DS (Active Directory Domain Services), AD LDS (Active Directory Lightweight Directory Services) e MSAM (Machine SAM).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span></span> <span data-ttu-id="c9037-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> gerencia objetos de diretório independentemente do namespace <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c9037-103">Aplicativos de serviços de diretório gerenciado podem aproveitar o <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API para simplificar o gerenciamento de usuário, computador e grupo de entidades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="c9037-104">Soluções que previamente necessitaram de conhecimento profundo do armazenamento ou código longo, como localizar todos os grupos aos quais um usuário pertence, são realizadas em algumas linhas de código com o <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c9037-105">Os seguintes recursos estão disponíveis no <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-106">Operações básicas do diretório, como criação e atualização de entidades de segurança é simplificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="c9037-107">O aplicativo requer menos conhecimento das lojas subjacentes para executar essas operações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-108">Aplicativos podem estender o modelo de objeto para incluir novos tipos de objetos de diretório.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-109">Tarefas de gerenciamento de conta, como habilitar e desabilitar uma conta de usuário são simplificadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-110">Suporte entre armazenamentos permite que os objetos de grupo nos serviços de domínio Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e bancos de dados do SAM do computador (MSAM) para conter membros de diferentes tipos de armazenamentos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-111">Consulta por meio de pesquisa de exemplo, disponível na <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> classe permite que os aplicativos para definir propriedades em um objeto principal e procure outros objetos que contêm valores de propriedade correspondentes na loja selecionada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-112">Pesquisa avançada no computador, usuário e objetos de grupo permite que os aplicativos procurar o repositório selecionado para correspondência de objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-113">Pesquisa recursiva, disponível no objeto principal do grupo, permite que os aplicativos pesquisar uma grupo de forma recursiva e retornar apenas os objetos principais que são nós folha.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-114">Validação de credenciais contra os repositórios de computador SAM, AD DS e AD LS é simplificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c9037-115">Velocidades de conexões são aumentadas usando o recurso Fast simultâneas associar (frontal) quando disponível.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="c9037-116">Conexão de cache diminui o número de portas usadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9037-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>
