<Namespace Name="System.Data.Objects">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="f1570-101">O namespace <see cref="N:System.Data.Objects" /> inclui classes que dão acesso à funcionalidade principal de Serviços de Objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1570-101">The <see cref="N:System.Data.Objects" /> namespace includes classes that provide access to the core functionality of Object Services.</span></span> <span data-ttu-id="f1570-102">Essas classes permitem consultar, inserir, atualizar e excluir dados trabalhando com objetos CLR fortemente tipados que são instâncias de tipos de entidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1570-102">These classes enable you to query, insert, update, and delete data by working with strongly typed CLR objects that are instances of entity types.</span></span> <span data-ttu-id="f1570-103">Serviços de Objeto são compatíveis com consultas LINQ (Consulta Integrada à Linguagem) e Entity SQL com relação a tipos definidos em um EDM (Modelo de Dados de Entidade).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1570-103">Object Services supports both Language-Integrated Query (LINQ) and Entity SQL queries against types that are defined in an Entity Data Model (EDM).</span></span> <span data-ttu-id="f1570-104">Serviços de Objeto materializam os dados retornados como objetos e propaga as alterações de objeto de volta para a fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1570-104">Object Services materializes the returned data as objects and propagates object changes back to the data source.</span></span> <span data-ttu-id="f1570-105">Também fornece recursos de controle de alterações, associação de objetos a controles e tratamento de simultaneidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1570-105">It also provides facilities for tracking changes, binding objects to controls, and handling concurrency.</span></span> <span data-ttu-id="f1570-106">Para obter mais informações, consulte <see href="http://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Visão geral dos serviços de objeto (Entity Framework)</see>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1570-106">For more information, see <see href="http://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Object Services Overview (Entity Framework)</see>.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>