<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cd1105e67bd1d80a425574a3bc0da13b9692e34b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51874051" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> é compatível com preencher previamente o cache com fluxos XML ou DTDs.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Xml.Resolvers> namespace define o <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> e o <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumeração.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> é usado como um resolvedor quando chamadas automática para a rede não forem desejadas ou não são possíveis. Por exemplo, esse tipo pode ser usado para carregar os DTDs externos armazenado em cache. Outro cenário é carregar XHTML e usar <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> para pré-carregar DTDs bem conhecidos que são definidos em XHTML 1.0. Pré-carregamento um DTD bem conhecido não invoca todas as conexões de rede, como tais DTDs já são inseridos no assembly System.Xml.Utils. Atualmente, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> inclui XHTML 1.0 e RSS 0.91 DTDs.  
  
 O <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumeração define quais DTDs já conhecidas a <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> reconhece. O <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumeração contém o `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, e `None` valores.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Especifica que o `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` reconhecerá DTDs e entidades que são definidas em XHTML 1.0. Para obter mais informações sobre XHTML, consulte a [especificação do XHTML 1.0](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Especifica que o `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` reconhecerá DTDs e entidades que são definidas em RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Especifica que o <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> reconhecerá todas as DTDs compatíveis no momento. Este é o comportamento padrão.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Especifica que o <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> não reconhecerá que qualquer um dos DTDs predefinidos.  
  
> [!NOTE]
>  Quando o <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> pré-carrega um DTD bem conhecido, ele não invoca as conexões de rede porque os DTDs já são incorporados no assembly System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>