<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736730" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="405a0-101">Fornece classes para descrever a estrutura de um <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> em termos de seções, parágrafos, figuras, listas numeradas ou com marcadores e tabelas.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="405a0-101">Provides classes to describe the structure of an <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> in terms of sections, paragraphs, figures, bulleted or numbered lists, and tables.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="405a0-102">A formatação e layout de um [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento permite que diferentes partes do conteúdo para se comportar em um formulário de semântico como em parágrafos, tabelas e lista.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-102">The formatting and layout of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document enables different parts of the content to behave in a semantic form such as in paragraphs, tables, and lists.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-103">As pessoas conseguem perceber a estrutura de semântica do conteúdo de sua aparência; mas o formato físico e o layout da marcação não identificar explicitamente os elementos semânticos reais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-103">Humans can perceive the semantic structure of the content from its appearance; but the physical format and layout of the markup does not explicitly identify the actual semantic elements.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-104">Para habilitar a compreensão programática da organização de documento, o <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> namespace fornece os elementos de estrutura que podem ser usados para definir o documento por suas partes semânticas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-104">To enable programmatic understanding of the document organization, the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> namespace provides structure elements that can be used to define the document by its semantic parts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="405a0-105">Cada página de um [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento contém uma <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> elemento que define seu *conteúdo* na forma de sequências de texto posicionais e elementos gráficos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-105">Each page of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document contains a <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> element that defines its *content* in the form of positional text runs and graphics.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-106">Com o uso de elementos de estrutura do documento, páginas de um [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento também pode ser associado <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> elementos que definem a *estrutura* da página na forma de seções, parágrafos, listas, figuras, e tabelas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-106">Through the use of document structure elements, pages of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document can also be associated with <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> elements that define the *structure* of the page in the form of sections, paragraphs, lists, figures, and tables.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-107">O <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> classe é usada para definir as associações entre partes de conteúdo e a estrutura da marcação do documento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-107">The <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> class is used to define the associations between content and structure parts of the document markup.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-108">Um <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> é o filho de um elemento estrutural, como tabela célula ou marcador de item de lista que está localizado no <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hierarquia de uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-108">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> is the child of a structural element, such as a table cell or bullet list item that is located in the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hierarchy of a page.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-109">Um <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifica um item no <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hierarquia da mesma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-109">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifies an item in the <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hierarchy of the same page.</span></span>  <span data-ttu-id="405a0-110">O item que ele se refere a é o conteúdo do elemento estrutural.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-110">The item it refers to is the content of the structural element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="405a0-111">Aplicativos que criam [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documentos não devem incluir marcação estrutural, mas o uso de elementos de estrutura do documento aumenta a flexibilidade, pelo qual os aplicativos podem acessar e usar o conteúdo de um documento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-111">Applications that create [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents are not required to include structural markup, but use of document structure elements enhances the flexibility by which applications can access and use the content of a document.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="405a0-112">Para obter mais informações sobre os elementos de estrutura de [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documentos, consulte o capítulo 9 e o Apêndice E da especificação de XPS (XML Paper) disponível para download em [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="405a0-112">For more information about structure elements of [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents, see Chapter 9 and Appendix E of the XML Paper Specification (XPS) available for download at [http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>