<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30739460" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> contém classes usadas para criar e transmitir mensagens. A infraestrutura de comunicação remota usa mensagens para se comunicar com os objetos remotos. As mensagens são usadas para transmitir chamadas de método remotas, para ativar objetos remotos e para comunicar informações. Um objeto de mensagem executa um conjunto de propriedades nomeadas, incluindo identificadores de ação, parâmetros e informações de envoy. Algumas das classes mais importante do namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> são a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" />, a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> e a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> classe armazena e retorna os resultados de uma chamada de método assíncrono. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> as instâncias contêm o `return` valor, status de chamada, o representante usado para a chamada e outras informações sobre a chamada de método assíncrono.  
  
 O <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> classe pode ser usada para controlar a serialização de objetos que estendem a <xref:System.MarshalByRefObject>. Um <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> seleciona o substituto usado na serialização e desserialização de tais objetos. Um substituto é um objeto que pode controlar a serialização ou desserialização de um objeto.  
  
 O <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> classe contém informações retornadas após uma chamada de método remoto. Um <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> mantém o `return` valor e qualquer `out` ou `ref` parâmetros resultante da chamada de método remoto.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>