<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6e3cadf61daead91b353bafe5ef8e288e753bb8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34316145" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> contém tipos que permitem a criação e o uso de repositórios isolados. Com esses repositórios, é possível ler e gravar dados que código menos confiável não podem acessar e evitar a exposição de informações confidenciais que podem ser salvas em outro lugar no sistema de arquivos. Os dados são armazenados em compartimentos isolados pelo usuário atual e pelo assembly onde existe o código. Além disso, os dados podem ser isolados por domínio. Os perfis móveis podem ser usados em conjunto com o armazenamento isolado de modo que os armazenamentos isolados viajem com o perfil do usuário. A enumeração <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> indica os diferentes tipos de isolamento. Para obter mais informações quando usar armazenamento isolado, consulte <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage.md">Armazenamento isolado</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> classe fornece a maioria da funcionalidade necessária para o armazenamento isolado. Use esta classe para obter, excluir e gerenciar o armazenamento isolado. O <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> classe manipula ler e gravar arquivos em um repositório. Isso é semelhante ao ler e gravar em classes de e/s de arquivo padrão. Para obter mais informações sobre e/s, consulte o <xref:System.IO> namespace.  
  
 Para obter exemplos usando armazenamento isolado, consulte [armazenamento isolado](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>