<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734730" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> fornece um modelo de objeto de abstração de alto nível que é criado em torno de tarefas de serviços do Microsoft Active Directory. Os conceitos de serviço do Active Directory como floresta, domínio, site, sub-rede, partição e esquema fazem parte do modelo de objeto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace é usado para automatizar tarefas de gerenciamento do Active Directory. <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> não é usado para acessar os dados que residem dentro do Active Directory ou qualquer outro serviço de diretório. O <xref:System.DirectoryServices> namespace deve ser usado para essa finalidade.  
  
 O <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace destina para uso por desenvolvedores de aplicativos que estão familiarizados com a programação do .NET Framework usando Visual Basic .NET ou c#. Conhecimento de programação de serviços de diretório também é útil.  
  
 <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> faz parte do [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] e tem suporte em qualquer sistema operacional que [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] é compatível com.  
  
 Muitas da classes, métodos e propriedades na <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace, use o <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opção de segurança de acesso de código. Isso significa que a demanda de segurança de acesso do código só ocorre durante a compilação just-in-time e que a demanda é executada somente no assembly de chamada e não para cima na pilha de chamadas inteira. Por isso, os chamadores não devem passar objetos criados a partir esse namespace em tempo de execução para código não confiável.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>