<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734750" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e6e66-101">O namespace <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> fornece acesso à funcionalidade de rede de par.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> namespace provides access to peer networking functionality.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e66-102">Como pares de descobrem uns aos outros e resolver os identificadores é complicada pela conectividade transitória e a falta de acesso aos registros de endereço, como sistema de nome de domínio (DNS).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-102">How peers discover each other and resolve identifiers is complicated by transient connectivity and the lack of access to address records such as the Domain Name System (DNS).</span></span>  <span data-ttu-id="e6e66-103">A infraestrutura do Windows Peer-to-Peer resolve esse problema com um nome ponto a ponto e resolução descoberta esquema chamado PNRP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-103">The Windows Peer-to-Peer Infrastructure solves this problem with a name resolution and peer discovery scheme called PNRP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e66-104">Resolução de protocolo PNRP (Peer Name) fornece um mecanismo de resolução de nome para redes ponto a ponto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-104">Peer Name Resolution Protocol (PNRP) provides a name resolution mechanism for peer-to-peer networks.</span></span>  <span data-ttu-id="e6e66-105">O PNRP foi projetado para resolver um nome para uma rede <xref:System.Net.IPEndPoint> de maneira completamente peer-to-peer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-105">PNRP is designed to resolve a name to a network <xref:System.Net.IPEndPoint> in a completely peer-to-peer manner.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e66-106">A funcionalidade básica do protocolo PNRP é fornecida no <xref:System.Net.PeerToPeer> classes do namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-106">Basic PNRP functionality is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer> namespace classes.</span></span>  <span data-ttu-id="e6e66-107">Eles fornecem a capacidade de criar um par e registrá-lo em um <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> de colegas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-107">They provide the ability to create a peer and register it in a <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> of peers.</span></span> <span data-ttu-id="e6e66-108">Elas também fornecem a capacidade de resolver um <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> para seu ponto de extremidade de rede, porta TCP, nuvem ou outros identificadores de endereço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-108">They also provide the ability to resolve a <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> to its network endpoint, TCP port, cloud, or other address identifier(s).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e66-109">Funcionalidade avançada para a rede ponto a ponto é fornecida no <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-109">Advanced functionality for peer-to-peer networking is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e66-110">No Windows Vista, o PNRP é fornecido como um serviço que é iniciado sob demanda por aplicativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-110">In Windows Vista, PNRP ships as a service that is started on demand by applications.</span></span> <span data-ttu-id="e6e66-111">Além disso, há um serviço de registro de máquina PNRP que pode ser habilitado manualmente por aplicativos ou usuários se eles desejarem publicar os nomes de computador para conexões remotas e comunicações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-111">In addition, there is a PNRP machine registration service that can be manually enabled by applications or users if they want to publish machine names for remote connections and communications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e66-112">Versão 1 do PNRP foi incluído no Windows XP com Service Pack 1 (SP1) e o Advanced Networking Pack para Windows XP, Windows XP Professional x64 Edition e Windows XP Service Pack 2 (SP2).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-112">PNRP version 1 was included in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition, and Windows XP with Service Pack 1 (SP1) and the Advanced Networking Pack for Windows XP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e66-113">Além disso, há um serviço de registro de máquina PNRP que pode ser ativado manualmente por aplicativos/usuários se não houver interesse na publicação de nomes de computador para conexão remota e comunicação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e66-113">In addition, there is a PNRP machine registration service which can be manually enabled by applications/users if there is interest in publishing machine names for remote connection and communication.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>