<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735920" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.ServiceProcess" /> fornece classes que permitem que você implemente, instale e controle aplicativos de serviço Windows. Os serviços são executáveis de longa execução que são executados sem uma interface do usuário. Implementar um serviço envolve herdar da classe <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> e definir um comportamento específico para processar quando comandos de iniciar, parar, pausar e continuar são passados, bem como comportamento personalizado e ações a serem tomadas quando o sistema é desligado.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Os serviços são instalados usando um utilitário de instalação, como InstallUtil.exe. O <xref:System.ServiceProcess> namespace fornece classes de instalação que gravar informações de serviço no registro. O <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> classe fornece uma classe abrangente que instala os componentes comuns a todos os serviços em uma instalação. Para cada serviço, você cria uma instância da <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> classe para instalar a funcionalidade específica do serviço.  
  
 O <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> classe permite que você se conectar a um serviço existente e manipulá-los ou obter informações sobre ele. Essa classe é normalmente usada em uma capacidade administrativa e permite que você iniciar, parar, pausar, continuar ou executar comandos personalizados em um serviço. Em que o <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> classe define o processamento de um serviço executa quando ocorre um comando, o <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> é o agente que permite que você chame esses comandos no serviço.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>