<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2a134b2b220875f5add04ed2b0d0cb09a4056c49" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51890990" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="30f4f-101">O namespace <see cref="N:System.DirectoryServices" /> dá acesso fácil aos Active Directory Domain Services do código gerenciado.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="30f4f-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace provides easy access to Active Directory Domain Services from managed code.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="30f4f-102">O namespace contém duas classes de componente, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> e <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, que usam a tecnologia de ADSI (Interfaces de Serviços do Active Directory).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="30f4f-102">The namespace contains two component classes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> and <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, which use the Active Directory Services Interfaces (ADSI) technology.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="30f4f-103">ADSI é o conjunto de interfaces que a Microsoft fornece como uma ferramenta flexível para trabalhar com uma variedade de provedores de rede.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="30f4f-103">ADSI is the set of interfaces that Microsoft provides as a flexible tool for working with a variety of network providers.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="30f4f-104">ADSI dá ao administrador a capacidade de localizar e gerenciar recursos em uma rede com relativa facilidade, não importa o tamanho da rede.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="30f4f-104">ADSI gives the administrator the ability to locate and manage resources on a network with relative ease, regardless of the size of the network.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="30f4f-105">As classes nesse namespace podem ser usadas com qualquer um dos provedores de serviço do Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-105">The classes in this namespace can be used with any of the Active Directory Domain Services service providers.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-106">Os provedores atuais são: serviços de informações da Internet (IIS), LDAP Lightweight Directory Access Protocol (), serviço de diretório do Novell NetWare (NDS) e WinNT.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-106">The current providers are: Internet Information Services (IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS), and WinNT.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-107">A ADSI é uma interface programática para o Microsoft Active Directory Domain Services que permite que os aplicativos interajam com diversos diretórios em uma rede usando uma única interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-107">ADSI is a programmatic interface for Microsoft Active Directory Domain Services that enables your applications to interact with diverse directories on a network using a single interface.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-108">Usando a ADSI, você pode criar aplicativos que executem tarefas comuns, como fazer backup de bancos de dados, acessando impressoras e administrar contas de usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-108">Using ADSI, you can create applications that perform common tasks, such as backing up databases, accessing printers, and administering user accounts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-109">Supõe-se que você tenha uma compreensão geral dos serviços de domínio do Active Directory antes de usar essas classes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-109">It is assumed that you have a general understanding of Active Directory Domain Services before using these classes.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-110">Para obter mais informações sobre os serviços de domínio do Active Directory, consulte os tópicos [Introdução aos objetos do Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) e [Backgrounder de tecnologia do Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), bem como os seguintes tópicos na Biblioteca MSDN em [ http://msdn.microsoft.com/library ](https://msdn.microsoft.com/library):</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-110">For more information on Active Directory Domain Services, see the topics [Introduction to Active Directory Objects](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) and [Active Directory Technology Backgrounder](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), as well as the following topics in the MSDN library at [http://msdn.microsoft.com/library](https://msdn.microsoft.com/library):</span></span>  
  
-   [<span data-ttu-id="30f4f-111">Usando o Active Directory Domain Services</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-111">Using Active Directory Domain Services</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="30f4f-112">Interfaces de serviço do Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-112">Active Directory Service Interfaces</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="30f4f-113">Lightweight Directory Access Protocol</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-113">Lightweight Directory Access Protocol</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="30f4f-114">Provedores de Interfaces de implementação de serviço do Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-114">Implementing Active Directory Service Interfaces Providers</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="30f4f-115">Associando a um objeto ADSI</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-115">Binding to an ADSI Object</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="30f4f-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-117">Active Directory Domain Services use uma estrutura de árvore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-117">Active Directory Domain Services use a tree structure.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-118">Cada nó na árvore contém um conjunto de propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-118">Each node in the tree contains a set of properties.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-119">Use esse namespace para percorrer, pesquisar e modificar a árvore e ler e gravar as propriedades de um nó.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-119">Use this namespace to traverse, search, and modify the tree, and read and write to the properties of a node.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-120">A classe <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> encapsula um nó ou um objeto na hierarquia do Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-120">The <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> class encapsulates a node or object in the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-121">Use essa classe para ligar a objetos, propriedades de leitura e atualizar atributos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-121">Use this class for binding to objects, reading properties, and updating attributes.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-122">Juntamente com classes auxiliares, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> fornece suporte para o ciclo de vida métodos de gerenciamento e navegação, incluindo a criar, excluir, renomear, mover um nó filho e enumerando filhos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-122">Together with helper classes, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> provides support for life-cycle management and navigation methods, including creating, deleting, renaming, moving a child node, and enumerating children.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-123">Use o <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> classe para executar consultas em relação a hierarquia do Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-123">Use the <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> class to perform queries against the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-124">LDAP é o único fornecido pelo sistema do Active Directory Service Interfaces (ADSI) provedor que dá suporte a pesquisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-124">LDAP is the only system-supplied Active Directory Service Interfaces (ADSI) provider that supports searching.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-125">Uma pesquisa da hierarquia do Active Directory Domain Services por meio <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> retorna instâncias do <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, que estão contido em uma instância da <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-125">A search of the Active Directory Domain Services hierarchy through <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> returns instances of <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, which are contained in an instance of the <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="30f4f-126">Observação: Muitas as classes, métodos e propriedades na <xref:System.DirectoryServices> namespace, use o <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opção de segurança de acesso de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-126">Note: Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-127">Isso significa que a demanda de segurança de acesso do código só ocorre durante a compilação just-in-time e que a demanda é executada somente no assembly de chamada e não para cima na pilha de chamadas inteira.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-127">This means that the code access security demand only occurs during just-in-time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="30f4f-128">Por isso, os chamadores não devem passar objetos que são criados a partir esse namespace em tempo de execução para o código que não é confiável.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30f4f-128">Because of this, callers should not pass objects that are created from this namespace at runtime to code that is not trusted.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>