<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="616146d7a75d71548b4a33aa7181249b5e56f2ac" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43657309" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> contém interfaces que os componentes usam para acessar informações de tipo e invocar membros de tipo.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usa as interfaces na <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace para habilitar os componentes para acessar as informações de tipo para um objeto remoto sem ter acesso direto para o <xref:System.Type> do objeto remoto. O <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace define a funcionalidade de reflexão para componentes que usam as interfaces e estruturas na <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces para se comunicar. As interfaces nesses namespaces também são chamadas de contratos. Todos os contratos de derivam o <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.  
  
 Ao usar contratos para gerenciar a comunicação entre componentes, você deve implementar o <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interface em um tipo para expor as informações de tipo para outros componentes. Componentes, em seguida, podem acessar os membros do tipo chamando o <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> método da interface para obter um <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. O outro interfaces e estruturas no <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace fornecem acesso a informações de tipo para campos, propriedades, métodos, eventos e delegados.  
  
 Componentes podem usar os contratos no <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace para acessar as informações de tipo para um objeto que está em um domínio de aplicativo ou processo diferente, ou no mesmo processo ou domínio de aplicativo.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Suplementos e extensibilidade</related>
  </Docs>
</Namespace>