<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="c9bcb-101">O namespace <see cref="N:System.ServiceProcess" /> fornece classes que permitem que você implemente, instale e controle aplicativos de serviço Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-101">The <see cref="N:System.ServiceProcess" /> namespace provides classes that allow you to implement, install, and control Windows service applications.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-102">Os serviços são executáveis de longa execução que são executados sem uma interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-102">Services are long-running executables that run without a user interface.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-103">Implementar um serviço envolve herdar da classe <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> e definir um comportamento específico para processar quando comandos de iniciar, parar, pausar e continuar são passados, bem como comportamento personalizado e ações a serem tomadas quando o sistema é desligado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-103">Implementing a service involves inheriting from the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> class and defining specific behavior to process when start, stop, pause, and continue commands are passed in, as well as custom behavior and actions to take when the system shuts down.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c9bcb-104">Os serviços são instalados usando um utilitário de instalação, como o InstallUtil.exe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-104">Services are installed using an installation utility such as InstallUtil.exe.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-105">O <xref:System.ServiceProcess> namespace fornece classes de instalação que gravar informações de serviço no registro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-105">The <xref:System.ServiceProcess> namespace provides installation classes that write service information to the registry.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-106">O <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> classe fornece uma classe abrangente que instala os componentes comuns a todos os serviços em uma instalação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-106">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> class provides an encompassing class which installs components common to all the services in an installation.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-107">Para cada serviço, você cria uma instância do <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> classe para instalar a funcionalidade específica do serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-107">For each service, you create an instance of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> class to install service-specific functionality.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c9bcb-108">O <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> classe permite que você se conectar a um serviço existente e manipulá-los ou obter informações sobre ele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-108">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> class enables you to connect to an existing service and manipulate it or get information about it.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-109">Esta classe é normalmente usado em uma capacidade administrativa e permite iniciar, parar, pausar, continuar ou executar comandos personalizados em um serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-109">This class is typically used in an administrative capacity, and enables you to start, stop, pause, continue, or perform custom commands on a service.</span></span> <span data-ttu-id="c9bcb-110">Onde o <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> classe define o processamento de um serviço executa quando ocorre um comando, o <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> é o agente que permite que você chame os comandos no serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c9bcb-110">Where the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> class defines the processing a service performs when a command occurs, the <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> is the agent that enables you to call those commands on the service.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>