<Namespace Name="System.Speech.Synthesis.TtsEngine">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="86fb56c58dd83915ace32bb793cd453b18f42470" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51875586" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>É compatível com a criação de mecanismos personalizados baseados em SSML (Linguagem de Marcação de Síntese de Fala) para a renderização de TTS (texto para fala).</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Os membros do <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> namespace tornar disponível tecnologias de fala do Windows Desktop dão suporte para Speech Synthesis Markup Language (SSML) com base em linguagem de marcação e a construção de mecanismos de fala sintética.  
  
 A linguagem de marcação SSML é o padrão para fornecer uma linguagem avançada, baseada em XML, para ajudar os mecanismos de fala sintética do setor. Ela é aprovada pela Microsoft e nossos concorrentes. Para obter mais informações sobre SSML, consulte [especificação de linguagem de marcação de síntese de fala](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144).  
  
 Criação de um novo do uso do mecanismo de fala sintética <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> requer a implementação e o registro de um objeto derivado da classe base abstrata <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml>.  
  
 <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> mecanismos de fala sintética com base são acessados por meio da infraestrutura de tecnologia de fala de área de trabalho do Windows, usando as ferramentas na <xref:System.Speech.Synthesis> namespace, em particular <xref:System.Speech.Synthesis.SpeechSynthesizer> de objeto e nunca diretamente são usadas por aplicativos.  
  
 As infra-estruturas de tecnologia de fala de área de trabalho do Windows garante que todos os parâmetros passados para um mecanismo de fala sintética são validados e thread sincronizado.  
  
 A do mecanismo de fala sintética implementado usando <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> a tecnologia pode:  
  
-   Receber entrada, (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml.Speak%2A>,.<xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TextFragment>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.FragmentState>, e <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SkipInfo> )  
  
-   Eventos da fila e, em seguida, especifique as ações (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineAction>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ITtsEngineSite>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EventParameterType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeechEventInfo>).  
  
-   Controlar o controle o tom, a velocidade da fala e volume da saída de fala (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPoint>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPointChangeType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisBreak>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisWord>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.Prosody>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyNumber>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyPitch>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRange>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRate>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyUnit>, e <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyVolume>)  
  
-   Determinar o destino de uso e a saída de síntese de fala (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SayAs>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeakOutputFormat>)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144">Especificação de linguagem de marcação de síntese de fala</related>
  </Docs>
</Namespace>