<Namespace Name="System.IdentityModel.Selectors">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1afda297c9b5e02a4cbcde3fe80133c9af5e81e7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734610" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="1ecae-101">O namespace <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> contém classes que implementam autenticação no modelo de identidade baseado em declarações da WCF (Windows Communication Foundation).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1ecae-101">The <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> namespace contains classes that implement authentication in the Windows Communication Foundation (WCF) claims-based identity model.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="1ecae-102">Começando com o .NET Framework 4.5 e a integração da WIF (Windows Identity Foundation) no .NET Framework, o modelo de identidade baseado em declarações da WCF foi substituído pela WIF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1ecae-102">Beginning with .NET Framework 4.5 and the integration of Windows Identity Foundation (WIF) into the .NET Framework, the WCF claims-based identity model has been superseded by WIF.</span></span> <span data-ttu-id="1ecae-103">O WIF fornece um modelo de objeto de identidade baseado em declarações que pode ser usado para fornecer autenticação e autorização em várias pilhas de produto da Microsoft, incluindo CLR, WCF e ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1ecae-103">WIF provides a claims-based identity object model that can be used to provide authentication and authorization across several Microsoft product stacks, including the CLR, WCF, and ASP.NET.</span></span> <span data-ttu-id="1ecae-104">As classes WIF que representam os tokens de segurança e que são usadas para processar tokens de segurança estão contidas no namespace <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" />; por exemplo, <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityToken" /> e <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityTokenHandler" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1ecae-104">The WIF classes that represent security tokens and that are used to process security tokens are contained in the <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> namespace; for example, <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityToken" /> and <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityTokenHandler" />.</span></span> <span data-ttu-id="1ecae-105">Começando com o .NET 4.5, as classes no namespace <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> devem ser usadas em vez daquelas no namespace <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1ecae-105">Beginning with .NET 4.5, the classes in the <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> namespace should be used instead of those in the <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>