<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726460" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Device.Location" /> permite que os desenvolvedores de aplicativos acessem facilmente o local do computador usando uma única API.  Informações de local podem vir de vários provedores, como GPS, triangulação de Wi-Fi e triangulação de torre de telefone celular. As classes <see cref="N:System.Device.Location" /> fornecem uma única API para encapsular os vários provedores de local em um computador e dar suporte à priorização contínua e à transição entre eles. Como resultado, os desenvolvedores de aplicativos que usam essa API não precisam personalizar aplicativos para configurações específicas de hardware.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> coordena a classe fornece dados de localização que se baseia em latitude e longitude. O <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> e <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> tipos fornecem a capacidade de resolver a partir de um local de coordenadas para um endereço civil. Além disso, o <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface pode ser implementado para estender os tipos de dados de localização são fornecidos.  
  
 No Windows 7, todos os <xref:System.Device.Location> classes são totalmente funcionais, se um provedor de local está instalado e pode determinar o local do computador. No Windows 7 Starter Edition, o provedor de localização padrão que podem ser definidas no painel de controle é o provedor de único local com suporte.  
  
 **Observação** nas versões do Windows anterior ao Windows 7, as seguintes condições se aplicam:  
  
-   Todos os <xref:System.Device.Location> objetos que têm construtores podem ser criados, mas o <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> propriedade sempre terá o valor <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   O local indicado pelo <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> propriedade de <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> sempre será <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   Nenhum evento local será gerado.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>