<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737220" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="d607b-101">O namespace <see cref="N:System.Windows.Forms" /> contém classes para criar aplicativos baseados no Windows que aproveitam ao máximo os recursos avançados da interface do usuário disponíveis no sistema operacional Microsoft Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d607b-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contains classes for creating Windows-based applications that take full advantage of the rich user interface features available in the Microsoft Windows operating system.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d607b-102">A tabela a seguir mostra as classes em <xref:System.Windows.Forms> namespace agrupadas em categorias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-102">The following table shows the classes in <xref:System.Windows.Forms> namespace grouped into categories.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="d607b-103">Categoria de classe</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-103">Class category</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-104">Detalhes</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-104">Details</span></span>|  
|--------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="d607b-105">-Control, controle de usuário e o formulário</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-105">-   Control, User Control, and Form</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-106">A maioria das classes dentro de <xref:System.Windows.Forms> namespace derivam o <xref:System.Windows.Forms.Control> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-106">Most classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-107">O <xref:System.Windows.Forms.Control> classe fornece a funcionalidade básica para todos os controles que são exibidos em um <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-107">The <xref:System.Windows.Forms.Control> class provides the base functionality for all controls that are displayed on a <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-108">O <xref:System.Windows.Forms.Form> classe representa uma janela em um aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-108">The <xref:System.Windows.Forms.Form> class represents a window within an application.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-109">Isso inclui caixas de diálogo sem janela restrita windows e windows cliente e o pai de Interface de documentos múltiplos (MDI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-109">This includes dialog boxes, modeless windows, and Multiple Document Interface (MDI) client and parent windows.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-110">Você também pode criar seus próprios controles derivando de <xref:System.Windows.Forms.UserControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-110">You can also create your own controls by deriving from the <xref:System.Windows.Forms.UserControl> class.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d607b-111">-Menus e barras de ferramentas</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-111">-   Menus and Toolbars</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-112">Windows Forms contém um conjunto rico de classes para criar seus próprios menus e barras de ferramentas personalizadas com aparência moderna e comportamento (e aparência).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-112">Windows Forms contains a rich set of classes for creating your own custom toolbars and menus with modern appearance and behavior (look and feel).</span></span> <span data-ttu-id="d607b-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, e <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> pode ser usado para criar as barras de ferramentas, barras de menus, menus de contexto e barras de status, respectivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, and <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> can be used to create toolbars, menu bars, context menus, and status bars, respectively.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d607b-114">-Controles</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-114">-   Controls</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-115">O <xref:System.Windows.Forms> namespace fornece uma variedade de classes de controle que você pode usar para criar interfaces do usuário avançadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-115">The <xref:System.Windows.Forms> namespace provides a variety of control classes that you can use to create rich user interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-116">Alguns controles são projetados para entrada de dados do aplicativo, como <xref:System.Windows.Forms.TextBox> e <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-116">Some controls are designed for data entry within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.TextBox> and <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controls.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-117">Outros controles que exibem dados de aplicativos, como <xref:System.Windows.Forms.Label> e <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-117">Other controls display application data, such as <xref:System.Windows.Forms.Label> and <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-118">O namespace também fornece controles para chamar comandos dentro do aplicativo, como <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-118">The namespace also provides controls for invoking commands within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-119">O <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> controle e gerenciados classes HTML, como <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, permitem que você exibir e manipular páginas HTML dentro de seu aplicativo de formulários do Windows gerenciado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-119">The <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control and managed HTML classes, such as <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, let you display and manipulate HTML pages within your managed Windows Forms application.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-120">O <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> controle é um controle de entrada de dados avançados que permite que você defina máscaras que automaticamente aceitar ou rejeitar a entrada do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-120">The <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control is an advanced data entry control that lets you define masks that automatically accept or reject user input.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-121">Além disso, você pode usar o <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> controle para criar seu próprio Designer de formulários do Windows que exibe as propriedades de designer visível dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-121">Additionally, you can use the <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control to create your own Windows Forms Designer that displays the designer-visible properties of the controls.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d607b-122">-O layout</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-122">-   Layout</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-123">Várias classes importantes no Windows Forms ajudam controle o layout dos controles em uma superfície de exibição, como um formulário ou controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-123">Several important classes in Windows Forms help control the layout of controls on a display surface, such as a form or control.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> dispõe de todos os controles nele de forma serial, e <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> permite que você defina as células e linhas para dispor controles em uma grade fixa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> lays out all the controls it contains in a serial manner, and <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> lets you define cells and rows for laying out controls in a fixed grid.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divide a superfície de exibição em duas ou mais partes ajustáveis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divides your display surface into two or more adjustable parts.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d607b-126">-Data e a associação de dados</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-126">-   Data and Data Binding</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-127">Windows Forms define uma arquitetura avançada para a vinculação a dados de fontes, como bancos de dados e arquivos XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-127">Windows Forms defines a rich architecture for binding to data sources such as databases and XML files.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-128">O <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> controle fornece uma tabela personalizável para exibir dados e permite que você personalize as células, linhas, colunas e bordas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-128">The <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control provides a customizable table for displaying data, and lets you customize cells, rows, columns, and borders.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-129">O <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> controle representa uma maneira padronizada para navegar e trabalhar com dados em um formulário; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> frequentemente é emparelhado com o <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> controle para percorrer os registros de dados em um formulário e interagir com eles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-129">The <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control represents a standardized way to navigate and work with data on a form; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> is frequently paired with the <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control to move through data records on a form and interact with them.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d607b-130">-Componentes</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-130">-   Components</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-131">Além de controles, o <xref:System.Windows.Forms> namespace fornece outras classes que não derivam de <xref:System.Windows.Forms.Control> classe, mas ainda fornecem recursos visuais para um aplicativo baseado em Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-131">Besides controls, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides other classes that do not derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class but still provide visual features to a Windows-based application.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-132">Algumas classes, como <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> e <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, estender os recursos ou fornecer informações ao usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-132">Some classes, such as <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> and <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, extend the capabilities or provide information to the user.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-133">Com o <xref:System.Windows.Forms.Help> e <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, você pode exibir informações de ajuda para um usuário de seus aplicativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-133">With the <xref:System.Windows.Forms.Help> and <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, you can display Help information to a user of your applications.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d607b-134">-Caixas de diálogo comuns</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-134">-   Common Dialog Boxes</span></span>|<span data-ttu-id="d607b-135">O Windows fornece várias caixas de diálogo comuns que você pode usar para fornecer o seu aplicativo uma interface de usuário consistente ao executar tarefas como abrir e salvar arquivos, manipular a cor da fonte ou do texto ou imprimir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-135">Windows provides several common dialog boxes that you can use to give your application a consistent user interface when performing tasks such as opening and saving files, manipulating the font or text color, or printing.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-136">O <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> e <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes fornecem a funcionalidade para exibir uma caixa de diálogo que permite que o usuário localize e insira o nome de um arquivo para abrir ou salvar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-136">The <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> and <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes provide the functionality to display a dialog box that lets the user locate and enter the name of a file to open or save.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-137">O <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> classe exibe uma caixa de diálogo para alterar os elementos do <xref:System.Drawing.Font> usados pelo seu aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-137">The <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> class displays a dialog box to change elements of the <xref:System.Drawing.Font> used by your application.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-138">O <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, e <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes exibem caixas de diálogo que permitem que o usuário controle aspectos da impressão de documentos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-138">The <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, and <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes display dialog boxes that enable the user to control aspects of printing documents.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-139">Para obter mais informações sobre como imprimir a partir de um aplicativo baseado em Windows, consulte o <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-139">For more information about printing from a Windows-based application, see the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-140">Além de caixas de diálogo comuns, o <xref:System.Windows.Forms> namespace fornece o <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> classe para exibir uma caixa de mensagem que pode exibir e recuperar dados do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-140">Besides the common dialog boxes, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides the <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> class for displaying a message box that can display and retrieve data from the user.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="d607b-141">Existem várias classes dentro de <xref:System.Windows.Forms> namespace que oferecem suporte para as classes mencionado no resumo anterior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-141">There are several classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace that provide support to the classes mentioned in the previous summary.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-142">Exemplos de classes de suporte são enumerações, classes de argumento de evento e delegados usados por eventos dentro de controles e componentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-142">Examples of the supporting classes are enumerations, event argument classes, and delegates used by events within controls and components.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="d607b-143">Não há suporte para as classes no namespace Windows Forms para uso dentro de um serviço do Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-143">Classes within the Windows Forms namespace are not supported for use within a Windows service.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-144">Tentativa de usar essas classes de dentro de um serviço pode produzir problemas inesperados, como exceções de desempenho e tempo de execução do serviço reduzidas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-144">Trying to use these classes from within a service may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="d607b-145">Se você estiver usando o .NET Framework versão 1.1 ou o .NET Framework 1.0 e você deve fazer seu aplicativo de formulários do Windows oferecem suporte a estilos visuais do Windows XP, certifique-se de que você defina o `FlatStyle` propriedade dos controles para <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> e incluir um manifesto com o arquivo executável.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-145">If you are using .NET Framework version 1.1 or .NET Framework 1.0 and you must make your Windows Forms application support Windows XP visual styles, make sure that you set the `FlatStyle` property of your controls to <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> and include a manifest with your executable file.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-146">Um manifesto é um arquivo XML que está incluído como um recurso no seu arquivo executável do aplicativo ou como um arquivo separado que reside no mesmo diretório que o arquivo executável.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-146">A manifest is an XML file that is included either as a resource within your application executable file or as a separate file that resides in the same directory as the executable file.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-147">Para obter um exemplo de um manifesto, consulte a seção de exemplo para o <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-147">For an example of a manifest, see the Example section for the <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeration.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-148">Para obter mais informações sobre como usar os estilos visuais disponíveis no Windows XP, consulte "Usando o Windows XP Visual estilos no usuário Design e desenvolvimento de Interface" na biblioteca MSDN.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-148">For more information about how to use the visual styles available in Windows XP, see "Using Windows XP Visual Styles in the User Interface Design and Development" in the MSDN Library.</span></span> <span data-ttu-id="d607b-149">Por padrão, os estilos visuais são habilitados para as versões do .NET Framework 1.1, 1.2 e 2.0.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d607b-149">By default visual styles are enabled for the .NET Framework versions 1.1, 1.2, and 2.0.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>