<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736320" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contém os provedores de serviços de cliente e outras classes compatíveis com acesso em aplicativos baseados em Windows para serviços de perfil, funções e autenticação do Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 As classes de <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace incluem provedores de serviço de aplicativo do cliente que permitem que aplicativos baseados em Windows para usar o [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticação, funções e serviços de perfil. Você pode habilitar esses serviços especificar provedores de serviços de cliente em seu arquivo de configuração do aplicativo e, em seguida, acessar os serviços por meio [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] associação, identidade e infra-estruturas de configurações do aplicativo. Os provedores de serviço do cliente também dão suporte a conectividade ocasional, armazenando e recuperando informações do usuário no cache de dados local quando o aplicativo está offline. Para obter mais informações, consulte [Serviços de aplicativo cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Para acessar o serviço de logon, você pode usar a autenticação do Windows ou formulários, especificando o <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> ou <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> na configuração do aplicativo. A autenticação do Windows usa a identidade fornecida quando um usuário faz logon no sistema operacional. Autenticação de formulários exige que você recuperar informações de logon do usuário e passá-lo para o serviço. Você pode fazer isso especificando um <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementação com seu <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuração. O <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> método retorna um <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> objeto que contém informações de logon do usuário. Você pode preencher esse objeto, por exemplo, exibindo uma caixa de diálogo de logon na <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> método.  
  
 Para acessar as funções e serviços de perfil, especifique o <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> e <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> na configuração do aplicativo.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>