<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735440" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> fornece classes e interfaces que permitem aos desenvolvedores criar e configurar aplicativos distribuídos. Algumas das classes mais importante do namespace <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> são a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> e a classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe contém métodos estáticos para fazer interface com as definições de configuração. O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> método permite que os desenvolvedores configurem a infraestrutura de comunicação remota com o uso de arquivos de configuração XML formatado. O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe também contém vários métodos para registro do lado do cliente e servidor-end do cliente e servidor ativado objetos que residem no servidor.  
  
 O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> classe fornece vários métodos para ajudar em uso e publicação de objetos remotos. O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> método fornece a funcionalidade para armazenar todas as informações relevantes necessárias para ativar e comunicar-se com um objeto remoto em uma instância da <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe para serialização posterior e a transmissão para um local remoto. O <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> método reverte esse processo, criando um proxy para um objeto remoto que pode ser usado por um aplicativo sem levar em consideração qualquer subdivisões de comunicação remota.  
  
 O <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe contém todas as informações relevantes necessárias para ativar e comunicar-se com um objeto remoto. Essa classe é uma representação serializável de um objeto que é transmitida para um local remoto usando um canal, em que ele é desempacotado (consulte <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) e pode ser usado para criar um proxy local do objeto remoto.  
  
> [!NOTE]
>  Objetos de marshaling por referência (MBRs) não residem na memória para sempre. Em vez disso, a menos que o tipo substitui <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> para controlar suas próprias diretivas de tempo de vida, cada MBR tem um tempo de vida finito antes que o sistema de comunicação remota do .NET Framework começa o processo de excluí-lo e recuperar a memória. Para obter mais informações, consulte [concessões de tempo de vida](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>