<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e4fd0f909a0dce71ae8913a8d1d48236e5167fb7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51916444" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> contém tipos de tecnologia Windows Desktop Speech para implementar o reconhecimento de fala.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O software de tecnologia de fala de área de trabalho do Windows oferece uma infra-estrutura de reconhecimento de fala básico que digitaliza acústico sinais e recupera os elementos de fala e palavras de entrada de áudio.  
  
 Os aplicativos usam o <xref:System.Speech.Recognition> namespace para acessar e estender essa tecnologia de reconhecimento de fala básica com a definição de algoritmos para identificar e agir sobre os padrões de palavras ou frases específicas e gerenciando o comportamento de tempo de execução dessa fala infraestrutura.  
  
 **Criar gramáticas**  
  
 Você criar gramáticas, que consistem em um conjunto de regras ou restrições, definir palavras e frases que seu aplicativo reconhecerá como entrada significativa. Usando um construtor para o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> classe, você pode criar um objeto de gramática em tempo de execução do <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> ou <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instâncias, ou de um arquivo, uma cadeia de caracteres ou um fluxo que contém uma definição de uma gramática.  
  
 Usando o <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> e <xref:System.Speech.Recognition.Choices> classes, você pode criar programaticamente gramáticas de baixa a média de complexidade que pode ser usada para executar o reconhecimento para muitos cenários comuns. Para criar gramáticas de programação que estão em conformidade com o [reconhecimento de gramática 1.0 SRGS (especificação fala)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) e aproveitar a flexibilidade de criação de SRGS, use os tipos do <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> namespace. Você também pode criar gramáticas SRGS de formato XML usando qualquer texto editor e usar o resultado para criar <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , ou <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos.  
  
 Além disso, o <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> classe fornece uma gramática de casos especiais para dar suporte a um modelo de ditado convencional.  
  
 Ver [criar gramáticas](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)) na [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) para obter mais informações e exemplos.  
  
 **Gerenciar mecanismos de reconhecimento de fala**  
  
 Instâncias do <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> e <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> fornecidos com <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos fornecem o acesso primário para os mecanismos de reconhecimento de fala da tecnologia de fala do Windows Desktop.  
  
 Você pode usar o <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> classe para criar aplicativos que usam a tecnologia de reconhecimento de fala fornecida pelo Windows, que você pode configurar por meio do cliente do **painel de controle**. Tais aplicativos aceitam entrada por meio do mecanismo de entrada áudio do computador padrão.  
  
 Para obter mais controle sobre a configuração e o tipo de mecanismo de reconhecimento, criar um aplicativo usando <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, que é executado em processo. Usando o <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> classe, você pode selecionar também dinamicamente de entrada de dispositivos, arquivos ou fluxos de áudio.  
  
 Ver [inicializar e gerenciar um mecanismo de reconhecimento de fala](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)) na [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) para obter mais informações.  
  
 **Responder a eventos**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> e <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> objetos geram eventos em resposta à entrada de áudio para o mecanismo de reconhecimento de fala. O `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` eventos são gerados em resposta a alterações no sinal de entrada. O `SpeechDetected` evento é gerado quando o mecanismo de reconhecimento de fala identifica a entrada de áudio como fala. Aciona o mecanismo de reconhecimento de fala a `SpeechRecognized` eventos quando ele corresponde à entrada de fala em uma de suas gramáticas carregadas e gera o `SpeechRecognitionRejected` quando a entrada de fala não corresponde a nenhuma de suas gramáticas carregadas.  
  
 Outros tipos de eventos incluem o `LoadGrammarCompleted` evento que um mecanismo de reconhecimento de fala gera quando ele tiver carregado uma gramática. O <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> é exclusivo para o <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> classe, que gera o evento quando muda o estado de reconhecimento de fala do Windows.  
  
 Você pode registrar para receber notificações de eventos que aciona o mecanismo de reconhecimento de fala e criar manipuladores de usando o `EventsArgs` classes associadas a cada um desses eventos programar o comportamento do aplicativo quando um evento é gerado.  
  
 Ver [usando eventos de reconhecimento de fala](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)) na [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) para obter mais informações.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361633(v=office.14)">Reconhecimento de fala</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)">Criar gramáticas</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)">Inicializar e gerenciar um mecanismo de reconhecimento de fala</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)">Usando eventos de reconhecimento de fala</related>
  </Docs>
</Namespace>