<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734750" /></Metadata><Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> fornece acesso à funcionalidade de rede de par.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Como pares de descobrem uns aos outros e resolver os identificadores é complicada pela conectividade transitória e a falta de acesso aos registros de endereço, como sistema de nome de domínio (DNS).  A infraestrutura do Windows Peer-to-Peer resolve esse problema com um nome ponto a ponto e resolução descoberta esquema chamado PNRP.  
  
 Resolução de protocolo PNRP (Peer Name) fornece um mecanismo de resolução de nome para redes ponto a ponto.  O PNRP foi projetado para resolver um nome para uma rede <xref:System.Net.IPEndPoint> de maneira completamente peer-to-peer.  
  
 A funcionalidade básica do protocolo PNRP é fornecida no <xref:System.Net.PeerToPeer> classes do namespace.  Eles fornecem a capacidade de criar um par e registrá-lo em um <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> de colegas. Elas também fornecem a capacidade de resolver um <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> para seu ponto de extremidade de rede, porta TCP, nuvem ou outros identificadores de endereço.  
  
 Funcionalidade avançada para a rede ponto a ponto é fornecida no <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.  
  
 No Windows Vista, o PNRP é fornecido como um serviço que é iniciado sob demanda por aplicativos. Além disso, há um serviço de registro de máquina PNRP que pode ser habilitado manualmente por aplicativos ou usuários se eles desejarem publicar os nomes de computador para conexões remotas e comunicações.  
  
 Versão 1 do PNRP foi incluído no Windows XP com Service Pack 1 (SP1) e o Advanced Networking Pack para Windows XP, Windows XP Professional x64 Edition e Windows XP Service Pack 2 (SP2).  
  
 Além disso, há um serviço de registro de máquina PNRP que pode ser ativado manualmente por aplicativos/usuários se não houver interesse na publicação de nomes de computador para conexão remota e comunicação.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>