<Namespace Name="System.Web.UI.WebControls">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="5d239-101">O namespace <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> contém classes que permitem a criação de controles de servidor Web em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-101">The <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> namespace contains classes that allow you to create Web server controls on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-102">Controles de servidor Web são executados no servidor e incluem controles de formulário, como botões e caixas de texto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-102">Web server controls run on the server and include form controls such as buttons and text boxes.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-103">Também incluem controles com finalidade especial, como um calendário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-103">They also include special-purpose controls such as a calendar.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-104">Uma vez que os controles do servidor Web são executados no servidor, você pode controlar programaticamente esses elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-104">Because Web server controls run on the server, you can programmatically control these elements.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-105">Embora os controles de servidor Web sejam renderizados como HTML, o modelo de objeto deles não reflete necessariamente a sintaxe HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-105">Although Web server controls are rendered as HTML, their object model does not necessarily reflect HTML syntax.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="5d239-106">O <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace contém classes que são renderizados como marcas HTML, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> controle e o <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace contains classes that are rendered as HTML tags, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> control and the <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> control.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-107">O namespace também contém classes que não são processados na página da Web, mas oferece suporte a operações de dados, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> e <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> classes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-107">The namespace also contains classes that are not rendered on the Web page, but support data operations, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> classes.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-108">Outros controles, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> e <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controles, exibição de dados de suporte e edição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-108">Other controls, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> and <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controls, support data display and editing.</span></span> <span data-ttu-id="5d239-109">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe serve como a classe base para muitas das classes no <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5d239-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class serves as the base class for many of the classes in the <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>