<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734720" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>O namespace <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> fornece acesso uniforme e manipulação de entidades de segurança de grupo, computador e usuário nos vários repositórios de entidade de segurança: AD DS (Active Directory Domain Services), AD LDS (Active Directory Lightweight Directory Services) e MSAM (Machine SAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> gerencia objetos de diretório independentemente do namespace <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Aplicativos de serviços de diretório gerenciado podem aproveitar o <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API para simplificar o gerenciamento de usuário, computador e grupo de entidades. Soluções que anteriormente exigiam conhecimento profundo do repositório ou código longo, como localizar todos os grupos aos quais um usuário pertence, são realizadas em algumas linhas de código com o <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Os seguintes recursos estão disponíveis no <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   Operações de diretório básicas, como criação e atualização de entidades de segurança é simplificada. O aplicativo requer menos conhecimento dos armazenamentos subjacentes para executar essas operações.  
  
-   Aplicativos podem estender o modelo de objeto para incluir novos tipos de objetos de diretório.  
  
-   Tarefas de gerenciamento de conta, como habilitar e desabilitar uma conta de usuário são simplificadas.  
  
-   Suporte a armazenamento cruzadas permite que os objetos de grupo de serviços de domínio Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), e MSAM (Machine SAM) bancos de dados para conter membros de diferentes tipos de armazenamentos de.  
  
-   Consulta por meio da pesquisa de exemplo, disponível no <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> de classe, permite que os aplicativos para definir propriedades em um objeto de entidade e pesquisar o repositório selecionado para outros objetos que contêm valores de propriedade correspondentes.  
  
-   Pesquisa avançada no computador, usuário e objetos de entidade de grupo permite que os aplicativos pesquisar o repositório selecionado para correspondência de objetos de entidade.  
  
-   Pesquisa recursiva, disponível no objeto de entidade de segurança de grupo, permite que os aplicativos pesquisar recursivamente um grupo e retornar apenas objetos de entidade que são nós folha.  
  
-   Validação de credencial contra os armazenamentos Machine SAM, AD DS e AD LS é simplificada.  
  
-   Velocidades de conexões são aumentadas com o recurso de Fast simultâneas associar (frontal) quando disponível. Conexão de cache reduz o número de portas usadas.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>