<Namespace Name="System.Net">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6aa75a0a1d5d946842768b65b5fd73bc7cef702f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="78024493d9cdc745ad89218a45c6de0502817e39" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39192167" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="94f5a-101">O namespace <see cref="N:System.Net" /> fornece uma interface de programação simples para muitos dos protocolos usados nas redes de hoje.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94f5a-101">The <see cref="N:System.Net" /> namespace provides a simple programming interface for many of the protocols used on networks today.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="94f5a-102">As classes <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> e <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> formam a base do que se denominam protocolos conectáveis, uma implementação de serviços de rede que permite desenvolver aplicativos que usam recursos de Internet sem se preocupar com os detalhes específicos dos protocolos individuais.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94f5a-102">The <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> and <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> classes form the basis of what are called pluggable protocols, an implementation of network services that enables you to develop applications that use Internet resources without worrying about the specific details of the individual protocols.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="94f5a-103">As classes no namespace <see cref="N:System.Net" /> podem ser usadas para desenvolver aplicativos da Windows Store ou aplicativos de área de trabalho.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94f5a-103">Classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="94f5a-104">Quando usado em um aplicativo da Windows Store, classes no namespace <see cref="N:System.Net" /> são afetadas pelo recurso de isolamento de rede, parte do modelo de segurança de aplicativo usado pelo Windows Developer Preview.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94f5a-104">When used in a Windows Store app, classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the Windows Developer Preview.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="94f5a-105">As funcionalidades de rede adequadas devem estar habilitadas no manifesto do aplicativo para um aplicativo da Windows Store para o sistema permitir acesso à rede por um aplicativo da Windows Store.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94f5a-105">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows Store app.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="94f5a-106">Para obter mais informações, consulte o <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps">Isolamento de Rede para Aplicativos da Windows Store</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94f5a-106">For more information, see the <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps">Network Isolation for Windows Store Apps</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>