<Namespace Name="System">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b8b57-101">O namespace <see cref="N:System" /> contém as classes fundamentais e as classes base que definem tipos de dados de referência e valor, eventos e manipuladores de eventos, interfaces, atributos e exceções de processamento comumente usados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8b57-101">The <see cref="N:System" /> namespace contains fundamental classes and base classes that define commonly-used value and reference data types, events and event handlers, interfaces, attributes, and processing exceptions.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8b57-102">Outras classes que fornecem serviços de suporte para a conversão de tipo de dados, manipulação de parâmetros de método, matemática, invocação de programa local e remota, gerenciamento do ambiente de aplicativo e supervisão de aplicativos gerenciados e não gerenciados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8b57-102">Other classes provide services supporting data type conversion, method parameter manipulation, mathematics, remote and local program invocation, application environment management, and supervision of managed and unmanaged applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8b57-103">Para tipos de acesso no <xref:System> namespace de código c# sem precisar fornecer nomes de tipo totalmente qualificado, incluem o `using System;` instrução no início do seu arquivo de código fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8b57-103">To access types in the <xref:System> namespace from C# code without having to provide fully qualified type names, include the `using System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8b57-104">Para tipos de acesso no <xref:System> namespace do C + + código sem precisar fornecer nomes de tipo totalmente qualificado, incluem o `using namespace System;` instrução no início do seu arquivo de código fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8b57-104">To access types in the <xref:System> namespace from C++/CLI code without having to provide fully qualified type names, include the `using namespace System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span> <span data-ttu-id="b8b57-105">Além disso, você deve compilar com o [/clr](http://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) alternar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8b57-105">In addition, you must compile with the [/clr](http://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) switch.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>