<Namespace Name="System.Runtime.InteropServices">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="9d5b2-101">O namespace <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> fornece uma ampla variedade de membros compatíveis com serviços de invocação de plataforma e interoperabilidade COM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9d5b2-101">The <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> namespace provides a wide variety of members that support COM interop and platform invoke services.</span></span> <span data-ttu-id="9d5b2-102">Se você não estiver familiarizado com esses serviços, consulte [Interoperação com código não gerenciado](~/docs/framework/interop/index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9d5b2-102">If you are unfamiliar with these services, see [Interoperating with Unmanaged Code](~/docs/framework/interop/index.md).</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9d5b2-103">Membros desse namespace fornecem várias categorias de funcionalidade, conforme mostrado na tabela a seguir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9d5b2-103">Members of this namespace provide several categories of functionality, as shown in the following table.</span></span> <span data-ttu-id="9d5b2-104">Atributos controlam o comportamento de marshaling como representam cadeias de caracteres ou como organizar estruturas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9d5b2-104">Attributes control marshaling behavior, such as how to arrange structures or how to represent strings.</span></span> <span data-ttu-id="9d5b2-105">Os atributos mais importantes são <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, que você usa para definir a plataforma chamar métodos para acessar APIs não gerenciadas, e <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, que você usa para especificar como os dados são empacotados entre gerenciados e memória.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9d5b2-105">The most important attributes are <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, which you use to define platform invoke methods for accessing unmanaged APIs, and <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, which you use to specify how data is marshaled between managed and unmanaged memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>