<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51910517" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="1d973-101">Fornece classes compatíveis com armazenamento de vários objetos de dados em um único contêiner.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="1d973-101">Provides classes that support storage of multiple data objects in a single container.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1d973-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> é uma classe abstrata que pode ser usada para organizar objetos em uma única entidade de um formato físico definido para portabilidade e acesso eficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class that can be used to organize objects into a single entity of a defined physical format for portability and efficient access.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-103">Um arquivo ZIP é o principal formato físico para o <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-103">A ZIP file is the primary physical format for the <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="1d973-104">Outros <xref:System.IO.Packaging.Package> implementações podem usar outros formatos físicos, como um documento XML, um banco de dados ou serviço da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-104">Other <xref:System.IO.Packaging.Package> implementations might use other physical formats such as an XML document, a database, or Web service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-105">Como um sistema de arquivos, os itens contidos em um <xref:System.IO.Packaging.Package> referenciadas em uma organização hierárquica de pastas e arquivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-105">Like a file system, items contained in a <xref:System.IO.Packaging.Package> are referenced in a hierarchical organization of folders and files.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-106">Embora <xref:System.IO.Packaging.Package> é uma classe abstrata, o <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> classe derivada é usado como padrão pelo <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-106">Although <xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class, the <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> derived class is used as default by the <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-107">Um <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("parte") é a classe abstrata que representa um objeto que é armazenado em um <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-107">A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("part") is the abstract class that represents an object that is stored in a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-108">Um <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relacionamento") define uma associação entre uma fonte <xref:System.IO.Packaging.Package> ou <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e um objeto de destino.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-108">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relationship") defines an association between a source <xref:System.IO.Packaging.Package> or <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target object.</span></span>  <span data-ttu-id="1d973-109">Um <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> pode ser um dos dois tipos, cada um deles pode ser uma das duas formas:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-109">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> can be one of two types, each of which can be one of two forms:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1d973-110">Relação de nível de pacote (criado pelo <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-110">Package-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="1d973-111">Entre um <xref:System.IO.Packaging.Package> e uma parte de destino no pacote.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-111">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="1d973-112">Entre um <xref:System.IO.Packaging.Package> e um recurso de destino fora do pacote.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-112">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1d973-113">Relação de nível de parte (criado pelo <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-113">Part-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="1d973-114">Entre uma fonte de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e outra parte de destino no pacote.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-114">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and another target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="1d973-115">Entre uma fonte de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e um recurso de destino fora do pacote.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-115">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-116">Origem da relação <xref:System.IO.Packaging.Package> ou fonte <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> é considerado o "proprietário" da relação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-116">The relationship's source <xref:System.IO.Packaging.Package> or source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> is considered the "owner" of the relationship.</span></span>  <span data-ttu-id="1d973-117">Quando o objeto de origem é excluído, todas as relações de propriedade do objeto de origem também são excluídas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-117">When the source object is deleted, all the relationships owned by the source object are also deleted.</span></span>  <span data-ttu-id="1d973-118">O processo de criação ou exclusão de uma relação não altera fisicamente os objetos de origem ou destino de qualquer forma.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-118">The process of creating or deleting a relationship does not physically change either the source or target objects in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-119">Um <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("assinatura digital") é uma composição de partes e relações que representa uma assinatura digital que acompanha um <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-119">A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("digital signature") is a composition of parts and relationships representing a digital signature included with a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="1d973-120">A assinatura digital identifica o remetente e valida as partes assinadas e as relações contidas no <xref:System.IO.Packaging.Package> não foram modificadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-120">The digital signature identifies the originator and validates that the signed parts and relationships contained in the <xref:System.IO.Packaging.Package> have not been modified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-121">Pacotes também dão suporte ao Rights gerenciamento digitais (DRM), que permite que elementos de conteúdo em um <xref:System.IO.Packaging.Package> a serem criptografados com direitos de acesso específicos concedidos a usuários autorizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-121">Packages also support Digital Rights Management (DRM), which allows content elements in a <xref:System.IO.Packaging.Package> to be encrypted with specific access rights granted to authorized users.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-122">Com base nas <xref:System.IO.Packaging.Package> arquitetura, um <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> é um tipo de pacote projetado para armazenar documentos com base na abertura [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-122">Based on the <xref:System.IO.Packaging.Package> architecture, an <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> is a package type designed for storing documents based on the open [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-123">Windows Presentation Foundation usa pacotes para armazenar conteúdo, recursos e as relações para páginas e documentos usando um arquivo ZIP padrão por padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-123">Windows Presentation Foundation uses packages to store content, resources, and relationships for pages and documents using a standard ZIP file by default.</span></span> <span data-ttu-id="1d973-124">Como com qualquer arquivo ZIP, seu aplicativo pode usar o <xref:System.IO.Packaging> classes para armazenar e, opcionalmente, proteger qualquer tipo ou o número de arquivos de dados em um único contêiner de acesso eficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-124">As with any ZIP file, your application can use the <xref:System.IO.Packaging> classes to store and optionally protect any type or number of data files in a single efficient-to-access container.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d973-125">Para obter mais informações, consulte a especificação de Open Packaging Conventions (OPC), disponível para download na seção do XPS [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d973-125">For more information, see the Open Packaging Conventions (OPC) specification, available for download at the XPS section of [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">
      <span data-ttu-id="1d973-126">Abra o empacotamento de especificação Conventions (OPC)</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="1d973-126">Open Packaging Conventions (OPC) Specification</span>
      </span>
    </related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">
      <span data-ttu-id="1d973-127">O modelo de endereçamento das Open Packaging Conventions</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="1d973-127">The Addressing Model of the Open Packaging Conventions</span>
      </span>
    </related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">
      <span data-ttu-id="1d973-128">Estrutura de assinaturas digitais das Open Packaging Conventions</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="1d973-128">Digital Signing Framework of the Open Packaging Conventions</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
</Namespace>