<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3ab1245a67f97d7603568efbb039bdd9552f17d7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43652080" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="24655-101">O namespace <see cref="N:System.Xml.Schema" /> contém as classes XML que dão suporte baseado em padrões para esquemas XSD (linguagem de definição de esquema XML).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="24655-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  -   <span data-ttu-id="24655-102">Não use esquemas de fontes desconhecidas ou não confiáveis ou locais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="24655-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="24655-103">Ao fazer isso comprometerá a segurança do seu código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="24655-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="24655-104">Esquemas XML (incluindo esquemas in-line) são inerentemente vulneráveis a ataques negação de serviço; não aceitá-los em cenários não confiáveis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="24655-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="24655-105">Exceções e mensagens de erro de validação de esquema podem expor informações confidenciais sobre o modelo de conteúdo ou os caminhos URI para o arquivo de esquema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="24655-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="24655-106">Tenha cuidado para não expor essas informações para os chamadores não confiáveis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="24655-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="24655-107">Considerações de segurança adicionais são abordadas na seção de comentários das APIs neste namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="24655-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/bbbcc70c-bf9a-4f6a-af72-1bab5384a187">
      <span data-ttu-id="24655-108">Trabalhando com esquemas XML</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="24655-108">Working with XML Schemas</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
</Namespace>