<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734910" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a4a87-101">O namespace <see cref="N:System.Net.Http" /> fornece uma interface de programação para aplicativos HTTP modernos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a4a87-101">The <see cref="N:System.Net.Http" /> namespace provides a programming interface for modern HTTP applications.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a4a87-102">O <xref:System.Net.Http> namespace foi projetado para fornecer o seguinte:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-102">The <xref:System.Net.Http> namespace is designed to provide the following:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="a4a87-103">Componentes de cliente HTTP que permitem aos usuários consumir serviços web modernos por HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-103">HTTP client components that allow users to consume modern web services over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="a4a87-104">Componentes HTTP que podem ser usados por clientes e servidores (cabeçalhos HTTP e mensagens, por exemplo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-104">HTTP components that can be used by both clients and servers (HTTP headers and messages, for example).</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-105">Isso fornece um modelo de programação consistente no cliente e lado do servidor para serviços da web via HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-105">This provides a consistent programming model on both the client and the server side for modern web services over HTTP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a4a87-106">O <xref:System.Net.Http> namespace e relacionado <xref:System.Net.Http.Headers> namespace fornecem o seguinte conjunto de componentes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-106">The <xref:System.Net.Http> namespace and the related <xref:System.Net.Http.Headers> namespace provide the following set of components:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="a4a87-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> -a classe primária usada para enviar e receber solicitações via HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> - the primary class used to send and receive requests over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="a4a87-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> e <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -mensagens de HTTP, conforme definido na RFC 2616 pela IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> and <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> - HTTP messages as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="a4a87-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Cabeçalhos HTTP conforme definido na RFC 2616 pela IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> - HTTP headers as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="a4a87-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Manipuladores de HTTP responsáveis por produzir mensagens de resposta HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - HTTP handlers responsible for producing HTTP response messages.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a4a87-111">Há vários identificadores de mensagem HTTP que podem ser usados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-111">There are various HTTP message handles that can be used.</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-112">Eles incluem o seguinte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-112">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="a4a87-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Uma classe usada para conectar um manipulador em uma cadeia de manipulador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> - A class used to plug a handler into a handler chain.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="a4a87-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Um simples à classe para derivar de que dá suporte a requisitos mais comuns para a maioria dos aplicativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> - A simple to class to derive from that supports the most common requirements for most applications.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="a4a87-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Uma classe que opera na parte inferior da cadeia de manipulador que realmente manipula as operações de transporte HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - A class that operates at the bottom of the handler chain that actually handles the HTTP transport operations.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="a4a87-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Uma classe de especialidade que opera na parte inferior da classe de cadeia de manipulador que manipula as operações de transporte HTTP com as opções que são específicas para o <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> - A specialty class that operates at the bottom of the handler chain class that handles HTTP transport operations with options that are specific to the <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a4a87-117">O conteúdo de uma mensagem HTTP corresponde ao corpo da entidade definido na RFC 2616.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-117">The contents of an HTTP message corresponds to the entity body defined in RFC 2616.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a4a87-118">Um número de classes pode ser usado para o conteúdo HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-118">A number of classes can be used for HTTP content.</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-119">Eles incluem o seguinte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-119">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="a4a87-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Conteúdo HTTP baseado em uma matriz de bytes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> - HTTP content based on a byte array.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="a4a87-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Conteúdo HTTP de tuplas de nome/valor codificadas usando o application/x-www-form-urlencoded tipo MIME.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> - HTTP content of name/value tuples encoded using application/x-www-form-urlencoded MIME type.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="a4a87-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Conteúdo HTTP que é serializado usando a multipart / \* a especificação de tipo de conteúdo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> - HTTP content that gets serialized using the multipart/\* content type specification.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="a4a87-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Conteúdo HTTP codificado usando o tipo MIME multipart/form-data.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> - HTTP content encoded using the multipart/form-data MIME type.</span></span>  
  
5.  <span data-ttu-id="a4a87-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> -Conteúdo HTTP baseado em um fluxo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> - HTTP content based on a stream.</span></span>  
  
6.  <span data-ttu-id="a4a87-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> -Conteúdo HTTP baseado em uma cadeia de caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> - HTTP content based on a string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a4a87-126">Se um aplicativo usando o <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces pretende baixar grandes quantidades de dados (50 megabytes ou mais), em seguida, o aplicativo deve transmitir esses downloads e não usar o armazenamento em buffer padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-126">If an app using the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces intends to download large amounts of data (50 megabytes or more), then the app should stream those downloads and not use the default buffering.</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-127">Se o armazenamento em buffer padrão é usado o uso de memória do cliente obterá muito grande, possivelmente resultando em substancialmente o desempenho reduzido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-127">If the default buffering is used the client memory usage will get very large, potentially resulting in substantially reduced performance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a4a87-128">As classes de <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces podem ser usados para desenvolver aplicativos da Windows Store ou aplicativos da área de trabalho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-128">Classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-129">Quando usado em um aplicativo da Windows Store, as classes a <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces são afetados pelo recurso de isolamento de rede, parte do modelo de segurança de aplicativo usado pelo [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-129">When used in a Windows Store app, classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-130">Os recursos de rede apropriado devem ser habilitados no manifesto do aplicativo para um aplicativo da Windows Store para o sistema permitir o acesso à rede por um aplicativo da Windows store.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-130">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows store app.</span></span> <span data-ttu-id="a4a87-131">Para obter mais informações, consulte o [Isolamento de Rede para Aplicativos da Windows Store](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a4a87-131">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>