<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="EventInstance.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Represents language-neutral information for an event log entry.</source>
          <target state="translated">Representa informações com neutralidade de idioma para uma entrada de log de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Use <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</source>
          <target state="translated">Use <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar uma entrada de log de eventos com um identificador de recurso em vez de um valor de cadeia de caracteres.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To write an event log entry, initialize the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property and pass the instance to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Para gravar uma entrada de log de eventos, inicializar o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> propriedade e passe a instância para o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa o identificador de instância para localizar e exibir a cadeia de caracteres correspondente do arquivo de recurso localizada com base nas configurações de idioma atual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Você deve registrar a origem do evento com o arquivo de recurso correspondente antes de gravar eventos usando identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>When writing events, you can set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Ao gravar eventos, você pode definir o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> propriedade para especificar o ícone exibido no Visualizador de eventos para a entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can also specify a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Você também pode especificar um <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> propriedade para especificar a categoria que exibe o Visualizador de eventos para a entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa a categoria para filtrar eventos gravados por uma fonte de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos pode exibir a categoria como um valor numérico, ou pode usar a categoria como um identificador de recurso para exibir uma cadeia de caracteres da categoria localizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Para exibir cadeias de caracteres da categoria localizada no Visualizador de eventos, você deve usar uma fonte de evento configurado com um arquivo de recurso de categoria e defina o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> para um identificador de recurso no arquivo de recurso de categoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Se a origem do evento não tem um arquivo de recurso da categoria configurado ou especificado <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> índice uma cadeia de caracteres no arquivo de recurso de categoria e, em seguida, o Visualizador de eventos exibe o valor da categoria numérica para a entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Configurar o arquivo de recurso de categoria, juntamente com o número de cadeias de caracteres de categoria no arquivo de recursos, usando o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> ou <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> classe.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register a source for an event log before using <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event with the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Você deve registrar uma fonte para um log de eventos antes de usar <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar um evento com o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</source>
          <target state="translated">A origem deve ser configurada para gravar entradas localizadas no log e a origem deve definir pelo menos um arquivo de recurso de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Create the new event source during the installation of your application.</source>
          <target state="translated">Crie a nova fonte de evento durante a instalação do seu aplicativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</source>
          <target state="translated">Isso permite que o tempo para o sistema operacional atualizar sua lista de fontes de eventos registrados e suas configurações.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</source>
          <target state="translated">Se o sistema operacional não foi atualizado para a sua lista de fontes de eventos, e você tentar gravar um evento com a nova fonte, que haverá falha na operação de gravação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can configure a new source using an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, or using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Você pode configurar uma nova fonte usando um <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, ou usando o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</source>
          <target state="translated">Você deve ter direitos administrativos no computador para criar uma nova fonte de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</source>
          <target state="translated">Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criação de arquivos de recurso de log de eventos, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir grava uma entrada de evento informativo e reutiliza o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar uma entrada para um evento de aviso para um log de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">O texto da mensagem de evento é especificado usando um identificador de recurso em um arquivo de recurso de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código pressupõe que o arquivo de recurso correspondente mensagem foi registrado para a origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using language-neutral information to define an event log entry.</source>
          <target state="translated">Inicializa uma nova instância da classe <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> usando informações com neutralidade de idioma para definir uma entrada de log de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Um identificador de recurso que corresponde a uma cadeia de caracteres definida no arquivo de recurso da mensagem da origem do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Um identificador de recurso que corresponde a uma cadeia de caracteres definida no arquivo de recurso da categoria da origem do evento ou zero para não especificar nenhuma categoria para o evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Inicializa uma nova instância da classe <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> usando os identificadores de recurso especificados para a mensagem localizada e o texto da categoria da entrada do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>To write an informational entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Para gravar uma entrada de informações em um log de eventos, inicializar um <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> e passá-lo para o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Definir o <ph id="ph1">`instanceId`</ph> para o identificador do recurso da mensagem de evento no correspondente <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> propriedade para a fonte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Definir o <ph id="ph1">`categoryId`</ph> para um valor da categoria numérica, ou o identificador de recurso da categoria de evento no <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> propriedade para a fonte; defina a <ph id="ph3">`categoryId`</ph> a zero para nenhuma categoria de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property for the new instance is set to <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> by default.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> propriedade para a nova instância é definida como <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> por padrão.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa os identificadores de recursos para exibir as cadeias de caracteres correspondentes dos arquivos de recurso localizado para a fonte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Você deve registrar a origem com os arquivos de recurso correspondente antes que você possa gravar eventos usando identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir grava uma entrada de evento informativo e reutiliza o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar uma entrada para um evento de aviso para um log de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">O texto da mensagem de evento é especificado usando um identificador de recurso em um arquivo de recurso de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código pressupõe que o arquivo de recurso correspondente mensagem foi registrado para a origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">O parâmetro <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> é um valor negativo ou um valor maior do que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="144" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">- ou -</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="145" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">O parâmetro <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> é um valor negativo ou um valor maior do que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="146" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Um identificador de recurso que corresponde a uma cadeia de caracteres definida no arquivo de recurso da mensagem da origem do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="147" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Um identificador de recurso que corresponde a uma cadeia de caracteres definida no arquivo de recurso da categoria da origem do evento ou zero para não especificar nenhuma categoria para o evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="148" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event type.</source>
          <target state="translated">Um valor <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> que indica o tipo do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="149" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</source>
          <target state="translated">Inicializa uma nova instância da classe <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> usando os identificadores de recurso especificados para a mensagem localizada e o texto da categoria da entrada do evento e o tipo de entrada de log do evento especificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="150" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>To write an entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Para gravar uma entrada em um log de eventos, inicializar um <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> e passá-lo para o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="151" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Definir o <ph id="ph1">`instanceId`</ph> para o identificador do recurso da mensagem de evento no correspondente <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> propriedade para a fonte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="152" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Definir o <ph id="ph1">`categoryId`</ph> para um valor da categoria numérica, ou o identificador de recurso da categoria de evento no <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> propriedade para a fonte; defina a <ph id="ph3">`categoryId`</ph> a zero para nenhuma categoria de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="153" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa os identificadores de recursos para exibir as cadeias de caracteres correspondentes dos arquivos de recurso localizado para a fonte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="154" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Você deve registrar a origem com os arquivos de recurso correspondente antes que você possa gravar eventos usando identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="155" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`entryType`</ph> to one of the pre-defined entry types.</source>
          <target state="translated">Definir o <ph id="ph1">`entryType`</ph> para um dos tipos predefinidos de entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="156" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa o tipo de evento para determinar qual ícone será exibido na exibição de lista do log de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="157" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The following code example writes two audit event entries to the event log <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir grava duas entradas de eventos para o log de eventos de auditoria <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="158" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código cria uma nova fonte de evento e um novo log de eventos se não existirem no computador local.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="159" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</source>
          <target state="translated">O texto da mensagem de evento é especificado usando um identificador de recurso em um arquivo de recurso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="160" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="161" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="162" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="163" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> is not a valid <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> não é um valor <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> válido.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="164" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> é um valor negativo ou um valor maior do que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="165" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">- ou -</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="166" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> é um valor negativo ou um valor maior do que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="167" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</source>
          <target state="translated">Obtém ou define o identificador de recurso que especifica a categoria definida pelo aplicativo da entrada de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="168" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Um categoria numérica valor identificador ou recurso que corresponde a uma cadeia de caracteres definida no arquivo de recurso de categoria de origem do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="169" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</source>
          <target state="translated">O padrão é zero, o que significa que nenhuma categoria será exibida para a entrada de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="170" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</source>
          <target state="translated">Categorias de log de eventos são valores definidos pelo aplicativo que ajuda a filtrar eventos, ou fornecem mais informações sobre o evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="171" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</source>
          <target state="translated">Por exemplo, seu aplicativo pode definir categorias separadas para diferentes componentes ou operações diferentes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="172" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Definir o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> propriedade para especificar a categoria que exibe o Visualizador de eventos para a entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="173" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos pode exibir a categoria como um valor numérico, ou pode usar o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> como um recurso de identificador para exibir uma cadeia de caracteres da categoria localizada com base nas configurações de idioma atual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="174" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Para exibir cadeias de caracteres da categoria localizada no Visualizador de eventos, você deve usar uma fonte de evento configurado com um arquivo de recurso de categoria e defina o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> para um identificador de recurso no arquivo de recurso de categoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="175" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Se a origem do evento não tem um arquivo de recurso da categoria configurado ou especificado <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> índice uma cadeia de caracteres no arquivo de recurso de categoria e, em seguida, o Visualizador de eventos exibe o valor da categoria numérica para a entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="176" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Você deve registrar a fonte de arquivo de recurso correspondente antes de gravar as categorias de evento usando identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="177" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Configurar o arquivo de recurso de categoria, juntamente com o número de cadeias de caracteres de categoria no arquivo de recursos, usando o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> ou <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> classe.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="178" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> property value.</source>
          <target state="translated">Ao definir as cadeias de categorias em um arquivo de recurso, os identificadores de recurso da categoria devem ser numerados consecutivamente, começando em 1 até configurado <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> valor da propriedade.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="179" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event categories are optional.</source>
          <target state="translated">Categorias de evento são opcionais.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="180" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If your application does not use categories, do not set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> for the event log entry.</source>
          <target state="translated">Se seu aplicativo não usar categorias, não defina o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> para a entrada de log de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="181" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</source>
          <target state="translated">Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criando arquivos de recursos de evento, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Para obter detalhes sobre como definir as categorias de evento em arquivos de recurso, consulte o tópico "Categorias de evento" no SDK da plataforma</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="182" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir grava uma entrada de evento informativo e reutiliza o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar uma entrada para um evento de aviso para um log de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="183" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">O texto da mensagem de evento é especificado usando um identificador de recurso em um arquivo de recurso de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="184" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código pressupõe que o arquivo de recurso correspondente mensagem foi registrado para a origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="185" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="186" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="187" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="188" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">A propriedade está definida com um valor negativo ou um valor maior que <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="189" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Gets or sets the event type of the event log entry.</source>
          <target state="translated">Obtém ou define o tipo de evento da entrada de log do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="190" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event entry type.</source>
          <target state="translated">Um <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> valor que indica o tipo de evento de entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="191" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The default value is <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">O valor padrão é <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="192" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</source>
          <target state="translated">Cada evento é de um único tipo, o aplicativo indica quando o evento informa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="193" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa o tipo de evento para determinar qual ícone será exibido na exibição de lista do log de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="194" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir grava uma entrada de evento informativo e reutiliza o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar uma entrada para um evento de aviso para um log de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="195" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">O texto da mensagem de evento é especificado usando um identificador de recurso em um arquivo de recurso de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="196" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código pressupõe que o arquivo de recurso correspondente mensagem foi registrado para a origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="197" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="198" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="199" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="200" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The property is not set to a valid <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated">A propriedade não foi definida como um valor <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> válido.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="201" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Obtém ou define o identificador de recurso que designa o texto da mensagem da entrada do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="202" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Um identificador de recurso que corresponde a uma cadeia de caracteres definida no arquivo de recurso da mensagem da origem do evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="203" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> propriedade identifica exclusivamente uma entrada de evento para uma fonte de evento configurado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="204" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For events defined in message resource files, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</source>
          <target state="translated">Para eventos definidos em arquivos de recursos de mensagem, o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corresponde ao identificador de recurso compilado a partir de campos de definição de mensagem no arquivo de texto de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="205" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Your application can write localized event log entries by setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> to a resource identifier.</source>
          <target state="translated">Seu aplicativo pode gravar entradas de log de eventos localizados, definindo o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> para um identificador de recurso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="206" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The Event Viewer uses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">O Visualizador de eventos usa o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> identificador de recurso para localizar e exibir a cadeia de caracteres correspondente ao arquivo de recurso localizada com base nas configurações de idioma atuais.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="207" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Você deve registrar a fonte de arquivo de recurso correspondente antes de gravar eventos usando identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="208" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</source>
          <target state="translated">Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criação de arquivos de recurso de log de eventos, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Para obter detalhes sobre os identificadores de log de eventos, consulte o tópico "Identificadores de eventos" no SDK da plataforma.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="209" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir grava uma entrada de evento informativo e reutiliza o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para gravar uma entrada para um evento de aviso para um log de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="210" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">O texto da mensagem de evento é especificado usando um identificador de recurso em um arquivo de recurso de mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="211" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código pressupõe que o arquivo de recurso correspondente mensagem foi registrado para a origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="212" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="213" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="214" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="215" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">A propriedade está definida com um valor negativo ou um valor maior que <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>