<Type Name="PerformanceCounterCategory" FullName="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f81c30b51d123b927946a2c3881054a0d4da9f7f" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="756d085f27705e86604f1bba5f2086ee23761acf" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="55404922" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PerformanceCounterCategory extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PerformanceCounterCategory sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PerformanceCounterCategory = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3f214-101">Representa um objeto de desempenho, que define uma categoria de contadores de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-101">Represents a performance object, which defines a category of performance counters.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="3f214-102">Criar ou excluir um contador de desempenho requer a sincronização do código subjacente por meio de um mutex nomeado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-102">Creating or deleting a performance counter requires synchronization of the underlying code by using a named mutex.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-103">Se um aplicativo altamente privilegiado bloqueia o mutex nomeado, tentativas de criar ou excluir um contador de desempenho faz com que o aplicativo pare de responder até que o bloqueio seja liberado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-103">If a highly privileged application locks the named mutex, attempts to create or delete a performance counter causes the application to stop responding until the lock is released.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-104">Para ajudar a evitar esse problema, não conceda <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permissão para código não confiável.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-104">To help avoid this problem, never grant <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission to untrusted code.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-105">Além disso, <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> potencialmente permissão permite que outras permissões para ser ignorada e deve ser concedida apenas a código altamente confiável.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-105">In addition, <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission potentially allows other permissions to be bypassed and should only be granted to highly trusted code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-106">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> da instância <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> propriedade é exibida no campo do objeto de desempenho da caixa de diálogo Adicionar contador do aplicativo do Visualizador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-106">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance's <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property is displayed in the Performance Object field of the Performance Viewer application's Add Counter dialog box.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-107">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> classe fornece vários métodos para interagir com os contadores e categorias no computador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-107">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides several methods for interacting with counters and categories on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-108">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> métodos permitem que você definir as categorias personalizadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-108">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> methods enable you to define custom categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-109">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> método fornece uma maneira de remover categorias do computador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-109">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method provides a way to remove categories from the computer.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-110">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> método permite que você exiba a lista de categorias, enquanto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> recupera todos os dados de contador e instância associados com uma única categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-110">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method enables you to view the list of categories, while <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> retrieves all the counter and instance data associated with a single category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-111">Um contador de desempenho publica dados de desempenho sobre um aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-111">A performance counter publishes performance data about an application.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-112">As categorias incluem componentes físicos (como processadores, discos e memória) e objetos do sistema (por exemplo, processos e threads).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-112">Categories include physical components (such as processors, disks, and memory) and system objects (such as processes and threads).</span></span> <span data-ttu-id="3f214-113">Contadores do sistema que estão relacionados ao mesmo objeto de desempenho são agrupadas em uma categoria que indica o seu foco comuns.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-113">System counters that are related to the same performance object are grouped into a category that indicates their common focus.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-114">Quando você cria uma instância da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe, você primeiro indica a categoria com a qual o componente irá interagir e, em seguida, escolha um contador dessa categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-114">When you create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, you first indicate the category with which the component will interact, and then you choose a counter from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-115">Por exemplo, uma categoria de contador do Windows é a categoria de memória.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-115">For example, one Windows counter category is the Memory category.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-116">Contadores do sistema nessa categoria acompanham dados de memória, como o número de bytes disponíveis e o número de bytes armazenados em cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-116">System counters within this category track memory data such as the number of bytes available and the number of bytes cached.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-117">Se você quiser trabalhar com os bytes armazenados em cache em seu aplicativo, você criaria uma instância da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> componente, conecte-se para a categoria memória e, em seguida, escolha o contador adequado (nesse caso, os Bytes armazenados em cache) dessa categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-117">If you wanted to work with the bytes cached in your application, you would create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> component, connect it to the Memory category, and then pick the appropriate counter (in this case, Cached Bytes) from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-118">Embora o sistema faz muitas mais categorias de contadores disponíveis, as categorias que você provavelmente vai interagir com mais frequência são as categorias de Cache, memória, objetos, disco físico, processo, processador, servidor, sistema e Thread.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-118">Although your system makes many more counter categories available, the categories that you will probably interact with most frequently are the Cache, Memory, Objects, PhysicalDisk, Process, Processor, Server, System, and Thread categories.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="3f214-119">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> método no <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe liberará o contador e, se a opção de reutilização é selecionada para essa categoria, a instância do contador será reutilizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-119">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> method in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class will release the counter and, if the reuse option is selected for that category, the instance of the counter will be reused.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-120">Isso poderia causar uma condição de corrida se outro processo ou até mesmo outra parte do código está tentando gravar para a instância do contador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-120">This could cause a race condition if another process or even another part of the code is trying to write to the counter instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-121">É altamente recomendável que as novas categorias de contador de desempenho ser criado durante a instalação do aplicativo, não durante a execução do aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-121">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-122">Isso permite que o tempo para o sistema operacional atualize sua lista de categorias de contador de desempenho registrados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-122">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-123">Se a lista não tiverem sido atualizada, a tentativa de usar a categoria falhará.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-123">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-124">Categorias de contador de desempenho instaladas com o [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] usar memória compartilhada separada, com cada categoria de contador de desempenho com sua própria memória.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-124">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-125">Você pode especificar o tamanho da memória compartilhada separada com a criação de um DWORD chamado FileMappingSize na chave do registro HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nome da categoria >* \ Desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-125">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-126">O valor de FileMappingSize é definido como o tamanho de memória compartilhada da categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-126">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-127">O tamanho padrão será 131072 decimal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-127">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-128">Se o valor de FileMappingSize não estiver presente, o `fileMappingSize` valor de atributo a `performanceCounters` elemento especificado no arquivo Machine. config é usado, causando uma sobrecarga adicional para o processamento do arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-128">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-129">Você pode perceber uma melhoria de desempenho de inicialização do aplicativo, definindo o tamanho do mapeamento de arquivo no registro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-129">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-130">Para obter mais informações sobre o tamanho do mapeamento de arquivo, consulte [ &lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-130">For more information about the file mapping size, see [&lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-131">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> e seu <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> existir no computador local ou em outro computador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-131">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> and its <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exist on the local computer or on another computer.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-132">Se esses objetos não existirem no computador local, o exemplo, opcionalmente, cria-los.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-132">If these objects do not exist on the local computer, the example optionally creates them.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-133">Ele usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> método para determinar se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-133">It uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method to determine whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exists.</span></span>  <span data-ttu-id="3f214-134">Se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> não existir e nenhum nome de contador for especificado ou se o computador for um computador remoto, o exemplo é encerrado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-134">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> does not exist and no counter name is specified, or if the computer is a remote machine, the example exits.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-135">Se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nome for fornecido, o exemplo usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> método e exibe o resultado ao usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-135">If a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name is provided, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method and displays the result to the user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-136">Se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> não existir, o usuário pode excluir e recriar o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> com o novo <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-136">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> does not exist, the user can delete and re-create the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-137">Se o usuário faz isso, a categoria é excluída usando o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-137">If the user does so, the category is deleted using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-138">Se solicitado, o exemplo agora cria a nova <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> usando o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-138">If requested, the example now creates the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-139">Se for especificado um nome de instância, o exemplo usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> método e exibe o resultado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-139">If an instance name is specified, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> method and displays the result.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/CS/perfcountercatcreateexist.cs#27)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/VB/perfcountercatcreateexist.vb#27)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-140">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-140">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-141">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />, deixa a propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> vazia e define a propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> para o computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, leaves the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property empty, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-142">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> propriedade deve ser definida antes de associar isso <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instância com um objeto de desempenho no servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-142">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property must be set before associating this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance with a performance object on the server.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-143">Caso contrário, uma exceção será gerada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-143">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-144">O exemplo de código a seguir aceita um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome e um nome de computador na linha de comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-144">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span>  <span data-ttu-id="3f214-145">Ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> usando a sobrecarga de construtor apropriada para o número de parâmetros fornecidos, em seguida, exibe suas propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-145">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-146">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-146">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-147">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-147">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory categoryName" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-148">O nome da categoria de contador de desempenho ou de objeto de desempenho, a ser associada a esta instância <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-148">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-149">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> define a propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> como o valor especificado e define a propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> para o computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property to the specified value, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-150">O exemplo de código a seguir aceita um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome e um nome de computador na linha de comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-150">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-151">Ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> usando a sobrecarga de construtor apropriado para o número de parâmetros fornecidos, em seguida, exibe suas propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-151">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-152">O <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-152">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-153">O <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-153">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-154">para ler informações de categoria, como o nome da categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-154">for reading category information, such as the category name.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-155">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-155">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, machineName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory : string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory (categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-156">O nome da categoria de contador de desempenho ou de objeto de desempenho, a ser associada a esta instância <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-156">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="3f214-157">O computador no qual existem a categoria do contador de desempenho e seus contadores associados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-157">The computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-158">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> e define as propriedades <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> e <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> para os valores especificados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-158">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties to the specified values.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-159">O exemplo de código a seguir aceita um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome e um nome de computador na linha de comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-159">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-160">Ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> usando a sobrecarga de construtor apropriado para o número de parâmetros fornecidos, em seguida, exibe suas propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-160">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-161">O <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-161">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-162">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-162">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-163">A sintaxe <paramref name="machineName" /> é inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-163">The <paramref name="machineName" /> syntax is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-164">O <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-164">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-165">para ler informações de categoria, como o nome do computador e categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-165">for reading category information, such as the computer and category name.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-166">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-166">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryHelp">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryHelp { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryHelp As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryHelp { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryHelp : string" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-167">Obtém o texto de ajuda da categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-167">Gets the category's help text.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f214-168">Uma descrição do objeto de desempenho que mede a essa categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-168">A description of the performance object that this category measures.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-169">O exemplo de código a seguir cria uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> com o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-169">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-170">Ele solicita ao usuário a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e nomes de computador, em seguida, define o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> propriedades dos valores inseridos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-170">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-171">Em seguida, exibe os valores da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> propriedades, ou ele exibe uma mensagem de erro se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> não pode ser acessado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-171">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-172">A propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-172">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-173">O nome da categoria deve ser definido antes de obter a ajuda da categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-173">The category name must be set before getting the category help.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-174">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-174">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryName : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-175">Obtém ou define o nome do objeto de desempenho que define essa categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-175">Gets or sets the name of the performance object that defines this category.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f214-176">O nome da categoria de contador de desempenho ou de objeto de desempenho, a ser associada a esta instância <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-176">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-177">O exemplo de código a seguir cria uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> com o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-177">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-178">Ele solicita ao usuário a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e nomes de computador, em seguida, define o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> propriedades dos valores inseridos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-178">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-179">Em seguida, exibe os valores da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> propriedades, ou ele exibe uma mensagem de erro se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> não pode ser acessado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-179">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-180">O <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-180">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-181">O <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-181">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-182">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-182">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-183">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-183">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryType As PerformanceCounterCategoryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType CategoryType { System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryType : System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-184">Obtém o tipo de categoria de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-184">Gets the performance counter category type.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f214-185">Um dos valores de <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-185">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-186">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> propriedade indica se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto pode ter várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-186">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> property indicates whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object can have multiple instances.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-187">Os valores possíveis são <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, ou <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-187">The possible values are <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-188">Há dois tipos de categorias de contador de desempenho: instância única ou várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-188">There are two types of performance counter categories: single-instance and multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-189">Por padrão, uma categoria é a única instância quando ele é criado e torna-se várias instâncias quando for adicionada a outra instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-189">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-190">Categorias são criadas quando um aplicativo é configurado e as instâncias serão adicionadas em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-190">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-191">Nas versões do .NET Framework 1.0 e 1.1, não é necessário saber se uma categoria de contador de desempenho é de várias instâncias ou de instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-191">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-192">No [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeração é usada para indicar se um contador de desempenho pode ter várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-192">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="CounterExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-193">Determina se um contador específico está registrado em uma determinada categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-193">Determines whether a specified counter is registered to a particular category.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool CounterExists (string counterName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool CounterExists(string counterName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CounterExists (counterName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool CounterExists(System::String ^ counterName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CounterExists : string -&gt; bool" Usage="performanceCounterCategory.CounterExists counterName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="3f214-194">O nome do contador de desempenho a procurar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-194">The name of the performance counter to look for.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-195">Determina se o contador especificado está registrado para essa categoria, o que é indicado pelas propriedades <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> e <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-195">Determines whether the specified counter is registered to this category, which is indicated by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-196"><see langword="true" /> se o contador estiver registrado para a categoria especificada pelas propriedades <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> e <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-196"><see langword="true" /> if the counter is registered to the category that is specified by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-197">Você deve definir o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> propriedade antes de chamar esse método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-197">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before calling this method.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-198">Caso contrário, uma exceção será gerada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-198">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-199">Se você não tiver definido o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> propriedade, esse método usa o computador local (".").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-199">If you have not set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> property, this method uses the local computer (".").</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-200">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-200">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-201">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-201">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-202">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-202">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-203">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-203">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-204">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-204">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-205">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-205">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-206">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-206">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-207">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-207">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-208">Ele obtém um nome de categoria, nome do contador e nome do computador na linha de comando, se eles forem fornecidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-208">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-209">Ele cria uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> usando apropriado do objeto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-209">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object using the appropriate <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-210">Ele usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> método para determinar se especificado <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> existe e informa ao usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-210">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists, and informs the user.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatobjexists.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjcountexists.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-211">O <paramref name="counterName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-211">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-212">A propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> não foi definida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-212">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property has not been set.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-213">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-213">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-214">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-214">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member CounterExists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists (counterName, categoryName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="3f214-215">O nome do contador de desempenho a procurar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-215">The name of the performance counter to look for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-216">O nome da categoria de contador de desempenho ou objeto de desempenho, à qual este contador de desempenho especificado está associado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-216">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-217">Determina se o contador especificado está registrado para a categoria especificada no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-217">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-218"><see langword="true" /> se o contador for registrado para a categoria especificada no computador local; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-218"><see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the local computer; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-219">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-219">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-220">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-220">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-221">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-221">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-222">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-222">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-223">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-223">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-224">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-224">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-225">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-225">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-226">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-226">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-227">Ele obtém um nome de categoria, nome do contador e nome do computador na linha de comando, se eles forem fornecidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-227">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-228">Ele usa as sobrecargas estáticas a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> método para determinar se especificado <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nome existe no <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-228">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-229">A sobrecarga é selecionada com base em se um nome de computador é fornecido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-229">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-230">O <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-230">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-231">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-231">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-232">O <paramref name="counterName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-232">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-233">O <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-233">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-234">O nome da categoria não existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-234">The category name does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-235">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-235">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-236">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-236">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-237">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-237">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-238">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-238">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member CounterExists : string * string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists (counterName, categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="3f214-239">O nome do contador de desempenho a procurar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-239">The name of the performance counter to look for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-240">O nome da categoria de contador de desempenho ou objeto de desempenho, à qual este contador de desempenho especificado está associado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-240">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="3f214-241">O nome do computador no qual existem a categoria do contador de desempenho e seus contadores associados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-241">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-242">Determina se o contador especificado está registrado para a categoria especificada em um computador remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-242">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on a remote computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-243"><see langword="true" /> se o contador for registrado para a categoria especificada no computador especificado; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-243"><see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the specified computer; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-244">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-244">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-245">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-245">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-246">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-246">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-247">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-247">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-248">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-248">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-249">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-249">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-250">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-250">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-251">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-251">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-252">Ele obtém um nome de categoria, nome do contador e nome do computador na linha de comando, se eles forem fornecidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-252">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-253">Ele usa as sobrecargas estáticas a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> método para determinar se especificado <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nome existe no <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-253">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-254">A sobrecarga é selecionada com base em se um nome de computador é fornecido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-254">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-255">O <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-255">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-256">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-256">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-257">O <paramref name="counterName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-257">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-258">O <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-258">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-259">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-259">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-260">O <paramref name="machineName" /> é inválido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-260">The <paramref name="machineName" /> is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-261">O nome da categoria não existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-261">The category name does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-262">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-262">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-263">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-263">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-264">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-264">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-265">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-265">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Create">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-266">Registra uma categoria de contador de desempenho personalizado e um ou mais contadores com o sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-266">Registers a custom performance counter category and one or more counters with the system.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, counterData)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;dotnet-plat-ext-2.1;netcore-2.1;netcore-2.2;dotnet-plat-ext-2.2">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, CounterCreationDataCollection counterData) instead.  http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-267">O nome da categoria do contador de desempenho personalizado a ser criada e registrada no sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-267">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="3f214-268">Uma descrição da categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-268">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="counterData"><span data-ttu-id="3f214-269">Um <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> que especifica os contadores a serem criados como parte da nova categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-269">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-270">Registra a categoria do contador de desempenho personalizado que contém os contadores especificados no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-270">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-271">Um <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> associado à nova categoria personalizada ou ao objeto de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-271">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-272">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-272">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-273">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-273">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-274">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-274">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-275">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-275">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-276">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-276">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-277">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-277">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-278">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-278">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-279">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto chamado "orders" existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-279">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-280">Se não, ele cria o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto usando um <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> objeto que contém dois contadores de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-280">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-281">Um nome de contador especificado na coleção <paramref name="counterData" /> é <see langword="null" /> ou uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-281">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-282">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-282">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-283">Um contador especificado na coleção <paramref name="counterData" /> já existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-283">A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-284">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-284">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-285">O parâmetro <paramref name="counterName" /> tem uma sintaxe inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-285">The <paramref name="counterName" /> parameter has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-286">Pode conter caracteres de barra invertida ("\\") ou ter um tamanho maior que 80 caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-286">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-287">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-287">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-288">A categoria já existe no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-288">The category already exists on the local computer.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-289">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-289">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-290">O layout da coleção <paramref name="counterData" /> está incorreto em relação aos contadores base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-290">The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-291">Um contador do tipo <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> ou <see langword="SampleCounter" /> deve ser seguido imediatamente por um dos tipos de contador base (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" /> ou <see langword="SampleBase" />).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-291">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> or <see langword="SampleCounter" /> has to be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-292">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-292">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-293">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-293">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-294">para executar tarefas administrativas em categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-294">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-295">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-295">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType * System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, categoryType, counterData)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" Index="0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" Index="1" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Index="2" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" Index="3" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-296">O nome da categoria do contador de desempenho personalizado a ser criada e registrada no sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-296">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="3f214-297">Uma descrição da categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-297">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="categoryType"><span data-ttu-id="3f214-298">Um dos valores de <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-298">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span></span></param>
        <param name="counterData"><span data-ttu-id="3f214-299">Um <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> que especifica os contadores a serem criados como parte da nova categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-299">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-300">Registra a categoria do contador de desempenho personalizado que contém os contadores especificados no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-300">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-301">Um <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> associado à nova categoria personalizada ou ao objeto de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-301">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-302">O `categoryType` parâmetro especifica se a categoria do contador de desempenho é uma instância única ou várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-302">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-303">Por padrão, uma categoria é a única instância quando ele é criado e torna-se várias instâncias quando for adicionada a outra instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-303">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-304">Categorias são criadas quando um aplicativo é configurado e as instâncias serão adicionadas em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-304">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-305">Nas versões do .NET Framework 1.0 e 1.1, não é necessário saber se uma categoria de contador de desempenho é de várias instâncias ou de instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-305">In the  .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-306">No [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeração é usada para indicar se um contador de desempenho pode ter várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-306">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-307">Categorias de contador de desempenho instaladas com o [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] usar memória compartilhada separada, com cada categoria de contador de desempenho com sua própria memória.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-307">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span>  <span data-ttu-id="3f214-308">Você pode especificar o tamanho da memória compartilhada separada com a criação de um DWORD chamado FileMappingSize na chave do registro HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nome da categoria >* \ Desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-308">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-309">O valor de FileMappingSize é definido como o tamanho de memória compartilhada da categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-309">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-310">O tamanho padrão será 131072 decimal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-310">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-311">Se o valor de FileMappingSize não estiver presente, o `fileMappingSize` valor de atributo a `performanceCounters` elemento especificado no arquivo Machine. config é usado, causando uma sobrecarga adicional para o processamento do arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-311">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-312">Você pode perceber uma melhoria de desempenho de inicialização do aplicativo, definindo o tamanho do mapeamento de arquivo no registro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-312">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-313">É altamente recomendável que as novas categorias de contador de desempenho ser criado durante a instalação do aplicativo, não durante a execução do aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-313">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-314">Isso permite que o tempo para o sistema operacional atualize sua lista de categorias de contador de desempenho registrados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-314">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-315">Se a lista não tiverem sido atualizada, a tentativa de usar a categoria falhará.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-315">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-316">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-316">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-317">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-317">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-318">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-318">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-319">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-319">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-320">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-320">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-321">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-321">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-322">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-322">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-323">O exemplo de código a seguir mostra o uso do <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-323">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-324">O exemplo mostra como criar um personalizado, a categoria do contador de desempenho de várias instâncias para o número de pedidos por segundo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-324">The example shows how to create a custom, multi-instance performance counter category for the number of orders per second.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-325">Um nome de contador especificado na coleção <paramref name="counterData" /> é <see langword="null" /> ou uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-325">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-326">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-326">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-327">Um contador especificado na coleção <paramref name="counterData" /> já existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-327">A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-328">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-328">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="3f214-329">O <paramref name="counterName" /> tem uma sintaxe inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-329"><paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-330">Pode conter caracteres de barra invertida ("\\") ou ter um tamanho maior que 80 caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-330">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-331"><paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-331"><paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-332">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-332">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="3f214-333"><paramref name="counterData" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-333"><paramref name="counterData" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="3f214-334">O valor <paramref name="categoryType" /> está fora do intervalo dos seguintes valores: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" /> ou <see langword="Unknown" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-334"><paramref name="categoryType" /> value is outside of the range of the following values: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, or <see langword="Unknown" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-335">A categoria já existe no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-335">The category already exists on the local computer.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-336">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-336">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-337">O layout da coleção <paramref name="counterData" /> está incorreto em relação aos contadores base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-337">The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-338">Um contador do tipo <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> ou <see langword="SampleCounter" /> deve ser seguido imediatamente por um dos tipos de contador base (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" /> ou <see langword="SampleBase" />).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-338">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" />, or <see langword="SampleCounter" /> must be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-339">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-339">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-340">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-340">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-341">para executar tarefas administrativas em categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-341">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-342">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-342">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, counterName, counterHelp)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;dotnet-plat-ext-2.1;netcore-2.1;netcore-2.2;dotnet-plat-ext-2.2">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) instead.  http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-343">O nome da categoria do contador de desempenho personalizado a ser criada e registrada no sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-343">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="3f214-344">Uma descrição da categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-344">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="3f214-345">O nome de um novo contador, do tipo <see langword="NumberOfItems32" />, a ser criado como parte da nova categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-345">The name of a new counter, of type <see langword="NumberOfItems32" />, to create as part of the new category.</span></span></param>
        <param name="counterHelp"><span data-ttu-id="3f214-346">Uma descrição do contador associado à nova categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-346">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-347">Registra uma categoria do contador de desempenho personalizado que contém um único contador do tipo <see langword="NumberOfItems32" /> no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-347">Registers a custom performance counter category containing a single counter of type <see langword="NumberOfItems32" /> on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-348">Um <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> associado à nova categoria do sistema ou ao objeto de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-348">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-349">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-349">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-350">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-350">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-351">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-351">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-352">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-352">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-353">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-353">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-354">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-354">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-355">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-355">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-356">O exemplo de código a seguir cria uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e única <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> com o texto de ajuda para cada um, usando o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-356">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and single <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> with help text for each, using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatcreate.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatcreate.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-357"><paramref name="counterName" /> é <see langword="null" /> ou é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-357"><paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-358">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-358">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-359">O contador especificado por <paramref name="counterName" /> já existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-359">The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-360">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-360">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="3f214-361">O <paramref name="counterName" /> tem uma sintaxe inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-361"><paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-362">Pode conter caracteres de barra invertida ("\\") ou ter um tamanho maior que 80 caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-362">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-363">A categoria já existe no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-363">The category already exists on the local computer.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-364"><paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-364"><paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-365">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-365">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="3f214-366"><paramref name="counterHelp" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-366"><paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-367">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-367">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-368">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-368">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-369">para executar tarefas administrativas em categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-369">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-370">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-370">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType * string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, categoryType, counterName, counterHelp)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" Index="0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" Index="1" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Index="2" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" Index="3" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" Index="4" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netcore-2.1;netcore-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-371">O nome da categoria do contador de desempenho personalizado a ser criada e registrada no sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-371">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="3f214-372">Uma descrição da categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-372">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="categoryType"><span data-ttu-id="3f214-373">Um dos valores <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> que especifica se a categoria é <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" /> ou <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-373">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values specifying whether the category is <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" />, or <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span></span></param>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="3f214-374">O nome de um novo contador a ser criado como parte da nova categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-374">The name of a new counter to create as part of the new category.</span></span></param>
        <param name="counterHelp"><span data-ttu-id="3f214-375">Uma descrição do contador associado à nova categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-375">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-376">Registra a categoria do contador de desempenho personalizado que contém um único contador do tipo <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-376">Registers the custom performance counter category containing a single counter of type <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-377">Um <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> associado à nova categoria do sistema ou ao objeto de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-377">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-378">O `categoryType` parâmetro especifica se a categoria do contador de desempenho é uma instância única ou várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-378">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-379">Por padrão, uma categoria é a única instância quando ele é criado e torna-se várias instâncias quando for adicionada a outra instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-379">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-380">Categorias são criadas quando um aplicativo é configurado e as instâncias serão adicionadas em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-380">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-381">Nas versões do .NET Framework 1.0 e 1.1, não é necessário saber se uma categoria de contador de desempenho é de várias instâncias ou de instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-381">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-382">No [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeração é usada para indicar se um contador de desempenho pode ter várias instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-382">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-383">Categorias de contador de desempenho instaladas com o [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] usar memória compartilhada separada, com cada categoria de contador de desempenho com sua própria memória.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-383">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-384">Você pode especificar o tamanho da memória compartilhada separada com a criação de um DWORD chamado FileMappingSize na chave do registro HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nome da categoria >* \ Desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-384">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-385">O valor de FileMappingSize é definido como o tamanho de memória compartilhada da categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-385">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-386">O tamanho padrão será 131072 decimal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-386">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-387">Se o valor de FileMappingSize não estiver presente, o `fileMappingSize` valor de atributo a `performanceCounters` elemento especificado no arquivo Machine. config é usado, causando uma sobrecarga adicional para o processamento do arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-387">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-388">Você pode perceber uma melhoria de desempenho de inicialização do aplicativo, definindo o tamanho do mapeamento de arquivo no registro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-388">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-389">É altamente recomendável que as novas categorias de contador de desempenho ser criado durante a instalação do aplicativo, não durante a execução do aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-389">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-390">Isso permite que o tempo para o sistema operacional atualize sua lista de categorias de contador de desempenho registrados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-390">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-391">Se a lista não tiverem sido atualizada, a tentativa de usar a categoria falhará.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-391">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-392">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-392">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-393">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-393">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-394">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-394">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-395">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-395">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-396">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-396">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-397">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-397">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-398">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-398">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-399">O exemplo de código a seguir mostra o uso do <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-399">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-400">O exemplo mostra como criar uma categoria de contador de desempenho personalizado de instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-400">The example shows how to create a custom, single instance performance counter category.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#3)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-401"><paramref name="counterName" /> é <see langword="null" /> ou é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-401"><paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-402">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-402">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-403">O contador especificado por <paramref name="counterName" /> já existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-403">The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-404">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-404">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="3f214-405">O <paramref name="counterName" /> tem uma sintaxe inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-405"><paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-406">Pode conter caracteres de barra invertida ("\\") ou ter um tamanho maior que 80 caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-406">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-407">A categoria já existe no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-407">The category already exists on the local computer.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-408"><paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-408"><paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-409">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-409">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="3f214-410"><paramref name="counterHelp" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-410"><paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-411">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-411">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-412">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-412">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-413">para executar tarefas administrativas em categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-413">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-414">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-414">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Delete">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void Delete (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void Delete(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub Delete (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void Delete(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Delete : string -&gt; unit" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete categoryName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-415">O nome da categoria de contador de desempenho personalizado a ser excluída.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-415">The name of the custom performance counter category to delete.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-416">Remove a categoria e seus contadores associados do computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-416">Removes the category and its associated counters from the local computer.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-417">Você pode excluir categorias de contador de desempenho personalizados somente do sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-417">You can delete only custom performance counter categories from the system.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-418">Você não pode excluir um contador de uma categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-418">You cannot delete a counter from a category.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-419">Para fazer isso, exclua a categoria e recriar a categoria com os contadores que você deseja manter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-419">To do so, delete the category and recreate the category with the counters you want to retain.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-420">Para evitar uma exceção, confirme se a categoria existe antes de tentar excluí-lo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-420">To avoid an exception, confirm that the category exists before you attempt to delete it.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-421">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-421">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-422">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-422">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-423">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-423">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-424">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-424">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-425">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-425">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-426">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-426">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-427">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-427">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-428">O seguinte exemplo de código usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> método para excluir uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos que ele contém.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-428">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method to delete a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects that it contains.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatDelete.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatdelete.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-429">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-429">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-430">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> tem uma sintaxe inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-430">The <paramref name="categoryName" /> parameter has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-431">Pode conter caracteres de barra invertida ("\\") ou ter um tamanho maior que 80 caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-431">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-432">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-432">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-433">A categoria não pode ser excluída porque não é uma categoria personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-433">The category cannot be deleted because it is not a custom category.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-434">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-434">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-435">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-435">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-436">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-436">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Exists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-437">Determina se a categoria é registrada no sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-437">Determines whether the category is registered on the system.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Exists : string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists categoryName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-438">O nome da categoria do contador de desempenho a ser pesquisada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-438">The name of the performance counter category to look for.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-439">Determina se a categoria está registrada no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-439">Determines whether the category is registered on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-440"><see langword="true" /> se a categoria estiver registrada; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-440"><see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-441">Usar o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> método pode resultar em uma penalidade de desempenho perceptível, enquanto todos os contadores de desempenho no computador são verificados quanto à disponibilidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-441">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-442">Se você só estiver gravando em um contador de desempenho, você pode evitar a pesquisa global para contadores de desempenho ao criar o contador de desempenho quando o aplicativo está instalado e supondo que a categoria existe ao acessar o contador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-442">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-443">Não há nenhuma maneira de evitar a pesquisa de contador de desempenho durante a leitura de contadores de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-443">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-444">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-444">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-445">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-445">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-446">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-446">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-447">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-447">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-448">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-448">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-449">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-449">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-450">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-450">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-451">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto chamado "orders" existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-451">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-452">Se não, ele cria o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto usando um <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> objeto que contém dois contadores de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-452">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-453">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-453">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-454">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-454">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-455">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-455">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-456">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-456">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-457">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-457">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-458">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-458">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Exists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists (categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-459">O nome da categoria do contador de desempenho a ser pesquisada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-459">The name of the performance counter category to look for.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="3f214-460">O nome do computador a examinar para a categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-460">The name of the computer to examine for the category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-461">Determina se a categoria está registrada em um computador especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-461">Determines whether the category is registered on the specified computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-462"><see langword="true" /> se a categoria estiver registrada; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-462"><see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-463">Usar o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> método pode resultar em uma penalidade de desempenho perceptível, enquanto todos os contadores de desempenho no computador são verificados quanto à disponibilidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-463">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-464">Se você só estiver gravando em um contador de desempenho, você pode evitar a pesquisa global para contadores de desempenho ao criar o contador de desempenho quando o aplicativo está instalado e supondo que a categoria existe ao acessar o contador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-464">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-465">Não há nenhuma maneira de evitar a pesquisa de contador de desempenho durante a leitura de contadores de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-465">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-466">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-466">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-467">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-467">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-468">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-468">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-469">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-469">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-470">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-470">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-471">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-471">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-472">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-472">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-473">O exemplo a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto chamado `Orders` existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-473">The following example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named `Orders` exists.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-474">Se não existir, o exemplo cria o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto usando um <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> objeto que contém dois contadores de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-474">If it does not exist, the example creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-475">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-475">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-476">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-476">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-477">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-477">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-478">O parâmetro <paramref name="machineName" /> é inválido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-478">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-479">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-479">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.IO.IOException"><span data-ttu-id="3f214-480">O caminho de rede não foi encontrado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-480">The network path cannot be found.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-481">O chamador não tem a permissão necessária.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-481">The caller does not have the required permission.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-482">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-482">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-483">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-483">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-484">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-484">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-485">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-485">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCategories">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-486">Recupera uma lista das categorias de contador de desempenho que são registradas em um computador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-486">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on a computer.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories () As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member GetCategories : unit -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-487">Recupera uma lista das categorias de contador de desempenho registradas no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-487">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-488">Uma matriz de objetos <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> indicando as categorias registradas no computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-488">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the local computer.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-489">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-489">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-490">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-490">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-491">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-491">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-492">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-492">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-493">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-493">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-494">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-494">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-495">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-495">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-496">O seguinte exemplo de código usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> método para retornar uma matriz de <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objetos do computador local ou em um computador especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-496">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-497">Ele converte o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> matriz em uma matriz de nomes de categoria, o que ele classifica e exibe para o usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-497">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-498">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> sobrecarga é selecionada com base em se um nome de computador foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-498">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-499">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-499">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-500">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-500">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-501">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-501">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-502">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-502">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories (string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories(string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories (machineName As String) As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories(System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member GetCategories : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories machineName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="3f214-503">O computador no qual procurar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-503">The computer to look on.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-504">Recupera uma lista das categorias de contador de desempenho que são registradas no computador especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-504">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the specified computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-505">Uma matriz de objetos <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> indicando as categorias registradas no computador especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-505">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the specified computer.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-506">Para recuperar as categorias no computador local, use outra sobrecarga ou passar "." como o `machineName` parâmetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-506">To retrieve the categories on the local computer, use another overload or pass "." as the `machineName` parameter.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-507">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-507">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-508">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-508">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-509">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-509">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-510">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-510">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-511">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-511">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-512">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-512">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-513">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-513">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-514">O seguinte exemplo de código usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> método para retornar uma matriz de <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objetos do computador local ou em um computador especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-514">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-515">Ele converte o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> matriz em uma matriz de nomes de categoria, o que ele classifica e exibe para o usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-515">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-516">O <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> sobrecarga é selecionada com base em se um nome de computador foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-516">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-517">O parâmetro <paramref name="machineName" /> é inválido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-517">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-518">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-518">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-519">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-519">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-520">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-520">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-521">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-521">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCounters">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-522">Recupera uma lista de contadores nessa categoria de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-522">Retrieves a list of the counters in this performance counter category.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters () As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetCounters : unit -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounter[]" Usage="performanceCounterCategory.GetCounters " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-523">Recupera uma lista dos contadores em uma categoria de contador de desempenho que contém exatamente uma instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-523">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains exactly one instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-524">Uma matriz de objetos <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> indicando os contadores que estão associados essa categoria de contador de desempenho de instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-524">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with this single-instance performance counter category.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-525">Para obter mais informações sobre as instâncias de objeto de desempenho, consulte o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-525">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-526">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-526">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-527">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-527">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-528">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-528">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-529">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-529">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-530">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-530">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-531">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-531">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-532">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-532">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-533">O exemplo de código a seguir obtém uma lista da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos em um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-533">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-534">Primeiro ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> com o construtor apropriado, com base em se um nome de computador foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-534">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-535">Ele usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> método para retornar uma matriz de <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos, selecionando o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> sobrecarga com base em se um nome de instância foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-535">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-536">Isso <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> sobrecarga falhará a menos que ele é usado com uma categoria de instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-536">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> overload fails unless it is used with a single-instance category.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-537">A categoria não é uma instância única.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-537">The category is not a single instance.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-538">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-538">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-539">A categoria não tem uma instância associada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-539">The category does not have an associated instance.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-540">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-540">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters (instanceName As String) As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetCounters : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounter[]" Usage="performanceCounterCategory.GetCounters instanceName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="3f214-541">A instância do objeto de desempenho para o qual recuperar a lista de contadores associados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-541">The performance object instance for which to retrieve the list of associated counters.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-542">Recupera uma lista dos contadores em uma categoria de contador de desempenho que uma ou mais instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-542">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains one or more instances.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-543">Uma matriz de objetos <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> indicando os contadores que estão associados à instância do objeto especificado dessa categoria de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-543">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with the specified object instance of this performance counter category.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-544">Para representar uma categoria de instância única, passar uma cadeia de caracteres vazia ("") para o `instanceName` parâmetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-544">To represent a single-instance category, pass an empty string ("") for the `instanceName` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-545">Para obter mais informações sobre as instâncias de objeto de desempenho, consulte o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-545">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-546">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-546">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-547">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-547">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-548">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-548">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-549">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-549">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-550">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-550">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-551">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-551">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-552">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-552">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-553">O exemplo de código a seguir obtém uma lista da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos em um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-553">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-554">Primeiro ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> com o construtor apropriado, com base em se um nome de computador foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-554">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-555">Ele usa o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> método para retornar uma matriz de <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos, selecionando o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> sobrecarga com base em se um nome de instância foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-555">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-556">Isso <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> sobrecarga falhará a menos que ele é usado com uma categoria que contém as instâncias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-556">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> overload fails unless it is used with a category that contains instances.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-557">O parâmetro <paramref name="instanceName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-557">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-558">A propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> para esta instância <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> não foi definida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-558">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property for this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance has not been set.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-559">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-559">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-560">A categoria não contém a instância que é especificada pelo parâmetro <paramref name="instanceName" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-560">The category does not contain the instance that is specified by the <paramref name="instanceName" /> parameter.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-561">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-561">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-562">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-562">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetInstanceNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string[] GetInstanceNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance string[] GetInstanceNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetInstanceNames () As String()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ GetInstanceNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetInstanceNames : unit -&gt; string[]" Usage="performanceCounterCategory.GetInstanceNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-563">Recupera a lista de instâncias de objetos de desempenho associados essa categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-563">Retrieves the list of performance object instances that are associated with this category.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-564">Uma matriz de cadeias de caracteres que representa os nomes de instância do objeto de desempenho associados a essa categoria ou, se a categoria contiver apenas uma instância do objeto de desempenho, uma entrada única a matriz que contém uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-564">An array of strings representing the performance object instance names that are associated with this category or, if the category contains only one performance object instance, a single-entry array that contains an empty string ("").</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-565">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-565">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-566">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-566">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-567">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-567">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-568">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-568">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-569">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-569">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-570">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-570">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-571">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-571">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-572">O exemplo de código a seguir obtém uma lista da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos em um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-572">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-573">Primeiro ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> do objeto, usando o construtor apropriado com base em se um nome de computador foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-573">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-574">Ele usa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> para retornar os nomes de instância como uma matriz de <xref:System.String>, que ele classifica e os exibe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-574">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> to return the instance names as an array of <xref:System.String>, which it sorts and displays.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetinst.cpp#6)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetinst.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetinst.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-575">A propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-575">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-576">A propriedade pode não ter sido definida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-576">The property might not have been set.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-577">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-577">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-578">A categoria não tem uma instância associada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-578">The category does not have an associated instance.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-579">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-579">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-580">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-580">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="InstanceExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-581">Determina se a categoria contém a instância do objeto de desempenho especificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-581">Determines whether the category contains the specified performance object instance.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool InstanceExists (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool InstanceExists(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function InstanceExists (instanceName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool InstanceExists(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstanceExists : string -&gt; bool" Usage="performanceCounterCategory.InstanceExists instanceName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="3f214-582">A instância do objeto de desempenho nesta categoria de contador de desempenho a ser pesquisado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-582">The performance object instance in this performance counter category to search for.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-583">Determina se a instância do objeto de desempenho especificado existe na categoria identificada por este objeto <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />, propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-583">Determines whether the specified performance object instance exists in the category that is identified by this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> object's <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-584"><see langword="true" /> se a categoria contém a instância do objeto de desempenho especificado; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-584"><see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-585">Essa sobrecarga de <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> não é `static`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-585">This overload of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> is not `static`.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-586">Ele exige que você criar uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objeto e para definir o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-586">It requires you to create a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object and to set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-587">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-587">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-588">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-588">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-589">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-589">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-590">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-590">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-591">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-591">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-592">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-592">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-593">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-593">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-594">O exemplo de código a seguir determina se um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instância existe dentro de um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-594">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists within a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-595">Primeiro ele cria um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> do objeto, usando o construtor apropriado com base em se um nome de computador foi especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-595">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-596">Ele usa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> para determinar se a instância especificada existe e, em seguida, informa ao usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-596">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> to determine whether the specified instance exists, then informs the user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-597">Se nenhum nome de instância for especificado, o exemplo usa o nome de instância única do padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-597">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcounterobjinstexists.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjinstexists.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-598">A propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-598">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-599">A propriedade pode não ter sido definida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-599">The property might not have been set.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-600">O parâmetro <paramref name="instanceName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-600">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-601">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-601">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-602">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-602">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-603">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-603">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-604">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-604">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member InstanceExists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists (instanceName, categoryName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="3f214-605">A instância do objeto de desempenho pela qual pesquisar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-605">The performance object instance to search for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-606">A categoria de contador de desempenho pela qual pesquisar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-606">The performance counter category to search.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-607">Determina se uma categoria especificada no computador local contém a instância do objeto de desempenho especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-607">Determines whether a specified category on the local computer contains the specified performance object instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-608"><see langword="true" /> se a categoria contém a instância do objeto de desempenho especificado; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-608"><see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-609">Não é possível determinar se uma instância do objeto de desempenho existe em um computador sem especificar uma categoria específica para examinar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-609">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-610">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-610">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-611">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-611">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-612">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-612">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-613">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-613">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-614">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-614">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-615">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-615">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-616">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-616">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-617">O exemplo de código a seguir usa as sobrecargas estáticas <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> para determinar se o determinado <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instância existe no <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-617">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-618">A sobrecarga é selecionada com base em se um nome de computador é especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-618">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-619">Se nenhum nome de instância for especificado, o exemplo usa o nome de instância única do padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-619">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-620">O parâmetro <paramref name="instanceName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-620">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-621">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-621">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-622">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-622">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-623">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-623">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-624">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-624">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-625">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-625">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-626">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-626">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-627">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-627">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member InstanceExists : string * string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists (instanceName, categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="3f214-628">A instância do objeto de desempenho pela qual pesquisar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-628">The performance object instance to search for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="3f214-629">A categoria de contador de desempenho pela qual pesquisar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-629">The performance counter category to search.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="3f214-630">O nome do computador no qual procurar o par de instâncias de categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-630">The name of the computer on which to look for the category instance pair.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-631">Determina se uma categoria especificada em um computador especificado contém a instância do objeto de desempenho especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-631">Determines whether a specified category on a specified computer contains the specified performance object instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-632"><see langword="true" /> se a categoria contém a instância do objeto de desempenho especificado; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-632"><see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-633">Não é possível determinar se uma instância do objeto de desempenho existe em um computador sem especificar uma categoria específica para examinar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-633">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-634">Você pode usar "." para especificar o computador local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-634">You can use "." to specify the local computer.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-635">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-635">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-636">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-636">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-637">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-637">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-638">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-638">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-639">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-639">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-640">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-640">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-641">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-641">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-642">O exemplo de código a seguir usa as sobrecargas estáticas <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> para determinar se o determinado <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instância existe no <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-642">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-643">A sobrecarga é selecionada com base em se um nome de computador é especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-643">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-644">Se nenhum nome de instância for especificado, o exemplo usa o nome de instância única do padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-644">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f214-645">O parâmetro <paramref name="instanceName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-645">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-646">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-646">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-647">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-647">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-648">O parâmetro <paramref name="categoryName" /> é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-648">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="3f214-649">- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-649">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="3f214-650">O parâmetro <paramref name="machineName" /> é inválido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-650">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-651">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-651">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-652">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-652">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-653">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-653">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-654">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-654">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MachineName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MachineName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MachineName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property MachineName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ MachineName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.MachineName : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-655">Obtém ou define o nome do computador no qual esta categoria existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-655">Gets or sets the name of the computer on which this category exists.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f214-656">O nome do computador no qual existem a categoria do contador de desempenho e seus contadores associados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-656">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-657">O exemplo de código a seguir cria uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> com o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> construtor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-657">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-658">Ele solicita ao usuário a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e os nomes de computador, em seguida, define o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> propriedades dos valores inseridos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-658">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-659">Em seguida, exibe os valores da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> propriedades, ou ele exibe uma mensagem de erro se o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> não pode ser acessado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-659">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="3f214-660">A sintaxe <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> é inválida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-660">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> syntax is invalid.</span></span></exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission"><span data-ttu-id="3f214-661">para ler as categorias de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-661">for reading performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-662">Enumeração associada: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-662">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span></span></permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReadCategory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ReadCategory () As InstanceDataCollectionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Diagnostics::InstanceDataCollectionCollection ^ ReadCategory();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ReadCategory : unit -&gt; System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" Usage="performanceCounterCategory.ReadCategory " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f214-663">Lê todos os contadores e dados de instância do objeto de desempenho associados essa categoria de contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-663">Reads all the counter and performance object instance data that is associated with this performance counter category.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3f214-664">Um <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> que contém os dados de instância de objeto de contador e desempenho para a categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-664">An <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> that contains the counter and performance object instance data for the category.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f214-665">Você deve definir a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> propriedade antes de chamar <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-665">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before you call <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f214-666">A categoria inteira de leitura ao mesmo tempo pode ser tão eficiente quanto a leitura de um único contador devido à maneira que o sistema fornece os dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-666">Reading the entire category at once can be as efficient as reading a single counter because of the way that the system provides the data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f214-667">Para ler contadores de desempenho no Windows Vista e posterior, Windows XP Professional x64 Edition ou Windows Server 2003, você deve ser um membro do grupo de usuários de Monitor de desempenho ou ter privilégios administrativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-667">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-668">Para evitar a necessidade de elevar seus privilégios para acessar os contadores de desempenho no Windows Vista e versões posteriores, se adicione ao grupo de usuários de Monitor de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-668">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="3f214-669">No Windows Vista e posterior, UAC (Controle de Conta de Usuário) determina os privilégios de um usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-669">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-670">Se for um membro do grupo Administradores Internos, você receberá dois tokens de acesso do tempo de execução: um token de acesso do usuário padrão e um token de acesso do administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-670">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-671">Por padrão, você está na função de usuário padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-671">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-672">Para executar o código que acessa os contadores de desempenho, você deve primeiro elevar seus privilégios de usuário padrão ao administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-672">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-673">Você pode fazer isso quando você iniciar um aplicativo clicando duas vezes no ícone do aplicativo e que indica que você deseja executar como administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-673">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f214-674">O exemplo de código a seguir cria uma <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> para um <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-674">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> for a specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-675">Ele usa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> para retornar um <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> que contém dados de instância para todas as instâncias da <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objetos dentro a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-675">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> to return an <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> that contains instance data for all the instances of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects within the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/CS/instdatacopyto.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/VB/instdatacopyto.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="3f214-676">A propriedade <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-676">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f214-677">A propriedade pode não ter sido definida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-677">The property might not have been set.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="3f214-678">Falha ao chamar uma API do sistema subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-678">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="3f214-679">Um código em execução sem privilégios administrativos tentou ler um contador de desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f214-679">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceData" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>