<Type Name="ContextExchangeMechanism" FullName="System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum ContextExchangeMechanism" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ContextExchangeMechanism extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum ContextExchangeMechanism" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class ContextExchangeMechanism" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("System.WorkflowServices, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b60ba-101">Especifica se um cookie HTTP ou um cabeçalho SOAP é o mecanismo usado para a troca de contexto de uma conversa entre um cliente e serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-101">Specifies whether an HTTP cookie or a SOAP header is the mechanism used to exchange context for a conversation between a client and service.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b60ba-102">Use o <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> propriedade ou o <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.%23ctor%28System.Net.Security.ProtectionLevel%2CSystem.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism%29> construtor para especificar o valor da <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism> para uma conversa entre um cliente e o serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-102">Use the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> property or the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.%23ctor%28System.Net.Security.ProtectionLevel%2CSystem.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism%29> constructor to specify the value of the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism> for a conversation between a client and service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b60ba-103">Pontos de extremidade de serviço que requer suporte para o protocolo de intercâmbio de contexto podem tornar esse requisito explícito em sua política publicada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-103">Service endpoints that require support for the context exchange protocol can make this requirement explicit in their published policy.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-104">Declarações de política que representam o requisito para o cliente suportar o protocolo de intercâmbio de contexto no nível de SOAP ou que exigem a habilitação do suporte a cookie HTTP podem ser publicadas por um ponto de extremidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-104">Policy assertions that represent the requirement for the client to support the context exchange protocol at the SOAP level or that require the enabling of HTTP cookie support can be published by an endpoint.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-105">A geração dessas declarações para a diretiva do serviço é controlada pelo valor da <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> propriedade da seguinte maneira:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-105">The generation of these assertions into the policy on the service is controlled by the value of the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> property as follows:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b60ba-106">Para HttpCookie, a declaração a seguir é gerada:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-106">For HttpCookie, the following assertion is generated:</span></span>  
  
    ```  
    <HttpUseCookie xmlns="http://schemas.xmlsoap.org/soap/http"/>  
    ```  
  
-   <span data-ttu-id="b60ba-107">Para ContextSoapHeader, a declaração a seguir é gerada:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-107">For ContextSoapHeader, the following assertion is generated:</span></span>  
  
    ```  
    <IncludeContext   
    xmlns="http://schemas.microsoft.com/ws/2006/05/context"  
    protectionLevel="Sign" />  
    ```  
  
 <span data-ttu-id="b60ba-108">A enumeração HttpCookie é implementada na camada de transporte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-108">The HttpCookie enumeration is implemented at the transport layer.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-109">Isso pode ser usado no caso de comunicação simples, onde o cliente faz uma solicitação inicial e o contexto é fornecido pelo serviço de resposta correspondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-109">This can be used in the case of simplex communication, where the client makes an initial request and the context is provided by the service on the corresponding reply.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-110">Todas as mensagens subsequentes entre o serviço e o cliente para o tempo de vida da conversa contém o contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-110">All subsequent messages between the service and client for the lifetime of that conversation contain the context.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-111">Para pontos de extremidade de serviço que usam um transporte HTTP e os clientes que concordam em permitir que o uso de cookies HTTP, a enumeração HttpCookie pode ser usada para trocar o contexto do aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-111">For service endpoints that use an HTTP transport and clients that agree to allow the use of HTTP cookies, the HttpCookie enumeration can be utilized to exchange the application context.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-112">Quando HTTP cookies são usados para propagar o contexto, eles devem ser protegidos usando a segurança de transporte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-112">When HTTP cookies are used to propagate context, they should be protected using transport security.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-113">Esse mecanismo não pode ser usado com transportes não HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-113">This mechanism cannot be used with non-HTTP transports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b60ba-114">A enumeração de ContextSoapHeader fornece uma alternativa que é implementado em um canal de contexto personalizado e que pode ser usado com transportes não HTTP e outro padrão de troca de mensagens, como solicitação-resposta e uma sessão duplex.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-114">The ContextSoapHeader enumeration provides an alternative that is implemented in a custom context channel and that can be used with non-HTTP transports and other message exchange pattern, such as request-reply, and a duplex session.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-115">Esse protocolo de troca de contexto fornece um equivalente baseado em SOAP do recurso oferecido por cookies HTTP na camada de transporte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-115">This context exchange protocol provides a SOAP-based equivalent of the feature offered by HTTP cookies at the transport layer.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-116">Apresenta um novo `wsc:Context` cabeçalho SOAP para representar as informações de contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-116">It introduces a new `wsc:Context` SOAP header to represent the context information.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-117">O `wsc:Context` cabeçalho deve ser protegido contra modificações ao mesmo tempo em trânsito pela mesma razão como cabeçalhos de WS-Addressing devem ser protegidos: na chegada, esses cabeçalhos são usados para enviar a mensagem para as instâncias de fluxo de trabalho correto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-117">The `wsc:Context` header must be protected from modification while in transit for the same reason as the WS-Addressing headers must be protected: upon arrival, these headers are used to dispatch the message to the correct workflow instances.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-118">O `wsc:Context` cabeçalho, portanto, é necessário ser assinada digitalmente no nível de transporte ou SOAP quando a associação oferece o recurso de proteção de mensagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-118">The `wsc:Context` header is therefore required to be digitally signed at either SOAP or transport level when the binding offers message protection capability.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b60ba-119">A camada do canal comunica-se o contexto de e para a camada de aplicativo usando <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextMessageProperty>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-119">The channel layer communicates the context to and from the application layer using <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextMessageProperty>.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ContextSoapHeader">
      <MemberSignature Language="C#" Value="ContextSoapHeader" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism ContextSoapHeader = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism.ContextSoapHeader" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="ContextSoapHeader" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="ContextSoapHeader" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b60ba-120">Um cabeçalho SOAP é usado para a troca de contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-120">A SOAP header is used to exchange context.</span></span> <span data-ttu-id="b60ba-121">Esse é o mecanismo de troca padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-121">This is the default exchange mechanism.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HttpCookie">
      <MemberSignature Language="C#" Value="HttpCookie" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism HttpCookie = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism.HttpCookie" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="HttpCookie" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="HttpCookie" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b60ba-122">Um cookie HTTP é usado para a troca de contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b60ba-122">An HTTP cookie is used to exchange context.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>