<Type Name="SupportedAddressingMode" FullName="System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ae63748c67f545e380dccbb2d4ab05c995bd875" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="37460091" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum SupportedAddressingMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed SupportedAddressingMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum SupportedAddressingMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class SupportedAddressingMode" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type SupportedAddressingMode = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Especifica se um serviço dá suporte ao envio de respostas a apenas endereços anônimos, a apenas endereços não anônimos ou a ambos.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Essa enumeração é usada para especificar a capacidade de um servidor, que, por sua vez, impõe uma necessidade em seus clientes.  
  
 Windows Communication Foundation (WCF) tem uma variedade de controles de endereçamento para especificar onde as mensagens devem ser enviadas. Por exemplo, há lógica <xref:System.ServiceModel.Channels.MessageHeaders.To%2A> endereço para o destino da mensagem, físico endereço, usado pelo transporte, no qual um serviço de escuta, ("Via") e o <xref:System.ServiceModel.Channels.MessageHeaders.ReplyTo%2A> endereço do ponto de extremidade que fornece o endereço do ponto de extremidade de cliente.  
  
 No caso mais básico, quando duas partes trocam mensagens entre si só, não é necessário especificar esses endereços separadamente. Mas como trocas podem envolver outros destinos de mensagens, você deve ser capaz de especificar quando os endereços devem ser fornecidos explicitamente. Até mesmo entre apenas duas partes essa capacidade às vezes é necessária, como com HTTP duplo em que o servidor deve criar sua própria solicitação HTTP. Os seguintes tipos de relações são definidos pelo <xref:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode> enumeração para capturar esses padrões de mensagens:  
  
-   Endereços anônimos são a forma mais básica de endereçamento. Endereçamento anônimo é usado quando há um caminho padrão para uma resposta. O TCP é um transporte de comunicação bidirecional e a resposta a uma mensagem TCP pode ser enviada novamente para o outro lado do soquete que enviou a mensagem original. Da mesma forma, o modelo de solicitação-resposta de HTTP envia respostas por meio do canal de resposta HTTP. Nenhuma dessas respostas exige a especificação de onde serão as mensagens de resposta. Quando um servidor requer anônimas respostas do cliente, ele usará o valor anônimo da enumeração. O WCF sistema forneceu <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding> e <xref:System.ServiceModel.WSHttpBinding> associações sempre usam endereços anônimos.  
  
-   Endereços não anônimos são usados ao enviar a resposta exige a criação de um novo canal de comunicação. O WCF fornecido pelo sistema <xref:System.ServiceModel.WSDualHttpBinding> a associação usa um endereço não anônimos. Com HTTP duplo, o cliente cria uma solicitação HTTP para enviar uma mensagem e, em seguida, o servidor deve criar sua própria solicitação HTTP para enviar uma resposta. Porque o servidor está iniciando o envio, ele deve ter um ponto de extremidade específico para estabelecer a conexão. Você deve fornecer o endereço de um ponto de extremidade do servidor para sua resposta. Da mesma forma, se um serviço deve responder a uma mensagem unidirecional que recebeu, ele também requer um não anônimos de endereço porque não há nenhum canal de retorno disponível para comunicação. Se o servidor envia uma mensagem de volta, é necessária uma operação completamente separada daquele usado para enviar a primeira mensagem.  
  
-   Misto é uma terceira forma de endereçamento que combina a endereços anônimos e não anônimos, dependendo da mensagem que está sendo enviado. Um exemplo típico de endereçamento de modo misto é o uso de um computador dedicado para o processamento de mensagens de confirmação ou de falha. Se a sequência padrão do exchange para respostas for HTTP ou TCP, as respostas usam endereçamento anônimo mas falhas de usam o endereçamento não anônima. Embora o WCF não forneça misto trata a funcionalidade de uma das suas associações padrão, é possível escrever um canal que permite que o serviço enviar respostas diretamente no back-channel (quando o endereço de resposta é anônimo) ou em um canal separado (quando o endereço de resposta é não anônimos). Nesse caso, o elemento de associação de canal é usado para definir <xref:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode> como Mixed.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Anonymous">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Anonymous" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode Anonymous = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.Anonymous" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Anonymous" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Anonymous" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Anonymous = 0" Usage="System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.Anonymous" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>O servidor só dá suporte a endereços anônimos e os clientes devem fornecer um endereço de resposta anônimo.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Mixed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Mixed" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode Mixed = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.Mixed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Mixed" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Mixed" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Mixed = 2" Usage="System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.Mixed" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>2</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>O servidor dá suporte a endereços anônimos e não anônimos e os clientes podem optar por usar um deles ou ambos.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NonAnonymous">
      <MemberSignature Language="C#" Value="NonAnonymous" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode NonAnonymous = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.NonAnonymous" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="NonAnonymous" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="NonAnonymous" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="NonAnonymous = 1" Usage="System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.NonAnonymous" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>O servidor só dá suporte a endereços não anônimos e os clientes devem fornecer um endereço de resposta não anônimo.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>