<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="HttpResponseHeader.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5a28bcc23fd9119102fc00556f1dc0ead637cba79.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">a28bcc23fd9119102fc00556f1dc0ead637cba79</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Net.HttpResponseHeader">
          <source>The HTTP headers that can be specified in a server response.</source>
          <target state="translated">Os cabeçalhos HTTP que podem ser especificados em uma solicitação de cliente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Net.HttpResponseHeader">
          <source>The appropriate contents of various headers are described in detail in the HTTP/1.1 specification.</source>
          <target state="translated">O conteúdo apropriado de vários cabeçalhos é descrito detalhadamente na especificação HTTP/1.1.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.AcceptRanges">
          <source>The Accept-Ranges header, which specifies the range that is accepted by the server.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Accept-Ranges, que especifica o intervalo que é aceito pelo servidor.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Age">
          <source>The Age header, which specifies the time, in seconds, since the response was generated by the originating server.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Age, que especifica o tempo, em segundos, desde que a resposta foi gerada pelo servidor de origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Allow">
          <source>The Allow header, which specifies the set of HTTP methods that are supported.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Allow, que especifica o conjunto de métodos HTTP com suporte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.CacheControl">
          <source>The Cache-Control header, which specifies caching directives that must be obeyed by all caching mechanisms along the request/response chain.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Cache-Control, que especifica as diretivas de cache que devem ser obedecidas por todos os mecanismos de cache ao longo da cadeia de solicitação/resposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Connection">
          <source>The Connection header, which specifies options that are desired for a particular connection.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Connection, que especifica as opções desejadas para uma determinada conexão.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentEncoding">
          <source>The Content-Encoding header, which specifies the encodings that have been applied to the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Content-Encoding, que especifica as codificações que foram aplicadas aos dados do corpo que acompanha.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentLanguage">
          <source>The Content-Langauge header, which specifies the natural language or languages of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Content-Langauge, que especifica os idiomas naturais dos dados do corpo que acompanha.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentLength">
          <source>The Content-Length header, which specifies the length, in bytes, of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Content-Length, que especifica o comprimento, em bytes, dos dados do corpo que acompanha.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentLocation">
          <source>The Content-Location header, which specifies a URI from which the accompanying body can be obtained.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Content-Location, que especifica um URI do qual o corpo que acompanha pode ser obtido.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentMd5">
          <source>The Content-MD5 header, which specifies the MD5 digest of the accompanying body data, for the purpose of providing an end-to-end message integrity check.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Content-MD5, que especifica o resumo de MD5 dos dados do corpo que acompanha, com a finalidade de fornecer uma verificação de integridade da mensagem de ponta a ponta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentRange">
          <source>The Range header, which specifies the subrange or subranges of the response that the client requests be returned in lieu of the entire response.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Range, que especifica os subintervalos da resposta que o cliente solicita que são retornados no lugar da resposta inteira.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentType">
          <source>The Content-Type header, which specifies the MIME type of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Content-Type, que especifica o tipo MIME dos dados do corpo que acompanha.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Date">
          <source>The Date header, which specifies the date and time at which the response originated.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Date, que especifica a data e hora em que a resposta se originou.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ETag">
          <source>The Etag header, which specifies the current value for the requested variant.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Etag, que especifica o valor atual da variante solicitada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Expires">
          <source>The Expires header, which specifies the date and time after which the accompanying body data should be considered stale.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Expires, que especifica a data e hora após as quais os dados do corpo que acompanha devem ser considerados obsoletos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.KeepAlive">
          <source>The Keep-Alive header, which specifies a parameter to be used to maintain a persistent connection.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Keep-Alive, que especifica um parâmetro a ser usado para manter uma conexão persistente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.LastModified">
          <source>The Last-Modified header, which specifies the date and time at which the accompanying body data was last modified.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Last-Modified, que especifica a data e hora em que os dados do corpo que acompanha foram modificados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Location">
          <source>The Location header, which specifies a URI to which the client is redirected to obtain the requested resource.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Location, que especifica um URI para o qual o cliente é redirecionado para obter o recurso solicitado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Pragma">
          <source>The Pragma header, which specifies implementation-specific directives that might apply to any agent along the request/response chain.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Pragma, que especifica as diretivas específicas da implementação que podem ser aplicadas a qualquer agente ao longo da cadeia de solicitação/resposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ProxyAuthenticate">
          <source>The Proxy-Authenticate header, which specifies that the client must authenticate itself to a proxy.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Proxy-Authenticate, que especifica que o cliente deve se autenticar em um proxy.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.RetryAfter">
          <source>The Retry-After header, which specifies a time (in seconds), or a date and time, after which the client can retry its request.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Retry-After, que especifica um tempo (em segundos) ou uma data e hora após as quais o cliente poderá repetir a solicitação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Server">
          <source>The Server header, which specifies information about the originating server agent.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Server, que especifica informações sobre o agente do servidor de origem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.SetCookie">
          <source>The Set-Cookie header, which specifies cookie data that is presented to the client.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Set-Cookie, que especifica os dados de cookie que são apresentados ao cliente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Trailer">
          <source>The Trailer header, which specifies that the indicated header fields are present in the trailer of a message that is encoded with chunked transfer-coding.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Trailer, que especifica se os campos de cabeçalho indicados estão presentes no trailer de uma mensagem codificada com codificação de transferência em partes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.TransferEncoding">
          <source>The Transfer-Encoding header, which specifies what (if any) type of transformation has been applied to the message body.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Transfer-Encoding, que especifica qual (se houver) tipo de transformação foi aplicado ao corpo da mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Upgrade">
          <source>The Upgrade header, which specifies additional communications protocols that the client supports.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Upgrade, que especifica os protocolos de comunicação adicionais aos quais o cliente dá suporte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Vary">
          <source>The Vary header, which specifies the request headers that are used to determine whether a cached response is fresh.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Vary, que especifica os cabeçalhos de solicitação que são usados para determinar se uma resposta em cache está atualizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Via">
          <source>The Via header, which specifies intermediate protocols to be used by gateway and proxy agents.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Via, que especifica os protocolos intermediários a serem usados pelos agentes de gateway e de proxy.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Warning">
          <source>The Warning header, which specifies additional information about that status or transformation of a message that might not be reflected in the message.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho Warning, que especifica informações adicionais sobre o status ou a transformação de uma mensagem que talvez não seja refletida na mensagem.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.WwwAuthenticate">
          <source>The WWW-Authenticate header, which specifies that the client must authenticate itself to the server.</source>
          <target state="translated">O cabeçalho WWW-Authenticate, que especifica que o cliente deve se autenticar no servidor.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>