<Type Name="ExpressionEditorSheet" FullName="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef439d6328ba7f86152448a7ffa625b71451fbf9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="756d085f27705e86604f1bba5f2086ee23761acf" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="55375039" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ExpressionEditorSheet extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ExpressionEditorSheet abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ExpressionEditorSheet = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="a1288-101">Representa uma folha de editor de tempo de design para uma expressão personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-101">Represents a design-time editor sheet for a custom expression.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-102">Essa classe deve ser herdada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-102">This class must be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a1288-103">Uma folha de editor de expressão personalizada permite que um desenvolvedor definir propriedades em uma expressão personalizada em tempo de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-103">A custom expression editor sheet lets a developer set properties on a custom expression at design-time.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-104">Os valores de propriedade de controle podem ser definidos usando cadeias de caracteres de expressão; as cadeias de caracteres de expressão são avaliadas em tempo de execução por um construtor de expressões e em tempo de design, um editor de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-104">Control property values can be set using expression strings; the expression strings are evaluated at run time by an expression builder and at design time by an expression editor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-105">Quando você procura o <xref:System.Web.UI.Design.HtmlControlDesigner.Expressions%2A> propriedade para um controle na grade de propriedades de tempo de design, o visual designer exibe uma caixa de diálogo para definir as expressões que fornecem o valor para uma propriedade de controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-105">When you browse the <xref:System.Web.UI.Design.HtmlControlDesigner.Expressions%2A> property for a control in the design-time properties grid, the visual designer displays a dialog box to set expressions that provide the value for a control property.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-106">Você pode selecionar o tipo da expressão com base em uma lista de prefixos de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-106">You can select the expression type based on a list of expression prefixes.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-107">Quando você seleciona um prefixo de expressão da lista, o designer visual usa associado <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> e <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> objetos para avaliar e converter a cadeia de caracteres de expressão baseiam na sintaxe para esse tipo de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-107">When you select an expression prefix from the list, the visual designer uses the associated <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> and <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> objects to evaluate and convert the expression string based on the syntax for that type of expression.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-108">O designer visual usa propriedades de folha de editor de expressão para solicitar um ou mais cadeias de caracteres que combinam na cadeia de caracteres de expressão personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-108">The visual designer uses expression editor sheet properties to prompt for one or more strings that combine into the custom expression string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-109">Normalmente, para fornecer um novo tipo de expressão em tempo de design, você define um prefixo de expressão exclusivo e forneçam personalizado <xref:System.Web.Compilation.ExpressionBuilder> e <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> implementações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-109">Typically, to supply a new expression type at design time, you define a unique expression prefix and provide custom <xref:System.Web.Compilation.ExpressionBuilder> and <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> implementations.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-110">Opcionalmente, você pode fornecer um personalizado <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> implementação que define as propriedades que são usadas para formar a expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-110">Optionally, you can provide a custom <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> implementation that defines properties that are used to form the expression.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-111">Para associar um prefixo de expressão com um construtor de expressão e um editor de expressão, se aplicam a <xref:System.Web.Compilation.ExpressionEditorAttribute> atributo e um <xref:System.Web.Compilation.ExpressionPrefixAttribute> atributo personalizadas <xref:System.Web.Configuration.ExpressionBuilder> de classe e, em seguida, configure o prefixo de expressão para um construtor de expressões o `expressionBuilders` elemento no arquivo de configuração da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-111">To associate an expression prefix with an expression builder and an expression editor, apply the <xref:System.Web.Compilation.ExpressionEditorAttribute> attribute and an <xref:System.Web.Compilation.ExpressionPrefixAttribute> attribute to the custom <xref:System.Web.Configuration.ExpressionBuilder> class, and then configure the expression prefix for an expression builder in the `expressionBuilders` element in the Web configuration file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-112">A implementação padrão da <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> método retorna uma folha de editor básico, que usa uma única cadeia de caracteres de entrada para formar a expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-112">The default implementation of the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method returns a basic editor sheet, which uses a single input string to form the expression.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-113">Editores de expressão personalizado que são derivados do <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> pode substituir o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> método para retornar a implementação de folha de um editor personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-113">Custom expression editors that are derived from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> can override the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method to return a custom editor sheet implementation.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-114">Normalmente, uma folha de editor personalizado contém várias propriedades que são usadas para construir a cadeia de caracteres de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-114">Typically, a custom editor sheet contains multiple properties that are used to build the expression string.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-115">O <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> método retorna a cadeia de caracteres de expressão resultante com base nas propriedades de expressão atual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-115">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method returns the resulting expression string based on the current expression properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-116">Por exemplo, o <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> classe deriva o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> de classe e fornece uma implementação para avaliar e associar uma referência de cadeia de caracteres de recurso com uma propriedade de controle em tempo de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-116">For example, the <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> class derives from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> class and provides an implementation for evaluating and associating a resource string reference with a control property at design time.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-117">O <xref:System.Web.Compilation.ResourceExpressionBuilder> classe está associado com o prefixo de expressão `Resources` e o <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> implementação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-117">The <xref:System.Web.Compilation.ResourceExpressionBuilder> class is associated with the expression prefix `Resources` and the <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> implementation.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-118">O <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> método retorna um <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet>, que define as propriedades individuais que formam uma expressão de referência de recurso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-118">The <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method returns a <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet>, which defines the individual properties that form a resource reference expression.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-119">Quando você herda o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> classe, você deve substituir os seguintes membros:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-119">When you inherit from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> class, you must override the following members:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a1288-120">O <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> método para retornar a implementação de folha de um editor personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-120">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method to return a custom editor sheet implementation.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a1288-121">O <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> construtor implementar ações de inicialização personalizada para sua implementação de folha de editor de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-121">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor to implement custom initialization actions for your expression editor sheet implementation.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="a1288-122">Derivar de uma folha de editor de expressão personalizada de <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> classe, se você estiver definindo um novo tipo de expressão para valores de propriedade de controle e você deseja criar a cadeia de caracteres de expressão com base em vários valores de propriedade de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-122">Derive a custom expression editor sheet from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, if you are defining a new expression type for control property values and you want to build the expression string based on multiple expression property values.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-123">Uma implementação de classe derivada deve conter o seguinte:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-123">A derived class implementation should contain the following:</span></span> 
<span data-ttu-id="a1288-124">-Uma propriedade pública para cada valor distinto na cadeia de expressão que pode ser definida em tempo de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-124">-   A public property for each distinct value in the expression string that can be set at design time.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-125">-Uma implementação do <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> método que a cadeia de caracteres de expressão personalizada de valores de propriedade de folha de editor de formulários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-125">-   An implementation of the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method that forms the custom expression string from the editor sheet property values.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-126">-Opcionalmente, uma implementação de construtor que define os valores iniciais do editor de folha de propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-126">-   Optionally, a constructor implementation that sets the initial values of the editor sheet properties.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-127">A classe do editor de expressão personalizada associada cria uma instância de folha de editor derivada no <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> método, inicializa essa instância com a cadeia de caracteres de expressão atual definido para a propriedade de controle e retorna a instância para o designer visual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-127">The associated custom expression editor class creates an instance of the derived editor sheet in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> method, initializes that instance with the current expression string set for the control property, and returns the instance to the visual designer.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-128">O visual designer permite que você defina a expressão da folha de propriedades e, em seguida, chama o <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> método para formar a cadeia de caracteres de expressão de valores de propriedade de folha de expressão de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-128">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method to form the expression string from the input expression sheet property values.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected ExpressionEditorSheet (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New (serviceProvider As IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; ExpressionEditorSheet(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet : IServiceProvider -&gt; System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" Usage="new System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet serviceProvider" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider"><span data-ttu-id="a1288-129">Uma implementação do provedor de serviço fornecida pelo host do designer, usada para obter serviços de tempo de design adicionais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-129">A service provider implementation supplied by the designer host, used to obtain additional design-time services.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="a1288-130">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a1288-131">Porque o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> classe é abstrata, você não pode criar uma instância de um <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> diretamente usando o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> construtor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-131">Because the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> class is abstract, you cannot create an instance of an <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> directly using the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="a1288-132">Ao derivar do <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> classe, substitua o <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> construtor implementar ações de inicialização personalizada para sua implementação de folha de editor de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-132">When deriving from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, override the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> constructor to implement custom initialization actions for your expression editor sheet implementation.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-133">Por exemplo, uma classe de folha de editor de expressão personalizada que implementa propriedades adicionais da expressão pode definir os valores padrão para as propriedades de expressão no <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> construtor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-133">For example, a custom expression editor sheet class that implements additional expression properties can define the default values for the expression properties in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-134">Uma classe de folha de editor de expressão personalizado pode definir sobrecargas de construtor público adicionais que usam valores de parâmetro de entrada para definir os valores iniciais para as propriedades de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-134">A custom expression editor sheet class can define additional public constructor overloads that use input parameter values to set the initial values for the expression properties.</span></span></para></block>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditor" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetExpression">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract string GetExpression ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance string GetExpression() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetExpression () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::String ^ GetExpression();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetExpression : unit -&gt; string" Usage="expressionEditorSheet.GetExpression " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="a1288-135">Quando substituído em uma classe derivada, retorna a cadeia de caracteres de expressão que é formada pelos valores de propriedade de folha de editor de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-135">When overridden in a derived class, returns the expression string that is formed by the expression editor sheet property values.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="a1288-136">A cadeia de caracteres da expressão personalizada para os valores de propriedade atuais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-136">The custom expression string for the current property values.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a1288-137">Uma folha de editor de expressão personalizada contém configurações de tempo de design para várias propriedades de expressão, que são combinadas para formar uma cadeia de caracteres de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-137">A custom expression editor sheet contains design-time settings for multiple expression properties, which are combined to form an expression string.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-138">Os valores de propriedade de controle podem ser definidos usando cadeias de caracteres de expressão; as cadeias de caracteres de expressão são avaliadas em tempo de execução por um construtor de expressões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-138">Control property values can be set using expression strings; the expression strings are evaluated at run time by an expression builder.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-139">O <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> método retorna uma cadeia de caracteres de expressão que é criada das propriedades de expressão atual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-139">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method returns an expression string that is built from the current expression properties.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-140">O visual designer permite que você defina a expressão da folha de propriedades e, em seguida, chama o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> método para obter a cadeia de caracteres de expressão e definir o valor da propriedade de controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-140">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method to get the expression string and set the control property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="a1288-141">Derivar de uma folha de editor de expressão personalizada de <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> classe, se você estiver definindo um novo tipo de expressão para valores de propriedade de controle e você deseja criar a cadeia de caracteres de expressão com base em vários valores de propriedade de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-141">Derive a custom expression editor sheet from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, if you are defining a new expression type for control property values and you want to build the expression string based on multiple expression property values.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-142">Uma implementação de classe derivada deve conter o seguinte:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-142">A derived class implementation should contain the following:</span></span> 
<span data-ttu-id="a1288-143">-Uma propriedade pública para cada valor distinto na cadeia de expressão que pode ser definida em tempo de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-143">-   A public property for each distinct value in the expression string that can be set at design time.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-144">-Uma implementação do <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> método que a cadeia de caracteres de expressão personalizada de valores de propriedade de folha de editor de formulários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-144">-   An implementation of the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method that forms the custom expression string from the editor sheet property values.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-145">-Opcionalmente, uma implementação de construtor que define os valores iniciais do editor de folha de propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-145">-   Optionally, a constructor implementation that sets the initial values of the editor sheet properties.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="a1288-146">A classe do editor de expressão personalizada associada cria uma instância de folha de editor derivada no <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> método, inicializa essa instância com a cadeia de caracteres de expressão atual definido para a propriedade de controle e, em seguida, retorna a instância para o visual Designer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-146">The associated custom expression editor class creates an instance of the derived editor sheet in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> method, initializes that instance with the current expression string set for the control property, and then returns the instance to the visual designer.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-147">O visual designer permite que você defina a expressão da folha de propriedades e, em seguida, chama o <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> método para formar a cadeia de caracteres de expressão de valores de propriedade de folha de expressão de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-147">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method to form the expression string from the input expression sheet property values.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsValid">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool IsValid { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsValid" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.IsValid" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property IsValid As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool IsValid { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsValid : bool" Usage="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.IsValid" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="a1288-148">Obtém um valor que indica se a cadeia de caracteres da expressão é válida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-148">Gets a value that indicates whether the expression string is valid.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="a1288-149"><see langword="true" />, se a cadeia de caracteres de expressão é válida. Caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-149"><see langword="true" />, if the expression string is valid; otherwise <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a1288-150">Essa implementação base sempre retorna `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-150">This base implementation always returns `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ServiceProvider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public IServiceProvider ServiceProvider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.IServiceProvider ServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ServiceProvider As IServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property IServiceProvider ^ ServiceProvider { IServiceProvider ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ServiceProvider : IServiceProvider" Usage="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IServiceProvider</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="a1288-151">Obtém a implementação do provedor de serviço usada pela folha do editor de expressão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-151">Gets the service provider implementation that is used by the expression editor sheet.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="a1288-152">Um <see cref="T:System.IServiceProvider" />, geralmente fornecido pelo host de design, que pode ser usado para obter os serviços de tempo de design adicionais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-152">An <see cref="T:System.IServiceProvider" />, typically provided by the design host, that can be used to obtain additional design-time services.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a1288-153">Use o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> construtor para definir o <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> implementação para uma folha de editor de expressão personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-153">Use the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor to set the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> implementation for a custom expression editor sheet.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1288-154">O <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> propriedade pode ser usada para acessar os serviços que são fornecidos pelo host de designer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-154">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> property can be used to access services that are provided by the designer host.</span></span> <span data-ttu-id="a1288-155">Por exemplo, chamar o <xref:System.IServiceProvider.GetService%2A> método com o <xref:System.Web.UI.Design.IWebApplication> interface para acessar itens do projeto, documentos ou detalhes do arquivo de configuração que são fornecidos por meio do designer visual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1288-155">For example, call the <xref:System.IServiceProvider.GetService%2A> method with the <xref:System.Web.UI.Design.IWebApplication> interface to access project items, documents, or configuration file details that are provided through the visual designer.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>