<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="64f6bae7ae3a04b4d0489e1c589bfaf5c57a2445" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37595525" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="d657e-101">Serve como o controle principal no conjunto de controles de Web Parts para hospedar controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> em uma página da Web.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d657e-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d657e-102">Dentro do conjunto de controles de Web Parts, uma zona é uma região em uma página da Web que contém controles de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-103">Uma zona de Web Parts é criada por um controle de zona, que é um tipo de <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> criado para conter outros controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-104">As funções primárias de uma zona são para dispor os controles que ele contém e para fornecer uma interface de usuário (IU) para esses controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-105">Para obter informações gerais sobre zonas e como eles são usados em aplicativos Web Parts, consulte na base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe, e [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-106">Um recurso importante dos controles de Web Parts é que eles permitem que os usuários finais modificar (ou personalizar) em páginas da Web acordo com suas preferências e salvem suas configurações personalizadas para sessões futuras do navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-107">Um aspecto da modificação de páginas de Web Parts inclui a capacidade de adicionar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles ou outros controles de servidor a uma página de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-108">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle fornece uma lista ou um catálogo de controles que os usuários podem adicionar a uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-109">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle for um dos controles fundamentais no conjunto de controles de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-110">Ele deriva o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe e a maior parte de seu comportamento é herdado da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-111">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe essencialmente adiciona à classe base um modelo de zona, que é uma implementação do <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-112">O modelo de zona permite aos desenvolvedores adicionar declarativamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles a uma zona no formato de persistência de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="d657e-113">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zona pode conter apenas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles e por outro lado, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles podem residir apenas em zonas que derivam de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-114">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle fica visível apenas quando um usuário alterna uma página da Web para o modo de exibição de catálogo (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="d657e-115">Um catálogo pode conter vários tipos de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-116">Cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controle é um tipo de contêiner que contém os controles de servidor que os usuários podem adicionar à página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-117">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> diferem de controles de acordo com onde os controles de servidor que eles contêm são provenientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-118">A tabela a seguir resume o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controla fornecido com o conjunto de controles de Web Parts e, para cada controle, que tipo de servidor controla a ele contém.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="d657e-119">Controle</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="d657e-120">Descrição</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="d657e-121">Mantém referências aos controles que foram fechados em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-122">Esses controles podem ser reabertos (adicionadas de volta para a página) pelos usuários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="d657e-123">Contém referências aos controles que são declarados em um catálogo de Web Parts na marcação de uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-124">Esses controles podem ser adicionados a uma página da Web por usuários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="d657e-125">Fornece a interface do usuário para um usuário carregar um arquivo de definição (um arquivo XML com um. Extensão de Web Part e um formato especificado que contém informações de estado) para um controle a um catálogo, para que o controle pode ser adicionado a uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="d657e-126">Porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe adiciona apenas um modelo de zona para o comportamento de sua classe base, ele tem alguns membros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-127">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> construtor é um construtor padrão; com ele, você pode inicializar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-128">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propriedade obtém ou define uma referência para o <xref:System.Web.UI.ITemplate> objeto que contém os controles para a zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-129">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método é essencial.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-130">Ele substitui o método base para criar a coleção de todos os <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles contidos no modelo de zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="d657e-131">Os botões a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> interface do usuário exigem scripts do lado do cliente para funcionar corretamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-132">Se o script é desativado no navegador, o usuário não será capaz de executar ações por meio de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="d657e-133">Acessibilidade</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="d657e-134">A marcação processada por padrão para esse controle pode não estar em conformidade com padrões de acessibilidade, como as diretrizes de prioridade 1 conteúdo WCAG Web Accessibility Guidelines 1.0 ().</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-135">Para obter detalhes sobre o suporte de acessibilidade para esse controle, consulte [controles ASP.NET e acessibilidade](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d657e-136">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-137">O exemplo de código tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d657e-138">Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição na página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d657e-139">Um arquivo com o código-fonte para um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle e um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle que é importado pelo catálogo e adicionado à página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d657e-140">Uma página da Web que declara o controle de usuário e personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d657e-141">Uma explicação de como executar o exemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-142">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-143">Para obter detalhes sobre como exibem os modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [instruções passo a passo: alterando modos de exibir em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="d657e-144">A segunda parte do exemplo de código contém o código personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-145">O código para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle demonstra como herdar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> de classe e personalizar suas propriedades, definindo valores de propriedade de algum padrão no construtor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-146">O código-fonte também demonstra como criar um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominada `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-147">Esse é o controle associado com o. Arquivo de descrição de Web Part que serão importados como parte deste exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-148">Depois de importar o arquivo de descrição usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle na página da Web, você poderá adicionar o `TextDisplayWebPart` controle para a página, totalmente previamente configurada conforme especificado no arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-149">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-150">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-151">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-152">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica, portanto, se você quiser executar o exemplo dessa forma, nomeie o arquivo de código fonte e adicioná-lo para uma subpasta App_Code do diretório raiz do seu aplicativo Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-153">Para um passo a passo que demonstra os dois métodos de compilação, consulte [instruções passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="d657e-154">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web que contém os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-155">Ele contém um `Register` diretiva para o controle de usuário e outro para o arquivo de origem com os controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-156">Observe que na segunda diretiva, ela não nomeia o assembly, como o exemplo não usa um assembly, ele usa a compilação dinâmica com o código-fonte colocado na subpasta App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-157">A página da Web declara uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e dentro do seu filho `<zonetemplate>` elemento, ele declara um <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-158">Embora esse seja um controle ASP.NET padrão, ele terá a funcionalidade completa de Web Parts em tempo de execução porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar encapsula qualquer controle de servidor colocado em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> com um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> do objeto, para que outros controles de servidor podem participar da Web Aplicativos de partes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-159">Também é declarado nesta zona é personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle chamado `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-160">Observe que esse controle tem um atributo de `ExportMode="All"` declarado nele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-161">Isso permite que você exporte um. Arquivo de descrição de Web Part que contém os valores de propriedade do controle, que pode ser importado por outros usuários para adicionar o controle pré-configurados para outras páginas da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="d657e-162">Permitir que os usuários de um aplicativo de Web Parts para exportar um arquivo de descrição de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, você também deve habilitar o recurso de exportação no aplicativo Web com a adição de um `enableExport="true"` atributo para o `<webParts>` elemento (que é um filho de `<system.web>`elemento) no arquivo Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-163">A exportação é desabilitada por padrão, portanto, se você ainda não ativou exportação para o seu aplicativo, edite o arquivo Web. config e fazê-lo agora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-164">A página da Web também declara personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle e, dentro dela, uma `<zonetemplate>` elemento que contém um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-165">O usuário usará esse controle em tempo de execução para importar o. Arquivo de descrição de Web Part de personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="d657e-166">Agora execute o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-167">Carregue a página da Web em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-168">A primeira etapa é exportar um. Arquivo de descrição de Web Part para o `TextDisplayWebPart` controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-169">Clique no menu de verbos no controle personalizado (representada pela seta para baixo na barra de título) e, em seguida, clique em **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-170">Siga as instruções para salvar um arquivo de descrição para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-171">Abra o. Descrição de Web Part em um editor de arquivo e edite o valor de propriedade do texto do título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-172">Localizar o `<property>` elemento que tem o atributo `name="Title"`e editar o texto do título que está contido entre a abertura e fechamento `<property>` marcas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-173">Agora, feche a página da Web e editar a origem da página em um editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-174">Excluir o `<aspSample:TextDisplayWebPart>` controle declaração de elemento, em seguida, salve e feche o arquivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-175">Carregue a página da Web novamente em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-176">O `TextDisplayWebPart` controle não deve aparecer, porque ele foi removido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-177">Use o **modo de exibição** controle de lista suspensa e selecione **catálogo** para alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-178">Observe que o personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle for exibido, juntamente com o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-179">Clique o **procurar** botão para localizar o. Arquivo de descrição de Web Part que você exportou para o `TextDisplayWebPart` controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-180">Você pode clicar em **carregue**, marque a caixa de seleção ao lado do controle importado e clique em **Add** para adicioná-lo para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-181">Clique em **Fechar catálogo** para retornar a página para o modo de navegação normal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-182">O controle importado agora deve aparecer na página e o título que aparece na barra de título do controle deve ser o texto do título adicionado para o. Arquivo de descrição de Web Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission">
      <span data-ttu-id="d657e-183">para operação em um ambiente hospedado.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d657e-183">for operating in a hosted environment.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="d657e-184">Valor de demanda: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; valor de permissão: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d657e-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      </span>
    </permission>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="d657e-185">
        <para>Você pode criar personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes se você quiser mais controle sobre a renderização e o comportamento do catálogo da interface do usuário. Se você não precisar fornecer aos usuários do seu controle com a capacidade de adicionar <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controla a forma declarativa, em seguida, você pode herdar diretamente do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> classe. Se você quiser habilitar os controles a serem adicionados declarativamente, a abordagem simples é herdar o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> de classe, pois ele fornece o modelo de zona essenciais.  Se você herda do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classe, você pode substituir o <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> método e use o método para adicionar personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controles a um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, se você deseja maior controle programático sobre adicionando personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controles para a zona .</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d657e-185">
          <para>You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI. If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class. If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.  If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d657e-186">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-186">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d657e-187">Porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle implementa um modelo de zona, geralmente é usado declarativamente e raramente você precisará criar uma nova instância da classe usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> construtor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-187">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-188">No entanto, se você herdar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe para criar uma zona personalizada, talvez você queira usar o construtor para inicializar alguns de seus valores de propriedade e personalizar sua aparência.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-188">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d657e-189">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> construtor em um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-189">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-190">O construtor é usado para inicializar alguns valores de propriedade padrão para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-190">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-191">O código a seguir mostra o personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe com o construtor declarado na parte superior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-191">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-192">Para o código completo e instruções necessárias para configurar e executar o exemplo, consulte a seção de exemplo no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-192">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d657e-193">Cria uma instância de cada tipo de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> que é declarado na zona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-193">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="d657e-194">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> com referências a todos os controles de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> na zona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-194">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d657e-195">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> é um método crítico porque quando um usuário alterna uma página para o modo de exibição de catálogo, esse método cria todos os <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles que compõem o catálogo de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-195">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-196">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe fornecida com as Web Parts do conjunto de controles pode criar qualquer controle de servidor que herda o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-196">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-197">Portanto, se você criar um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlar e declará-la em uma página dentro de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle, esse método criará seu controle quando um usuário alterna a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-197">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-198">No entanto, por vários motivos você pode deseja ter controle sobre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-198">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-199">Você pode deseja apenas criar determinados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-199">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-200">Por exemplo, suponha que você criar um conjunto de custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles que têm uma aparência consistente e pertencem a um único produto ou uma organização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-200">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-201">Se você deseja que os desenvolvedores de página a ser limitado ao uso desses controles personalizados em um catálogo, você deve herdar do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe, substitua o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método e permitir que o método para criar somente os controles do mesmo tipo como seus controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-201">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="d657e-202">O controle de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> atual não tem uma ID.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-202">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d657e-203">Obtém ou define um modelo para conter controles filho dentro de um controles de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> no formato de persistência de página.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-203">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="d657e-204">Um <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> que atua como um contêiner para controles filho na zona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-204">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d657e-205">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propriedade faz referência a um modelo do tipo <xref:System.Web.UI.ITemplate> que é usado para conter o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles na zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-205">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-206">O modelo de zona permite que os desenvolvedores de páginas declarar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles que desejam usar no formato de persistência, em vez de precisar criar todos os controles de forma programática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-206">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d657e-207">O acessador set para a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> chamadas de propriedade de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> método, que força a coleta de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles que são declarados no modelo de zona na página a ser atualizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-207">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="d657e-208">Isso garante que a coleção de controles referenciada pela zona permaneça atual sempre que um usuário altera os controles realmente declarados dentro do modelo na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d657e-208">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="d657e-209">
            <para>Se você quiser criar um personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zona, mas você planeja criar o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controla por meio de programação, em vez de permitir que os desenvolvedores de páginas para declará-los, você não precisa de zona suporte de modelo, e você pode herdar diretamente do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> classe.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d657e-209">
              <para>If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>