<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89254d41b1e725232347603f813e122ac08182c3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37743846" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b32fc-101">Funciona como a classe base para definir objetos de ponto de conexão que habilitam o controle do consumidor e do provedor em uma conexão de Web Parts para compartilhar dados.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b32fc-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-102">Cada conexão de Web Parts consiste em dois controles de servidor, compartilhamento de dados: um controle é o consumidor e o outro é o provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-103">Para uma discussão sobre os componentes essenciais de uma conexão de Web Parts e o próprio objeto de conexão, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-104">Cada conexão de Web Parts requer que os pontos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-105">O provedor e o controle do consumidor devem ter pelo menos um definido <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objeto (opcionalmente, cada um deles pode ter vários pontos de conexão) que contém os detalhes de como um controle pode se conectar a outro controle e o tipo de dados ele pode compartilhar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-106">Em uma conexão real, o provedor tem seu próprio tipo de objeto de ponto de conexão (derivado da base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe), um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instância e o consumidor tem seu próprio objeto, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-107">Para criar um ponto de conexão do provedor, os desenvolvedores devem adicionar um método de retorno de chamada para o provedor que retornará uma instância de interface implementada para um consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-108">Eles devem marcar o método de retorno de chamada no código-fonte com um `ConnectionProvider` atributo de código (consulte a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-109">Da mesma forma, para criar um ponto de conexão do consumidor, os desenvolvedores devem adicionar um método para o consumidor que recebe uma instância da interface, e eles devem marcar esse método com um `ConnectionConsumer` atributo (consulte a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-110">Quando os desenvolvedores criam conexões em uma página da Web, eles podem ser criados como conexões estáticas ou dinâmicas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-111">Conexões estáticas são declaradas na marcação de uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-112">Quando uma conexão estático é declarado, os desenvolvedores podem designar quais pontos de conexão são usados para o consumidor e provedor atribuindo valores a serem os `ProviderConnectionPointID` e `ConsumerConnectionPointID` atributos dentro de `<asp:webpartconnection>` marca do elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-113">Essa abordagem é especialmente útil se houver vários pontos de conexão definidos dentro dos controles de consumidor e provedor, porque ela permite que a conexão de estático identificar quais pontos de conexão a ser usado para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-114">Conexões dinâmicas são criadas programaticamente, pelo código do desenvolvedor ou por usuários por meio da interface do usuário (IU) fornecida pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-115">Para criar uma conexão no código, os desenvolvedores devem obter uma instância de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto chamando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-116">Antes de eles podem chamar esse método, os desenvolvedores devem ter referências para o consumidor e controles de servidor do provedor e seus objetos de ponto de conexão do respectivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-117">Para obter referências para os pontos de conexão para um provedor e um controle do consumidor, os desenvolvedores primeiro chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> métodos no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-118">Esses métodos retornam objetos de ponto, que por sua vez, podem ser passados para o método para criar uma conexão da conexão apropriada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-119">Quando o provedor e do consumidor conexão objetos point que ambas funcionam com o mesmo tipo de interface, eles são compatíveis e podem formar uma conexão direta para compartilhar dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-120">Se eles não funcionam com o mesmo tipo de interface, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto deve ser usado para converter a instância da interface do provedor em um tipo que o consumidor pode trabalhar com.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-121">Abstrata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe fornece os detalhes de base de pontos de conexão que são compartilhados por controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-122">Várias propriedades contêm esses detalhes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-123">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriedade indica se um ponto de conexão pode participar de mais de uma conexão por vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-124">Por padrão, pontos de conexão do provedor podem participar de várias conexões e não é possível de pontos de conexão do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-125">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriedade indica o tipo do controle de servidor associado a um ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-126">Observe que não só <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles podem formar conexões; qualquer controle de servidor, se um controle ASP.NET, um controle personalizado ou um controle de usuário pode ser habilitado para participar de conexões se colocado em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-127">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriedade fornece um nome amigável para o ponto de conexão que pode ser exibido na interface do usuário para ajudar os usuários que estão criando conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-128">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriedade serve como um identificador de cadeia de caracteres para o próprio objeto de ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-129">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriedade indica qual tipo de instância da interface entende que o ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-130">Se um ponto de conexão fornecido fornece ou consome uma instância dessa interface é determinado pelo fato de ser um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> ou um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-131">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe tem um método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-132">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> método retorna um valor booliano que indica se um ponto de conexão é atualmente capaz de participar de conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-133">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe também tem um campo público, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-134">Este campo contém um valor usado para identificar o ponto de conexão padrão em uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b32fc-135">Os atributos para especificar o ponto de conexão métodos têm apenas um parâmetro obrigatório, `displayName`, portanto, é possível criar o atributo de ponto de conexão padrão sem especificar uma ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-136">Nesses casos, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo fornece um valor de base a ser usado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b32fc-137">O exemplo de código a seguir demonstra a criação de uma conexão de Web Parts que inclui o necessária <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-138">Porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe é uma classe base abstrata, instâncias de suas classes filho –<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>– são objetos reais usados para formar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-139">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b32fc-140">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b32fc-141">Código-fonte de uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuando como o provedor e o consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b32fc-142">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b32fc-143">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-144">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-145">Salve o seguinte código-fonte em um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído à `Src` atributo do `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-146">Para obter detalhes sobre como exibem os modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [instruções passo a passo: alterando modos de exibir em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-147">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-148">O arquivo de origem contém uma interface simples chamada `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-149">Há também uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominada `ZipCodeWebPart` que implementa a interface e atua como o controle do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-150">Seu `ProvideIZipCode` método é o método de retorno de chamada que implementa o membro de apenas da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-151">O método simplesmente retorna uma instância da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-152">Observe que o método é marcado com um `ConnectionProvider` atributo em seus metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-153">Esse é o mecanismo para identificar o método como o método de retorno de chamada para o ponto de conexão do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-154">A outra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe é chamada `WeatherWebPart`, e ele atua como o consumidor para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-155">Essa classe tem um método chamado `GetZipCode` que obtém uma instância do `IZipCode` interface de controle do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-156">Observe que esse método seja marcado como método de ponto de conexão do consumidor com uma `ConnectionConsumer` atributo em seus metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-157">Esse é o mecanismo para identificar o método de ponto de conexão no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-158">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-159">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-160">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-161">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-162">Para um passo a passo que demonstra como compilar, consulte [instruções passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-163">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-164">Próximo à parte superior são `Register` diretivas para registrar os controles personalizados que formam a conexão e o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-165">A conexão em si é criado declarativamente dentro de `<staticconnections>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-166">Você também pode criar a conexão por meio de programação; o código para fazer o que está contido no `Button1_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-167">Se a conexão será criado de forma declarativa ou por meio de programação, os pontos de conexão sempre devem ser especificados para o provedor e o consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-168">O `Button2_Click` método acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objetos para o provedor e o consumidor e escreve alguns dos seus valores de propriedade em um rótulo na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-169">Depois de carregar a página em um navegador, clique o **detalhes do ponto de Conexão** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-170">Informações sobre os pontos de conexão de provedor e consumidor estabelecido em que a conexão declarativa é exibida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-171">Em seguida, use o **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar a página em modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-172">No menu de verbos de um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (representados por uma seta para baixo na barra de título), clique no verbo do connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-173">A conexão de interface do usuário for exibida, criados automaticamente pelo `<asp:connectionszone>` controle declarado na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-174">Clique o **desconectar** botão para encerrar a conexão existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-175">Use o **modo de exibição** controle para retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-176">Em seguida, clique o **Conexão dinâmica** botão para criar uma conexão por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-177">Clique o **detalhes de ponto de Conexão** botão novamente, para indicar os detalhes sobre os objetos de ponto de conexão de dois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-178">Obtém um valor que indica se um ponto de conexão é compatível com várias conexões simultâneas.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b32fc-179">
            <see langword="true" /> Se o ponto de conexão dá suporte a várias conexões; Caso contrário, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-179">
              <see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objetos têm suas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> o valor da propriedade é definida como `true` (pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe), porque o controle de Web Parts definido por padrão permite que os pontos de conexão de provedor formem conexões para vários consumidores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-181">Por outro lado, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos têm seus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> o valor da propriedade é definida como `false` (pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe) porque o controle de Web Parts definido por padrão permite que a conexão de consumidor pontos para estabelecer uma conexão a apenas um provedor em um tempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-181">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-182">Você pode alterar o comportamento padrão sobre várias conexões, atribuindo valores diferentes para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade (para provedores) ou o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade (para consumidores) nos dois <xref:System.Attribute> classes usadas para atributos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-182">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-183">Se você habilitar pontos de conexão do consumidor para se conectar a vários provedores ao mesmo tempo, seu código precisa lidar com os problemas resultantes de sincronização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-183">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b32fc-184">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriedade em ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-184">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-185">Este exemplo de código mostra somente a página da Web que contém o código para acessar a propriedade; para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-185">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-186">O código a `Button2_Click` método de acessos a página da Web a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> objetos de propriedade em cada ponto de conexão e escreve cada valor em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-186">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-187">Execute o código clicando o **detalhes do ponto de Conexão** botão depois que a página é carregada em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-187">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-188">Obtém o <see cref="T:System.Type" /> do controle do servidor ao qual um ponto de conexão é associado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b32fc-189">Um <see cref="T:System.Type" /> que representa o tipo de controle.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-189">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-190">O valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriedade é geralmente o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-190">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-191">No entanto, porque qualquer tipo de controle de usuário ou o controle de servidor pode participar de conexões se ele for habilitado corretamente e colocado em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriedade pode retornar um destes outros servidor controle tipos também.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-191">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-192">Quando controles de servidor que não são <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles são colocados em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, eles são encapsulados com um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto em tempo de execução para que podem funcionar como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e participar de conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-192">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-193">Mas quando esses controles estão envolvidos em conexões, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> não retorna um valor da propriedade a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> digite; ele retorna o tipo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controle filho do objeto, que é o tipo do controle de servidor ou usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-193">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b32fc-194">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriedade em ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-194">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-195">Este exemplo de código mostra somente a página da Web que contém o código para acessar a propriedade; para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-195">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-196">O código a `Button2_Click` método de acessos a página da Web a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> objetos de propriedade em cada ponto de conexão e escreve cada valor em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-196">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-197">Execute o código clicando o **detalhes do ponto de Conexão** botão depois que a página é carregada em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-197">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-198">Representa uma cadeia de caracteres usada para identificar o ponto de conexão padrão dentro de uma coleção de pontos de conexão associados a um controle de servidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-199">Quando um ponto de conexão é criado, é possível especificar uma ID para o ponto de conexão no código-fonte de um provedor ou consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, usando um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> ou um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-199">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-200">No entanto, quando um atributo é adicionado a um ponto de conexão no código-fonte, o `ID` parâmetro é opcional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-200">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-201">Se a ID não for especificada no atributo, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo fornece uma cadeia de caracteres que é usada para identificar o ponto de conexão padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-201">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-202">Se vários pontos de conexão são definidos em um controle de consumidor ou do provedor, é necessário especificar uma ID para cada ponto de conexão, para que os pontos de conexão podem ser diferenciados ao criar conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-202">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-203">Obtém uma cadeia de caracteres que funciona como um nome de exibição amigável para representar um ponto de conexão na IU (interface do usuário).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b32fc-204">Uma cadeia de caracteres que contém um nome de exibição amigável para um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> objeto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-204">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-205">Para criar uma conexão de Web Parts, cada um os controles de provedor e consumidor para a conexão devem especificar pelo menos uma conexão ponto, um método que permite que eles se comuniquem e compartilhem dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-205">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-206">Para identificar esses métodos do ponto de conexão, um desenvolvedor Especifica um atributo sobre os métodos selecionados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-206">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-207">No provedor, uma `ConnectionProvider` atributo é definido no método de retorno de chamada selecionado e no consumidor, um `ConnectionConsumer` atributo é definido no método que recebe uma instância de uma interface que contém dados do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-207">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-208">Para esses dois atributos, o um parâmetro que será sempre necessário, independentemente de qual sobrecarga é declarada para criar o atributo é o `displayName` parâmetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-208">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-209">O desenvolvedor deve atribuir uma cadeia de caracteres a ser usado como um nome de exibição amigável para o ponto de conexão e essa cadeia de caracteres se tornará o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-209">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-210">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> valor da propriedade é exibido na interface do usuário de uma página da Web quando os usuários criam conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-210">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-211">Por exemplo, quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle é adicionado à página, ele cria uma interface do usuário para que os usuários criem conexões entre os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-211">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-212">Depois que um usuário alterna de uma página em modo de exibição do connect e clica em um verbo de conectar-se em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, a conexão de interface do usuário é exibida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-212">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-213">Cada controle que pode participar de uma conexão é listada na interface do usuário e ao lado de cada controle é um controle de lista suspensa que exibe os nomes amigáveis dos seus pontos de conexão disponíveis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-213">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-214">Os usuários devem selecionar o ponto de pelo menos uma conexão para estabelecer uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-214">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-215">Os valores que aparecem na lista de pontos de conexão são obtidos com o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-215">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-216">Se os desenvolvedores criar uma interface do usuário personalizada para a criação de conexões, eles podem usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriedade de maneira semelhante, para fornecer um nome amigável que representa um ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-216">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="b32fc-217">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ou outro controle de servidor associado a um ponto de conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-218">Retorna um valor que indica se um ponto de conexão pode participar de conexões.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="b32fc-219">
            <see langword="true" /> se o controle puder criar um ponto de conexão para participar de uma conexão; caso contrário, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-219">
              <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-220">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> método na base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe sempre retorna `true`, mas as classes derivadas podem substituir o método retorne `true` ou `false` em momentos diferentes, com base no estado de `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-220">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b32fc-221">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> método em ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-221">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-222">Este exemplo de código mostra somente a página da Web que contém o código para acessar a propriedade; para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-222">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-223">O código a `Button2_Click` método de acessos a página da Web a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> objetos de método em cada ponto de conexão e grava cada valor de um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-223">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-224">Execute o código clicando o **detalhes do ponto de Conexão** botão depois que a página é carregada em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-224">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-225">Obtém uma cadeia de caracteres que contém o identificador para um ponto de conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b32fc-226">Uma cadeia de caracteres que contém o identificador para um ponto de conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-226">A string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-227">Quando um desenvolvedor declara uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> ou um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atributo em um método no código-fonte de um controle, para que o método pode ser usado como um ponto de conexão, não é necessário declarar a `ID` parâmetro para o atributo de ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-227">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-228">O único atributo obrigatório é o `displayName` parâmetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-228">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-229">Uma ID padrão é atribuída ao ponto de conexão, usando o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-229">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-230">Se houver apenas um método em um controle que está sendo usado como um ponto de conexão, não é necessário especificar uma ID para o ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-230">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-231">Se houver vários métodos especificados como pontos de conexão, você deve especificar uma ID para cada um deles; Caso contrário, uma exceção será lançada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-231">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-232">Atribuindo uma ID para cada ponto de conexão, você também possibilitam especificar qual ponto de conexão para usar ao declarar conexões em páginas da Web ou criá-los no código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-232">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b32fc-233">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriedade em ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-233">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-234">Este exemplo de código mostra somente a página da Web que contém o código para acessar a propriedade; para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-234">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-235">O código a `Button2_Click` método de acessos a página da Web a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> objetos de propriedade em cada ponto de conexão e escreve cada valor em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-235">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-236">Execute o código clicando o **detalhes do ponto de Conexão** botão depois que a página é carregada em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-236">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b32fc-237">Obtém o tipo da interface usada por um ponto de conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b32fc-238">Um <see cref="T:System.Type" /> que corresponde ao tipo de interface fornecida ou consumida por um controle.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b32fc-238">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b32fc-239">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriedade indica qual tipo de interface de um ponto de conexão usa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-239">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-240">Isso pode ajudar a determinar se os dois controles são compatíveis e capazes de formar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-240">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-241">Se o ponto de conexão de provedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> é diferente do ponto de conexão de consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, em seguida, os dois controles são incompatíveis (o que significa que eles não podem ser diretamente conectados sem um transformador) e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> deve do objeto ser usado para estabelecer uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-241">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b32fc-242">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriedade em ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-242">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-243">Este exemplo de código mostra somente a página da Web que contém o código para acessar a propriedade; para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-243">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b32fc-244">O código a `Button2_Click` método de acessos a página da Web a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> objetos de propriedade em cada ponto de conexão e escreve cada valor em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-244">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="b32fc-245">Execute o código clicando o **detalhes do ponto de Conexão** botão depois que a página é carregada em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b32fc-245">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>