<Type Name="ConsumerConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="0ab3092470d2d26e5f90538b1f533dd788289729" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39760397" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi ConsumerConnectionPoint extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConsumerConnectionPoint&#xA;Inherits ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConsumerConnectionPoint : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConsumerConnectionPoint = class&#xA;    inherit ConnectionPoint" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4159b-101">Define um objeto de ponto de conexão que permite que um controle de servidor que funciona como consumidor forme uma conexão com um provedor.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4159b-101">Defines a connection point object that enables a server control acting as a consumer to form a connection with a provider.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4159b-102">Em cada conexão de Web Parts entre dois controles de servidor, cada controle deve ter (entre outros requisitos) um objeto de ponto de conexão associado que permite que ele se conectar a outro controle e fornecer ou consumir dados, dependendo se o controle é designado como o provedor ou consumidor para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-102">In every Web Parts connection between two server controls, each control must have (among other requirements) an associated connection point object that enables it to connect to the other control and to either provide or consume data, depending on whether the control is designated as the provider or consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-103">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objeto em geral contém os detalhes de como um controle pode se conectar a outro controle e o tipo de dados que ele pode compartilhar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-103">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object in general contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-104">Para um controle que atua como o consumidor em uma conexão, seu ponto de conexão deve ser um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-104">For a control acting as the consumer in a connection, its connection point must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-105">Para obter detalhes sobre pontos de conexão e conexões de Web Parts, leia os tópicos listados na seção Consulte também abaixo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-105">For details on Web Parts connections and connection points, read the topics listed in the See Also section below.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-106">Para criar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> do objeto, várias etapas são necessárias:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-106">To create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, several steps are required:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="4159b-107">Ativar um controle de consumidor fazer referência a uma instância da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-107">Enable a consumer control to reference an interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-108">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou outro controle de servidor (qualquer tipo de controle de servidor que será adicionado a um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona pode ser usada) deve ser capaz de consumir dados de uma instância de interface específica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-108">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control (any type of server control that will be added to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone can be used) must be able to consume data from a specific interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-109">O controle não precisa implementar a interface; somente o provedor deve implementá-la.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-109">The control need not implement the interface; only the provider must implement it.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-110">O consumidor pode trabalhar tanto com o tipo exato de interface atendido por um provedor ou, se não, uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto pode ser usado para transformar dados de tipo de interface de um provedor para um tipo entendido pelo cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-110">The consumer can either work with the exact interface type served by a provider or, if it does not, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object can be used to transform data from a provider's interface type to a type understood by the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-111">É uma maneira comum para habilitar um consumidor declarar um campo privado para conter uma referência para o tipo de interface desejado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-111">A typical way to enable a consumer is to declare a private field to contain a reference to the desired interface type.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="4159b-112">Identificar um método de retorno de chamada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-112">Identify a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-113">Um método no consumidor deve ser identificado como o método de retorno de chamada para estabelecer uma conexão com o provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-113">A method in the consumer must be identified as the callback method to establish a connection with the provider.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-114">Esse método recupera uma instância da interface que o provedor implementa e atribui-lo (por exemplo) no campo particular criada na primeira etapa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-114">This method retrieves an instance of the interface that the provider implements, and assigns it to (for example) the private field created in the first step.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-115">A abordagem de Web Parts para identificar um método de retorno de chamada no consumidor é adicionar um `ConnectionConsumer` atributo de metadados (definido pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe) para o método que recebe a instância da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-115">The Web Parts approach for identifying a callback method in the consumer is to add a `ConnectionConsumer` metadata attribute (defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) to the method that receives the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-116">Quando o atributo é adicionado, o único parâmetro necessário é um nome de exibição a ser usado para o ponto de conexão do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-116">When the attribute is added, the only required parameter is a display name to use for the consumer connection point.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-117">Parâmetros opcionais também podem ser adicionados como uma ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-117">Optional parameters can also be added, such as an ID.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="4159b-118">Processo e os dados da instância de interface de saída.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-118">Process and output the data from the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-119">Executar qualquer processamento interno, conforme necessário nos dados e, em seguida, normalmente um controle do consumidor processará os dados para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-119">Perform any internal processing as needed on the data, and then typically a consumer control will render the data to the page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-120">Uma maneira comum de fazer isso é substituir o controle <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-120">A common way of doing this is to override the control's <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> method.</span></span>  
  
    > [!NOTE]
    >  <span data-ttu-id="4159b-121">Durante uma solicitação síncrona, um consumidor deve solicitar dados diretamente do provedor durante ou logo após o <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-121">During a synchronous request, a consumer should request data directly from the provider during or immediately after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-122">Durante uma solicitação assíncrona, se o método de retorno de chamada do provedor não é chamado a qualquer momento durante o processamento, o desenvolvedor pode assumir que nenhum dado foi enviado para o consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-122">During an asynchronous request, if the provider's callback method is not called at any point during rendering, the developer can assume that no data was sent to the consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-123">Depois que um controle foi equipado para atuar como um consumidor, o controle pode participar de conexões (supondo que um controle do provedor também está equipado e disponível).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-123">After a control has been equipped to act as a consumer, the control can participate in connections (assuming that a provider control is also equipped and available).</span></span> <span data-ttu-id="4159b-124">Para criar uma conexão estática e declarativo na marcação de uma página da Web, os desenvolvedores podem usar o `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-124">To create a static, declarative connection in the markup of a Web page, developers can use the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-125">Se o `ConnectionConsumer` atributo no código-fonte consumidor que identifica o método de retorno de chamada especifica uma ID para o ponto de conexão e, em seguida, esse valor deve ser atribuído ao `ConsumerConnectionPointID` atributo no `<asp:webpartconnection>` elemento em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-125">If the `ConnectionConsumer` attribute in the consumer source code that identifies the callback method specifies an ID for the connection point, then that value must be assigned to the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element on a page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-126">Um motivo que um desenvolvedor pode especificar uma ID para um ponto de conexão do consumidor é se há vários pontos de conexão definidos no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-126">A reason that a developer might specify an ID for a consumer connection point is if there are multiple connection points defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-127">Se uma ID não for especificada para o ponto de conexão do consumidor no controle do consumidor, um valor não precisa ser atribuído à `ConsumerConnectionPointID` de atributo na página, porque a conexão será criada usando um valor padrão obtido o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-127">If an ID is not specified for the consumer connection point in the consumer control, a value does not have to be assigned to the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the page either, because the connection will be created using a default value obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-128">Para criar uma conexão no código, os desenvolvedores precisam criar um novo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto chamando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> método e passando a ele a ID do controle do consumidor, juntamente com a ID ou o índice de definidas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-128">To create a connection in code, developers must create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method and passing to it the ID of the consumer control, along with the ID or index of the defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-129">Retornado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> do objeto, juntamente com uma referência ao controle do consumidor, uma referência ao controle do provedor e um que corresponde <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> de objeto, são todos passados para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método para criar um novo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-129">The returned <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, along with a reference to the consumer control, a reference to the provider control, and a corresponding <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-130">Embora os desenvolvedores podem usar pontos de conexão do consumidor, como parte do estabelecimento de conexões de forma declarativa ou por meio de programação, os usuários também podem interagir com pontos de conexão do consumidor para estabelecer conexões por meio da interface do usuário (IU).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-130">Although developers can use consumer connection points as part of establishing connections either declaratively or programmatically, users can also interact with consumer connection points to establish connections through the user interface (UI).</span></span> <span data-ttu-id="4159b-131">Se os desenvolvedores declarar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle em uma página da Web, ele fornece uma interface do usuário de tempo de execução para que os usuários criem conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-131">If developers declare a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on a Web page, it provides a run-time UI for users to create connections.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-132">Se o usuário escolher o controle do provedor como o ponto de partida para estabelecer a conexão clicando em seu conectar-se o verbo (eles também podem escolher o consumidor; não há nenhuma diferença na conexão resultante), a interface do usuário, eles verão um controle de lista suspensa com o Exibir os nomes dos disponíveis consumidor conexão ponto (ou pontos se houver várias) que o provedor pode enviar os dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-132">If users choose the provider control as the starting point for establishing the connection by clicking its connect verb (they could also choose the consumer; there is no difference in the resulting connection), in the UI they will see a drop-down list control with the display names of the available consumer connection point (or points if there are multiple ones) that the provider can send the data to.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-133">Os usuários devem selecionar um ponto de conexão do consumidor para estabelecer uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-133">Users must select a consumer connection point to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-134">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto associa diretamente um controle do consumidor específico e armazena os detalhes sobre uma conexão nas propriedades do qual ele herda a base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-134">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associates directly with a specific consumer control, and stores details about a connection in the properties it inherits from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-135">Por exemplo, no herdadas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriedade, um ponto de conexão do consumidor mantém o tipo de interface, ele usa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-135">For example, in the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property, a consumer connection point keeps the type of interface it uses.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-136">Se o provedor e consumidor em uma conexão tanto entendem o tipo de interface, os controles são compatíveis e capazes de formar uma conexão direta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-136">If the provider and consumer in a connection both understand the interface type, the controls are compatible and capable of forming a direct connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-137">Se o provedor e consumidor não podem funcionar com o mesmo tipo de interface, elas são incompatíveis e deve usar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto para converter o ponto de conexão de provedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriedade em um tipo que o consumidor pode trabalhar com.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-137">If the provider and consumer cannot work with the same interface type, they are incompatible and must use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to translate the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property into a type that the consumer can work with.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-138">Outra propriedade herdada importante é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> ao criar conexões de ponto de propriedade, que fornece um nome amigável para exibir na interface do usuário para que os usuários escolham uma conexão de consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-138">Another important inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property, which provides a friendly name to display in the UI for users to choose a consumer connection point when creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-139">O nome de exibição é o parâmetro necessário quando os desenvolvedores adicionar um `ConnectionConsumer` de atributo para o método de retorno de chamada em um controle de consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-139">The display name is the required parameter when developers add a `ConnectionConsumer` attribute to the callback method in a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-140">O herdadas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriedade também é útil, conforme indicado acima, pois ele fornece um identificador exclusivo para um ponto de conexão do consumidor que um consumidor tiver vários pontos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-140">The inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property is also useful, as indicated above, because it provides a unique identifier for a consumer connection point in the event that a consumer has multiple connection points.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-141">Um consumidor pode ter vários <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos definidos nela e nesse caso, quando os desenvolvedores adicionar o `ConnectionConsumer` atributo a um método, eles devem especificar um valor de ID para distinguir cada ponto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-141">A consumer can have multiple <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects defined in it, and in this case, when developers add the `ConnectionConsumer` attribute to a method, they should specify an ID value to distinguish each connection point.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-142">Uma outra propriedade herdada notável é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriedade, que indica se um ponto de conexão do consumidor pode se conectar simultaneamente a vários provedores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-142">One other notable inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property, which indicates whether a consumer connection point can connect simultaneously to multiple providers.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-143">Esse valor da propriedade é `false` por padrão para pontos de conexão do consumidor (enquanto o padrão é `true` para pontos de conexão do provedor).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-143">This property value is `false` by default for consumer connection points (whereas it defaults to `true` for provider connection points).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-144">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe adiciona vários métodos exclusivos para os membros do qual ele herda o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-144">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class adds several unique methods to the members it inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-145">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> método invoca o método de retorno de chamada do consumidor próprio definido para recuperar a instância da interface do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> method invokes the consumer's own defined callback method to retrieve the interface instance from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-146">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> método retorna um valor booliano que indica se o ponto de conexão é capaz de estabelecer conexões, com base no estado atual do controle do consumidor associado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method returns a Boolean value that indicates whether the connection point is able to establish connections, based on the current state of the associated consumer control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4159b-147">O exemplo de código a seguir mostra maneiras simples de criar uma conexão de forma declarativa, programaticamente ou por meio de interface do usuário, em cada tomada em caso de uso de um ponto de conexão do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-147">The following code example shows simple ways to create a connection declaratively, programmatically, or through the UI, in each case making use of a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-148">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-148">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-149">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-149">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-150">Código-fonte de uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuando como o provedor e o consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-150">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-151">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-151">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-152">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-152">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-153">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-153">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-154">Salve o seguinte código-fonte em um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído à `Src` atributo do `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-154">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-155">Para obter detalhes sobre como exibem os modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [instruções passo a passo: alterando modos de exibir em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-155">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="4159b-156">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-156">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-157">O arquivo de origem contém uma interface simples chamada `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-157">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-158">Há também uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominada `ZipCodeWebPart` que implementa a interface e atua como o controle do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-158">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-159">A outra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe é chamada `WeatherWebPart`, e ele atua como o consumidor para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-159">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-160">Essa classe tem um método chamado `GetZipCode` que obtém uma instância do `IZipCode` interface de controle do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-160">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-161">Observe que esse método seja marcado como método de ponto de conexão do consumidor com uma `ConnectionConsumer` atributo em seus metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-161">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-162">Esse é o mecanismo para identificar o método de ponto de conexão no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-162">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-163">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-163">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-164">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-164">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-165">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-165">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-166">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-166">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-167">Para um passo a passo que demonstra como compilar, consulte [instruções passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-167">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="4159b-168">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-168">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-169">Próximo à parte superior são `Register` diretivas para registrar os controles personalizados que formam a conexão e o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-169">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-170">A conexão em si é criado declarativamente dentro de `<staticconnections>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-170">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-171">Isso demonstra uma maneira de criar uma conexão – Observação a `ConsumerConnectionPointID` de atributo no `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-171">This demonstrates one way of creating a connection--note the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-172">Você também pode criar a conexão por meio de programação; o código para fazer o que está no `Button1_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-172">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-173">Nesse caso, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto é criado e, em seguida, passado para um método que cria a conexão real.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-173">In this case, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object is created and then passed to a method that creates the actual connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-174">Se a conexão será criado de forma declarativa ou por meio de programação, os pontos de conexão sempre devem ser especificados para o provedor e o consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-174">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-175">O `Button2_Click` método acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objetos para o provedor e o consumidor e escreve alguns dos seus valores de propriedade em um rótulo na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-175">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="4159b-176">Depois de carregar a página em um navegador, clique o **detalhes do ponto de Conexão** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-176">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-177">Informações sobre os pontos de conexão de provedor e consumidor estabelecido em que a conexão declarativa é exibida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-177">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-178">Em seguida, use o **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar a página em modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-178">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-179">No menu de verbos do **provedor de código postal** <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle (representado por uma seta para baixo na barra de título), clique no verbo connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-179">On the verbs menu of the **ZIP Code Provider**<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-180">A conexão de interface do usuário for exibida, criados automaticamente pelo `<asp:connectionszone>` controle declarado na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-180">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-181">Essa é outra maneira de criar uma conexão (por meio da interface do usuário), junto com os métodos programáticos e declarativos discutidos anteriormente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-181">This is another way of creating a connection (through the UI), along with the declarative and programmatic methods discussed earlier.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-182">Clique o **desconectar** botão para encerrar a conexão estático existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-182">Click the **Disconnect** button to terminate the existing static connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-183">Clique o **criar uma Conexão com um consumidor** link.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-183">Click the **Create a Connection to a Consumer** link.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-184">Agora, a interface do usuário exibe um controle de lista suspensa que lista o nome de exibição de ponto de conexão do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-184">The UI now displays a drop-down control that lists the consumer connection point display name.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-185">Selecione o ponto de conexão na lista suspensa e, em seguida, clique em **Connect** para concluir a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-185">Select the connection point in the drop-down list, and then click **Connect** to complete the connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-186">Em seguida, clique em **desconectar** novamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-186">Next, click **Disconnect** again.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-187">Clique o **Conexão dinâmica** botão para criar uma conexão por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-187">Click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-188">Use o **modo de exibição** controle para retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-188">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-189">Clique o **detalhes de ponto de Conexão** botão novamente, para indicar detalhes sobre o objeto de ponto de conexão do consumidor uma vez mais.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-189">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the consumer connection point object once more.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-190">O exemplo tenha demonstrado estabelecendo uma conexão e usando um ponto de conexão do consumidor de três maneiras: uma conexão estático é declarado na marcação da página da Web; uma conexão criada no código que é usado um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto; e uma conexão criada por um usuário por meio de conexão da interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-190">The example has demonstrated establishing a connection and using a consumer connection point in three ways: a static connection declared in the Web page markup; a connection created in code that used a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object; and a connection created by a user through the connection UI.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConsumerConnectionPoint (System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, Type interfaceType, Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, class System.Type interfaceType, class System.Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.#ctor(System.Reflection.MethodInfo,System.Type,System.Type,System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (callbackMethod As MethodInfo, interfaceType As Type, controlType As Type, displayName As String, id As String, allowsMultipleConnections As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConsumerConnectionPoint(System::Reflection::MethodInfo ^ callbackMethod, Type ^ interfaceType, Type ^ controlType, System::String ^ displayName, System::String ^ id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint : System.Reflection.MethodInfo * Type * Type * string * string * bool -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint (callbackMethod, interfaceType, controlType, displayName, id, allowsMultipleConnections)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callbackMethod" Type="System.Reflection.MethodInfo" />
        <Parameter Name="interfaceType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="controlType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="displayName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="id" Type="System.String" />
        <Parameter Name="allowsMultipleConnections" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callbackMethod">
          <span data-ttu-id="4159b-191">O método no controle do consumidor que retorna uma instância de interface para que os consumidores estabeleçam uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-191">The method in the consumer control that returns an interface instance to consumers to establish a connection.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="interfaceType">
          <span data-ttu-id="4159b-192">O <see cref="T:System.Type" /> da interface que o consumidor recebe de um provedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-192">The <see cref="T:System.Type" /> of the interface that the consumer receives from a provider.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="controlType">
          <span data-ttu-id="4159b-193">O <see cref="T:System.Type" /> do controle do consumidor ao qual o ponto de conexão do consumidor está associado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-193">The <see cref="T:System.Type" /> of the consumer control with which the consumer connection point is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="displayName">
          <span data-ttu-id="4159b-194">Um nome de exibição amigável para o ponto de conexão do consumidor que aparece para usuários na IU (interface do usuário) de conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-194">A friendly display name for the consumer connection point that appears to users in the connection user interface (UI).</span>
          </span>
        </param>
        <param name="id">
          <span data-ttu-id="4159b-195">Um identificador exclusivo para o ponto de conexão do consumidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-195">A unique identifier for the consumer connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="allowsMultipleConnections">
          <span data-ttu-id="4159b-196">Um valor booliano que indica se o ponto de conexão do consumidor pode ter várias conexões simultâneas com provedores.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-196">A Boolean value indicating whether the consumer connection point can have multiple simultaneous connections with providers.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4159b-197">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-197">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4159b-198">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> construtor para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe simplesmente chama o construtor de base, passando a ele os vários parâmetros e inicializar a classe base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class simply calls the base constructor, passing to it the various parameters and initializing the base class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-199">O construtor de classe base verifica um número de parâmetros para um ponto de conexão e pode acionar diversas exceções.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-199">The base class constructor checks a number of the parameters for a connection point and can throw several exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-200">Para obter uma lista de exceções possíveis, consulte a seção exceções.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-200">For a list of possible exceptions, see the Exceptions section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-201">Você pode chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> construtor para criar sua própria instância da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-201">You can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor to create your own instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-202">No entanto, em casos onde você está simplesmente estabelecer uma conexão e não estendendo a classe, você deve chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> método para retornar um objeto de ponto de conexão de um provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-202">However, in cases where you are simply establishing a connection and not extending the class, you should call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method to return a connection point object from a provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4159b-203">O exemplo de código a seguir demonstra como derivar a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe para criar um ponto de conexão do provedor personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-203">The following code example demonstrates how to derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class to create a custom provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-204">O exemplo de código tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-204">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-205">Um arquivo de origem que contém um provedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, um consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle e um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-205">A source file that contains a provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, a consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-206">Uma página da Web que hospeda os controles em uma conexão estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-206">A Web page that hosts the controls in a static connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4159b-207">Uma explicação de como executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-207">An explanation of how to run the example code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-208">A primeira parte do exemplo de código é a origem para o provedor e consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles e um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe, denominada `TableConsumerConnectionPoint`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-208">The first part of the code example is the source for the provider and consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class, named `TableConsumerConnectionPoint`.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-209">Observe que o construtor do `TableConsumerConnectionPoint` classe chama o construtor base, passando os parâmetros necessários conforme indicado na seção de parâmetros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-209">Note that the constructor of the `TableConsumerConnectionPoint` class calls the base constructor, passing it the required parameters as indicated in the Parameters section.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-210">Observe também que no `TableConsumer` classe, o `SetConnectionInterface` método é especificado como o método de retorno de chamada para conexões e o `ConnectionConsumer` atributo declara personalizado `TableConsumerConnectionPoint` como um parâmetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-210">Also note that in the `TableConsumer` class, the `SetConnectionInterface` method is specified as the callback method for connections, and the `ConnectionConsumer` attribute declares the custom `TableConsumerConnectionPoint` as a parameter.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-211">Isso demonstra como criar um ponto de conexão do consumidor personalizado e, em seguida, associá-lo a um controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-211">This demonstrates how to create a custom consumer connection point and then associate it with a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-212">Este exemplo pressupõe que o código-fonte é compilado dinamicamente, portanto, você deverá colocar o arquivo de código de origem em uma subpasta App_Code do aplicativo Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-212">This example assumes that the source code is dynamically compiled, so you should place the source code file in an App_Code subfolder of your Web application.</span></span>  
  
 [!code-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/connectionControls.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="4159b-213">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web que hospeda os controles personalizados em uma conexão de partes de Web estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-213">The second part of the code example is the Web page that hosts the custom controls in a static Web parts connection.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-214">Na parte superior da página é um `Register` diretiva para declarar um prefixo e o namespace para os controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-214">At the top of the page is a `Register` directive to declare a prefix and the namespace for the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-215">A conexão é declarado usando um `<asp:webpartconnection>` controles de elemento e o provedor e consumidor são declarados dentro de um `<asp:webpartzone>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-215">The connection is declared by using an `<asp:webpartconnection>` element, and the provider and consumer controls are declared within an `<asp:webpartzone>` element.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/defaultcs.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="4159b-216">Carregue a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-216">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-217">A conexão entre os controles já existe e o consumidor exibe os dados do provedor, porque a conexão foi declarado como uma conexão estático na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-217">The connection between the controls already exists, and the consumer displays the data from the provider, because the connection was declared as a static connection in the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="4159b-218">
            <paramref name="callbackMethod" /> é <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-218">
              <paramref name="callbackMethod" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-219">\- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-219">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-220">
            <paramref name="interfaceType" /> é <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-220">
              <paramref name="interfaceType" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-221">\- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-221">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-222">
            <paramref name="controlType" /> é <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-222">
              <paramref name="controlType" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-223">\- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-223">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-224">
            <paramref name="displayName" /> é <see langword="null" /> ou uma cadeia de caracteres vazia ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-224">
              <paramref name="displayName" /> is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="4159b-225">
            <paramref name="controlType" /> não é o mesmo tipo que o controle do consumidor (ou uma classe válida derivada dele).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-225">
              <paramref name="controlType" /> is not the same type as the consumer control (or a valid class derived from it).</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void SetObject (System.Web.UI.Control control, object data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void SetObject(class System.Web.UI.Control control, object data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject(System.Web.UI.Control,System.Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void SetObject(System::Web::UI::Control ^ control, System::Object ^ data);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member SetObject : System.Web.UI.Control * obj -&gt; unit&#xA;override this.SetObject : System.Web.UI.Control * obj -&gt; unit" Usage="consumerConnectionPoint.SetObject (control, data)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="data" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="4159b-226">O controle do consumidor associado a um ponto de conexão do consumidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-226">The consumer control associated with a consumer connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="data">
          <span data-ttu-id="4159b-227">A instância da interface retornada de um controle do provedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-227">The interface instance returned from a provider control.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4159b-228">Invoca o método de retorno de chamada em um controle do consumidor e recupera a instância da interface de um controle do provedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-228">Invokes the callback method in a consumer control and retrieves the interface instance from a provider control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4159b-229">Esse método recebe uma instância da interface de um provedor que contém dados para o controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-229">This method receives an interface instance from a provider that contains data for the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-230">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> método é chamado pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objetos quando uma conexão está sendo ativado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> method is called by <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objects when a connection is being activated.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-231">Essa é uma etapa crítica que faz parte de iniciar uma conexão e permitindo que dois controles compartilhar dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-231">This is a critical step that is part of initiating a connection and enabling two controls to share data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-232">O controle do consumidor em uma conexão deve ser capaz de trabalhar com o mesmo tipo da interface como o provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-232">The consumer control in a connection must be able to work with the same type of interface as the provider.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-233">Se isso não acontecer, os controles são incompatíveis e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto deve ser usado para estabelecer uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-233">If it does not, the controls are incompatible and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="4159b-234">
            <paramref name="control" /> é <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-234">
              <paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SupportsConnection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool SupportsConnection (System.Web.UI.Control control, System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool SupportsConnection(class System.Web.UI.Control control, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection(System.Web.UI.Control,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool SupportsConnection(System::Web::UI::Control ^ control, System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionInterfaceCollection ^ secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member SupportsConnection : System.Web.UI.Control * System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection -&gt; bool&#xA;override this.SupportsConnection : System.Web.UI.Control * System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection -&gt; bool" Usage="consumerConnectionPoint.SupportsConnection (control, secondaryInterfaces)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="secondaryInterfaces" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="4159b-235">O controle do consumidor associado ao <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-235">The consumer control associated with the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="secondaryInterfaces">
          <span data-ttu-id="4159b-236">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> de interfaces secundárias que participam de uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-236">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> of any secondary interfaces that participate in a connection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4159b-237">Determina se um ponto de conexão do consumidor é atualmente capaz de estabelecer uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-237">Determines whether a consumer connection point is currently capable of establishing a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="4159b-238">
            <see langword="true" /> se um ponto de conexão pode estabelecer uma conexão no momento; caso contrário, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-238">
              <see langword="true" /> if a connection point can currently establish a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4159b-239">O padrão é <see langword="true" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4159b-239">The default is <see langword="true" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4159b-240">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> método conforme implementado sempre retorna `true` em todos os casos para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-240">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method as implemented always returns `true` in all cases for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-241">A intenção para esse método é para que ele verifique o estado de `control` e `secondaryInterfaces` em determinados pontos críticos para determinar se um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto é atualmente capaz de criar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-241">The intent for this method is to have it check on the state of `control` and `secondaryInterfaces` at certain critical points to determine whether a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object is presently able to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4159b-242">Pode haver situações em que `control` está em um estado que tornaria impossível formar uma conexão, ou onde `secondaryInterfaces` deve existir antes que uma conexão pode ser formada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-242">There can be scenarios where `control` is in a state that would make it impossible to form a connection, or where `secondaryInterfaces` must exist before a connection can be formed.</span></span> <span data-ttu-id="4159b-243">Nesses casos, os desenvolvedores podem herdar de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> de classe e substituir o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> método, fornecendo uma implementação personalizada para determinar quando o ponto de conexão está pronto para dar suporte a conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4159b-243">In such cases, developers can inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class, and override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method, providing a custom implementation to determine when the connection point is ready to support connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>