<Type Name="EditorZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3c4fa8111ab29b8f4830c576cda83028f3e1bfd6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2dd0eede6edd6dd3d2aa8f79010848658b967609" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/18/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59743629" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class EditorZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EditorZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class EditorZone&#xA;Inherits EditorZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EditorZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type EditorZone = class&#xA;    inherit EditorZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.EditorZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.EditorZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="5f769-101">Serve como o controle principal no conjunto de controles de Web Parts para hospedar controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls on a Web page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="5f769-102">Dentro do conjunto de controles de Web Parts, uma zona é um controle composto que abrange uma região definida em uma página da Web e contém controles de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-102">Within the Web Parts control set, a zone is a composite control that covers a defined region on a Web page and contains server controls.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-103">As funções primárias de uma zona são para dispor os controles que ele contém e para fornecer uma interface de usuário (IU) para esses controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-103">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-104">Para obter informações gerais sobre zonas e como eles são usados em aplicativos Web Parts, consulte a documentação de referência para a base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe, e [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-104">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the reference documentation for the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-105">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle for um dos controles fundamentais no conjunto de controles de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-105">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-106">Um recurso importante de Web Parts é a capacidade dos usuários finais para modificar (ou personalizar) em páginas da Web de acordo com suas preferências e salvar suas configurações personalizadas para sessões futuras do navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-106">A key feature of Web Parts is the ability of end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-107">Um aspecto da modificação de páginas de Web Parts que inclui edição; os usuários podem editar a aparência, layout, comportamento e outras propriedades visíveis do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes editing; users can edit the appearance, layout, behavior, and other properties of the visible <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-108">Vários controles no conjunto de controles de Web Parts fornecem os recursos de edição, incluindo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-108">Several controls in the Web Parts control set provide the editing features, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-109">Uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle fica visível quando uma página de Web Parts entra em modo de edição, e ele disponibiliza várias <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles que podem ser usados para personalizar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-109">An <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control becomes visible when a Web Parts page enters edit mode, and it makes available various <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls that can be used to personalize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-110">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle é muito semelhante ao seu pai, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> classe, com uma diferença importante: O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle fornece um modelo de zona, referenciado em seu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-110">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control is very similar to its parent, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> class, with one key difference: The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control provides a zone template, referenced in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-111">O modelo de zona adiciona a capacidade de declarar o conteúdo no formato de persistência de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-111">The zone template adds the ability to declare content in the page persistence format.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-112">Os desenvolvedores de páginas podem colocar uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle na marcação declarativa de uma página da Web, adiciona um filho `<zonetemplate>` elemento e dentro de `<zonetemplate>` elemento, adicionar referências declarativas para <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-112">Page developers can place an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control in the declarative markup of a Web page, add a child `<zonetemplate>` element, and within the `<zonetemplate>` element, add declarative references to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-113">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle também tem um método <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.CreateEditorParts%2A>, que substitui um método de base a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control also has a method, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.CreateEditorParts%2A>, which overrides a base method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> class.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-114">Esse método é necessário para que um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle possa criar o modelo de zona para conter qualquer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles que são adicionados à zona de forma declarativa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-114">This method is necessary so that an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control can create the zone template to contain any <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls that are added to the zone declaratively.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="5f769-115">Os botões a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> interface do usuário exigem scripts do lado do cliente para funcionar corretamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-115">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-116">Se o script é desativado no navegador, o usuário não será capaz de executar ações por meio de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-116">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="5f769-117">Acessibilidade</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-117">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="5f769-118">A marcação processada por padrão para esse controle pode não estar em conformidade com padrões de acessibilidade, como as diretrizes de prioridade 1 conteúdo WCAG Web Accessibility Guidelines 1.0 ().</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-118">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-119">Para obter detalhes sobre o suporte de acessibilidade para esse controle, consulte [controles ASP.NET e acessibilidade](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-119">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="5f769-120">O exemplo de código a seguir demonstra vários declarativa e usa programático do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-120">The following code example demonstrates several declarative and programmatic uses of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-121">O exemplo cria uma zona de editor personalizado que herda o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> de classe e usa-o em uma página de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-121">The example creates a custom editor zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> class, and uses it in a Web Parts page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-122">O exemplo de código tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-122">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="5f769-123">Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição na página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-123">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="5f769-124">Uma página da Web que referencia o personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-124">A Web page that references the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="5f769-125">Uma explicação de como funciona o exemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-125">An explanation of how the example works.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-126">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-126">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-127">Para obter mais detalhes sobre a exibição modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: Alterando modos de exibição em uma Web Parts página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-127">For more details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_EditorZone_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_EditorZone_Overview/CS/displaymodecs.ascx#4)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_EditorZone_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_EditorZone_Overview/VB/displaymodevb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="5f769-128">A segunda parte do exemplo de código é uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-128">The second part of the code example is a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-129">Próximo à parte superior da página é um `Register` diretiva para o controle de usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-129">Near the top of the page is a `Register` directive for the user control.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-130">A marca de controle de usuário é declarada na página com um `uc1:` prefixo para o elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-130">The user control tag is declared in the page with a `uc1:` prefix for the element.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-131">Observe que abaixo de `<asp:WebPartZone>` elemento é um `<asp:EditorZone>` elemento que contém vários <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, com algumas marcas e propriedades definidas para determinar sua aparência e comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-131">Notice that below the `<asp:WebPartZone>` element is an `<asp:EditorZone>` element that contains several <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls, with some tags and properties set to determine its appearance and behavior.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-132">Também há uma série de métodos que acessam vários membros do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controlar programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-132">There are also a number of methods that access various members of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control programmatically.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_EditorZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_EditorZone_Overview/CS/editorzonecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_EditorZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_EditorZone_Overview/VB/editorzonevb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="5f769-133">Quando você carrega a página em um navegador, você pode selecionar **modo de edição** na lista suspensa para alternar para modo de edição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-133">When you load the page in a browser, you can select **Edit Mode** in the drop-down list to switch to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-134">Para exibir a interface do usuário de edição, você pode clique no menu de verbos (a seta para baixo) na barra de título de um dos dois controles e clique em **editar** para editar o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-134">To display the editing UI, you can click the verbs menu (the downward arrow) in the title bar of one of the two controls, and click **Edit** to edit the control.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-135">Com a edição da interface do usuário visível, você pode ver os efeitos dos usos do programáticos e declarativos a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> membros de classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-135">With the editing UI visible, you can see the effects of the declarative and programmatic uses of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> class members.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="5f769-136">Se você quiser criar um personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> zona para obter maior controle sobre o processamento da interface do usuário de edição, você pode herdar diretamente do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase" /> classe, desde que você não precisa fornecer suporte de modelo de zona para os desenvolvedores de páginas adicionar <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controles para sua zona declarativamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-136">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> zone to gain greater control over the rendering of the editing UI, you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase" /> class, as long as you do not need to provide zone template support for page developers to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls to your zone declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-137">Nesse caso, você adicionaria todas <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controla a uma zona por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-137">In such a case, you would add all <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls to a zone programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-138">Se você quiser fornecer suporte de modelo de zona, você deve herdar o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-138">If you want to provide zone template support, you should inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> class.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5f769-139">Visão geral do conjunto de controle do Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-139">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5f769-140">Visão geral de personalização de partes da Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-140">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5f769-141">Controles ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-141">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EditorZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EditorZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="5f769-142">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-142">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5f769-143">Controles ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-143">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="editorZone.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="5f769-144">Cria todos os controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> declarados dentro de um modelo de zona no formato de persistência de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-144">Creates all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls declared within a zone template in page persistence format.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="5f769-145">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> que contém referências a todos os controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> declarados dentro do modelo de zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-145">An <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> that contains references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls declared within the zone template.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="5f769-146">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.CreateEditorParts%2A> método substitui o método base para criar somente o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles que são declarados dentro do modelo de zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.CreateEditorParts%2A> method overrides the base method to create only the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls that are declared within the zone template.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-147">Qualquer outro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles adicionados à zona devem ser adicionados por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-147">Any other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls added to the zone must be added programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-148">Isso pode ser feito, por exemplo, Implementando a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> da interface em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-148">This can be done, for example, by implementing the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-149">Em seguida, no substituído <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> método, você pode adicionar uma coleção de custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles a uma zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-149">Then, in the overridden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method, you can add a collection of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls to a zone.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="5f769-150">O controle de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> atual não tem uma ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-150">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> control does not have an ID.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5f769-151">Controles ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-151">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="5f769-152">Fornece um modelo para conter controles filho dentro de um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> no formato de persistência de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-152">Provides a template to contain child controls within an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone" /> control in page persistence format.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="5f769-153">Um <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> modelo da zona que atua como um contêiner para controles filho na zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-153">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> zone template that acts as a container for child controls in the zone.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="5f769-154">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> propriedade é a principal diferença entre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> classe e a base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-154">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> property is the key difference between the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> class and the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> class.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-155">Adicionando suporte para um modelo de zona, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> classe permite que os desenvolvedores de páginas posicionar o filho <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles dentro de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle na marcação declarativa de uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-155">By adding support for a zone template, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> class enables page developers to place child <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls within an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control in the declarative markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-156">O modelo de zona atua como um contêiner para os controles filho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-156">The zone template acts as a container for the child controls.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="5f769-157">O acessador set para a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> chamadas de propriedade de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.InvalidateEditorParts%2A> método, que força a coleta de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles declarados no modelo a ser recriado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-157">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.InvalidateEditorParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls declared in the template to be recreated.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-158">Isso faz com que todas as alterações no conteúdo do modelo a ser reconhecido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-158">This causes any changes in the contents of the template to be recognized.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-159">Para usar um modelo de zona de forma declarativa em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle, que você adicione um par de `<zonetemplate>` marcas e referência <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles entre as marcas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-159">To use a zone template declaratively within an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control, you add a pair of `<zonetemplate>` tags, and reference <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls between the tags.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-160">Modelo de apenas uma zona é processado por instância de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle (portanto, não há nenhum motivo para adicionar vários `<zonetemplate>` elementos para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-160">Only one zone template is rendered per instance of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control (therefore, there is no reason to add multiple `<zonetemplate>` elements to an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control).</span></span> <span data-ttu-id="5f769-161">Além disso, o modelo de zona de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle pode conter somente os controles de parte que derivam de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-161">Also, the zone template of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control can contain only part controls that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="5f769-162">O exemplo de código a seguir demonstra o uso declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-162">The following code example demonstrates declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone.ZoneTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-163">O código completo para o exemplo for encontrado na seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-163">The full code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5f769-164">O exemplo de código demonstra como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles podem ser colocados dentro de uma `<zonetemplate>` elemento em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-164">The code example demonstrates how <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls can be placed within a `<zonetemplate>` element in an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_EditorZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_EditorZone_Overview/CS/editorzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_EditorZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_EditorZone_Overview/VB/editorzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="5f769-165">Quando você carrega a página em um navegador, você pode selecionar **modo de edição** na lista suspensa para alternar para modo de edição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-165">When you load the page in a browser, you can select **Edit Mode** in the drop-down list to switch to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-166">Para exibir a interface do usuário (IU) edição, você pode clique no menu de verbos (a seta para baixo) na barra de título de um dos dois controles e clique em **editar** para editar o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-166">To display the editing user interface (UI), you can click the verbs menu (the downward arrow) in the title bar of one of the two controls, and click **Edit** to edit the control.</span></span> <span data-ttu-id="5f769-167">Com a edição da interface do usuário visível, você pode ver vários <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles que são declarados dentro de `<zonetemplate>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-167">With the editing UI visible, you can see the several <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls that are declared within the `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.InvalidateEditorParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5f769-168">Controles ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5f769-168">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>