<Type Name="ImportCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a9f2b0bb2d48d11e3c00fcd8776e0fc19707f001" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="42a3c35677e9d87eeb503607ae50c9d39827d414" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="53521946" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ImportCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ImportCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ImportCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ImportCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ImportCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="68503-101">Importa um arquivo de descrição para um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (ou outro controle de servidor ASP.NET usado como um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />), de modo que os usuários podem adicionar o controle para uma página da Web com configurações predefinidas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-101">Imports a description file for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control (or other ASP.NET server control used as a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control), so that users can add the control to a Web page with pre-defined settings.</span></span> <span data-ttu-id="68503-102">Essa classe não pode ser herdada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-103">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle permite aos usuários importar um arquivo de descrição que descreve as configurações em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle ou controle de servidor que um usuário deseja adicionar a um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-103">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to import a description file that describes settings on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control that a user wants to add to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-104">Depois que um usuário importa um arquivo de descrição, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle referenciado no arquivo aparece dentro a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle e um usuário podem adicionar o controle para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-104">After a user imports a description file, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the file appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, and a user can add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-105">O arquivo de descrição não é o mesmo que o controle em si.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-105">The description file is not the same as the control itself.</span></span> <span data-ttu-id="68503-106">É um arquivo XML que termina com um. Extensão de Web Part e contém pares nome/valor – principalmente valores de propriedade – que descrevem o estado do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-106">It is an XML file that ends with a .WebPart extension and contains name/value pairs--mostly property values--that describe the state of the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-107">O arquivo de descrição é criado de acordo com um formato XML especificado, conforme descrito no tópico [arquivos de descrição de controle Web Parts](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-107">The description file is created according to a specified XML format, as described in the topic [Web Parts Control Description Files](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-108">Para o controle que o arquivo de descrição se refere a, ele pode ser compilado em um assembly, ou pode ser um controle de usuário definido em um arquivo. ascx.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-108">As for the control that the description file refers to, it can either be compiled into an assembly, or it can be a user control defined in an .ascx file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-109">Em ambos os casos, o controle referenciado em um arquivo de descrição importado deve existir no servidor Web que hospeda a página que está tentando importar o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-109">In either case, the control referenced in an imported description file must exist on the Web server that hosts the page that is attempting to import the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-110">O arquivo de descrição faz referência ao controle nome e o assembly (ou arquivo) que contém o controle e o arquivo de descrição contém as configurações que afetam os valores de propriedade, aparência e comportamento do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-110">The description file references the control name and the assembly (or file) that contains the control, and the description file contains settings that affect the control's property values, appearance, and behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-111">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle permite que os usuários compartilham as configurações nos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to share settings on controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-112">Um controle complexo pode ter muitas propriedades e configurações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-112">A complex control can have many properties and settings.</span></span> <span data-ttu-id="68503-113">Por exemplo, em um site da intranet típico dentro de uma grande empresa, um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle pode conter um número de propriedades que contêm valores específicos ao ambiente de usuários, como suas conexões de banco de dados, informações departamentais e assim por diante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-113">For example, in a typical intranet site within a large company, a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control might contain a number of properties that hold values specific to the users' environment, such as their database connections, departmental information, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="68503-114">O controle também pode conter um número de propriedades que afetam sua aparência.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-114">The control might also contain a number of properties that affect its appearance.</span></span> <span data-ttu-id="68503-115">Um usuário pode personalizar o controle em um site específico e fazê-lo funcionar corretamente, exportar um arquivo de descrição para o controle e, em seguida, compartilhe o arquivo de descrição com outros usuários, o que foi possível importar o arquivo para adicionar o controle totalmente configurado para outra intranet sites que eles têm permissão para personalizar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-115">One user could personalize the control on a particular site and get it working properly, export a description file for the control, and then share the description file with other users, who could import the file to add the fully configured control to other intranet sites that they are allowed to personalize.</span></span> <span data-ttu-id="68503-116">Desde que o assembly compilado ou arquivo de controle de usuário que contém o controle existe no servidor Web que está hospedando o seu site, os usuários podem adicionar o controle para outros sites da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-116">As long as the compiled assembly or user control file containing the control exists on the Web server that is hosting their site, users can add the control to other Web sites.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-117">O mecanismo pelo qual os usuários importar um arquivo de descrição (e, portanto, controlar o seu servidor associado) em uma página da Web é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, que um desenvolvedor de página deve adicionar a uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-117">The mechanism by which users import a description file (and hence its associated server control) into a Web page is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, which a page developer must add to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-118">Quando um usuário alterna a página para o modo de exibição de catálogo, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle aparece e o usuário poderá usar esse controle para navegar até o. Arquivo de descrição de Web Part correspondente para o controle de servidor desejam importar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-118">When a user switches the page to catalog display mode, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control appears, and the user can user this control to browse to the .WebPart description file corresponding to the server control they want to import.</span></span> <span data-ttu-id="68503-119">Seguindo a interface do usuário e as instruções fornecidas pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, um usuário é capaz de adicionar o controle de servidor desejado na página da Web, com sua aparência e as propriedades totalmente configuradas conforme especificado no arquivo de descrição importado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-119">Following the UI and instructions provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, a user is able to add the desired server control into the Web page, with its appearance and properties fully configured as specified in the imported description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-120">Antes de uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> arquivo de descrição do controle pode ser importado, um usuário deve primeiro criar (exportar) o arquivo com base em um existente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-120">Before a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's description file can be imported, a user must first create (export) the file based on an existing <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-121">Um arquivo de descrição pode ser exportado para um controle se as seguintes condições forem atendidas:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-121">A description file can be exported for a control if the following conditions are met:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-122">O controle tem as propriedades marcadas com o `Personalizable` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-122">The control has properties marked with the `Personalizable` attribute.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-123">O arquivo Web. config tem o `enableExport` valor definido como atributo `true` sobre o `<webParts>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-123">The Web.config file has the `enableExport` attribute value set to `true` on the `<webParts>` element.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-124">Um desenvolvedor define o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> propriedade no controle para um valor diferente do valor padrão de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, que proíbe de exportação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-124">A developer sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property on the control to a value other than the default value of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, which prohibits export.</span></span> <span data-ttu-id="68503-125">Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> o valor da propriedade é definido como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, qualquer propriedade que contém uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parâmetro com um `Personalizable` atributo não é exportado quando um usuário exportar um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-125">If the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, any property that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parameter with a `Personalizable` attribute is not exported when a user exports a description file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-126">Isso permite que os desenvolvedores de controle impedir que dados confidenciais, como cadeias de caracteres de conexão, que está sendo exportado em determinadas situações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-126">This enables control developers to prevent sensitive data, such as connection strings, from being exported in certain situations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-127">Um usuário pode exportar um controle que foi habilitado para a exportação clicando no verbo de exportação que aparece no menu de verbos do controle e seguindo as instruções para salvar um. Arquivo de descrição de Web Part para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-127">A user can export a control that has been enabled for export by clicking the export verb that appears in the verbs menu of the control, and following the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-128">Outros usuários, em seguida, podem importar esse arquivo para configurar suas próprias instâncias do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-128">Other users can then import this file to configure their own instances of the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-129">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe contém várias propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class contains several properties.</span></span> <span data-ttu-id="68503-130">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propriedade contém o texto com instruções para os usuários quando eles navegarem para localizar o arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-130">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property contains text with instructions for users when they browse to locate the description file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-131">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propriedade contém o texto que serve como um rótulo para o controle importado como ele aparece no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property contains text that serves as a label for the imported control as it appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-132">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contém o texto que será exibido se ocorrer um erro quando uma descrição de controle está sendo importada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contains text that is displayed if an error occurs when a control description is being imported.</span></span> <span data-ttu-id="68503-133">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> propriedade substitui a propriedade base para atribuir um título padrão para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controlar se o desenvolvedor não atribui um título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property overrides the base property to assign a default title for an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control if the developer does not assign a title.</span></span> <span data-ttu-id="68503-134">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propriedade contém o texto do botão que o usuário clica para carregar o arquivo de descrição, e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propriedade contém as instruções para o processo de carregamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-134">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property contains the text for the button that the user clicks to upload the description file, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property contains the instructions for the upload process.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-135">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe também contém vários métodos exclusivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class also contains several unique methods.</span></span> <span data-ttu-id="68503-136">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método recupera um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> para cada objeto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle no catálogo, que permite que um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle para exibir informações sobre cada controle de servidor sem ter de criar uma instância dele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-136">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method retrieves a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control in the catalog, which enables an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to display information about each server control without having to create an instance of it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-137">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método obtém uma instância de um determinado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle, com base na descrição passada para o método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method gets an instance of a particular <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, based on the description passed to the method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-138">Há alguns riscos inerentes associados ao uso de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-138">There are some inherent risks associated with using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-139">Um exemplo é a possibilidade de importar dados mal-intencionados para seu aplicativo Web por meio usados para importar os arquivos de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-139">One example is the possibility of importing malicious data into your Web application through the description files used for importing.</span></span> <span data-ttu-id="68503-140">Se alguém tiver colocado código mal-intencionado no script como o valor de uma propriedade de cadeia de caracteres no arquivo de descrição, em seguida, esse script pode ser potencialmente executado quando um usuário importa o arquivo de descrição e adiciona o controle de servidor referenciado para uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-140">If someone has placed malicious script code as the value of a string property in the description file, then that script could potentially be executed when a user imports the description file and adds the referenced server control to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-141">Para minimizar o risco de importar arquivos de descrição com dados mal-intencionados, controles de servidor que possuem propriedades do tipo cadeia de caracteres devem sempre codificar os dados de propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-141">To minimize the risk of importing description files with malicious data, server controls that have string-typed properties should always encode the property data.</span></span> <span data-ttu-id="68503-142">Outro risco envolve a importação de tipos por meio de arquivos de descrição (consulte [arquivos de descrição de controle Web Parts](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-142">Another risk involves importing types through description files (see [Web Parts Control Description Files](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span></span> <span data-ttu-id="68503-143">Um usuário mal-intencionado poderia enviar solicitações para carregar vários assemblies no <xref:System.AppDomain>, resultando em uma quantidade excessiva de memória que está sendo consumida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-143">A malicious user could submit requests to load many assemblies into the <xref:System.AppDomain>, resulting in an excessive amount of memory being consumed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-144">Para evitar os riscos associados à importação, você pode desabilitar o recurso completamente não usar o recurso de importação ou a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-144">To avoid the risks associated with import, you can disable the feature altogether by not using the import feature or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-145">Ou você pode limitar quais usuários têm acesso ao controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-145">Or you can limit what users have access to the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-146">Você pode fazer isso programaticamente, usando o gerenciamento de função (consulte [Gerenciando autorização usando funções](https://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-146">You could do this programmatically, using role management (see [Managing Authorization Using Roles](https://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span></span> <span data-ttu-id="68503-147">Por exemplo, quando a página for carregada, você pode testar para ver se um usuário está em uma determinada função, como a função de administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-147">For instance, when the page loads, you could test to see whether a user is in a certain role, such as the administrator role.</span></span> <span data-ttu-id="68503-148">Se o usuário está na função, você poderá adicionar programaticamente a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle para a página para esse usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-148">If the user is in the role, you could programmatically add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to the page for that user.</span></span> <span data-ttu-id="68503-149">Você também pode usar uma abordagem declarativa para limitar o conjunto de usuários que podem usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-149">You could also use a declarative approach to limit the set of users that can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  <span data-ttu-id="68503-150">Dentro da página da web que contém um catálogo, você poderia colocar duas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controles: um para os usuários que podem importar e outro para aqueles que não é possível.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-150">Within your web page that contains a catalog, you could place two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controls: one for users who can import, and one for those who cannot.</span></span> <span data-ttu-id="68503-151">A zona para os usuários que podem importar conteria o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-151">The zone for users who can import would contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-152">A zona em si pode ser colocada dentro de um <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> controle, que permite que você limite o uso do controle na zona para somente aqueles autenticados usuários ou funções que você especificar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-152">The zone itself could be placed inside of a <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control, which would enable you to limit use of the control in the zone to only those authenticated users or roles that you specify.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-153">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control declarativamente e por meio de programação em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-153">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control declaratively and programmatically on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-154">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-154">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-155">Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição em uma página de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-155">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-156">Uma página da Web que contém um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-156">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-157">Um arquivo de código fonte que contém dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-157">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-158">Uma explicação de como o exemplo funciona quando você carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-158">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-159">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-159">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-160">Você deve colocar o seguinte código-fonte em um arquivo e nomeie-o Displaymodemenucs. ascx ou Displaymodemenuvb. ascx (dependendo de qual idioma você está usando).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-160">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="68503-161">Para obter detalhes sobre como exibem os modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: Alterando modos de exibição em uma Web Parts página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-161">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-162">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-162">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-163">Na parte superior da página são duas `register` diretivas, um controle de usuário e outro para o componente compilado que contém dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-163">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-164">Observe que a página tem uma referência declarativa para a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, aninhada dentro da hierarquia apropriada de elementos declarativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-164">Notice that the page has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="68503-165">Observe também que vários valores de propriedade são atribuídos na declarativamente a `<asp:importcatalogpart>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-165">Notice also that several property values are assigned declaratively on the `<asp:importcatalogpart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="68503-166">Além disso, o `Button1_Click` método atualiza um número de valores de propriedade sobre a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-166">Also, the `Button1_Click` method updates a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-167">Na página de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle, dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles são declarados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-167">In the page's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are declared.</span></span> <span data-ttu-id="68503-168">O `<aspSample:userinfowebpart>` controle tem um `exportmode="all"` atributo nele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-168">The `<aspSample:userinfowebpart>` control has an `exportmode="all"` attribute on it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-169">Esse atributo é necessário para permitir que os usuários exportar um arquivo de descrição para o controle, que pode ser importado por outros usuários aos quais desejarem importar o controle usando o arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-169">This attribute is required to enable users to export a description file for the control, which can then be imported by other users who wish to import the control using the description file.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="68503-170">Permitir que os usuários de um aplicativo de Web Parts para exportar um arquivo de descrição de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, você também deve habilitar o recurso de exportação no aplicativo Web com a adição de um `enableExport="true"` atributo para o `<webParts>` elemento (que é um filho de `<system.web>`elemento) no arquivo Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-170">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-171">A exportação é desabilitada por padrão, portanto, se você ainda não tiver habilitado exportação para o seu aplicativo, edite o arquivo Web. config e fazê-lo agora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-171">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-172">A terceira parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-172">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-173">Observe que algumas propriedades nesses controles são marcadas com o `WebBrowsable` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-173">Notice that some properties on these controls are marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="68503-174">Isso permite que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para gerar dinamicamente a interface do usuário (UI) de um usuário editar essas propriedades quando os controles estão no modo de edição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-174">This enables the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control to dynamically generate the user interface (UI) for a user to edit those properties when the controls are in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-175">As propriedades também são marcadas com um `WebDisplayName` atributo para especificar o texto do rótulo que aparece ao lado de cada controle na interface do usuário de edição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-175">The properties are also marked with a `WebDisplayName` attribute, to specify the text of the label that appears next to each control in the editing UI.</span></span> <span data-ttu-id="68503-176">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-176">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="68503-177">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-177">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="68503-178">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-178">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="68503-179">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-179">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="68503-180">Para um passo a passo que demonstra os dois métodos de compilação, consulte [passo a passo: Controle de servidor Web de desenvolvimento e o uso de um personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-180">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-181">O controle personalizado chamado `TextDisplayWebPart` é referenciado na página da Web com um `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-181">The custom control called `TextDisplayWebPart` is referenced on the Web page with an `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="68503-182">O outro controle, chamado `UserInfoWebPart`, também é declarado na página da Web inicialmente, embora você irá removê-lo mais tarde para demonstrar a capacidade de importar um arquivo de descrição de um controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-182">The other control, called `UserInfoWebPart`, is also declared on the Web page initially, though you will remove it later to demonstrate the ability to import a description file for a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-183">Agora execute o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-183">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="68503-184">Carregue a página da Web em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-184">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="68503-185">A primeira etapa é editar o `UserInfoWebPart` controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-185">The first step is to edit the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-186">Use o **modo de exibição** controle de lista suspensa e selecione **editar** para alternar a página de modo de edição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-186">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Edit** to switch the page to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-187">Clique no menu de verbos do `UserInfoWebPart` control (a seta para baixo na barra de título) e clique **editar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-187">Click the verbs menu of the `UserInfoWebPart` control (the downward arrow in the title bar), and then click **Edit**.</span></span> <span data-ttu-id="68503-188">Quando a interface do usuário de edição for exibida, vários controles de edição aparecem abaixo do `UserInfoWebPart` controle que você pode usar para editar seus valores de campo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-188">When the editing UI appears, several editing controls appear below the `UserInfoWebPart` control that you can use to edit its field values.</span></span> <span data-ttu-id="68503-189">Editar alguns campos, clique em **Okey**e, em seguida, usar o **modo de exibição** lista suspensa para retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-189">Edit some fields, click **OK**, and then use the **Display Mode** drop-down to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-190">A segunda etapa é exportar um. Arquivo de descrição de Web Part para o `UserInfoWebPart` controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-190">The second step is to export a .WebPart description file for the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-191">Clique no menu de verbos no controle personalizado (representada pela seta para baixo na barra de título) e, em seguida, clique em **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-191">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="68503-192">Siga as instruções para salvar um. Arquivo de descrição de Web Part para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-192">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-193">Agora, feche a página da Web e editar a origem da página em um editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-193">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="68503-194">Excluir o `<aspSample:userinfowebpart>` controle declaração de elemento, em seguida, salve e feche o arquivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-194">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-195">(Essa etapa para simular um usuário que ainda não estiver fazendo o `UserInfoWebPart` controlar, portanto, você pode importar o controle para a página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-195">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have the `UserInfoWebPart` control, so you can import the control to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-196">Carregue a página da Web novamente em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-196">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="68503-197">O `UserInfoWebPart` controle não deve aparecer, porque ele foi removido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-197">The `UserInfoWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-198">Use o **modo de exibição** controle de lista suspensa e selecione **catálogo** para alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-198">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-199">No <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de controle, clique em de **procurar** botão e, em seguida, navegue até o. Web Part do arquivo que você criou e clique no **carregar** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-199">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, and browse to the .WebPart file you created, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="68503-200">Uma referência para o controle deve aparecer com uma caixa de seleção ao lado dele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-200">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-201">Selecione a caixa de seleção, clique **adicionar** para adicionar o controle para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-201">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-202">Enquanto você estiver nesse modo de exibição da página, clique no **atualização ImportCatalogPart** botão na parte inferior da página para ver o efeito de forma programática atualizando um número de valores de propriedade no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-202">While you are in this view of the page, click the **Update ImportCatalogPart** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically updating a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-203">Depois de clicar no botão, observe como as várias propriedades são alteradas na interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-203">After clicking the button, observe how the various properties are changed in the UI.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-204">Por fim, clique em **fechar** para sair do modo de catálogo e retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-204">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-205">O `UserInfoWebPart` controle agora deve aparecer na página, que contém os valores que tinham quando exportado anteriormente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-205">The `UserInfoWebPart` control should now appear in the page, containing the values that it had when you exported it earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8"><span data-ttu-id="68503-206">Arquivos de descrição de controle Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-206">Web Parts Control Description Files</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-207">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-207">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ImportCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ImportCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-208">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-208">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-209">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> construtor é um padrão; nenhum construtor for declarado no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe e tarefas especiais, portanto, não são realizadas quando uma nova instância da classe é criada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor is a default; no constructor is declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class and hence no special tasks are carried out when a new instance of the class is created.</span></span> <span data-ttu-id="68503-210">O .NET Framework usa o construtor internamente para criar uma instância da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-210">The .NET Framework uses the constructor internally to create an instance of the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-211">Normalmente você não precisará usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> construtor programaticamente em seu próprio código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-211">Normally you will not need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor programmatically in your own code.</span></span> <span data-ttu-id="68503-212">O uso pretendido do controle é para os desenvolvedores de páginas para adicioná-lo a uma página de forma declarativa em tempo de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-212">The intended use of the control is for page developers to add it to a page declaratively at design time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-213">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-213">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BrowseHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string BrowseHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property BrowseHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ BrowseHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BrowseHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-214">Obtém ou define uma mensagem de texto que instrui os usuários a navegar até o local de um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-214">Gets or sets a text message that instructs users to browse to the location of a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-215">Uma cadeia de caracteres que contém o texto da mensagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-215">A string that contains the text of the message.</span></span> <span data-ttu-id="68503-216">O valor padrão é uma mensagem específicas de cultura fornecida pelo .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-216">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-217">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propriedade dá aos usuários uma visão geral simples do que a primeira coisa que eles devem fazer o processo de adição de um controle importado: forneça o local de um arquivo de descrição, digitando em um caminho ou navegando até o arquivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property gives users a simple overview of the first thing they must do in the process of adding an imported control: provide the location of a description file, by either typing in a path or browsing to the file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-218">Um motivo comum para fornecer um valor personalizado para essa propriedade é se você tiver instruções especiais para usuários, como um compartilhamento de rede específico para o qual deve procurar para localizar um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-218">A typical reason to supply a custom value for this property is if you have special instructions for users, such as a specific network share to which they should browse to locate a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-219">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propriedade declarativamente e programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-219">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="68503-220">Para o código completo e instruções necessárias para executar o exemplo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-220">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-221">Na seção de código a seguir, observe que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> valor da propriedade é definido de forma declarativa para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-221">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-222">Nesta seção do código, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> valor da propriedade é atribuído por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-222">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-223">Quando você carrega a página em um navegador, você pode usar o **modo de exibição** controle de lista suspensa para selecionar **modo de catálogo** e alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-223">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-224">Com a página no modo de catálogo e o arquivo de descrição carregados, observe as várias cadeias de caracteres de texto exibidas na interface do usuário (IU) para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-224">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-225">Se você clicar na **carregar o arquivo de descrição** botão, o texto para diversas propriedades na interface do usuário for alterado, incluindo o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-225">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-226">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-226">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-227">Obtém ou define qual botão na interface do usuário é tratado como o botão padrão que recebe o foco quando o formulário que contém o botão é renderizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-227">Gets or sets what button in the user interface (UI) is treated as the default button that receives the focus when form that contains the button is rendered.</span></span> <span data-ttu-id="68503-228">Essa propriedade não se destina a ser chamada do código do desenvolvedor de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-228">This property is not intended to be called from page developer code.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-229">Uma cadeia de caracteres que contém a ID do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> que recebe o foco padrão em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-229">A string that contains the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> that receives the default focus in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-230">O código para essa propriedade substitui a propriedade base herdada do <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> classe para ocultar a propriedade de designers e impedir que ele está sendo afetado por temas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-230">The code for this property overrides the base property inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> class to hide the property from designers and prevent it from being affected by themes.</span></span> <span data-ttu-id="68503-231">Embora seja pública, essa propriedade é usada internamente pelo controle de Web Parts definido para a renderização padrão desse controle e não se destina a ser usado pelos desenvolvedores de páginas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-231">Though it is public, this property is used internally by the Web Parts control set for default rendering of this control and is not intended to be used by page developers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-232">Essa propriedade não pode ser definida por temas ou temas de folha de estilo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-232">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="68503-233">Para obter mais informações, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [capas e temas do ASP.NET](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-233">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-234">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-234">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="importCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-235">Retorna uma coleção de descrições dos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponíveis em um catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-235">Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="68503-236">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> que contém um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> para cada controle em um catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-236">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each control in a catalog.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-237">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método fornece uma implementação para o método base abstrato declarados no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-237">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method provides an implementation for the abstract base method declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="68503-238">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método retorna informações de descrição de cada controle em um catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-238">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method returns description information for each control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="68503-239">Observe que no caso de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de controle, pode haver apenas um servidor controle no catálogo por vez, mesmo que o método funcionaria se houvesse vários controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-239">Note that in the case of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, there can be only one server control in the catalog at a time, even though the method would work if there were multiple controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-240">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> é um objeto que contém informações essenciais sobre um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle, incluindo sua ID, uma referência de objeto para o controle e os valores das várias propriedades importantes que são herdadas a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-240">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object is an object that contains essential information about a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, including its ID, an object reference to the control, and the values of several important properties that are inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-241">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método melhora o desempenho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-241">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method improves performance.</span></span> <span data-ttu-id="68503-242">Quando um catálogo é criado, ele precisa de algumas informações sobre cada controle que ele contém, inclusive um título, uma descrição, um ícone (se houver) e uma ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-242">When a catalog is created, it needs some information about each control it contains, including a title, a description, an icon (if one exists), and an ID.</span></span> <span data-ttu-id="68503-243">Em vez de precisar criar uma instância de cada controle para obter essa informação, uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zona que cria um catálogo de chamadas a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método e a chamada retorna apenas as informações de descrição para o controle em vez de uma instância das controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-243">Rather than having to create an instance of each control to get this information, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone that creates a catalog calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, and the call returns only the description information for the control rather than an instance of the control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-244">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-244">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-245">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-245">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-246">Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição em uma página de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-246">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-247">Uma página da Web que contém um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, junto com o código que usa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-247">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-248">Um arquivo de código fonte que contém dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-248">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-249">Uma explicação de como o exemplo funciona quando você carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-249">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-250">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-250">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-251">Você deve colocar o seguinte código-fonte em um arquivo e nomeie-o Displaymodemenucs. ascx ou Displaymodemenuvb. ascx (dependendo de qual idioma você está usando).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-251">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="68503-252">Para obter detalhes sobre como exibem os modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: Alterando modos de exibição em uma Web Parts página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-252">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-253">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-253">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-254">Na parte superior da página são duas `register` diretivas, um controle de usuário e outro para o componente compilado que contém dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-254">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-255">Esses dois controles são referenciados declarativamente na marcação da página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-255">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-256">Nas referências declarativas para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (ambos começam com um `aspSample` prefixo), observe que cada um tem um `exportMode="all"` atributo adicionado a ele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-256">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-257">Este atributo permite que você exporte um. Arquivo de descrição de Web Part para o controle, que será usado em uma mais recente para a etapa para importar o controle a uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-257">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="68503-258">Permitir que os usuários de um aplicativo de Web Parts para exportar um arquivo de descrição de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, você também deve habilitar o recurso de exportação no aplicativo Web com a adição de um `enableExport="true"` atributo para o `<webParts>` elemento (que é um filho de `<system.web>`elemento) no arquivo Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-258">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-259">A exportação é desabilitada por padrão, portanto, se você ainda não tiver habilitado exportação para o seu aplicativo, edite o arquivo Web. config e fazê-lo agora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-259">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-260">A página da Web também tem uma referência declarativa para a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, aninhada dentro da hierarquia apropriada de elementos declarativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-260">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="68503-261">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método é chamado dentro do código para o `Button1_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method is called within the code for the `Button1_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-262">A terceira parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-262">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-263">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-263">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="68503-264">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-264">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="68503-265">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-265">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="68503-266">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-266">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="68503-267">Para um passo a passo que demonstra os dois métodos de compilação, consulte [passo a passo: Controle de servidor Web de desenvolvimento e o uso de um personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-267">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-268">Agora execute o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-268">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="68503-269">Carregue a página da Web em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-269">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="68503-270">A primeira etapa é exportar um. Arquivo de descrição de Web Part para cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle (para o `TextDisplayWebPart` e para o `UserInfoWebPart` controle).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-270">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="68503-271">Para cada controle, clique no menu de verbos do controle (representada pela seta para baixo na barra de título) e clique em **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-271">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="68503-272">Siga as instruções para salvar um. Arquivo de descrição de Web Part para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-272">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-273">Depois de exportar um arquivo de descrição de cada controle, feche a página da Web e editar a origem da página em um editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-273">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="68503-274">Excluir o `<aspSample:userinfowebpart>` e o `<aspSample:textdisplaywebpart>` elementos de declaração de controle, em seguida, salve e feche o arquivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-274">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-275">(Você está fazendo esta etapa para simular um usuário que ainda não tem esses controles, portanto, você pode importar os controles à página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-275">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-276">Carregue a página da Web novamente em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-276">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="68503-277">Use o **modo de exibição** controle de lista suspensa e selecione **catálogo** para alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-277">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-278">No <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de controle, clique em de **procurar** botão, navegue até o. Arquivos de Web Part que você criou, selecione um clique a **carregar** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-278">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="68503-279">Uma referência para o controle deve aparecer com uma caixa de seleção ao lado dele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-279">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-280">Selecione a caixa de seleção, clique **adicionar** para adicionar o controle para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-280">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-281">Repita esse processo para o outro controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-281">Repeat this process for the other control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-282">Enquanto você estiver nesse modo de exibição da página, clique no **obter descrição de Web Part** botão na parte inferior da página para ver o efeito de acessar programaticamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> do objeto para a descrição do controle atualmente carregados no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-282">While you are in this view of the page, click the **Get WebPart Description** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically accessing the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-283">O método usado para acessar os detalhes da descrição, encontrado na `Button1_Click` método para a origem da página, é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-283">The method used to access the description details, found in the `Button1_Click` method of the page source, is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="68503-284">Um rótulo abaixo do botão exibe os detalhes básicos sobre o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-284">A label below the button displays basic details about the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-285">Depois de adicionar o primeiro controle, repita o processo para adicionar o segundo controle para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-285">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-286">Por fim, clique em **fechar** para sair do modo de catálogo e retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-286">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-287">Ambos os controles personalizados agora devem aparecer na página, que contém os valores que tinham quando os arquivos de descrição exportado anteriormente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-287">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-288">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-288">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="importCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description"><span data-ttu-id="68503-289">O <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> que contém detalhes sobre o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-289">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="68503-290">Retorna uma referência a um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> com base nos valores da descrição passada para o método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-290">Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the values in the description passed into the method.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="68503-291">Um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> cuja descrição corresponde aos valores em <paramref name="description" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-291">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches the values in <paramref name="description" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-292">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método retorna uma referência a um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle cujos detalhes da descrição correspondem aos valores da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objeto passado para o método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-292">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method returns a reference to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control whose description details match the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object passed into the method.</span></span> <span data-ttu-id="68503-293">Normalmente, esse método é usado junto com o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método, que é usado para recuperar as descrições dos controles no catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-293">Typically, this method is used together with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, which is used to retrieve the descriptions of controls in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="68503-294">Individuais <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles podem ser recuperados ou manipulados conforme necessário, passando individuais <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objetos para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-294">Individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can then be retrieved or manipulated as needed by passing individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objects to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-295">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-295">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-296">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-296">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-297">Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição em uma página de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-297">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-298">Uma página da Web que contém um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controle e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, junto com o código que usa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-298">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-299">Um arquivo de código fonte que contém dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-299">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="68503-300">Uma explicação de como o exemplo funciona quando você carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-300">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-301">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-301">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-302">Você deve colocar o seguinte código-fonte em um arquivo e nomeie-o Displaymodemenucs. ascx ou Displaymodemenuvb. ascx (dependendo de qual idioma você está usando).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-302">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="68503-303">Para obter detalhes sobre como exibem os modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: Alterando modos de exibição em uma Web Parts página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-303">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-304">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-304">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-305">Na parte superior da página são duas `register` diretivas, um controle de usuário e outro para o componente compilado que contém dois personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-305">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-306">Esses dois controles são referenciados declarativamente na marcação da página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-306">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-307">Nas referências declarativas para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (ambos começam com um `aspSample` prefixo), observe que cada um tem um `exportMode="all"` atributo adicionado a ele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-307">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-308">Este atributo permite que você exporte um. Arquivo de descrição de Web Part para o controle, que será usado em uma mais recente para a etapa para importar o controle a uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-308">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="68503-309">Permitir que os usuários de um aplicativo de Web Parts para exportar um arquivo de descrição de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, você também deve habilitar o recurso de exportação no aplicativo Web com a adição de um `enableExport="true"` atributo para o `<webParts>` elemento (que é um filho de `<system.web>`elemento) no arquivo Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-309">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-310">A exportação é desabilitada por padrão, portanto, se você ainda não tiver habilitado exportação para o seu aplicativo, edite o arquivo Web. config e fazê-lo agora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-310">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-311">A página da Web também tem uma referência declarativa para a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle, aninhada dentro da hierarquia apropriada de elementos declarativos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-311">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="68503-312">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método é chamado dentro do código para o `Button2_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-312">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method is called within the code for the `Button2_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-313">A terceira parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-313">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="68503-314">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="68503-315">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="68503-316">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="68503-317">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="68503-318">Para um passo a passo que demonstra os dois métodos de compilação, consulte [passo a passo: Controle de servidor Web de desenvolvimento e o uso de um personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-318">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-319">Agora execute o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-319">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="68503-320">Carregue a página da Web em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-320">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="68503-321">A primeira etapa é exportar um. Arquivo de descrição de Web Part para cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle (para o `TextDisplayWebPart` e para o `UserInfoWebPart` controle).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-321">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="68503-322">Para cada controle, clique no menu de verbos do controle (representada pela seta para baixo na barra de título) e clique em **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-322">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="68503-323">Siga as instruções para salvar um. Arquivo de descrição de Web Part para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-323">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-324">Depois de exportar um arquivo de descrição de cada controle, feche a página da Web e editar a origem da página em um editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-324">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="68503-325">Excluir o `<aspSample:userinfowebpart>` e o `<aspSample:textdisplaywebpart>` elementos de declaração de controle, em seguida, salve e feche o arquivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-325">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-326">(Você está fazendo esta etapa para simular um usuário que ainda não tem esses controles, portanto, você pode importar os controles à página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-326">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-327">Carregue a página da Web novamente em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-327">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="68503-328">Use o **modo de exibição** controle de lista suspensa e selecione **catálogo** para alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-328">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-329">No <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de controle, clique em de **procurar** botão, navegue até o. Arquivos de Web Part que você criou, selecione um clique a **carregar** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-329">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="68503-330">Uma referência para o controle deve aparecer com uma caixa de seleção ao lado dele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-330">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="68503-331">Agora que a descrição do controle é carregada para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de controle, clique em de **GetWebPart uso** botão na parte inferior da página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-331">Now that the control description is uploaded to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Use GetWebPart** button near the bottom of the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-332">Isso demonstra o efeito da chamada a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método e passando para ele a descrição do controle carregada atualmente o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-332">This will demonstrate the effect of calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method and passing to it the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-333">Observe que o controle de servidor associada é adicionado imediatamente à página da Web, sem que o usuário tenha que clicar na **adicionar** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-333">Note that the associated server control is added immediately to the Web page, without the user having to click the **Add** button.</span></span> <span data-ttu-id="68503-334">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método, que é chamado na `Button2_Click` retorna do método da fonte de página, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle associado com a descrição atual que é carregada no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-334">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method, which is called in the `Button2_Click` method of the page source, returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control associated with the current description that is loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-335">Próximo a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> método é chamado e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle é adicionado diretamente à página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-335">Next the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> method is called, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is directly added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-336">Isso demonstra como adicionar um controle programaticamente a partir de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle sem intervenção do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-336">This demonstrates how to add a control programmatically from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control without user intervention.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-337">Depois de adicionar o primeiro controle, repita o processo para adicionar o segundo controle para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-337">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="68503-338">Por fim, clique em **fechar** para sair do modo de catálogo e retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-338">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-339">Ambos os controles personalizados agora devem aparecer na página, que contém os valores que tinham quando os arquivos de descrição exportado anteriormente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-339">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="68503-340"><paramref name="description" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-340"><paramref name="description" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="68503-341"><paramref name="description" /> não é um valor <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> disponível.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-341"><paramref name="description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> value.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-342">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-342">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportedPartLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ImportedPartLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ImportedPartLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ImportedPartLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportedPartLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-343">Obtém ou define o texto exibido após um usuário importar um arquivo de descrição para representar ou descrever o controle importado no catálogo de controles importados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-343">Gets or sets text displayed after a user imports a description file to represent or describe the imported control within the catalog of imported controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-344">Uma cadeia de caracteres que contém o texto do rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-344">A string that contains the text of the label.</span></span> <span data-ttu-id="68503-345">O valor padrão é uma mensagem específicas de cultura fornecida pelo .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-345">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-346">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propriedade normalmente é usada para conter um rótulo de curto e geral que descreve o controle no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-346">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property is typically used to contain a short, general label that describes the control contained in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-347">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propriedade declarativamente e programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-347">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="68503-348">Para o código completo e instruções necessárias para executar o exemplo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-348">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-349">Na seção de código a seguir, observe que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> valor da propriedade é definido de forma declarativa para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-349">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-350">Nesta seção do código, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> valor da propriedade é atribuído por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-350">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-351">Quando você carrega a página em um navegador, você pode usar o **modo de exibição** controle de lista suspensa para selecionar **modo de catálogo** e alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-351">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-352">Com a página no modo de catálogo e o arquivo de descrição carregados, observe as várias cadeias de caracteres de texto exibidas na interface do usuário (IU) para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-352">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-353">Se você clicar na **carregar o arquivo de descrição** botão, o texto para diversas propriedades na interface do usuário for alterado, incluindo o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-353">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-354">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-354">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartImportErrorLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string PartImportErrorLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property PartImportErrorLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ PartImportErrorLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartImportErrorLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-355">Obtém ou define uma mensagem de erro que será exibida se ocorrer um erro durante o processo de importação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-355">Gets or sets an error message that is displayed if an error occurs during the import process.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-356">Uma cadeia de caracteres que contém o texto do rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-356">A string that contains the text of the label.</span></span> <span data-ttu-id="68503-357">O valor padrão é uma mensagem específicas de cultura fornecida pelo .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-357">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-358">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> propriedade é útil para notificar o usuário se algum problema ou erro ocorrer enquanto a página tenta importar um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-358">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property is useful for notifying a user if some problem or error occurs while the page attempts to import a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-359">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> propriedade declarativamente e programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-359">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="68503-360">Para o código completo e instruções necessárias para executar o exemplo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-360">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-361">Na seção de código a seguir, observe que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> valor da propriedade é definido de forma declarativa para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-361">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-362">Nesta seção do código, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> valor da propriedade é atribuído por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-362">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-363">Quando você carrega a página em um navegador, você pode usar o **modo de exibição** controle de lista suspensa para selecionar **modo de catálogo** e alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-363">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-364">Com a página no modo de catálogo e o arquivo de descrição carregados, observe as várias cadeias de caracteres de texto exibidas na interface do usuário (IU) para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-364">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-365">Se você clicar na **carregar o arquivo de descrição** botão, o texto para diversas propriedades na interface do usuário for alterado, incluindo o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-365">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-366">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-366">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="importCatalogPart.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <returns>To be added.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-367">Obtém ou define o título que aparece na barra de título de um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-367">Gets or sets the title that appears in the title bar of an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-368">Uma cadeia de caracteres que é usada como o título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-368">A string that is used as the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-369">O valor padrão é um nome de controle calculado fornecido pelo conjunto de controles de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-369">The default value is a calculated control name supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-370">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> o valor da propriedade é exibido na barra de título de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controlar quando o controle está visível no modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-370">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is displayed in the title bar of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control when the control is visible in catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-371">Quando o controle é declarado em uma página, você pode definir um valor para a propriedade usando o `Title` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-371">When the control is declared in a page, you can set a value for the property by using the `Title` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="68503-372">Se você não fornecer um valor para o título, um valor padrão específico de cultura é usado para descrever o tipo de propriedades que esse controle permite que os usuários editem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-372">If you do not supply a value for the title, a culture-specific default value is used to describe the kind of properties that this control allows users to edit.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-373">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> propriedade declarativamente e programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-373">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="68503-374">Para o código completo e instruções necessárias para executar o exemplo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-374">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-375">Na seção de código a seguir, observe que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valor da propriedade é definido de forma declarativa para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-375">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-376">Nesta seção do código, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valor da propriedade é atribuído por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-376">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-377">Quando você carrega a página em um navegador, você pode usar o **modo de exibição** controle de lista suspensa para selecionar **modo de catálogo** e alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-377">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-378">Com a página no modo de catálogo e o arquivo de descrição carregados, observe as várias cadeias de caracteres de texto exibidas na interface do usuário (IU) para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-378">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-379">Se você clicar na **carregar o arquivo de descrição** botão, o texto para diversas propriedades na interface do usuário for alterado, incluindo o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-379">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-380">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-380">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadButtonText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadButtonText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadButtonText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-381">Obtém ou define o texto para o controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> que inicia o upload de um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-381">Gets or sets the text for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control that initiates the upload of a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-382">Uma cadeia de caracteres que é usada como o texto para um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-382">A string that is used as the text for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span></span> <span data-ttu-id="68503-383">O valor padrão é uma cadeia de caracteres específicas da cultura fornecida pelo conjunto de controles de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-383">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-384">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propriedade fornece o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> controle que inicia o processo de carregamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-384">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property provides the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> control that initiates the upload process.</span></span> <span data-ttu-id="68503-385">Se você atribuir texto personalizado para essa propriedade, ou para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propriedade, o texto deve deixar claro que o usuário está carregando um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-385">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-386">O texto não deve dizer ou implicam que o processo de carregamento, na verdade, está carregando o controle em si.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-386">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-387">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propriedade declarativamente e programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-387">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="68503-388">Para o código completo e instruções necessárias para executar o exemplo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-388">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-389">Na seção de código a seguir, observe que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> valor da propriedade é definido de forma declarativa para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-389">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-390">Nesta seção do código, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> valor da propriedade é atribuído por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-390">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-391">Quando você carrega a página em um navegador, você pode usar o **modo de exibição** controle de lista suspensa para selecionar **modo de catálogo** e alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-391">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-392">Com a página no modo de catálogo e o arquivo de descrição carregados, observe as várias cadeias de caracteres de texto exibidas na interface do usuário (IU) para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-392">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-393">Se você clicar na **carregar o arquivo de descrição** botão, o texto para diversas propriedades na interface do usuário for alterado, incluindo o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-393">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-394">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-394">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="68503-395">Obtém ou define o texto da mensagem que informa ao usuário como carregar um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-395">Gets or sets the text of the message that tells the user how to upload a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="68503-396">Uma cadeia de caracteres que é usada como instruções para o usuário para carregar um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-396">A string that is used as instructions for the user to upload a description file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-397">O valor padrão é uma cadeia de caracteres específicas da cultura fornecida pelo conjunto de controles de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-397">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68503-398">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propriedade fornece uma breve frase ou frase de instruções para os usuários, informando que eles cliquem em um botão para carregar o arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-398">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property provides a brief sentence or phrase of instructions for users, telling them to click a button to upload the description file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-399">Se você atribuir texto personalizado para essa propriedade, ou para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propriedade, o texto deve deixar claro que o usuário está carregando um arquivo de descrição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-399">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="68503-400">O texto não deve dizer ou implicam que o processo de carregamento, na verdade, está carregando o controle em si.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-400">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68503-401">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propriedade declarativamente e programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-401">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="68503-402">Para o código completo e instruções necessárias para executar o exemplo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-402">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68503-403">Na seção de código a seguir, observe que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> valor da propriedade é definido de forma declarativa para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-403">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-404">Nesta seção do código, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> valor da propriedade é atribuído por meio de programação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-404">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="68503-405">Quando você carrega a página em um navegador, você pode usar o **modo de exibição** controle de lista suspensa para selecionar **modo de catálogo** e alternar a página para o modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-405">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="68503-406">Com a página no modo de catálogo e o arquivo de descrição carregados, observe as várias cadeias de caracteres de texto exibidas na interface do usuário (IU) para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-406">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="68503-407">Se você clicar na **carregar o arquivo de descrição** botão, o texto para diversas propriedades na interface do usuário for alterado, incluindo o texto para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-407">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="68503-408">Páginas do ASP.NET Web Parts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68503-408">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>