<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IVersioningPersonalizable.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac56da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">6da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</source>
          <target state="translated">Representa uma interface que pode gerenciar os dados de personalização que pertencem a uma versão anterior de um controle de Web Parts.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</source>
          <target state="translated">Quando você atualiza um controle de Web Parts para uma versão mais recente, pode haver alterações nas propriedades personalizáveis na classe atualizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</source>
          <target state="translated">Por exemplo, uma versão atualizada de um controle de Web Parts não pode oferecer suporte a propriedades que estavam disponíveis em versões anteriores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</source>
          <target state="translated">Nesse cenário, o conjunto de controles de Web Parts pode carregar os dados de personalização do armazenamento de dados subjacente, mas não têm nenhuma propriedade em relação ao qual aplicar esses dados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>If a control implements the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</source>
          <target state="translated">Se um controle implementa o <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interface, o controle de Web Parts passado os dados de personalização de órfãos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</source>
          <target state="translated">O aplicativo pode usar esses dados para atualizar as propriedades na versão mais recente, ou usar os dados em alguma outra forma.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> method is also called.</source>
          <target state="translated">Observe que, se as propriedades órfãos são detectadas durante a importação de controles de Web Parts a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> também é chamado de método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</source>
          <target state="translated">Um dicionário de dados de personalização que não puderam ser aplicados a um controle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</source>
          <target state="translated">Carrega os dados de personalização para um controle de Web Parts que não tem uma propriedade personalizada correspondente para os dados devido a uma alteração de versão.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>The <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parâmetro contém uma representação mesclada dos dados de personalização desconhecido, do escopo de "Usuário" e "Shared", que não pôde ser aplicado ao controle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</source>
          <target state="translated">Quando uma página está em execução no escopo do usuário, os valores de escopo de usuário desconhecido são fornecidos (se disponível) em vez de valores desconhecidos de escopo compartilhado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</source>
          <target state="translated">Essas informações são armazenadas como uma série de pares de nome/valor onde cada nome é o nome de cadeia de caracteres de uma propriedade que não foi encontrado no controle e cada valor contém o valor da propriedade.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</source>
          <target state="translated">É responsabilidade do controle para converter ou converter o valor para o tipo apropriado e realizar processamento (como o mapeamento de dados de uma propriedade antiga para uma nova propriedade).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control's state changes, it should call <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</source>
          <target state="translated">Se o estado do controle de alterações, ele deve chamar <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (o método herdado, ou o método estático público no caso de um controle que não é derivado de <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</source>
          <target state="translated">Se um controle de marcar a próprio como "sujos", o conjunto de controles de Web Parts será extrair dados de personalização de controle, independentemente do estado do controle "sujos" e salvá-lo novamente no repositório de dados subjacente posteriormente no ciclo de vida de personalização.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter, the control's state has changed.</source>
          <target state="translated">Um controle em si marcará como "sujo" se, como resultado do processamento de valores no <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parâmetro, o estado do controle foi alterado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</source>
          <target state="translated">Observe que, se propriedades órfãos são detectadas quando importar Web Parts controla, esse método é chamado automaticamente.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>