<Type Name="IWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="7d668-101">Define as propriedades comuns de interface do usuário usadas por controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> do ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-101">Defines common user interface (UI) properties used by ASP.NET <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-102">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface fornece várias propriedades e orientada a interface do usuário que melhoram a experiência do usuário de trabalhar com <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface provides several UI-oriented properties that enhance the user experience of working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-103">Quando você cria os controles que derivam de base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe, você obtém uma implementação de todas as propriedades de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, pois o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe base implementa essa interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-103">When you create controls that derive from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, you get an implementation of all the properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class implements this interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-104">Você pode usar controles de usuário existentes, os controles do ASP.NET ou controles personalizados de servidor que não herdam a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe como parte de um aplicativo de Web Parts, e eles também podem usar essas propriedades orientadas a IU declaradas com o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-104">You can use existing user controls, ASP.NET controls, or custom server controls that do not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class as part of a Web Parts application, and they can also use these UI-oriented properties declared by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-105">Se você colocar controles de servidor existentes em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, em tempo de execução, eles são encapsulados com um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-105">If you place existing server controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, at run time they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-106">Porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> classe herda o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> a classe base, ele permite que os controles de servidor existentes atuar como true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles e adiciona a eles as propriedades do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-106">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, it enables existing server controls to act as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and it adds to them the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-107">Se você colocar controles de servidor que não são <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles em zonas, eles podem usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriedades em tempo de execução e você podem declarar também valores para essas propriedades em controles de servidor na marcação da página (no formato de persistência da página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-107">If you place server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in zones, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time, and you can also declare values for those properties on server controls in the markup of the page (in page persistence format).</span></span> <span data-ttu-id="7d668-108">No entanto, porque essas propriedades só estão disponíveis para os controles de servidor em tempo de execução, a codificação de tempo de design recursos como IntelliSense não reconhecem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriedades que são declaradas em controles de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-108">However, because these properties are only available to the server controls at run time, design-time coding features such as IntelliSense do not recognize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties that are declared on server controls.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-109">Propriedades declaradas nesses controles ainda funcionam quando você carrega a página, mas o Microsoft Visual Studio não reconhecer as propriedades como válido em tempo de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-109">Declared properties on these controls still work when you load the page, but Microsoft Visual Studio does not recognize the properties as valid at design time.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-110">Se você deseja adicionar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriedades de servidor existente e controles de usuário para aprimorar a experiência do usuário em tempo de design, você pode implementar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface em um controle de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-110">If you want to add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to existing server and user controls to enhance the design-time user experience, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a server control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-111">Talvez o principal motivo para implementar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é para controles que não dão suporte ao uso de propriedades expando (personalizado).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-111">Perhaps the main reason to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is for controls that do not support the use of expando (custom) properties.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-112">Expando propriedades são cadeias de caracteres que podem ser adicionadas a uma classe dinamicamente como uma propriedade, por meio do <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-112">Expando properties are strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-113">Controles que implementam esta interface, incluindo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe e seus filhos, pode usar propriedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-113">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-114">Portanto, todos os controles de servidor ASP.NET, controles personalizados que derivam delas, controles de usuário da Web, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles oferecem suporte ao uso de propriedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-114">Therefore, all ASP.NET server controls, custom controls that derive from them, Web user controls, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls support the use of expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-115">Controles personalizados mas que herda diretamente da base de <xref:System.Web.UI.Control> classe não oferecem suporte a propriedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-115">But custom controls that inherit directly from the base <xref:System.Web.UI.Control> class do not support expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-116">Assim, se você declarar esses controles dentro de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, você não poderá declarar comuns <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriedades de controles, propriedades, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-116">Thus, if you declare these controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, you will not be able to declare the common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on the controls, properties such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-117">Se você quiser usar essas propriedades com esses controles, você deve implementar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-117">If you want to use these properties with such controls, you must implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-118">O exemplo de código a seguir demonstra como implementar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface em um controle de usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-118">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a user control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-119">Isso é uma implementação simple que mostra como implementar as propriedades de no mínimo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-119">This is a simple implementation that shows minimally how to implement the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-120">A primeira parte do exemplo de código mostra o controle de usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-120">The first part of the code example shows the user control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-121">O controle de usuário implementa todas as propriedades do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, além de duas propriedades adicionais de públicas vinculado aos controles na interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-121">The user control implements all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, plus two additional public properties tied to controls in the user interface.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-122">Usam as duas propriedades personalizadas cada o `Personalizable` atributo, que permite que os valores dessas propriedades a serem salvas nas sessões do navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-122">The two custom properties each use the `Personalizable` attribute, which enables the values in those properties to be saved across browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-123">Observe que, na base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> implementação da classe, todas as propriedades do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface são implementados como personalizáveis, embora eles não estão neste exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-123">Note that in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class implementation, all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface are implemented as personalizable as well, though they are not in this code example.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-124">A segunda parte do exemplo de código mostra a página da Web que hospeda o controle de usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-124">The second part of the code example shows the Web page that hosts the user control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-125">A página tem uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controlar em que o controle de usuário é referenciado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-125">The page has a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, within which the user control is referenced.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-126">Observe que várias o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> valores de propriedade da interface são definidos declarativamente na marcação para o controle de usuário, que permite que ele se comportam tanto semelhante a um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar em tempo de design e tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-126">Notice that several of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface's property values are set declaratively in the markup for the user control, which enables it to both behave and appear similar to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at design time and run time.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-127">Se você carregar a página em um navegador, você pode usar a interface do usuário na página para demonstrar a capacidade de alterar programaticamente os valores de implementado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriedades em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-127">If you load the page in a browser, you can use the UI on the page to demonstrate the ability to programmatically change the values of the implemented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-128">Quando você alterar alguns dos valores de propriedade, as alterações não são evidentes na página, mas são visíveis na fonte de página (o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade), ou são armazenados nos dados de estado do aplicativo (o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-128">When you change some of the property values, the changes are not evident on the page, but are visible in the page source (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property), or are stored in the application's state data (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7d668-129">Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-129">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-130">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-130">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-131">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-131">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para><span data-ttu-id="7d668-132">Normalmente você não precisa implementar o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, qualquer personalizado em <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controles ou servidor controla, como a base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> classe já implementa a interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-132">Normally you do not need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, either on custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls or server controls, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already implements the interface.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-133">Personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controles e outros controles de servidor que são colocados em <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zonas, pode usar todos os <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls, and other server controls that are placed in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, can use all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-134">O principal motivo para implementar o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface por conta própria, seja em um personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controle ou outro controle de servidor, é se você deseja alterar a implementação padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-134">The main reason to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface yourself, whether in a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control or another server control, is if you want to change the default implementation.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-135">Por exemplo, você talvez queira fornecer valores padrão para algumas das propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-135">For example, you might want to provide default values for some of the properties.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-136">Outro motivo para implementar a interface em um controle de usuário ou o servidor é para que a experiência de tempo de design de trabalhar com essas propriedades no controle será aprimorada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-136">Another reason to implement the interface in a user or server control is so that the design-time experience of working with these properties on the control will be enhanced.</span></span></para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7d668-137">Obtém ou define a URL para uma imagem que representa um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> em um catálogo de controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-137">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a catalog of controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7d668-138">Uma cadeia de caracteres que representa a URL para uma imagem usada para representar o controle em um catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-138">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-139">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-139">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-140">Aplicativos Web Parts geralmente fornecem um catálogo (ou lista) de controles que os usuários podem adicionar a uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-140">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-141">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade em um controle contém a URL para uma imagem que representa o controle quando ele aparece em um catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-142">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-142">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-143">O código-fonte completo para o exemplo foi encontrado na seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-143">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-144">A primeira parte do exemplo de código mostra como o controle de usuário implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-144">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#8)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-145">A segunda parte do exemplo de código demonstra o método no controle de usuário que define programaticamente o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade quando o usuário seleciona o nome da propriedade apropriado dentre os botões de opção na página, define um novo valor na caixa de texto, e em seguida, clica o **atualização** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-145">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7d668-146">Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-146">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-147">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-147">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-148">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-148">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-149">A terceira parte do exemplo de código mostra como o usuário controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é referenciada em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade é definida declarativamente no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-149">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-150">Observe que, porque não há nenhum catálogo de controles de Web Parts fornecidos com este exemplo, você não consegue ver o efeito real de definir esta propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-150">Note that because there is no catalog of Web Parts controls provided with this example, you cannot see the actual effect of setting this property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription.CatalogIconImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7d668-151">Obtém ou define uma frase curta que resume o que um controle faz, para ser usada em dicas de ferramenta e catálogos de controles de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-151">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7d668-152">Uma cadeia de caracteres que resume a funcionalidade do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-152">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-153">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-153">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-154">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> o valor da propriedade normalmente é usado como uma cadeia de caracteres descritiva para um controle em catálogos que fornecem listas de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles e como uma dica de ferramenta na barra de título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-154">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-155">O conteúdo da propriedade aparece em uma dica de ferramenta quando um usuário posiciona o ponteiro do mouse sobre o texto do título na barra de título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-155">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-156">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-156">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-157">O código-fonte completo para o exemplo foi encontrado na seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-157">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-158">A primeira parte do exemplo de código mostra como o controle de usuário implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-158">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-159">A segunda parte do exemplo de código demonstra o método no controle de usuário que define programaticamente o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriedade quando o usuário seleciona o nome da propriedade apropriado dentre os botões de opção na página, define um novo valor na caixa de texto, e em seguida, clica o **atualização** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-159">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7d668-160">Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-160">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-161">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-161">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-162">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-162">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-163">A terceira parte do exemplo de código mostra como o usuário controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é referenciada em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriedade é definida declarativamente no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-163">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-164">Observe que você pode ver o valor dessa propriedade posicionando o ponteiro do mouse sobre o texto do título na barra de título do controle, depois que você carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-164">Note that you can see the value of this property by positioning your mouse pointer over the title text in the control's title bar, after you have loaded the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-165">Você também pode testar alterando o valor da propriedade programaticamente no tempo de execução ao carregar a página da Web e usando a interface de usuário fornecido (UI) para alterar o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-165">You can also experiment with changing the property value programmatically at run time by loading the Web page and using the provided user interface (UI) to change the property value.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7d668-166">Obtém uma cadeia de caracteres que é concatenada com o valor da propriedade <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> para compor um título completo para um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-166">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7d668-167">Uma cadeia de caracteres que serve como uma legenda para o controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-167">A string that serves as a subtitle for the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-168">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-168">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-169">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriedade é usada para retornar uma cadeia de caracteres da legenda padrão para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle que é anexado ao título do controle na barra de título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-169">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property is used to return a default subtitle string for a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is appended to the control's title in the title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-170">Se você fornecer um valor padrão para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriedade em um controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, as Web Parts controle definido automaticamente anexa ao valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriedade do controle em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-170">If you provide a default value for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property of the control at run time.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-171">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-171">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-172">O código-fonte completo para o exemplo foi encontrado na seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-172">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-173">A primeira parte do exemplo de código mostra como o controle de usuário implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-173">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-174">Observe que a propriedade é somente leitura e se destina a ser usado para fornecer um subtítulo padrão que é anexado ao título principal de um controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-174">Note that the property is read-only and is meant to be used to provide a default subtitle that is appended to the main title of a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#5)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-175">A segunda parte do exemplo de código mostra como o usuário controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é referenciada em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e como as propriedades graváveis de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> são definidas declarativamente no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-175">The second part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the writable properties from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> are set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-176">Observe que, depois de carregar a página em um navegador, o valor padrão de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriedade, que foi definida no código de implementação do controle de usuário, é acrescentada ao título na barra de título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-176">After you load the page in a browser, note that the default value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property, which was set in the user control's implementation code, is appended to the title in the control's title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7d668-177">Obtém ou define o título de um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-177">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7d668-178">Uma cadeia de caracteres que contém o título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-178">A string that contains the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-179">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-179">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-180">O texto do título visível na barra de título do controle é definido pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-180">The visible title text in a control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-181">Se você não fornecer um título para um controle, o controle de Web Parts definido automaticamente calcula uma cadeia de caracteres padrão a ser usado como um título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-181">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-182">Para obter mais informações, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-182">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-183">Além disso, é possível fornecer um subtítulo padrão que é anexado à cadeia de caracteres do título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-183">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-184">Para obter detalhes, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-184">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-185">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-185">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-186">O código-fonte completo para o exemplo foi encontrado na seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-186">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-187">A primeira parte do exemplo de código mostra como o controle de usuário implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-187">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-188">A segunda parte do exemplo de código demonstra o método no controle de usuário que define programaticamente o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriedade quando o usuário seleciona o nome da propriedade apropriado dentre os botões de opção na página, define um novo valor na caixa de texto, e em seguida, clica o **atualização** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-188">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7d668-189">Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-189">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-190">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-190">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-191">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-191">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-192">A terceira parte do exemplo de código mostra como o usuário controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é referenciada em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriedade é definida declarativamente no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-192">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property is set declaratively on the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7d668-193">Obtém ou define a URL para uma imagem usada para representar um controle de Web Parts na barra de título do próprio controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-193">Gets or sets the URL to an image used to represent a Web Parts control in the control's own title bar.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7d668-194">Uma cadeia de caracteres que representa a URL para uma imagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-194">A string that represents the URL to an image.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-195">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-195">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-196">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade fornece uma maneira de associar um ícone com um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-196">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-197">O ícone é exibido na barra de título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-197">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-198">Para obter consistência temática, os desenvolvedores de aplicativos talvez queira fazer este ícone semelhante a imagem que representa o controle em um catálogo de controles de Web Parts (a imagem referenciada no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriedade).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-198">For thematic consistency, application developers might want to make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-199">Como é implementado no conjunto de controle de Web Parts, os <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade pode ser personalizada pelos usuários finais para alterar a imagem ou um ícone que aparece na barra de título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-199">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-200">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-200">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-201">O código-fonte completo para o exemplo foi encontrado na seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-201">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-202">A primeira parte do exemplo de código mostra como o controle de usuário implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-202">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#6)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-203">A segunda parte do exemplo de código demonstra o método no controle de usuário que define programaticamente o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade quando o usuário seleciona o nome da propriedade apropriado dentre os botões de opção na página, define um novo valor na caixa de texto, e em seguida, clica o **atualização** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-203">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7d668-204">Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-204">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-205">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-205">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-206">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-206">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-207">A terceira parte do exemplo de código mostra como o usuário controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é referenciada em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriedade é definida declarativamente no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-207">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-208">Observe que, se você não fornecer a URL para uma imagem real, um espaço reservado para o ícone é exibido na barra de título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-208">Note that if you do not provide the URL to a real image, a placeholder for the icon appears in the title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7d668-209">Obtém ou define uma URL para informações complementares sobre um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-209">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7d668-210">Uma cadeia de caracteres que representa uma URL para obter mais informações sobre um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-210">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-211">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-211">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d668-212">Quando você atribui uma URL para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriedade, o título do controle se torna um link.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-212">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-213">O objetivo dessa propriedade é fornecer uma maneira conveniente para os usuários finais acessar informações adicionais sobre um controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-213">The purpose of this property is to provide a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-214">As informações adicionais podem fornecer dados de direitos autorais, dados de contato, detalhes sobre o criador do controle ou um resumo de uso do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-214">The additional information could provide copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the control's purpose.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7d668-215">Normalmente, você não usaria o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriedade para vincular ao conteúdo da Ajuda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-215">Normally, you would not use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property to link to Help content.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-216">A melhor maneira de fornecer um link para obter ajuda para um controle usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-216">The best way to provide a link to Help for a control is to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7d668-217">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-217">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-218">O código-fonte completo para o exemplo foi encontrado na seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> visão geral da classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-218">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d668-219">A primeira parte do exemplo de código mostra como o controle de usuário implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-219">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#7)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-220">A segunda parte do exemplo de código demonstra o método no controle de usuário que define programaticamente o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriedade quando o usuário seleciona o nome da propriedade apropriado dentre os botões de opção na página, define um novo valor na caixa de texto, e em seguida, clica o **atualização** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-220">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7d668-221">Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-221">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-222">Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-222">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-223">Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-223">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7d668-224">A terceira parte do exemplo de código mostra como o usuário controle que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface é referenciada em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controle e como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriedade é definida declarativamente no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-224">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="7d668-225">Observe que se você não fornecer uma URL para uma página real, e, em seguida, um usuário clica no link na barra de título, uma mensagem de erro é exibida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d668-225">Note that if you do not provide a URL to a real page, and then a user clicks the link in the title bar, an error message appears.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>