<Type Name="IWebPartTable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f9346658907b0d78e607205e5aefd001b56f752a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37538072" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartTable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9cf8f-101">Define uma interface de provedor para conectar dois controles de servidor usando uma tabela de dados inteira.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9cf8f-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using an entire table of data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9cf8f-102">Essa interface foi projetada para ser usado com conexões de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-103">Em uma conexão de Web Parts, dois controles de servidor que residem em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona estabelecer uma conexão e compartilhamento de dados, com um controle que atua como o consumidor e o outro controle que atua como um provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-104">O mecanismo para compartilhar dados em uma conexão de Web Parts é uma instância da interface, que o provedor serve para o consumidor por meio de um método de retorno de chamada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-105">Para estabelecer uma conexão, o consumidor e provedor devem ambas funcionam com o mesmo tipo de interface para o compartilhamento de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-106">Se o consumidor não reconhecer o tipo de interface enviado pelo provedor, ele ainda é possível conectar-se os controles por meio de um transformador (um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto) que converte a instância da interface enviada pelo provedor em um tipo que o consumidor reconhece.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-107">Para obter detalhes sobre conexões, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> e [visão geral de conexões do Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9cf8f-108">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> é uma interface de provedor incluída com o controle de Web Parts definido como uma interface padrão para a criação de conexões com base em uma tabela de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data table.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-109">Você também pode criar interfaces personalizadas para usar com conexões de Web Parts, mas em muitos aplicativos de Web controlado por dados, é útil criar conexões com base em um campo comum (para obter detalhes, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), linha (para obter detalhes, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface), ou tabela da fonte de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), row (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface), or table from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-110">Em uma conexão típica, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar atuando como um provedor implementaria o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> de interface e fornecer uma instância da interface aos consumidores em um método de retorno de chamada especial.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-111">Por exemplo, o provedor pode implementar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface para uma tabela que contém os dados de desempenho financeiro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface for a table that contains financial performance data.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-112">Outro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar atuando como um consumidor definiria um método especial para receber a instância da interface e pode, em seguida, extrair os dados e renderizar um gráfico para exibir as informações resultantes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the data and render a chart to display the resulting information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9cf8f-113">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface tem dois membros expostos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-114">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> propriedade retorna informações de esquema sobre a tabela de dados encapsulada em um <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property returns schema information about the data table encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-115">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> método declara um método que um implementador (por exemplo, um controle do provedor) usa para recuperar dados da tabela da instância de interface quando o método de retorno de chamada é invocado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's table data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9cf8f-116">O exemplo de código a seguir demonstra como criar uma conexão estática entre dois controles usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-117">O exemplo de código tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9cf8f-118">Código-fonte do personalizado duas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que podem formar uma conexão usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface, com um controle que atua como o provedor e outro atuando como consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface, with one control acting as the provider and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9cf8f-119">Uma página da Web que hospeda os controles e declara a conexão estático no formato de persistência.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9cf8f-120">Uma descrição do que acontece quando o código de exemplo é executado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9cf8f-121">A primeira parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-122">A primeira é o código para o provedor, que implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-123">Para simplificar o exemplo, o provedor cria uma tabela com alguns dados em vez de se conectar a um banco de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-124">O `GetConnectionInterface` método serve como ponto de conexão do provedor, o método de retorno de chamada que retorna a instância da interface para o consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-125">Para o consumidor, ele recupera a instância da interface do provedor em seu método chamado `SetConnectionInterface`, que é marcado com um `ConnectionConsumer` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-126">Depois de recuperar a instância da interface, o consumidor, no seu `OnPreRender` chamadas de método, a implementação do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> método no provedor, para recuperar os dados reais e gravá-lo para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9cf8f-127">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-128">Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-129">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-130">Este exemplo de código usa a compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-131">Para um passo a passo que demonstra como compilar, consulte [instruções passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9cf8f-132">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web que declara a hosts e conexão estática os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-133">Próximo à parte superior da página é um `Register` diretiva que declara o namespace do código-fonte contido no diretório App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-134">A conexão é declarado usando um `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-135">Os controles de consumidor e provedor personalizados são declarados em uma `<zonetemplate>` elemento dentro de um `<asp:webpartzone>` elemento, que é necessário para que eles possam ser capaz de se conectar (eles devem estar localizados em uma zona que herda do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9cf8f-136">Carregue a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-137">O controle do consumidor exibe os dados fornecidos da tabela especificada, o provedor torna disponível por meio de uma instância da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-137">The consumer control displays the data provided from the specified table, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetTableData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetTableData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetTableData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetTableData (callback As TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetTableData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::TableCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetTableData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartTable.GetTableData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">
          <span data-ttu-id="9cf8f-138">Um delegado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" /> que contém o endereço de um método que recebe os dados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9cf8f-138">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9cf8f-139">Retorna os dados para a tabela que está sendo usada pela interface como a base de uma conexão entre dois controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9cf8f-139">Returns the data for the table that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9cf8f-140">Use esse método para recuperar os valores da tabela de dados transmitidos pela interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-140">Use this method to retrieve the data table values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-141">O provedor implementa esse método e o consumidor chama no ponto quando o consumidor está pronto para processar ou processar dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-141">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9cf8f-142">O exemplo de código a seguir mostra a implementação e uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-142">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-143">O exemplo completo é mostrado na visão geral de classe para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-143">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-144">O controle do provedor implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> método, retornando os dados na tabela especificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-144">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method, returning the data in the specified table.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-145">O controle de consumidor chama o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> método no seu `OnPreRender` método, para que o valor dos dados pode ser gravado para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-145">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9cf8f-146">Obtém as informações de esquema para uma tabela de dados que é usada para compartilhar dados entre dois controles de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9cf8f-146">Gets the schema information for a data table that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9cf8f-147">Um <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> que descrevem os dados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9cf8f-147">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9cf8f-148">Esta propriedade fornece informações de propriedade nos dados de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> instância.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-148">This property provides property information on the data in an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> instance.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-149">Há um contrato implícito entre o esquema referenciado pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> propriedade e os dados na tabela.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-149">There is an implicit contract between the schema referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property and the data in the table.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-150">O contrato é que, para cada <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> do objeto na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> propriedade, você pode chamar <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> em um elemento dos dados da tabela para obter o valor em uma coluna ou uma linha da tabela.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-150">The contract is that for each <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> object in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property, you can call <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> on an element of the table data to get the value in a column or a row of the table.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9cf8f-151">O exemplo de código a seguir mostra a implementação e uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-151">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-152">O exemplo completo é mostrado na visão geral de classe para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-152">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-153">O controle do provedor implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-153">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="9cf8f-154">Em seguida, o consumidor de controle, em seu `RenderContents` método, as consultas a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> propriedade para recuperar informações sobre a tabela já que grava os dados da tabela para a página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9cf8f-154">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property to retrieve information about the table as it writes the table data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>