<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8d743-101">Funciona como a classe base para todos os controles Part de Web Parts, que renderizam uma interface do usuário modular em uma página do Web Forms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-101">Serves as the base class for all Web Parts part controls, which render a modular user interface on a Web Forms page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8d743-102">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe define propriedades que são comuns a todos os controles de parte e permitem que eles tenham uma aparência modular e consistente em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class defines properties that are common to all part controls and enable them to have a modular and consistent appearance on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-103">Essas propriedades comuns incluem um título, uma descrição e características do chrome ou quadro em torno de uma parte do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-103">These common properties include a title, a description, and characteristics of the chrome or frame that surrounds a part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-104">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriedade especifica um título para o controle da parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-104">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property specifies a title for the part control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-105">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriedade é usada para resumir a parte finalidade do aplicativo e aparece como uma dica de ferramenta na barra de título do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-105">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is used to summarize the part control's purpose, and appears as a ToolTip in the title bar of the control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-106">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriedade determina que tipo de borda é renderizado em torno de um controle de parte, enquanto o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriedade indica se uma parte do controle é renderizada normalmente ou minimizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property dictates what kind of border is rendered around a part control, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property indicates whether a part control is rendered normally, or minimized.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-107">A borda de um controle de parte é afetada pelas propriedades da zona que contém. Por exemplo, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propriedade afeta os quadros de todos os controles de parte contidos em uma zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-107">The border of a part control is affected by the properties of the zone that contains it; for example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property affects the frames of all part controls contained in a zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-108">Um tipo de controle da parte é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle, que renderiza o conteúdo dentro de uma zona correspondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-108">One type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, which renders content inside a corresponding zone.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-109">Outro tipo é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controle, que fornece controles de interface de usuário usados para modificar (Personalizar) individuais <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-109">Another type is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control, which provides user interface (UI) controls used to modify (personalize) individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-110">Um terceiro tipo de controle da parte é o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controle, que fornece uma lista de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que os usuários podem adicionar ou remover de uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-110">A third type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control, which provides a list of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that users can add to or remove from a Web page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-111">Controles de parte estão contidos em regiões, todos os que derivam abstrata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-111">Part controls are contained in zones, all of which derive from the abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-112">Uma zona é responsável para organizar os controles de parte que ele contém.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-112">A zone is responsible for organizing the part controls it contains.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-113">Cada região também renderiza elementos de interface do usuário para si mesmo, incluindo um cabeçalho, um rodapé, uma barra de título e elementos de interface do usuário em torno de cada parte independente de controle, como bordas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-113">Each zone also renders UI elements for itself, including a header, a footer, a title bar, and UI elements around each contained part control, such as borders.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8d743-114">Enquanto a parte controles residem em zonas, é possível colocar um controle de parte fora da zona, se o controle é referenciado declarativamente na marcação de uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-114">While part controls usually reside in zones, it is possible to place a part control outside a zone, if the control is referenced declaratively in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-115">Se uma parte do controle é declarada fora de uma zona em uma página da Web, o controle ainda funciona, mas perde a maioria das suas funcionalidades de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-115">If a part control is declared outside a zone on a Web page, the control still works, but loses most of its Web Parts functionality.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-116">Por exemplo, o controle não pode ser editado e não pode ser arrastado para uma zona em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-116">For example, the control cannot be edited, and cannot be dragged into a zone at run time.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-117">Também é útil Lembre-se de que nenhuma parte controle pode ser arrastado de uma zona e descartado em uma página fora de uma zona em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-117">It is also helpful to remember that no part control can be dragged from a zone and dropped onto a page outside of a zone at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-118">Alguns exemplos de tipos de base de parte e seus tipos de zona correspondente, são mostrados na tabela a seguir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-118">Some examples of base part types, and their corresponding zone types, are shown in the following table.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="8d743-119">Tipo de controle da parte</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-119">Part control type</span></span>|<span data-ttu-id="8d743-120">Tipo de zona</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-120">Zone type</span></span>|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 <span data-ttu-id="8d743-121">Os vários tipos de controles de parte que derivam de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe manipulam as propriedades herdadas e orientada a interface do usuário, de forma diferente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-121">The various kinds of part controls that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class handle the inherited, UI-oriented properties differently.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles substituir vários as propriedades herdadas de interface do usuário e marcá-los com o `Personalizable` atributo (para obter detalhes, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> classe documentação), que permite que os valores dessas propriedades a serem salvas para sessões futuras do navegador, um recurso conhecido como personalização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls override several of the inherited UI properties, and mark them with the `Personalizable` attribute (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> class documentation), which enables the values of those properties to be saved for future browser sessions, a feature known as personalization.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-123">Por exemplo, se você habilitar programaticamente um usuário atualizar o valor de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> do controle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> propriedade em tempo de execução, será possível personalizar valor (supondo que personalização está ativada, que é o padrão).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-123">For example, if you programmatically enable a user to update the value of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> property at run time, that value will be personalized (assuming that personalization is enabled, which is the default).</span></span> <span data-ttu-id="8d743-124">Várias propriedades de interface do usuário que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles herdam o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe, são tratados da mesma forma.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-124">Several UI properties that <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, and from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class, are handled the same way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-125">Por outro lado, outra parte controles, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, não habilite as propriedades herdadas de interface do usuário a ser personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-125">In contrast, other part controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, do not enable the inherited UI properties to be personalized.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-126">Por esse motivo, por meio de programação atribuídos valores não são salvas para sessões futuras do navegador de propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-126">For this reason, programmatically assigned property values are not saved for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-127">Por exemplo, se você permitir que um usuário atualizar programaticamente um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> do controle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade em tempo de execução, o valor atualizado é perdido após o controle está fechado ou encerra a sessão do navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-127">For example, if you programmatically enable a user to update a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> property at run time, the updated value is lost after the control is closed or the browser session ends.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-128">Uma maneira fácil para salvar os valores em tal herda propriedades de interface do usuário para <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles para sessões futuras do navegador é declarar os valores de propriedade em formato de persistência de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-128">An easy way to save the values on such inherited UI properties for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls for future browser sessions is to declare the property values in page persistence format.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-129">No entanto, isso é um método estático e ainda não os usuários podem personalizar os valores de propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-129">However, this is a static approach and still does not allow users to personalize the property values.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-130">Como alternativa, se você deseja habilitar atualizações programáticas para as propriedades herdadas de interface do usuário para que os usuários podem personalizar em tempo de execução, você pode usar variáveis privadas, estáticos para salvar os valores de propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-130">As an alternative, if you want to enable programmatic updates to the inherited UI properties so users can personalize them at run time, you can use private, static variables to save the property values.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-131">Cada vez que uma nova instância de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controle é criado (por exemplo, no método que manipula o controle <xref:System.Web.UI.Control.Init> evento), você pode reatribuir o valor de uma variável estática a uma propriedade correspondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-131">Each time a new instance of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> or <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is created (for example, in the method that handles the control's <xref:System.Web.UI.Control.Init> event), you can reassign a static variable's value to a corresponding property.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-132">Essa abordagem fornece aos usuários a capacidade de personalizar a interface do usuário de edição e catálogo da interface do usuário de um aplicativo de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-132">Such an approach gives users the ability to personalize the editing UI and catalog UI of a Web Parts application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8d743-133">Os exemplos de código a seguir demonstram o uso declarativo de várias propriedades do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe usando duas instâncias de um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle referenciado em uma página da Web do ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-133">The following code examples demonstrate declarative use of several properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, by using two instances of a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-134">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-134">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-135">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-135">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-136">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-136">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-137">Para uma explicação passo a passo que demonstra os métodos de compilação, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-137">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-138">A primeira parte do exemplo contém o código para o controle personalizado, chamado `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-138">The first part of the example contains the code for the custom control, named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-139">Porque o controle é derivado de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, ele também herda as propriedades comuns que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe fornece e ilustra o uso dessas propriedades neste exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-139">Because the control derives from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, it also inherits the common properties that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class provides, and illustrates the use of those properties in this code example.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8d743-140">A segunda parte do exemplo mostra como referenciar os controles de parte personalizada em uma página da Web do ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-140">The second part of the example shows how to reference the custom part controls in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-141">Observe que os vários <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> atribuídas declarativamente propriedades para as instâncias de controle personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-141">Notice that the various <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> properties are assigned declaratively to the custom control instances.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-142">Compare o código declarativo que referencia as duas instâncias na página e, em seguida, carregue a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-142">Compare the declarative code that references the two instances on the page, and then load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-143">Observe como as várias propriedades afetam a aparência dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-143">Note how the various properties affect the appearance of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-144">Por exemplo, após você carrega a página em um navegador, a segunda instância do `TextDisplayWebPart` controle aparece minimizado, porque seu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> o valor da propriedade é definido como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-144">For example, after you load the page in a browser, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control appears minimized, because its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para><span data-ttu-id="8d743-145">Normalmente, você não deve herdar diretamente a partir de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe para desenvolver controles personalizados de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-145">Normally, you should not inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class to develop custom Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-146">Para fornecer a funcionalidade completa de Web Parts, o conjunto de controles de Web Parts requer as classes derivadas do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, isto é <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, portanto, você deve derivar de no desenvolvimento de controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-146">To provide full Web Parts functionality, the Web Parts control set requires the classes derived from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, namely <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, so you should derive from them to develop custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-147">No entanto, é importante compreender o comportamento da base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, porque ele fornece um conjunto comum de propriedades usado por todas as outras classes de parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-147">However, it is still important to understand the behavior of the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, because it provides a common set of properties used by all other part classes.</span></span></para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-148">Obtém ou define se um controle Part está em um estado minimizado ou normal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-148">Gets or sets whether a part control is in a minimized or normal state.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8d743-149">Um dos valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-149">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-150">O padrão é <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-150">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8d743-151">Uma parte de um controle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> pode ser minimizado ou normal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-151">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> can be normal or minimized.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8d743-152">O exemplo de código a seguir ilustra o uso declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriedade em um controle de parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-152">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-153">Este exemplo requer personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle `TextDisplayWebPart`, que pode ser encontrado na seção de exemplo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe resumo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-153">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-154">Observe que, a marcação declarativa para a Web, página, a segunda instância do `TextDisplayWebPart` conjuntos de controlar seu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-154">Note that in the declarative markup for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-155">Depois de carregar a página em um navegador, a segunda instância de controle aparece minimizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-155">After you load the page in a browser, the second control instance appears minimized.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="8d743-156">O valor especificado não é um dos valores <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-156">The value specified is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span></span></exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="8d743-157">Classes derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> pode substituir <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> para permitir personalização de usuário do estado de borda do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-157">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> to enable user personalization of the control's border state.</span></span></para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-158">Obtém ou define o tipo de borda que emoldura um controle de Web Parts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-158">Gets or sets the type of border that frames a Web Parts control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8d743-159">Um dos valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-159">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-160">O padrão é <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-160">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8d743-161">Uma parte de um controle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriedade determina que tipo de borda ao redor do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-161">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property determines what kind of border surrounds the control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-162">As opções incluem mostrando apenas um título, somente uma borda, título e borda, nenhum, ou a opção padrão, que usa apenas o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-162">Options include showing a title only, a border only, a title and border, neither, or the default option, which simply uses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8d743-163">O exemplo de código a seguir ilustra o uso declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriedade em um controle de parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-163">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-164">Este exemplo requer personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle `TextDisplayWebPart`, que pode ser encontrado na seção de exemplo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe resumo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-164">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-165">No código declarativo para página da Web, a segunda instância do `TextDisplayWebPart` conjuntos de controlar seu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriedade tenha apenas um título, enquanto a primeira instância tem um título e uma borda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-165">In the declarative code for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property to have only a title, whereas the first instance has a title and a border.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-166">Depois de carregar a página em um navegador, a segunda instância do controle aparece minimizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-166">After you load the page in a browser, the second instance of the control appears minimized.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-167">Se você maximiza o controle, ele mostrará um título sem uma borda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-167">If you maximize the control, it shows a title without a border.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="8d743-168">O valor não é um dos valores <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-168">The value is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span></span></exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="8d743-169">Classes derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> pode substituir <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> para permitir personalização de usuário do tipo de borda que um controle de quadros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-169">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> to enable user personalization of the kind of border that frames a control.</span></span></para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-170">Obtém um objeto <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> que contém os controles filho para um controle de servidor especificado na hierarquia de interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-170">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> object that contains the child controls for a specified server control in the user interface hierarchy.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8d743-171">A coleção de controles filho para o controle de servidor especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-171">The collection of child controls for the specified server control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8d743-172">Em uma página ASP.NET, quando controles são adicionados declarativamente entre as marcas de abertura e fechamento de um controle de servidor, ASP.NET adiciona automaticamente os controles para o controle de servidor que contém <xref:System.Web.UI.ControlCollection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-172">On an ASP.NET page, when controls are added declaratively between the opening and closing tags of a server control, ASP.NET automatically adds the controls to the containing server control's <xref:System.Web.UI.ControlCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-173">Quaisquer marcas HTML ou cadeias de caracteres de texto que não são processadas no servidor são tratadas como <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-173">Any HTML tags or text strings that are not processed on the server are treated as <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objects.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-174">Eles são adicionados à coleção, como outros controles de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-174">These are added to the collection like other server controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-175">O <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> propriedade permite acesso programático à instância do <xref:System.Web.UI.ControlCollection> classe para qualquer controle de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-175">The <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> property allows you programmatic access to the instance of the <xref:System.Web.UI.ControlCollection> class for any server control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-176">Você pode adicionar controles à coleção, remova os controles da coleção ou percorrer os controles do servidor na coleção.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-176">You can add controls to the collection, remove controls from the collection, or iterate through the server controls in the collection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-177">Associa uma fonte de dados ao controle de servidor chamado e a todos os seus controles filho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-177">Binds a data source to the invoked server control and all its child controls.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-178">Obtém ou define uma frase curta que resume o que o controle Part faz, para ser usada em dicas de ferramenta e catálogos de controles Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-178">Gets or sets a brief phrase that summarizes what the part control does, for use in ToolTips and catalogs of part controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8d743-179">Uma cadeia de caracteres que resume brevemente a funcionalidade do controle Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-179">A string that briefly summarizes the part control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-180">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-180">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8d743-181">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriedade normalmente é uma cadeia de caracteres que é usada em catálogos que fornecem listas de partes de controles e como uma dica de ferramenta na barra de título do controle da parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-181">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is typically a string that is used in catalogs that provide lists of part controls, and as a ToolTip in the part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-182">O conteúdo a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> aparece em uma dica de ferramenta quando você posiciona o ponteiro do mouse sobre o texto do título na barra de título de uma parte do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-182">The content of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> appears in a ToolTip when you position your mouse pointer over the title text in a part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-183">O texto de dica de ferramenta é criado a partir do valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> propriedade, seguida por um hífen, seguido de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-183">The ToolTip text is created from the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> property, followed by a hyphen, followed by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-184">O valor dessa propriedade, quando definido, podem ser salvos automaticamente em um arquivo de recurso usando uma ferramenta de designer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-184">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-185">Para obter mais informações, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalização e localização](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-185">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8d743-186">O exemplo de código a seguir ilustra o uso declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriedade em um controle de parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-186">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-187">Este exemplo requer personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle `TextDisplayWebPart`, que pode ser encontrado na seção de exemplo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe resumo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-187">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-188">Depois de carregar a página em um navegador, se você posicionar o ponteiro do mouse sobre o texto do título da primeira instância do controle, o texto de descrição é exibida em uma dica de ferramenta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-188">After you load the page in a browser, if you position your mouse pointer over the title text of the first control instance, the description text appears in a ToolTip.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="8d743-189">Classes derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> pode substituir <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> para permitir personalização de usuário da descrição do controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-189">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> to enable user personalization of the control's description.</span></span></para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-190">Permite ao desenvolvedor de um designer para um controle Part de composição recriar os controles filho do controle na superfície de design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-190">Allows the developer of a designer for a composite part control to recreate the control's child controls on the design surface.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8d743-191">Obtém ou define o título de um controle Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-191">Gets or sets the title of a part control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8d743-192">Uma cadeia de caracteres que representa o título do controle Part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-192">A string that represents the title of the part control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-193">O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-193">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8d743-194">O texto do título visível na barra de título de uma parte do controle é definido pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-194">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-195">O texto do título também aparece como parte do texto da dica de ferramenta quando você posiciona o ponteiro do mouse sobre a barra de título de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle ou outro controle de servidor que aparece em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-195">The title text also appears as part of the ToolTip text when you position your mouse pointer over the title bar of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or other server control that appears in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-196">O estilo do texto do título é determinado pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> propriedade da zona que contém o controle da parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-196">The style of the title text is determined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> property of the zone that contains the part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-197">Se você não fornecer um título para um controle, o controle de Web Parts definido automaticamente calcula uma cadeia de caracteres padrão a ser usado como um título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-197">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-198">Para obter mais informações, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-198">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-199">Além disso, é possível fornecer um subtítulo padrão que é anexado à cadeia de caracteres do título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-199">Also, it is possible to provide a standard subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-200">Para obter detalhes, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-200">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8d743-201">O valor dessa propriedade, quando definido, podem ser salvos automaticamente em um arquivo de recurso usando uma ferramenta de designer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-201">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-202">Para obter mais informações, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalização e localização](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-202">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8d743-203">O exemplo de código a seguir ilustra o uso declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriedade em um controle de parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-203">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="8d743-204">Este exemplo requer personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle `TextDisplayWebPart`, que pode ser encontrado na seção de exemplo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe resumo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-204">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="8d743-205">Classes derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> pode substituir <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> para permitir personalização de usuário do título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8d743-205">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> to enable user personalization of the title.</span></span></para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>