<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6d9e53e24371d865fa29cce04ca88f6e2c64845b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51864548" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="68687-101">Indica o escopo de personalização para um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> ou o escopo de personalização que se aplica a uma propriedade em um controle de Web Parts.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="68687-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68687-102">Escopo de personalização é um conceito fundamental na personalização de Web Parts e está totalmente integrado com outras configurações, incluindo o escopo que a página, por meio de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> de controle, é executar; o escopo associado com cada propriedade em um controle; e a forma como em que o controle foi adicionado à página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-102">Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="68687-103">Para obter mais informações sobre o escopo de personalização, consulte [visão geral de personalização do Web Parts](https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-103">For more information on personalization scope, see [Web Parts Personalization Overview](https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68687-104">Escopo de personalização se refere a como os dados de personalização são aplicáveis a diferentes conjuntos de usuários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-104">Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</span></span> <span data-ttu-id="68687-105">Alguns dados de personalização são aplicáveis a apenas um usuário específico e o controle em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-105">Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</span></span> <span data-ttu-id="68687-106">Outros dados de personalização são aplicáveis a todos os usuários que exibirem um site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-106">Other personalization data is applicable to all users who view a site.</span></span> <span data-ttu-id="68687-107">Escopo de personalização é usado em várias áreas de personalização para indicar qual conjunto de dados deve ser recuperado e exibido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-107">Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68687-108">Quando uma página está em execução no escopo de personalização compartilhado, isso indica que somente os dados de personalização de um controle específico, aplicável a todos os usuários o controle de exibição devem ser carregados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-108">When a page is running in Shared personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</span></span> <span data-ttu-id="68687-109">Dependendo de direitos do usuário em execução no momento, esses dados amplamente aplicáveis também podem ser modificados e salvos de volta para o armazenamento de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-109">Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</span></span> <span data-ttu-id="68687-110">Quando uma página está em execução no escopo de personalização de usuário, isso indica que dados devem ser salvos e carregados de personalização de um controle com base no usuário em execução no momento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-110">When a page is running in User personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</span></span> <span data-ttu-id="68687-111">Geralmente, isso significa que os dados específicos do usuário podem ser carregados e salvas em um controle, enquanto amplamente dados aplicável (ou dados compartilhados) só podem ser exibidos no controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-111">Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="68687-112">Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle, que gerencia o ciclo de vida de alto nível de personalização, é executado em um dos escopos de personalização de dois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-112">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="68687-113">O exemplo de código a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-113">The following code example demonstrates using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeration.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="68687-114">Ao fazer referência ao escopo no controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, o escopo <see langword="Shared" /> significa que os dados de personalização se aplicam a todos os usuários para todos os controles personalizáveis em uma página e também estão disponíveis para serem salvos na página.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="68687-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68687-115">Ao fazer referência ao escopo associado com uma propriedade de controle de Web Parts, `Shared` escopo indica que a propriedade normalmente só permite carregar ou salvar dados associados a todos os usuários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-115">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `Shared` scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="68687-116">Ao fazer referência ao escopo no controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, o escopo <see langword="User" /> significa que os dados de personalização específicos do usuário, bem como os dados de personalização que se aplicam a todos os usuários, são carregados para todos os controles personalizáveis em uma página.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="68687-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="68687-117">Somente os dados de personalização específicos do usuário podem ser salvos na página.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="68687-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="68687-118">Ao fazer referência ao escopo associado com uma propriedade de controle de Web Parts `User` escopo indica que a propriedade só pode carregar e armazenar dados aplicáveis a todos os usuários durante a execução em uma página em `Shared` escopo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-118">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `User` scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in `Shared` scope.</span></span> <span data-ttu-id="68687-119">No entanto, ao controle da propriedade está sendo executado em uma página em `User` escopo, por usuário e dados de todos os usuários a propriedade serão carregados e mesclados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-119">However, when the property's control is running on a page in `User` scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</span></span> <span data-ttu-id="68687-120">Nesse caso, no entanto, somente os dados por usuário serão salvos quando uma página está em execução no `User` escopo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="68687-120">In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in `User` scope.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>