<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="215f13e002a554bcb4e911f27cd2487dee6a8c7b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37743845" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PropertyGridEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PropertyGridEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PropertyGridEditorPart = class&#xA;    inherit EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornece um controle editor que permite aos usuários finais editar propriedades personalizadas em um controle de servidor ou <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associado. Essa classe não pode ser herdada.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> fornece uma interface de usuário genérico (IU) que permite aos usuários editar propriedades personalizadas na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> e os controles de servidor colocado no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas. Por outro lado, a outra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controles, editar apenas existentes, propriedades orientadas a interface do usuário da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe.  
  
 Assim como os orientada a ferramenta de zonas no conjunto de controles de Web Parts (para obter detalhes, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> visão geral da classe), existem controles part orientada a ferramenta e cada um deles deve residir em um tipo correspondente da zona de ferramenta. Esses tipos de controles no conjunto de controles de Web Parts tem duas características de distinção:  
  
-   Eles são controles de auxiliar que permitem que usuários finais personalizem os controles que formam a interface primária de uma página em um aplicativo de Web Parts.  
  
-   Eles são visíveis apenas em determinados modos de exibição de página.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> é um controle especial, e se torna visível somente quando uma página da Web está em modo de edição e quando um determinado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou controle de servidor tiver sido selecionado por um usuário para edição. O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle, como todos os outros <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, devem residir em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona na página.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona pode conter apenas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles não podem ser colocados em qualquer outro tipo de zona.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle fornece uma interface do usuário de edição para as propriedades que são marcadas no código-fonte com o `WebBrowsable` atributo (da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> classe). Quando uma propriedade é marcada com esse atributo, uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle cria a interface do usuário de edição com base no tipo da propriedade e usa um <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> se necessário, para converter o valor em cada controle de edição para o tipo da propriedade do objeto. Você também pode adicionar outros atributos que ajudam a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para exibir a interface do usuário de edição. O `WebDisplayName` atributo (da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> classe) permite que você especifique o texto do rótulo que aparece com cada controle na interface do usuário de edição. O `WebDescription` atributo (da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> classe) permite que você especifique uma cadeia de caracteres que aparece como uma dica de ferramenta para cada controle na interface do usuário de edição.  
  
 Os controles criados para editar as propriedades de vários tipos são listados na tabela a seguir.  
  
|Tipo de propriedade|Criado para editar a propriedade de controle|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|Cadeia de Caracteres|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Int, Float, unidade|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Boolean|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList> (contém a lista de valores enumerados)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe tem um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade, que é usada para obter ou definir o texto do título visível para o controle. Há também um protegido <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propriedade, que determina se o controle é exibido quando a página entra no modo de edição.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe também tem dois métodos importantes, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, que herda o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe e substituições. Os métodos são fundamentais porque elas permitem obter e definir os valores de propriedade entre os valores de campo do controle de editor e as propriedades no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar o que está sendo editado.  
  
 Porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle permite que você edite apenas as propriedades personalizadas, será necessário outro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles no controle de Web Parts definido para editar a aparência, layout e comportamento de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Os outros controles incluem o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> controles. Eles <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles devem fornecer a maioria dos recursos de edição necessários para editar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, mas se necessário, você também pode criar um controle editor personalizado herdando a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe. Para obter um exemplo de código, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> tópico de visão geral da classe.  
  
> [!NOTE]
>  Para melhorar a acessibilidade, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle é renderizado dentro de um `<fieldset>` elemento. O `<fieldset>` elemento agrupa um conjunto relacionado de controles usados para edição no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle e ele facilita a navegação com guias entre esses controles para agentes do usuário visual (como os navegadores da Web comuns) e (de agentes de usuário orientada a conversão de fala como o software de leitura de tela).  
  
## <a name="accessibility"></a>Acessibilidade  
 A marcação processada por padrão para esse controle pode não estar em conformidade com padrões de acessibilidade, como as diretrizes de prioridade 1 conteúdo WCAG Web Accessibility Guidelines 1.0 (). Para obter detalhes sobre o suporte de acessibilidade para esse controle, consulte [controles ASP.NET e acessibilidade](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir demonstra como declarar uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control em uma página da Web e habilitá-lo para editar várias propriedades de interface do usuário de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle. O exemplo de código tem quatro partes:  
  
-   Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição em uma página de Web Parts.  
  
-   Uma página da Web que contém um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle, junto com uma referência a um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.  
  
-   Uma classe que contém o personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.  
  
-   Uma explicação de como o exemplo funciona quando você carregar a página em um navegador.  
  
 O código-fonte para o controle de usuário vem de outro tópico. Para este exemplo de código funcione, você precisará obter o arquivo. ascx para o controle de usuário da [instruções passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) tópico e coloque o arquivo na mesma pasta que a página. aspx neste exemplo de código.  
  
 A segunda parte do exemplo de código é a página da Web. Ele contém uma referência declarativa para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle, com um filho `<zonetemplate>` elemento que contém uma referência declarativa para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. A página faz referência o custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, usando um `Register` diretiva para o assembly e o `<aspSample:UserInfoWebPart>` elemento para o controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 A terceira parte do exemplo de código é um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe chamada `UserInfoWebPart`, que é referenciado na página da Web. Observe que as várias propriedades que contêm informações sobre um usuário são todas marcados com o `WebBrowsable` atributo. Isso permite que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para fornecer a interface do usuário para editar essas propriedades. As propriedades também são marcadas com um `WebDisplayName` atributo para especificar o texto do rótulo que aparece ao lado de cada controle na interface do usuário de edição.  
  
 Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte. Você pode compilá-lo explicitamente e coloque o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou cache de assembly global. Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente no tempo de execução. Para um passo a passo que demonstra como compilar, consulte [instruções passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita entrada do usuário, que é uma potencial ameaça de segurança. Por padrão, as páginas da Web do ASP.NET validam que a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script. Para obter mais informações, consulte [Visão geral de explorações de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Quando você carrega a página em um navegador, selecione **modo de edição** na **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar para modo de edição. Você pode clique no menu de verbos (a seta para baixo) na barra de título do **Web Part de informações do usuário** controlar e, em seguida, clique em **editar** para editar o controle. Quando a interface do usuário de edição estiver visível, você pode ver o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. Observe que um controle é renderizado para cada uma das propriedades do `UserInfoWebPart` classe, com base no tipo da propriedade. Se você fizer algumas alterações na interface do usuário e em edição a **Apply** botão, você pode usar o **modo de exibição** lista suspensa para retornar a página para o modo de procura e ver o efeito total das alterações de edição.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PropertyGridEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Cria uma nova instância da classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> construtor é um padrão; nenhum construtor for declarado no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe e tarefas especiais, portanto, não são realizadas quando uma nova instância da classe é criada.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ApplyChanges : unit -&gt; bool" Usage="propertyGridEditorPart.ApplyChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva os valores de um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> para os propriedades correspondentes no controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associado.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" /> se a ação de salvar os valores do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> para o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> for bem-sucedida; caso contrário (se ocorrer um erro), <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> é um método crítico em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. O método salva os valores que um usuário tiver definido em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para as propriedades correspondentes na associado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle. O controle associado é referenciado na <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> herdado do controle do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> propriedade.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Você não pode substituir a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tipo está lacrado para evitar herdado dele. No entanto, se você precisar de mais controle programático sobre o processo de edição de várias <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar as propriedades do que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle fornece, você pode criar um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlar e fornecer sua própria implementação deste método. Para obter um exemplo de código, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> método.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método tenta definir os valores em propriedades personalizadas públicas associado ao <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, desde que essas propriedades têm um `[WebBrowsable(true)]` atributo.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método é chamado quando o usuário clica em um botão que representa um Okey ou um verbo aplicar na interface do usuário edição (UI). Você também pode chamá-lo diretamente do seu próprio código se é necessário para salvar os valores editados além das ações do usuário.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Ocorreu um erro ao tentar definir o valor de uma propriedade no <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associado.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Substitui a propriedade de base herdada do controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> para ocultar a propriedade de designers e impedir que elas sejam afetadas por temas.</summary>
        <value>Uma cadeia de caracteres que contém a ID do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> controle que recebe o foco padrão em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> controle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Embora seja pública, essa propriedade é usada para a renderização padrão desse controle e não se destina a ser chamada do código do desenvolvedor.  
  
 Essa propriedade não pode ser definida por temas ou temas de folha de estilo. Para obter mais informações, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [capas e temas do ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um valor que indica se um controle deve ser exibido quando seu controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associado está no modo de edição.</summary>
        <value>Um valor booliano que indica se o controle deve ser exibido.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propriedade retorna `false` se o valor na propriedade de base também é `false`. Caso contrário, se o controle a ser editada não está `null`, em seguida, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle é exibido.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> a propriedade se aplica somente quando uma página está em modo de edição e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle foi selecionado para edição.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SyncChanges : unit -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.SyncChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Recupera os valores de um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> e atualiza os controles correspondentes usados para editar esses valores de propriedade dentro de um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> é um método crítico em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. Ele implementa a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> método da classe base, recupera os valores atuais do associado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar e atualiza os controles no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle com esses valores para um usuário possa editá-los.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método é chamado sempre que os valores a ele associada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle pode ter alterado. Para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zona que contém o controle chama o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método imediatamente depois de chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método, para que os valores no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle sempre são sincronizados com os valores no associados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle. Outro caso em que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método é chamado quando um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle está no modo de edição.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um título para o controle do editor.</summary>
        <value>Uma cadeia de caracteres que é usada como o título do controle. O valor padrão é um nome de controle calculado fornecido pelo conjunto de controles de Web Parts.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> o valor da propriedade é exibido na barra de título de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controlar quando o controle está visível no modo de edição. Quando o controle é declarado em uma página, você pode definir um valor para o `Title` atributo. Se você não fornecer um valor para o título, um valor padrão específico de cultura é fornecido.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade substitui a propriedade base para que, se nenhum valor de título for fornecido, um padrão de título apropriado para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle pode ser fornecido pelo conjunto de controles de Web Parts.  
  
   
  
## Examples  
 Este exemplo de código demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. Para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tópico de visão geral da classe.  
  
 O exemplo de código a seguir mostra como definir o título de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle declarativamente em uma página da Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 A próxima parte do exemplo de código mostra como definir o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade programaticamente. Para persistir o valor atribuído por meio de programação, uma variável estática denominada `editControlTitle` é usado, e esse valor é atribuído para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade cada vez que o controle é inicializado, para que o valor é mantido entre eventos de postback.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Quando você carrega a página em um navegador, você pode selecionar **modo de edição** na **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar para modo de edição. Você pode clique no menu de verbos (a seta para baixo) na barra de título do **Web Part de informações do usuário** de controle e, em seguida, clique em **editar** para começar a editar. Quando a interface do usuário (IU) edição estiver visível, você pode ver o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle e uma botão e caixa de texto posicionada acima dele. Observe que o título do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle é o valor atribuído a ele na marcação declarativa da página da Web. Se você digitar um texto na caixa de texto ao lado de **EditorPart título** botão e, em seguida, clique no botão, o título para o controle é atualizado.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>