<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="99b712d129d3cb28502a4cc5a10761afa7fd6f97" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36584853" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="48682-101">Fornece um objeto que permite que dois controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> formem uma conexão.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="48682-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="48682-102">Essa classe não pode ser herdada.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="48682-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-103">No conjunto de controle de Web Parts, uma conexão é um link ou associação entre dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (ou outro servidor ou usuário) controles que permite que eles compartilham dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="48682-104">Essa capacidade de compartilhar dados permite que os controles conectados a ser usado de maneiras que excedem a funcionalidade oferecida pelos controles isolados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-105">Por exemplo, se um controle fornece dados de código postal e outro controle pode ler esses dados e fornecer informações de clima local com base no código postal, o recurso conectado dos dois controles fornece mais valor aos usuários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="48682-106">Para estender esse exemplo, outros controles podem ser criados, que também exibir informações com base em um código postal, como um controle com links para obter notícias locais, e todos esses controles podem trabalhar com dados de código postal podem compartilhar dados com o controle único que fornece um código postal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-107">Usuários finais de aplicativos Web Parts pode criar e gerenciar conexões entre todos esses controles compatíveis diretamente de um navegador da Web, usando a interface de usuário (UI) conexões padrão fornecida pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle ou usando uma interface do usuário personalizada fornecida por um desenvolvedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-108">Isso <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> visão geral da classe é uma instrução geral de detalhes para a criação de uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-109">Para obter mais informações sobre requisitos envolvidas na criação de conexões e componentes específicos, consulte [Web Parts Connections Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), ou consulte as classes de referência e códigos de exemplo mencionado na discussão a seguir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="48682-110">Há vários aspectos fundamentais de uma conexão de Web Parts:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-111">Dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-112">Cada conexão de Web Parts consiste em dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-113">É possível para um controle para participar de mais de uma conexão simultaneamente, mas cada conexão única consiste exatamente dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-114">Os controles podem derivar diretamente a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe base, ou podem ser outros controles de servidor, incluindo controles ASP.NET, controles de servidor personalizados e controles de usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-115">Controles que não derivam o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe se colocado em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, são ajustados automaticamente com um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto em tempo de execução, o que permite que eles herdam a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe e a função como tempo de execução <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-116">Controles que residem em <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="48682-117">Ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles e qualquer outro tipo de controle de servidor devem residir em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona para poder participar de conexões de Web Parts (e a maioria dos outros recursos de Web Parts).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-118">Consumidores e provedores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="48682-119">Em cada conexão de Web Parts são dois controles: um provedor de dados e um consumidor de dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="48682-120">O provedor fornece dados para o consumidor por meio de um método de retorno de chamada especificada que retorna os dados na forma de uma interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="48682-121">(Para obter um exemplo de como criar e especificar o método de retorno de chamada, consulte a seção exemplo deste tópico.) Esse método de retorno de chamada é conhecido como um ponto de conexão do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="48682-122">Os detalhes desse ponto de conexão (seu nome "amigável", uma ID e o tipo da interface retornado) estão contidos em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto associado ao controle do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-123">O consumidor recebe os dados por meio de um método especificado que pode aceitar uma instância da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="48682-124">Esse método é conhecido como um ponto de conexão do consumidor, e os detalhes do ponto de conexão (nome, ID e o tipo de interface) estão contidos em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto associado ao controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-125">Controles compatíveis ou um transformador válido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="48682-126">Para uma conexão funcione, o consumidor e provedor devem ser compatíveis (que significa que os seus métodos de ponto de conexão especificado podem trabalhar com o mesmo tipo de interface) ou não houver deve ser um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto capaz de converter o tipo oferecido pelo provedor em um tipo entendido pelo consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-127">Um objeto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-128">Para uma conexão existir, deve haver uma instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe que contém referências aos controles de provedor e consumidor, junto com os detalhes de seus pontos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="48682-129">Se o provedor e consumidor são incompatíveis e em vez disso, use um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto de conexão, a conexão referencia o transformador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-130">Forma de estabelecer a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-131">Depois de controles de consumidor e provedor compatíveis foi corretamente criados com métodos de ponto de conexão e colocados em uma região e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto estiver disponível, é última etapa básicos necessários iniciar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-132">É uma maneira que isso pode acontecer de usuários para criar a conexão por meio da interface do usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="48682-133">Se você colocar um `<asp:connectionszone>` necessário de elemento na página e outros componentes de uma conexão estão em vigor, em tempo de execução, um usuário pode alterar a página para conectar um modo de exibição, clique em um verbo de conexão no menu de verbos do provedor ou consumidor e uma conexão de interface do usuário (com base no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle) será exibida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="48682-134">Por meio desta interface do usuário, o usuário pode iniciar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-135">Outra maneira de iniciar a conexão é para fazer isso programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="48682-136">Em ambos os casos, se por meio da interface do usuário ou programaticamente, o método subjacente que inicia a conexão é o mesmo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="48682-137">O aplicativo chama o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método (ou o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método se usando um transformador) no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, transmitindo a ele o provedor, o consumidor e seus objetos de ponto de conexão do respectivos, e o método retorna um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-138">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe define um objeto que encapsula os detalhes essenciais de uma conexão entre dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-139">A classe consiste quase que totalmente propriedades relacionadas aos detalhes de uma determinada conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-140">Várias propriedades relacionados o controle de consumidor em uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-141">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriedade referencia o controle de consumidor em si e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> faz referência a propriedade ID. do consumidor</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="48682-142">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto, que contém os detalhes do ponto de conexão do consumidor, que é referenciado pelo consumidor do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-143">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriedade faz referência à ID do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-144">Todas essas propriedades de conexão relacionados ao consumidor devem ter um valor atribuído a eles para criar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-145">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe também tem várias propriedades que se relacionam com o controle de provedor em uma conexão, e eles correspondem às propriedades de um consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="48682-146">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriedade referencia o controle de provedor, enquanto o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propriedade faz referência a sua ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="48682-147">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> referências de propriedade de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriedade faz referência à ID de ponto de conexão do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-148">Várias propriedades relacionadas ao estado da conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-149">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriedade indica se a conexão está ativo (atualmente troca de dados) ou inativos (ainda conectados, mas não ativamente compartilhamento de dados).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="48682-150">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriedade indica se a conexão é compartilhado (disponível para todos os usuários de uma página) ou uma conexão específica do usuário e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriedade indica se o controle é estático (declarado na marcação da página e, portanto, permanentes) ou dinâmico (criado por meio de programação, o que significa que ele pode ser excluído).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-151">O exemplo de código a seguir demonstra como criar uma conexão simple entre dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-152">O exemplo demonstra três maneiras de formar uma conexão: declarativamente, colocando marcas para a conexão na marcação da página da Web; programaticamente, criando a conexão no código; e por meio da interface do usuário, colocando uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle em uma página, que permite aos usuários estabelecer uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-153">O exemplo de código tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-154">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-155">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-156">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-157">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-158">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-159">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-160">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-161">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-162">O arquivo de origem contém uma interface simples chamada `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="48682-163">Também há um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominada `ZipCodeWebPart` que implementa a interface e atua como o provedor de controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-164">Seu `ProvideIZipCode` método é o método de retorno de chamada que implementa o membro de apenas da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="48682-165">O método simplesmente retorna uma instância da interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="48682-166">Observe que o método está marcado com um `ConnectionProvider` atributo em seus metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="48682-167">Esse é o mecanismo para identificar o método como o método de retorno de chamada para o ponto de conexão do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="48682-168">O outro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe é chamada `WeatherWebPart`, e ele atua como o consumidor para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-169">Essa classe tem um método chamado `GetZipCode` que obtém uma instância do `IZipCode` interface do controle de provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-170">Observe que esse método está marcado como método de ponto de conexão do consumidor com uma `ConnectionConsumer` atributo em seus metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-171">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-172">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-173">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-174">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-175">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-176">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-177">Na parte superior estão a `Register` diretivas para o controle de usuário e personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-178">Como o exemplo supõe que a compilação dinâmica dos controles, o código-fonte para os controles deve ser em uma subpasta de App_Code; o `Register` na página faz referência a um prefixo de marca arbitrários e o namespace dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-179">Personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (o provedor e consumidor) são declarados dentro da página da Web `<asp:webpartzone>` elemento, dentro um `<zonetemplate>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-180">A página fornece três maneiras para formar uma conexão entre os controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-181">O primeiro método é declarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="48682-182">Na marcação da página, um <`StaticConnections>` elemento é declarado e em que é um `<asp:WebPartConnections>` elemento com os diversos detalhes de consumidor e provedor da conexão especificada como atributos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="48682-183">Essa é uma maneira para criar uma conexão, declarando-o diretamente na página da Web, especificamente dentro de `<asp:WebPartManager>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-184">Devido a essa conexão estático, uma conexão entre os dois controles personalizados é criado imediatamente na primeira vez em que a página for carregada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-185">Um segundo método para formar uma conexão entre os controles é fornecido pelo `<asp:connectionszone>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-186">Se um usuário alterna uma página em modo de exibição de conexão em tempo de execução e clicar em um verbo de conexão em um dos controles personalizados, o `<asp:connectionszone>` elemento renderiza automaticamente a interface do usuário para a criação de uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-187">A página também demonstra uma terceira maneira de criar uma conexão, o que fazer isso programaticamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="48682-188">No `Button1_Click` método, o código cria um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto para o controle de provedor e recupera seu ponto de conexão de detalhes ao chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="48682-189">Ele executa uma tarefa semelhante para o controle de consumidor, chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="48682-190">Finalmente, ele cria o novo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto chamando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método sobre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-191">Depois de carregar a página da Web em um navegador, a primeira conexão já existe porque ela é declarada dentro de `<StaticConnections>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-192">Digite algum texto no **provedor de código postal** controle e ele serão exibido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-193">Em seguida, desconecte os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-194">Usando o **exibir modo** suspensa lista de controle, altere a página para conectar-se o modo de exibição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-195">Clique no menu de verbos (representado por uma seta para baixo na barra de título) para cada uma da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e observe que cada um tem um **conectar** opção.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="48682-196">Este é um verbo de conexão, que aparece no menu de verbos somente quando a página está no modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-197">Clique no verbo de conectar-se em um dos controles e a interface do usuário fornecida pela conexão de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle aparece.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="48682-198">Clique o **Disconnect** para encerrar a conexão estática entre os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-199">Use o **modo de exibição** controle para retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-200">Tente digite algum texto novo no provedor novamente e observe que, como os controles são desconectados, o texto não pode atualizar no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-201">Em seguida, use o mesmo método acima para alternar a página em modo de exibição de conectar-se novamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="48682-202">Clique em um verbo de conexão em um dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-203">Clique o **criar uma Conexão** link e use a interface do usuário fornecida pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle para criar uma conexão entre os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-204">Este é o segundo método para criar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-205">Observe que assim que a conexão é formado, a cadeia de caracteres último inserido no controle do provedor (que não aparecem porque os controles foram desconectados), de repente, aparece no consumidor, porque a conexão foi recriado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="48682-206">Clique o **Disconnect** para encerrar a conexão atual que você acabou de criar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="48682-207">Retorna a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-208">Digite algum texto novo no provedor para demonstrar que o texto não é atualizado e que os controles são desconectados novamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-209">Retorne a página para se conectar a um modo de exibição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-210">Em vez de clicar em um verbo de conexão, clique no **conectar controles da Web Part** botão, que ilustra o terceiro método de formar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-211">Essa abordagem se conecta os controles por meio de programação em uma etapa simples sem a necessidade de usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-212">Observe que, como a conexão é criada, a cadeia de caracteres último inserido no provedor de repente aparece no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-213">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-213">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-214">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> construtor é público para que o analisador do ASP.NET possa criar uma instância quando uma conexão é declarado na marcação de uma página da Web; este construtor não se destina a ser usado no código do desenvolvedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-214">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-215">Quando você deseja criar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto programaticamente, você deve usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> método fornecido no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-215">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-216">Esses métodos de lidar com muitos detalhes da criação de uma conexão e retornar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-216">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-217">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> construtor para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe define os valores da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriedades `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="48682-218">Portanto, o estado padrão de uma nova conexão deve ser estático (o que significa que ele é declarado na marcação da página da Web) e compartilhado (visível para todos os usuários da página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-218">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="48682-219">Esse será o caso quando você adiciona uma conexão em um cenário típico, declarando a conexão na marcação da página com um `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-219">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-220">No entanto, em outras circunstâncias uma conexão terá valores diferentes para essas propriedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-220">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="48682-221">Por exemplo, quando você adicionar uma conexão programaticamente ao criar o objeto de conexão no código, e o usuário está exibindo a página no escopo de personalização do usuário padrão, a conexão é criado como um user(visible only to the specific user) por dinâmico, conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-221">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="48682-222">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriedades são somente leitura, e essas propriedades que determinam a natureza de uma conexão são definidas internamente pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle dependendo de como uma conexão é criada (declarativamente na marcação da página, ou programaticamente por meio de seu código ou a interface do usuário).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-222">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-223">Obtém um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que está atuando como o controle de consumidor em uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-223">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-224">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que representa o controle de Web Parts que atua como o consumidor em uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-224">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-225">Cada conexão de Web Parts consiste em dois controles que compartilham dados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-225">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="48682-226">Um controle atua como o provedor de dados e o outro controle atua como um consumidor, recebimento e processamento de dados do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-226">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="48682-227">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriedade obtém uma referência para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar atuando como um consumidor em uma relação de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-227">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-228">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-228">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-229">O exemplo de código tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-229">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-230">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-230">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-231">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-231">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-232">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-232">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-233">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-233">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-234">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-234">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-235">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-235">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-236">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-236">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-237">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que servem como o consumidor e o provedor para a conexão e uma interface usada para os pontos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-237">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="48682-238">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-238">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-239">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-239">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-240">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-240">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-241">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-241">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-242">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-242">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-243">A terceira parte do exemplo de código é o código para a página da Web que hospeda os controles e demonstra o uso de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-243">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-244">Na parte superior da página são o `Register` diretivas para o controle de usuário e os controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-244">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-245">Como este exemplo usa a compilação dinâmica, o `Register` diretiva para o arquivo de origem não precisa fazer referência a um nome de assembly; ele inclui um prefixo de marca arbitrários e o namespace dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-245">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-246">No `Button2_Click` método, o código acessa o objeto de conexão por meio de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle e obtém uma referência para o controle de consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-246">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-247">Depois de carregar a página em um navegador, use o **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-247">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-248">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-248">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-249">Use o **conectar controles da Web Part** botão ou a interface do usuário de conexão fornecido (UI) para criar uma conexão entre os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-249">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-250">Clique o **exibir informações de consumidor** botão para executar o código que demonstra o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-250">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="48682-251">O comprimento da propriedade <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> é zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-251">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-252">Obtém o objeto que serve como um ponto de conexão para um controle que atua como um consumidor em uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-252">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-253">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associada ao controle do consumidor em uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-253">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-254">Uma das etapas necessárias para criar uma conexão entre dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles é criar pontos de conexão para cada controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-254">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-255">O ponto de conexão do consumidor é um objeto que contém as informações sobre como conectar-se para o controle que atua como um consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-255">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="48682-256">No código-fonte do consumidor, um dos métodos deve ser identificado com o `ConnectionConsumer` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-256">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-257">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto que está associado um controle de consumidor contém detalhes sobre o método e o atributo, inclusive uma ID para o método, um nome para exibição para uso na interface do usuário (IU), e que tipo de interface que o método pode recuperar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-257">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="48682-258">Esse conjunto de informações sobre o consumidor, o método para formar conexões e o tipo de interface que ele entenda, coletivamente constitui um ponto de conexão do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-258">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-259">Por padrão, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto pode se conectar a apenas um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto ao mesmo tempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-259">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-260">Um consumidor pode ter vários métodos identificados como pontos de conexão do consumidor possíveis, mas um consumidor pode apenas participar de uma conexão como um consumidor (portanto, somente um dos seus pontos de conexão do consumidor poderá ser ativado) por vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-260">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-261">Em contraste, uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> pode se conectar a qualquer número de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-261">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="48682-262">Esse comportamento padrão pode ser alterado, substituindo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> propriedade o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-262">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-263">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-263">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-264">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-264">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-265">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-265">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-266">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-266">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-267">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-267">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-268">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-268">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-269">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-269">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-270">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-270">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-271">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-271">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-272">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que servem como o consumidor e o provedor para a conexão e uma interface usada para os pontos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-272">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="48682-273">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-273">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-274">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-274">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-275">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-275">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-276">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-276">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-277">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-277">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-278">A terceira parte do exemplo de código é o código para a página da Web que hospeda os controles e demonstra o uso de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-278">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-279">No `Button1_Click` método, todos os objetos necessários para formar uma conexão são criados, incluindo um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-279">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-280">Esses objetos são passados para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método para criar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-280">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-281">No `Button2_Click` método, o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriedade e exibe alguns detalhes de conexão do ponto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-281">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-282">Depois de carregar a página em um navegador, use o **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-282">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-283">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-283">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-284">Use o **conectar controles da Web Part** botão ou a interface do usuário, para criar uma conexão entre os dois controles de conexão fornecida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-284">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-285">Clique o **ConnectionPoint detalhes** botão para executar o código que demonstra o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-285">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-286">Obtém ou define o valor da propriedade em uma conexão que faz referência à ID do objeto que serve como o ponto de conexão do consumidor para essa conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-286">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-287">Ponto de uma cadeia de caracteres que contém a ID para a conexão do consumidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-287">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-288">Para uma conexão estática declarada na marcação de uma página da Web, os desenvolvedores podem especificar qual ponto de conexão do consumidor será usado para a conexão, atribuindo um valor para o `ConsumerConnectionPointID` atributo no `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-288">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-289">Se um valor não é atribuído ao atributo, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> o valor da propriedade é usado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-289">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-290">Quando você cria conexões (programáticos) dinâmicos, normalmente você não deve definir o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-290">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-291">Você pode simplesmente chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método sobre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, transmitindo a ele o consumidor e a conexão do consumidor aponte objetos (juntamente com os outros parâmetros necessários), e esse método determina a ID correta a ser usada para conexão do consumidor ponto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-291">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="48682-292">Da mesma forma, quando você desconectar, você pode chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> método sem a necessidade de especificar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-292">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="48682-293">A ID do ponto de conexão do consumidor pode ser determinada ao designar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou outro controle de servidor como um consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-293">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="48682-294">Você deve identificar um método no consumidor que recupera uma instância de uma interface fornecida por um controle de provedor ou um transformador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-294">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="48682-295">Para identificar o método, marque-o com o `ConnectionConsumer` atributo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-295">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-296">Quando você adicionar esse atributo, você pode adicionar um parâmetro de valor de cadeia de caracteres opcional que serve como uma ID para o consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-296">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-297">Se você fornecer um valor para o parâmetro de ID opcional, esse valor se tornará o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriedade para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-297">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-298">Se você não fornecer um valor de ID, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> o valor da propriedade é usado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-298">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-299">O exemplo de código a seguir mostra o uso de programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-299">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-300">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-300">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-301">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-301">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-302">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-302">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-303">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-303">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-304">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-304">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-305">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-305">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-306">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-306">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-307">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-307">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-308">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-308">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-309">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-309">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-310">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-310">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-311">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-311">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-312">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-312">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-313">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-313">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-314">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-314">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-315">Observe que uma conexão é declarado na marcação da página, usando o `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-315">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="48682-316">A declaração de conexão inclui necessários `ConsumerConnectionPointID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-316">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-317">Um segundo método para criar a conexão aparece no `Button1_Click` método, onde o código cria uma nova conexão, usando o ponto de conexão definido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-317">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-318">Em seguida, no `Button2_Click` método, o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-318">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-319">Depois de carregar a página em um navegador, uma conexão já existe devido a conexão estática declarada na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-319">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-320">Digite algum texto no controle de provedor e observe que ele é exibido no consumidor devido à conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-320">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-321">Em seguida, desconecte os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-321">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-322">Usando o **modo de exibição** suspensa controle de lista, alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-322">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-323">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-323">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-324">Clique o **Disconnect** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-324">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="48682-325">Use o **conectar controles da Web Part** botão para recriar uma conexão entre os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-325">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-326">Clique o **ConnectionPoint detalhes** botão para executar o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-326">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="48682-327">O valor é gravado em um rótulo abaixo dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-327">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-328">Obtém ou define o valor da propriedade em uma conexão que faz referência à ID do controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> atuando como consumidor para a conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-328">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-329">Uma cadeia de caracteres que contém a ID do controle que atua como um consumidor em uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-329">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-330">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> o valor da propriedade é necessário quando você cria uma conexão entre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-330">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-331">Se um valor não é atribuído à propriedade, uma exceção é lançada quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle tenta ativar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-331">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-332">O exemplo de código a seguir mostra o uso de programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-332">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-333">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-333">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-334">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-334">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-335">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-335">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-336">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-336">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-337">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-337">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-338">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-338">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-339">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-339">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-340">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-340">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-341">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-341">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-342">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-342">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-343">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-343">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-344">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-344">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-345">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-345">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-346">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-346">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-347">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-347">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-348">Observe que uma conexão é declarado na marcação da página, usando o `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-348">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="48682-349">A declaração de conexão inclui necessários `ConsumerID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-349">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-350">Um segundo método para criar a conexão aparece no `Button1_Click` método, onde o código cria uma nova conexão, usando o ponto de conexão definido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-350">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-351">Em seguida, no `Button2_Click` método, o código acessa o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propriedade e o exibe em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-351">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-352">Depois de carregar a página em um navegador, uma conexão já existe devido a conexão estática declarada na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-352">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-353">Digite algum texto no controle de provedor e observe que ele é exibido no consumidor devido à conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-353">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-354">Em seguida, desconecte os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-354">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-355">Usando o **modo de exibição** suspensa controle de lista, alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-355">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-356">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-356">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-357">Clique o **Disconnect** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-357">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="48682-358">Use o **conectar controles da Web Part** botão para recriar uma conexão entre os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-358">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-359">Clique o **detalhes de consumidor** botão para executar o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-359">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-360">Obtém ou define a ID de um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-360">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-361">Uma cadeia de caracteres que contém a ID de um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-361">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-362">Cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto tem um valor exclusivo atribuído ao seu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-362">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-363">Isso é para garantir que haja uma maneira para distinguir entre várias conexões.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-363">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-364">Se você criar uma conexão estática, declarando um `<asp:webpartconnection>` elemento em uma página da Web e você não atribuir um valor para o `ID` atributo para a conexão, uma exceção é lançado quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle tenta ativar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-364">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-365">Quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle cria uma nova conexão dinâmica, ele chama o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> método para gerar uma ID exclusiva para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-365">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-366">O exemplo de código a seguir mostra o uso de programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-366">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-367">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-367">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-368">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-368">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-369">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-369">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-370">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-370">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-371">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-371">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-372">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-372">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-373">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-373">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-374">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-374">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-375">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-375">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-376">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-376">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-377">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-377">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-378">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-378">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-379">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-379">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-380">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-380">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-381">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-381">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-382">Observe que uma conexão é declarado na marcação da página, usando o `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-382">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="48682-383">A declaração de conexão inclui necessários `ID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-383">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-384">Um segundo método para criar a conexão aparece no `Button1_Click` método, onde o código cria uma nova conexão, usando o ponto de conexão definido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-384">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-385">Aqui, a propriedade ID não é necessária, porque a conexão é dinâmico e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle atribui uma ID para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-385">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-386">No `Button2_Click` método, o código acessa o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propriedade e o exibe em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-386">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-387">Depois de carregar a página em um navegador, uma conexão já existe devido a conexão estática declarada na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-387">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-388">Digite algum texto no controle de provedor e observe que ele é exibido no consumidor devido à conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-388">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-389">Em seguida, desconecte os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-389">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-390">Usando o **modo de exibição** suspensa controle de lista, alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-390">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-391">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-391">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-392">Clique o **Disconnect** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-392">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="48682-393">Use o **conectar controles da Web Part** botão para recriar uma conexão entre os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-393">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-394">Clique o **detalhes de Conexão** botão para executar o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-394">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-395">Obtém um valor que indica se um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> está estabelecido no momento e é capaz de trocar dados entre os controles do provedor e do consumidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-395">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-396">
            <see langword="true" /> Se a conexão estiver ativa; Caso contrário, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-396">
              <see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-397">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriedade indica um estado de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-397">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-398">Quando a conexão estiver nesse estado, os provedor e consumidor controles a conexão não estão se comunicando e trocar dados por meio de uma interface comum ou um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-398">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-399">Quando um usuário exibe uma página renderizada que inclui uma conexão estabelecida no modo de procura normal, a conexão é normalmente ativa (a menos que falhou ao ser ativado devido a algum conflito ou outro problema ao carregar a página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-399">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="48682-400">Nos primeiros estágios do ciclo de vida de página e controle, o valor da propriedade é `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-400">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="48682-401">A conexão é ativada logo após o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> evento no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle é gerado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-401">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="48682-402">Especificamente, a conexão é ativado depois que o consumidor tem recuperar uma instância da interface especificada do provedor ou um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-402">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-403">É útil saber se uma conexão está ativa em situações em que talvez haja conflitos ou problemas de sincronização devido a várias conexões em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-403">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-404">Por exemplo, se houver algum tipo de conflito entre duas conexões, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle tem a opção de ativação de uma das conexões não para evitar o conflito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-404">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-405">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-405">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-406">O exemplo tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-406">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-407">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-407">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-408">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-408">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-409">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-409">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-410">A primeira parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-410">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-411">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-411">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-412">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-412">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-413">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-413">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-414">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-414">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-415">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-415">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-416">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-416">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-417">Na parte superior é um `Register` diretiva refere-se ao código-fonte para os dois compilados dinamicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-417">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-418">A conexão estática declarada dentro de `<StaticConnections>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-418">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-419">Dentro de `<script>` elemento são quatro manipuladores de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-419">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="48682-420">Cada manipulador de eventos verifica o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriedade de conexão estática e grava uma mensagem para o <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> que indica se a conexão está ativo ou inativo no estado do ciclo de vida de página e controle de controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-420">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="48682-421">Isso demonstra que o ponto de conexão se torna ativa e que ele permaneça ativo após a página é renderizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-421">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-422">Carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-422">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="48682-423">A conexão estático já foi criado, e mensagens já foram gravadas para os rótulos que mostra se a conexão estava ativa em vários pontos no ciclo de vida de página e controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-423">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="48682-424">Clique no **detalhes de Conexão** botão e, em seguida, observe que a conexão não está ativa no momento, mas que a conexão é reativado cada vez após o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> evento, e que ainda está ativa (e permanecerá dessa forma) depois que o <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> eventos da página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-424">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-425">Obtém um valor que indica se um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> está visível a todos os usuários ou somente ao usuário atual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-425">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-426">
            <see langword="true" /> Se a conexão for compartilhado; Caso contrário, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-426">
              <see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-427">Assim como acontece com individuais <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto pode ser compartilhado ou uma instância de cada usuário.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-427">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="48682-428">Uma instância compartilhada significa que a conexão é visível para todos os usuários de uma página da Web, e uma instância de usuário significa que a conexão é visível somente para um usuário específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-428">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-429">Em geral, a maneira que uma conexão é adicionada a uma página determina se a conexão é compartilhada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-429">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="48682-430">Se a conexão é declarado na marcação de uma página da Web, a conexão é compartilhada e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> é o valor da propriedade `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-430">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="48682-431">Além disso, se a página da Web estiver no escopo de personalização compartilhado quando uma conexão é adicionada, a conexão também é compartilhada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-431">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="48682-432">Normalmente, quando um usuário utiliza o `<asp:connectionszone>` a interface de usuário (UI) para adicionar uma conexão, a página está no escopo de personalização do usuário, para que a conexão não é compartilhado e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> é o valor da propriedade `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-432">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-433">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-433">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-434">O exemplo de código tem cinco partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-434">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-435">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-435">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-436">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-436">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-437">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-437">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-438">Uma entrada no arquivo Web. config que é necessário para executar o exemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-438">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-439">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-439">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-440">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-440">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-441">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-441">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-442">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-442">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-443">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-443">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-444">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-444">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-445">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-445">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-446">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-446">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-447">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-447">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-448">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-448">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-449">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-449">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-450">No `Button2_Click` método, ele verifica o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriedade de conexão existente e exibe o resultado na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-450">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-451">A quarta parte do exemplo de código é uma entrada no arquivo Web. config que é necessário para a conta de usuário que executará o exemplo para poder editá-la no escopo de personalização compartilhado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-451">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="48682-452">Para habilitar isso, você deve ter uma entrada no arquivo Web. config dentro de `<system.web>` seção parecido com o exemplo a seguir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-452">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="48682-453">Depois de carregar a página em um navegador, use o **exibir modo** controle de lista suspensa para alternar a página para se conectar a um modo de exibição.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-453">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-454">Clique o **conectar controles da Web Part** botão para formar uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-454">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-455">Em seguida, clique o **detalhes de Conexão** botão para mostrar se a conexão é compartilhada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-455">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="48682-456">Se você criou a conexão com a página no escopo de personalização do usuário padrão, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> o valor da propriedade deve ser `false` para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-456">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-457">No menu de verbos de um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (indicados pela seta para baixo na barra de título), clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-457">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-458">Quando a conexão da interface do usuário for exibida, clique o **Disconnect** para encerrar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-458">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-459">Use o **modo de exibição** controle para retornar a página para o modo de procura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-459">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-460">No **modo de exibição** controle, selecione o **compartilhado** compartilhado de opção de alternar a página para o escopo de personalização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-460">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="48682-461">Siga as etapas acima para criar uma conexão e clique novamente o **detalhes de Conexão** botão para mostrar se a conexão é compartilhada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-461">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="48682-462">Nesse caso, o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriedade deve ser `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-462">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-463">Obtém um valor que indica se um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> é declarado na marcação de uma página da Web ou criado por meio de programação.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-463">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-464">
            <see langword="true" /> Se a conexão for estático; Caso contrário, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-464">
              <see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-465">Conexões entre os controles de Web Parts podem ser estático ou dinâmico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-465">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="48682-466">Uma conexão estática é declarado na marcação de uma página da Web, usando um `<asp:WebPartConnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-466">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-467">Conexões dinâmicas são criados por meio de programação ou quando um usuário cria uma conexão por meio da interface do usuário (UI) definido pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-467">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-468">Conexões estáticas são objetos compartilhados, o que significa que eles estão disponíveis para todos os usuários da página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-468">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-469">Além disso, eles são essencialmente permanentes porque, como static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle, não pode ser excluídas permanentemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-469">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="48682-470">Enquanto um objeto de conexão estática não pode ser excluído permanentemente, ele pode ser desconectado permanentemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-470">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="48682-471">Nesse caso, o objeto desconectado existirá no servidor, mas um usuário final nunca deve estar atento a existência do objeto em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-471">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-472">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-472">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-473">O exemplo de código tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-473">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-474">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-474">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-475">Uma página da Web para hospedar os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-475">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-476">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-476">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-477">A primeira parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-477">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-478">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-478">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-479">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-479">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-480">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-480">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-481">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-481">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-482">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-482">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-483">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-483">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-484">Na parte superior é um `Register` diretiva refere-se ao código-fonte para os dois compilados dinamicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-484">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-485">A conexão estática declarada dentro de `<StaticConnections>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-485">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-486">O `Button1_Click` método acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriedade para verificar se a conexão é estático.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-486">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-487">Carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-487">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="48682-488">A conexão estático já foi criado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-488">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="48682-489">Digite algum texto no controle de provedor e observe que o texto é exibido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-489">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-490">Clique o **detalhes de Conexão** botão para exibir o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-490">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-491">Obtém um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que atua como o provedor em uma conexão de Web Parts.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-491">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-492">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que atua como o provedor de dados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-492">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-493">Cada conexão de Web Parts consiste em dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles-- um consumidor e um provedor – e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriedade retorna uma referência para o controle de provedor em uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-493">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-494">Como sua contraparte em uma conexão (o controle de consumidor), o controle de provedor é necessário para estabelecer uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-494">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-495">Se você criar a conexão programaticamente ou por declará-la no formato de persistência da página, você deve especificar um controle para atuar como o provedor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-495">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-496">O exemplo de código a seguir demonstra o uso do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-496">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-497">O exemplo de código tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-497">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-498">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-498">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-499">Uma página da Web para hospedar os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-499">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-500">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-500">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-501">A primeira parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-501">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-502">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-502">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-503">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-503">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-504">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-504">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-505">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-505">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-506">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-506">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-507">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-507">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-508">Na parte superior é um `Register` diretiva refere-se ao código-fonte para os dois compilados dinamicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-508">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-509">A conexão estática declarada dentro de `<StaticConnections>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-509">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-510">Observe que o `<asp:webpartconnection>` elemento, o `ProviderID` atributo tem a ID do provedor de controle atribuído a ele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-510">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="48682-511">Isso é necessário para identificar o provedor para a conexão estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-511">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-512">O `Button1_Click` método acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriedade e grava alguns de seus detalhes para um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-512">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-513">Carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-513">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="48682-514">A conexão estático já foi criado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-514">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="48682-515">Digite algum texto no controle de provedor e observe que o texto é exibido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-515">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-516">Clique o **detalhes do provedor** botão para exibir alguns dos valores de propriedade acessados por meio de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-516">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="48682-517">O tamanho do valor da propriedade <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> é zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-517">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-518">Obtém o objeto que serve como um ponto de conexão para um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que atua como um provedor para uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-518">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-519">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associados com o provedor de controle em uma conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-519">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-520">Uma das etapas necessárias para criar uma conexão entre dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles é criar pontos de conexão para cada controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-520">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-521">O ponto de conexão do provedor é um objeto que contém as informações sobre como conectar-se para o controle que atua como um provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-521">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="48682-522">No código-fonte do provedor, um dos métodos deve ser identificado com o `ConnectionProvider` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-522">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-523">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> que é associado com um provedor de controle contém detalhes sobre o método e o atributo, inclusive uma ID para o método, um nome para exibição para uso na interface do usuário (IU), e que tipo de instância da interface que o método pode retornar com um consumidor controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-523">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-524">Esse conjunto de informações sobre o provedor, o método para formar conexões e o tipo de interface que fornece, coletivamente constitui um ponto de conexão do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-524">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-525">Por padrão, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> pode se conectar a apenas um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto ao mesmo tempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-525">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-526">Um consumidor pode ter vários métodos identificados como pontos de conexão do consumidor possíveis, mas um consumidor pode apenas participar de uma conexão como um consumidor (portanto, somente um dos seus pontos de conexão do consumidor poderá ser ativado) por vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-526">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-527">Em contraste, uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> pode se conectar a qualquer número de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos por padrão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-527">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="48682-528">Por exemplo, um controle de provedor que fornece um código postal foi possível se conectar a vários controles de consumidor que usam um código postal para criar vários tipos de dados com base em um código postal, como os dados de clima, notícias e assim por diante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-528">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="48682-529">Esse comportamento padrão pode ser alterado, substituindo o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> propriedade o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-529">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-530">O exemplo de código a seguir demonstra o uso programático do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-530">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-531">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-531">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-532">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-532">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-533">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-533">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-534">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-534">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-535">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-535">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-536">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-536">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-537">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-537">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-538">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-538">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-539">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para os dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que servem como o consumidor e o provedor para a conexão e uma interface usada para os pontos de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-539">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="48682-540">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-540">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-541">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-541">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-542">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-542">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-543">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-543">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-544">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-544">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-545">A terceira parte do exemplo de código é o código para a página da Web que hospeda os controles e demonstra o uso de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-545">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-546">No `Button1_Click` método, todos os objetos necessários para formar uma conexão são criados, incluindo um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-546">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-547">Observe a chamada para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> método sobre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-547">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-548">Os vários objetos criados são passados para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método para criar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-548">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-549">No `Button2_Click` método, o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriedade e exibe alguns detalhes de conexão do ponto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-549">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-550">Depois de carregar a página em um navegador, use o **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-550">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-551">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-551">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-552">Use o **conectar controles da Web Part** botão ou a interface do usuário, para criar uma conexão entre os dois controles de conexão fornecida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-552">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-553">Clique o **ConnectionPoint detalhes** botão para executar o código que demonstra o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-553">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-554">Obtém ou define o valor da propriedade em uma conexão que faz referência à ID do objeto que serve como o ponto de conexão do provedor para essa conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-554">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-555">Uma cadeia de caracteres que contém a ID para um objeto de ponto de conexão do provedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-555">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-556">Para uma conexão estática declarada na marcação de uma página da Web, os desenvolvedores podem especificar qual ponto de conexão do provedor será usado para a conexão, atribuindo um valor para o `ProviderConnectionPointID` atributo no `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-556">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-557">Se um valor não é atribuído ao atributo, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> o valor da propriedade é usado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-557">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-558">Quando você cria conexões (programáticos) dinâmicos, normalmente você não deve definir o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-558">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="48682-559">Você pode simplesmente chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método sobre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, transmitindo a ele o provedor e conexão de provedor aponte objetos (juntamente com os outros parâmetros necessários), e esse método determina a ID correta a ser usada para conexão do provedor ponto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-559">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="48682-560">Da mesma forma, quando você desconectar, você pode chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> método sem a necessidade de especificar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-560">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="48682-561">A ID do ponto de conexão do provedor pode ser determinada ao designar um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou outro controle de servidor como um provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-561">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="48682-562">Você deve identificar um método de retorno de chamada no provedor que serve a uma instância de uma interface que contém dados com um consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-562">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="48682-563">Para identificar o método, marque-o com o `ConnectionProvider` atributo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-563">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-564">Quando você adicionar esse atributo, você pode adicionar um parâmetro de valor de cadeia de caracteres opcional que serve como uma ID para o provedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-564">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-565">Se você fornecer um valor para o parâmetro de ID opcional, esse valor se tornará o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriedade para a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-565">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-566">Se você não fornecer um valor de ID, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle atribui uma ID padrão quando o objeto é criado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-566">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-567">O exemplo de código a seguir mostra o uso de programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-567">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-568">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-568">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-569">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-569">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-570">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-570">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-571">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-571">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-572">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-572">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-573">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-573">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-574">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-574">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-575">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-575">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-576">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-576">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-577">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-577">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-578">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-578">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-579">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-579">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-580">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-580">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-581">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-581">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-582">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-582">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-583">Observe que uma conexão é declarado na marcação da página, usando o `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-583">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="48682-584">A declaração de conexão inclui necessários `ProviderConnectionPointID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-584">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-585">Um segundo método para criar a conexão aparece no `Button1_Click` método, onde o código cria uma nova conexão, usar o ponto de conexão (e a ID) definido no controle do provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-585">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-586">Em seguida, no `Button2_Click` método, o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-586">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-587">Depois de carregar a página em um navegador, uma conexão já existe devido a conexão estática declarada na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-587">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-588">Digite algum texto no controle de provedor e observe que ele é exibido no consumidor devido à conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-588">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-589">Em seguida, desconecte os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-589">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-590">Usando o **modo de exibição** suspensa controle de lista, alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-590">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-591">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-591">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-592">Clique o **Disconnect** botão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-592">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="48682-593">Use o **conectar controles da Web Part** botão para recriar uma conexão entre os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-593">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-594">Clique o **ConnectionPoint detalhes** botão para executar o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-594">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="48682-595">O valor é gravado em um rótulo abaixo dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-595">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-596">Obtém ou define o valor da propriedade em uma conexão que faz referência à ID do controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> atuando como provedor para a conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-596">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-597">Uma cadeia de caracteres que contém a ID do controle do provedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-597">A string that contains the ID of the provider control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-598">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> o valor da propriedade é necessário quando você cria uma conexão entre dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-598">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-599">Se um valor não é atribuído à propriedade, uma exceção é lançada quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle tenta ativar a conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-599">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-600">O exemplo de código a seguir mostra o uso de programático e declarativo do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-600">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-601">O exemplo tem quatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-601">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-602">Modo de exibição de um controle de usuário que permite que você altere as Web Parts em uma página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-602">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-603">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-603">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-604">Uma página da Web para hospedar todos os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-604">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-605">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-605">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-606">A primeira parte deste exemplo de código é o controle de usuário que permite aos usuários alterar modos de exibição em uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-606">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-607">Salve o seguinte código-fonte para um arquivo. ascx, dando a ele o nome do arquivo que é atribuído para o `Src` atributo da `Register` diretiva para este controle de usuário, que está na parte superior da página da Web de hospedagem.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-607">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-608">Para obter detalhes sobre como exibem modos e uma descrição do código-fonte nesse controle, consulte [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-608">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-609">A segunda parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-609">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-610">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-610">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-611">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-611">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-612">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-612">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-613">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-613">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-614">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-614">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-615">A terceira parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-615">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-616">Observe que uma conexão é declarado na marcação da página, usando o `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-616">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="48682-617">A declaração de conexão inclui necessários `ProviderID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-617">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="48682-618">Um segundo método para criar a conexão aparece no `Button1_Click` método, onde o código cria uma nova conexão, usando o ponto de conexão definido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-618">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-619">Em seguida, no `Button2_Click` método, o código acessa o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propriedade e o exibe em um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-619">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-620">Depois de carregar a página em um navegador, uma conexão já existe devido a conexão estática declarada na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-620">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-621">Digite algum texto no controle de provedor e observe que ele é exibido no consumidor devido à conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-621">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="48682-622">Em seguida, desconecte os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-622">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-623">Para fazer isso, use o **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar a página para o modo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-623">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="48682-624">Clique no menu de verbos (representado pela seta para baixo na barra de título) em um do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla e, em seguida, clique no verbo de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-624">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="48682-625">Clique o **Disconnect** botão e os controles são desconectadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-625">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="48682-626">Em seguida, use o **conectar controles da Web Part** botão para recriar uma conexão entre os dois controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-626">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-627">Clique o **detalhes de consumidor** botão para executar o código que acessa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> o valor da propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-627">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-628">Substitui o método <see cref="M:System.Object.ToString" /> herdado e retorna um nome de tipo curto para o objeto de conexão.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-628">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="48682-629">Uma cadeia de caracteres que contém o nome de tipo curto (não qualificado) de um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-629">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-630">Esse método é usado principalmente para conveniência pelos designers de controle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-630">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="48682-631">Ele aumenta a como os objetos de conexão aparecem no modo de Design usando o nome de tipo menor, em vez de um nome de tipo totalmente qualificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-631">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="48682-632">No entanto, o método pode ser chamado em qualquer ponto no seu código onde você deseja saber o nome do tipo de um objeto de conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-632">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="48682-633">O exemplo de código a seguir demonstra como chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> método para retornar o nome do tipo curto de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-633">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-634">O exemplo de código tem três partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-634">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-635">Fonte de código para uma interface e dois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla atuar como o provedor e consumidor para uma conexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-635">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-636">Uma página da Web para hospedar os controles e executar o exemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-636">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="48682-637">Uma explicação de como executar o exemplo de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-637">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-638">A primeira parte do exemplo de código é o código-fonte para a interface e os controles de consumidor e provedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-638">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-639">Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-639">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="48682-640">Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-640">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="48682-641">Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-641">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="48682-642">Este exemplo de código usa compilação dinâmica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-642">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="48682-643">Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-643">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-644">A segunda parte do exemplo de código é a página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-644">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-645">Na parte superior é um `Register` diretiva refere-se ao código-fonte para os dois compilados dinamicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-645">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-646">A conexão estática declarada dentro de `<StaticConnections>` elemento na página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-646">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="48682-647">O `Button1_Click` chamadas de método de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> método para gravar o nome do tipo de conexão para um rótulo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-647">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="48682-648">Carregar a página em um navegador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-648">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="48682-649">A conexão estático já foi criado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-649">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="48682-650">Digite algum texto no controle de provedor e observe que o texto é exibido no controle do consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-650">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="48682-651">Clique o **detalhes de Conexão** botão para executar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-651">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-652">Obtém um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> que é usado para transformar dados entre dois pontos de conexão normalmente incompatíveis em uma conexão de Web Parts.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-652">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-653">Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-653">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="48682-654">O valor padrão é <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-654">The default value is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-655">Em uma conexão de Web Parts, há duas maneiras em que os controles de provedor e consumidor de conexão podem se conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-655">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="48682-656">Eles podem se conectar diretamente por meio de suas respectivas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objetos e um tipo de interface que é entendido por ambos os controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-656">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="48682-657">Ou, se eles forem incompatíveis, eles podem conectar-se indiretamente, usando um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto que transforma uma instância da interface de um provedor em um tipo entendido por um consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-657">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-658">Quando for necessário um transformador como parte de uma conexão, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> propriedade fornece uma referência para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-658">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="48682-659">Você pode adicionar um transformador para uma conexão declarativamente na marcação de uma página da Web, adicionando uma marca um transformador personalizado (ou um de transformadores fornecidos com o conjunto de controles de Web Parts) dentro do `<asp:WebPartConnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-659">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="48682-660">Você também pode adicionar um transformador programaticamente, criando uma instância no seu código e, em seguida, chamar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> método sobre o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controle para criar a conexão, transmitindo a ele o objeto transformador junto com os outros parâmetros necessários.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-660">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="48682-661">Obtém uma coleção de objetos <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> usados internamente pelo conjunto de controle de Web Parts.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-661">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="48682-662">
            <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> que contém objetos de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> .</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="48682-662">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="48682-663">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> propriedade nunca destina para uso pelos desenvolvedores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-663">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="48682-664">Para acessar o transformador associado a uma conexão, os desenvolvedores devem sempre usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-664">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="48682-665">O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> propriedade é usada internamente pelo controle Web Parts definido para permitir que os desenvolvedores de página declarar elementos transformador dentro de `<asp:webpartconnection>` elemento na marcação de uma página da Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="48682-665">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>