<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5b7c50aa2125017dfd7de732494ba1d51c5e1616" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ce7c5-101">Representa um serviço que pode retornar um identificador de sistema do tipo CLR para o tipo de destino.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ce7c5-101">Represents a service that can return a CLR type system identifier for the destination type.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="ce7c5-102">O tipo de destino é relevante quando o tipo de destino de uma operação de configuração de propriedade é relatado indiretamente por reflexão ou outros mecanismos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ce7c5-102">The destination type is relevant when the destination type for a property-setting operation is indirectly reported by reflection or other mechanisms.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ce7c5-103">O tipo retornado pelo <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> é resolvido na posição atual do fluxo do nó XAML usando o contexto atual do esquema XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-103">The type that is returned by <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> is resolved from the current position of the XAML node stream by using current XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ce7c5-104">Se você usar o sistema de tipo XAML conforme implementado pelos serviços XAML do .NET Framework e o acesso no contexto do serviço sob essas condições, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> retorna o <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> com base em informações de sistema de tipo XAML e o contexto do esquema XAML baseado em CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-104">If you use the XAML type system as implemented by .NET Framework XAML Services and access the service context under these conditions, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> returns the <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> based on available XAML type system information and CLR-based XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ce7c5-105">Esse serviço é relevante para situações em que puro reflexão de CLR ou outros mecanismos podem não fornecer informações suficientes sobre um tipo de destino.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-105">This service is relevant for situations where pure CLR reflection or other mechanisms might not provide enough information about a destination type.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-106">A seguir está uma lista de alguns cenários relevantes para <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-106">The following is a list of some relevant scenarios for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ce7c5-107">O sistema de tipos CLR relatórios um tipo indireto devido a como o CLR define e usa os tipos e desejar que um tipo de destino true.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-107">The CLR type system reports an indirect type because of how the CLR defines and uses types, and you want a true destination type.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-108">Por exemplo, as APIs de serviços XAML do .NET Framework usam esse serviço internamente quando eles processem os membros do evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-108">For example, the APIs in .NET Framework XAML Services use this service internally when they process event members.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-109">Eventos são relatados por puro reflexão CLR como um <xref:System.Delegate>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-109">Events are reported by pure CLR reflection as a <xref:System.Delegate>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ce7c5-110">Você deseja garantir que o tipo de destino do uso de um conversor de tipo corresponde ao tipo esperado que o conversor de tipo pode produzir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-110">You want to ensure that the destination type of a type converter usage matches the expected type that the type converter can produce.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-111">Este cenário é útil quando o tipo de destino é parametrizado ou genérico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-111">This scenario is useful when the destination type is parameterized or generic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ce7c5-112">O conversor de valor está sendo chamado de um uso de aninhado em outro conversor de valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-112">Your value converter is being called from a usage that nested in another value converter.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-113">Nesse caso, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> esvazia o aninhamento e retorna o tipo de destino da propriedade real que está sendo definido, em vez de retornar o tipo de saída de qualquer intermediários conversor de valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-113">In this case, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> unwinds the nesting and returns the destination type of the actual property being set, instead of returning the output type of any intervening value converter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ce7c5-114">Conversores de tipo e extensões de marcação podem consultar <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> como um serviço no contexto do serviço é fornecido por um autor de objeto XAML, quando o gravador de objeto XAML invoca o comportamento de conversão do valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-114">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-115">Para obter mais informações, consulte [conversores de tipo e extensões de marcação para XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) e [contextos de serviço disponíveis para conversores de tipo e extensões de marcação](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-115">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ce7c5-116">Retorna o CLR <see cref="T:System.Type" /> que identifica o tipo de destino para a extensão de marcação ou o conversor de tipo relevante.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ce7c5-116">Returns the CLR <see cref="T:System.Type" /> that identifies the destination type for the relevant type converter or markup extension.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ce7c5-117">Um valor CLR <see cref="T:System.Type" /> para o tipo de destino.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ce7c5-117">A CLR <see cref="T:System.Type" /> value for the destination type.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ce7c5-118">Este método não tem nenhum parâmetro de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-118">This method has no input parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ce7c5-119">O que retornar (e se deve retornar algo diferente de `null`) é determinado pela posição de nó atual no fluxo do nó XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-119">What to return (and whether to return anything other than `null`) is determined by the current node position in the XAML node stream.</span></span>  
  
## <a name="service-implementers"></a><span data-ttu-id="ce7c5-120">Implementadores de serviço</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-120">Service Implementers</span></span>  
 <span data-ttu-id="ce7c5-121">Se você reimplementar esse serviço, o <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> método deve retornar o tipo de espera de um conversor de tipo ou a extensão de marcação para verificar em relação a seu tipo de conversão ou saída mais específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ce7c5-121">If you reimplement this service, the <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> method should return the type that a markup extension or type converter expects to check against its most specific conversion or output type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>