<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="CompareOptions.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac55c2600ef56fcc32df38e39267ac68858f8f1a1c5.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5c2600ef56fcc32df38e39267ac68858f8f1a1c5</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-1.0,netstandard-1.1,netstandard-1.2,netstandard-1.3,netstandard-1.4,netstandard-1.6,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Defines the string comparison options to use with <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareInfo" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Define as opções de comparação da cadeia de caracteres que serão usadas com <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareInfo" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>These options denote case sensitivity or necessity to ignore types of characters.</source>
          <target state="translated">Essas opções denotam a diferenciação de maiusculas e minúsculas ou a necessidade de ignorar os tipos de caracteres.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The .NET Framework uses three distinct ways of sorting: word sort, string sort, and ordinal sort.</source>
          <target state="translated">O .NET Framework usa três maneiras diferentes de classificação: classificação, classificação de cadeia de caracteres e a classificação ordinal do word.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Word sort performs a culture-sensitive comparison of strings.</source>
          <target state="translated">Classificação do Word executa uma comparação de cultura de cadeias de caracteres.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Certain nonalphanumeric characters might have special weights assigned to them.</source>
          <target state="translated">Determinados caracteres não alfanuméricos podem ter especiais pesos atribuídos a eles.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>For example, the hyphen ("-") might have a very small weight assigned to it so that "coop" and "co-op" appear next to each other in a sorted list.</source>
          <target state="translated">Por exemplo, o hífen ("-") pode ter um peso muito pequeno atribuído a ele de modo que "coop" e "co-op" apareçam próximos uns dos outros em uma lista classificada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>String sort is similar to word sort, except that there are no special cases.</source>
          <target state="translated">Classificação de cadeia de caracteres é semelhante a classificação do word, exceto que não há nenhum casos especiais.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Therefore, all nonalphanumeric symbols come before all alphanumeric characters.</source>
          <target state="translated">Portanto, todos os símbolos não alfanuméricos vir antes de todos os caracteres alfanuméricos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Ordinal sort compares strings based on the Unicode values of each element of the string.</source>
          <target state="translated">A classificação ordinal compara cadeias de caracteres com base nos valores de cada elemento da cadeia de caracteres Unicode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The StringSort value can only be used with <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.Compare%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.GetSortKey%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">O valor de StringSort só pode ser usado com <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.Compare%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> e <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.GetSortKey%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:System.ArgumentException&gt;</ph> is thrown if the StringSort value is used with <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsPrefix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsSuffix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, or <ph id="ph5">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.LastIndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:System.ArgumentException&gt;</ph> será gerada se o valor de StringSort é usado com <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsPrefix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsSuffix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, ou <ph id="ph5">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.LastIndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>When possible, the application should use string comparison methods that accept a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareOptions&gt;</ph> value to specify the kind of comparison expected.</source>
          <target state="translated">Quando possível, o aplicativo deve usar métodos de comparação de cadeia de caracteres que aceitam um <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareOptions&gt;</ph> valor para especificar o tipo de comparação esperado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>As a general rule, user-facing comparisons are best served by the use of linguistic options (using the current culture), while security comparisons should specify Ordinal or OrdinalIgnoreCase.</source>
          <target state="translated">Como regra geral, as comparações de voltado ao usuário são melhor atendidas pelo uso das opções linguísticas (usando a cultura atual), enquanto a segurança comparações devem especificar Ordinal ou OrdinalIgnoreCase.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The following code example shows how sorting with StringSort differs from sorting without StringSort.</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir mostra como classificar com StringSort difere de classificação sem StringSort.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreCase">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore case.</source>
          <target state="translated">Indica se a comparação de cadeia de caracteres deve ignorar a diferenciação entre maiúsculas e minúsculas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore the Kana type.</source>
          <target state="translated">Indica se a comparação de cadeia de caracteres deve ignorar o tipo Kana.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Kana type refers to Japanese hiragana and katakana characters, which represent phonetic sounds in the Japanese language.</source>
          <target state="translated">O tipo Kana refere-se aos caracteres japoneses Hiragana e Katakana que representam sons fonéticos em japonês.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Hiragana is used for native Japanese expressions and words, while katakana is used for words borrowed from other languages, such as "computer" or "Internet".</source>
          <target state="translated">O Hiragana é usado em expressões e palavras japonesas nativas, enquanto o Katakana é usado para palavras emprestadas de outros idiomas, como “computador” ou “Internet”.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>A phonetic sound can be expressed in both hiragana and katakana.</source>
          <target state="translated">Um som fonético pode ser expresso em Hiragana e em Katakana.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>If this value is selected, the hiragana character for one sound is considered equal to the katakana character for the same sound.</source>
          <target state="translated">Se esse valor estiver selecionado, o caractere Hiragana de um som será considerado igual ao caractere Katakana do mesmo som.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore nonspacing combining characters, such as diacritics.</source>
          <target state="translated">Indica se a comparação de cadeia de caracteres deve ignorar caracteres sem espaçamento, como sinais diacríticos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>The <bpt id="p1">[</bpt>Unicode Standard<ept id="p1">](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=37123)</ept> defines combining characters as characters that are combined with base characters to produce a new character.</source>
          <target state="translated">O <bpt id="p1">[</bpt>Padrão Unicode<ept id="p1">](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=37123)</ept> define caracteres sem espaçamento como caracteres que são combinados com caracteres de base para produzir um novo caractere.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>Nonspacing combining characters do not occupy a spacing position by themselves when rendered.</source>
          <target state="translated">Caracteres sem espaçamento não ocupam uma posição de espaçamento por si só quando renderizados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreSymbols">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore symbols, such as white-space characters, punctuation, currency symbols, the percent sign, mathematical symbols, the ampersand, and so on.</source>
          <target state="translated">Indica se a comparação de cadeia de caracteres deve ignorar símbolos, como caracteres de espaço em branco, pontuação, símbolos de moeda, o sinal de porcentagem, símbolos matemáticos, o E comercial e assim por diante.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore the character width.</source>
          <target state="translated">Indica se a comparação de cadeia de caracteres deve ignorar a largura do caractere.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>For example, Japanese katakana characters can be written as full-width or half-width.</source>
          <target state="translated">Por exemplo, os caracteres japoneses Katakana podem ser escritos em largura inteira ou em meia largura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>If this value is selected, the katakana characters written as full-width are considered equal to the same characters written as half-width.</source>
          <target state="translated">Se esse valor for selecionado, os caracteres Katakana escritos como largura inteira serão considerados iguais aos mesmos caracteres escritos em meia largura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.None">
          <source>Indicates the default option settings for string comparisons.</source>
          <target state="translated">Indica as configurações padrão das opções para comparações de cadeia de caracteres.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>Indicates that the string comparison must use successive Unicode UTF-16 encoded values of the string (code unit by code unit comparison), leading to a fast comparison but one that is culture-insensitive.</source>
          <target state="translated">Indica que a comparação de cadeia de caracteres deve usar valores Unicode UTF-16 codificados e sucessivos da cadeia de caracteres (unidade de código por comparação de unidade de código), levando a uma comparação rápida, mas que não leva em conta a cultura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>A string starting with a code unit XXXX16 comes before a string starting with YYYY16, if XXXX16 is less than YYYY16.</source>
          <target state="translated">Uma cadeia de caracteres que começa com uma unidade de código XXXX16 vem antes de uma cadeia de caracteres que começa com YYYY16, se XXXX16 for menor que YYYY16.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>This value cannot be combined with other <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareOptions" /&gt;</ph> values and must be used alone.</source>
          <target state="translated">Esse valor não pode ser combinado com outros valores <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareOptions" /&gt;</ph> e deve ser usada sozinho.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.OrdinalIgnoreCase">
          <source>String comparison must ignore case, then perform an ordinal comparison.</source>
          <target state="translated">A comparação de cadeia de caracteres deve ignorar a diferenciação entre maiúsculas e minúsculas, então faça uma comparação ordinal.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.OrdinalIgnoreCase">
          <source>This technique is equivalent to converting the string to uppercase using the invariant culture and then performing an ordinal comparison on the result.</source>
          <target state="translated">Essa técnica é equivalente a converter a cadeia de caracteres em letras maiúsculas usando a cultura invariável e, em seguida, executar uma comparação ordinal no resultado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.StringSort">
          <source>Indicates that the string comparison must use the string sort algorithm.</source>
          <target state="translated">Indica se a comparação de cadeia de caracteres deve usar o algoritmo de classificação de cadeia de caracteres.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.StringSort">
          <source>In a string sort, the hyphen and the apostrophe, as well as other nonalphanumeric symbols, come before alphanumeric characters.</source>
          <target state="translated">Em uma classificação de cadeia de caracteres, o hífen e o apóstrofo, bem como outros símbolos não alfanuméricos, vêm antes de caracteres alfanuméricos.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>