<Type Name="ClaimsAuthorizationManager" FullName="System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fa77fc99c06460c962f41c33b11554f448051d19" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="36531904" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class ClaimsAuthorizationManager : System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ClaimsAuthorizationManager extends System.Object implements class System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ClaimsAuthorizationManager&#xA;Implements ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ClaimsAuthorizationManager : System::IdentityModel::Configuration::ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ClaimsAuthorizationManager = class&#xA;    interface ICustomIdentityConfiguration" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="50720-101">Define a implementação de base para um gerenciador de autorização de declarações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-101">Defines the base implementation for a claims authorization manager.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="50720-102">O <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> classe fornece a implementação base para um Gerenciador de autorização de declarações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-102">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class provides the base implementation for a claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="50720-103">Um Gerenciador de autorização de declarações pode ser usado em dois cenários a seguir:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-103">A claims authorization manager can be used in the following two scenarios:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50720-104">Em serviços e aplicativos baseados na web, um Gerenciador de autorização de declarações pode ser adicionado ao pipeline de processamento para fornecer um ponto de extensibilidade do qual você pode autorizar o acesso a um recurso de acordo com o valor das declarações de entrada antes do código do aplicativo que realmente implementa o recurso solicitado é chamado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-104">In web-based applications and services, a claims authorization manager  can be added to the processing pipeline to provide an extensibility point from which you can authorize access to a resource according to the value of incoming claims before the application code that actually implements the requested resource is called.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50720-105">Quando você usa o <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> classe ou o <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> classe para executar o acesso obrigatório ou declarativo baseada em declarações verifica em seu código, o Gerenciador de autorização de declarações é configurado para seu aplicativo é chamado pelo sistema para executar o seleção.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-105">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class to perform either imperative or declarative claims-based access checks in your code, the claims authorization manager that is configured for your application is called by the system to perform the check.</span></span> <span data-ttu-id="50720-106">Verificações de acesso baseado em declarações podem ser executadas em aplicativos baseados na web e aplicativos da área de trabalho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-106">Claims-based access checks can be performed in both web-based applications and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-107">A implementação padrão fornecida pela <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> classe autoriza o acesso para cada declaração apresentada; no entanto, você pode derivar dessa classe e substituir o <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> método para fornecer sua própria lógica de autorização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-107">The default implementation provided by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class authorizes access for each claim presented; however, you can derive from this class and override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method to provide your own authorization logic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-108">O uso de um Gerenciador de autorização de declarações é opcional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-108">The use of a claims authorization manager is optional.</span></span> <span data-ttu-id="50720-109">Você pode configurar seu aplicativo para usar um Gerenciador de autorização de declarações por meio de programação usando o <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> de classe ou de forma declarativa, ao especificar o [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md)elemento, que é um elemento filho do [ &lt;identityConfiguration&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) elemento no arquivo de configuração do aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-109">You can configure your application to use a claims authorization manager either programmatically by using the <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> class or declaratively, by specifying the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element, which is a child element of the [&lt;identityConfiguration&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) element in your application configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-110">Se seu aplicativo for um site da web ou um aplicativo web hospedado no Internet Information Services (IIS), você também deve adicionar o <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> na coleção de módulos de HTTP do ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-110">If your application is a web site or a web application hosted in Internet Information Services (IIS), you must also add the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> in the ASP.NET HTTP Modules collection.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="50720-111">Quando você usa o <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> classe ou o <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> classe, o Gerenciador de autorização de declarações que é usado para executar a verificação de acesso é aquele que é especificado na configuração de identidade sob a <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-111">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class, the claims authorization manager that is used to perform the access check is the one that is specified in the identity configuration under the <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="50720-112">Em um arquivo de configuração, é o `<identityConfiguration>` seção que é referenciada no padrão `<federationConfiguration>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-112">In a configuration file, it is the `<identityConfiguration>` section that is referenced from the default `<federationConfiguration>` element.</span></span> <span data-ttu-id="50720-113">Isso é verdadeiro mesmo para serviços Windows Communication Foundation (WCF) e aplicativos da área de trabalho.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-113">This is true even for Windows Communication Foundation (WCF) services and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-114">O <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> classe base não faz nenhuma configuração adicional; no entanto, você pode substituir o <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> em classes para fornecer a inicialização do seu Gerenciador de autorização de declarações de elementos filho de derivadas de `<claimsAuthorizationElement>`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-114">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> base class does not take any additional configuration; however, you can override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> in derived classes to provide initialization of your claims authorization manager from child elements of the `<claimsAuthorizationElement>`.</span></span> <span data-ttu-id="50720-115">O cenário típico é usar esses elementos filho para especificar as políticas de autorização que determinam quais tipos de declaração e os valores são necessários para obter acesso ao qual o recurso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-115">The typical scenario is to use these child elements to specify authorization policies which determine which claim types and values are required in order to gain access to which resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-116">Isso não é um requisito rígido, embora você seja livre para definir qualquer uso e a sintaxe fazem sentido para sua implementação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-116">This is not a hard requirement, though you are free to define whatever usage and syntax make sense for your implementation.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="50720-117">Os exemplos de código que são usados na <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> tópicos são tirados o `Claims Based Authorization` exemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-117">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="50720-118">Este exemplo fornece um Gerenciador de autorização de declarações personalizadas que pode autorizar entidades com base em uma política que foi especificada na configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-118">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="50720-119">O Gerenciador de autorização de declarações personalizadas consiste em três componentes básicos: uma classe derivada de <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> que implementa o Gerenciador de `ResourceAction` classe que emparelha um recurso e uma ação e um leitor de política que lê e compila a política é especificado no arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-119">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-120">Isso compilado política pode então usado pelo Gerenciador de autorização de declarações para avaliar uma entidade de segurança para autorizar o acesso aos recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-120">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="50720-121">Nem todos os elementos são mostrados por questão de brevidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-121">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="50720-122">Para obter informações sobre esse exemplo e outros exemplos disponíveis para o WIF e sobre onde baixá-los, consulte [índice de exemplo de código do WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-122">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-123">O código a seguir mostra a implementação do Gerenciador de autorização de declarações personalizadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-123">The following code shows the implementation of the custom claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="50720-124">O <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> método lê e compila a política de configuração usando a classe auxiliar de leitor de política (não mostrada) e o <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> método concede ou nega o acesso com base nesta política.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-124">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method reads and compiles the policy from configuration by using the policy reader helper class (not shown) and the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method grants or denies access based on this policy.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#2)]  
  
 <span data-ttu-id="50720-125">O seguinte código mostra o `ResourceAction` classe usada pelo Gerenciador de declarações personalizadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-125">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="50720-126">O XML a seguir mostra como configurar as declarações mostrado acima para um aplicativo web hospedado no IIS 7.5 do Gerenciador de autorização.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-126">The following XML shows how to configure the claims authorization manager shown above for a web application hosted in IIS 7.5.</span></span> <span data-ttu-id="50720-127">Apenas os elementos específicos da configuração do Gerenciador de autorização de declarações são mostrados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-127">Only the elements specific to the configuration of the claims authorization manager are shown.</span></span> <span data-ttu-id="50720-128">Observe que uma referência para o <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> classe deve ser adicionado ao pipeline sob o `<system.Webserver>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-128">Note that a reference to the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> class must be added to the pipeline under the `<system.Webserver>` element.</span></span> <span data-ttu-id="50720-129">Para sites e aplicativos hospedados em versões do IIS antes do IIS 7, os módulos podem ser adicionados para o pipeline sob o `<system.Web>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-129">For sites and applications hosted in versions of IIS prior to IIS 7 the modules can be added to the pipeline under the `<system.Web>` element.</span></span> <span data-ttu-id="50720-130">Essa configuração é mostrada, mas comentada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-130">This configuration is shown but commented out.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-131">A política usada pelo Gerenciador de autorização de declarações é especificada pelo personalizado `<policy>` elementos sob o [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-131">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="50720-132">Na primeira diretiva, a entidade de segurança deve ter uma das declarações especificadas para executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-132">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-133">A segunda política, a entidade de segurança deve ter a ambas as declarações para poder executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-133">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-134">Em todos os outros, a entidade de segurança é concedida automaticamente acesso independentemente das declarações que ele contém.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-134">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
        <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
          <or>  
            <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          </or>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
          <and>  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
          </and>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
        </policy>  
      </claimsAuthorizationManager>  
  
      ...  
  
    </identityConfiguration>  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration><configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="MyClaimsAuthorizationManager.SimpleClaimsAuthoirzationManager, MyClaimsAuthorizationManager" />  
      ...  
  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ClaimsAuthorizationManager ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ClaimsAuthorizationManager();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="50720-135">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-135">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CheckAccess">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool CheckAccess (System.Security.Claims.AuthorizationContext context);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool CheckAccess(class System.Security.Claims.AuthorizationContext context) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess(System.Security.Claims.AuthorizationContext)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CheckAccess (context As AuthorizationContext) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool CheckAccess(System::Security::Claims::AuthorizationContext ^ context);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool&#xA;override this.CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool" Usage="claimsAuthorizationManager.CheckAccess context" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="context" Type="System.Security.Claims.AuthorizationContext" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="context"><span data-ttu-id="50720-136">O contexto de autorização que contém a entidade, os recursos e a ação para os quais a autorização deve ser verificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-136">The authorization context that contains the subject, resource, and action for which authorization is to be checked.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="50720-137">Quando implementado em uma classe derivada, verifica a entidade na autorização no contexto especificado para executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-137">When implemented in a derived class, checks authorization for the subject in the specified context to perform the specified action on the specified resource.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="50720-138"><see langword="true" /> se a entidade estiver autorizada a executar a ação especificada no recurso especificado; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-138"><see langword="true" /> if the subject is authorized to perform the specified action on the specified resource; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="50720-139">A implementação base sempre retorna `true`, que autoriza o acesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-139">The base implementation always returns `true`, which authorizes access.</span></span> <span data-ttu-id="50720-140">Você pode substituir esse método em uma classe derivada para autorizar o acesso com base nos requisitos do seu aplicativo de RP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-140">You can override this method in a derived class to authorize access based on the requirements of your RP application.</span></span> <span data-ttu-id="50720-141">Se esse método retornar `false`, Windows Identity Foundation (WIF) retornará um erro não autorizado para o chamador; caso contrário, a execução é passada para o aplicativo RP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-141">If this method returns `false`, Windows Identity Foundation (WIF) returns an unauthorized error to the caller; otherwise, execution is passed to the RP application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="50720-142">Os exemplos de código que são usados na <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> tópicos são tirados o `Claims Based Authorization` exemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-142">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="50720-143">Este exemplo fornece um Gerenciador de autorização de declarações personalizadas que pode autorizar entidades com base em uma política que foi especificada na configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-143">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="50720-144">O Gerenciador de autorização de declarações personalizadas consiste em três componentes básicos: uma classe derivada de <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> que implementa o Gerenciador de `ResourceAction` classe que emparelha um recurso e uma ação e um leitor de política que lê e compila a política é especificado no arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-144">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-145">Isso compilado política pode então usado pelo Gerenciador de autorização de declarações para avaliar uma entidade de segurança para autorizar o acesso aos recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-145">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="50720-146">Nem todos os elementos são mostrados por questão de brevidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-146">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="50720-147">Para obter informações sobre esse exemplo e outros exemplos disponíveis para o WIF e sobre onde baixá-los, consulte [índice de exemplo de código do WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-147">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-148">O código a seguir mostra a substituição do <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-148">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="50720-149">Esse método concede ou nega o acesso com base em uma política de leitura e compilados do arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-149">This method grants or denies access based on a policy read and compiled from the configuration file.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#5)]  
  
 <span data-ttu-id="50720-150">O seguinte código mostra o `ResourceAction` classe usada pelo Gerenciador de declarações personalizadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-150">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="50720-151">A política usada pelo Gerenciador de autorização de declarações é especificada pelo personalizado `<policy>` elementos sob o [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-151">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="50720-152">Essa política é lida e compilada pelo <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-152">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="50720-153">Na primeira diretiva, a entidade de segurança deve ter uma das declarações especificadas para executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-153">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-154">A segunda política, a entidade de segurança deve ter a ambas as declarações para poder executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-154">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-155">Em todos os outros, a entidade de segurança é concedida automaticamente acesso independentemente das declarações que ele contém.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-155">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadCustomConfiguration">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void LoadCustomConfiguration (System.Xml.XmlNodeList nodelist);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void LoadCustomConfiguration(class System.Xml.XmlNodeList nodelist) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub LoadCustomConfiguration (nodelist As XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void LoadCustomConfiguration(System::Xml::XmlNodeList ^ nodelist);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit&#xA;override this.LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit" Usage="claimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration nodelist" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="nodelist" Type="System.Xml.XmlNodeList" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="nodelist"><span data-ttu-id="50720-156">Os elementos de configuração personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-156">The custom configuration elements.</span></span> <span data-ttu-id="50720-157">Cada nó na lista é do tipo <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-157">Each node in the list is of type <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="50720-158">Quando substituído em uma classe derivada, carrega a configuração personalizada do XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-158">When overridden in a derived class, loads custom configuration from XML.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="50720-159">O <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> método é chamado pela infraestrutura de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-159">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method is called by the configuration infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="50720-160">Quando este método é chamado, o `nodelist` conterá os elementos filho de nível superior do [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento do arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-160">When this method is called, the `nodelist` will contain the top-level child elements of the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element from the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-161">Cada um desses elementos pode, por sua vez, contêm atributos ou elementos filho, dependendo do esquema de configuração que você define para sua classe derivada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-161">Each of these elements may, in turn, contain attributes or child elements depending on the configuration schema you define for your derived class.</span></span> <span data-ttu-id="50720-162">Se nenhum elemento filho aparecem sob o `<claimsAuthorizationManager>` elemento no arquivo de configuração, esse método não é chamado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-162">If no child elements appear under the `<claimsAuthorizationManager>` element in the configuration file, this method is not called.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-163">A implementação padrão gera um <xref:System.NotImplementedException>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-163">The default implementation throws a <xref:System.NotImplementedException>.</span></span> <span data-ttu-id="50720-164">Substitua este método em sua classe derivada para habilitar a inicialização do seu Gerenciador de autorização de declarações de um arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-164">Override this method in your derived class to enable initialization of your claims authorization manager from a configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-165">Normalmente, os elementos de configuração são usados para expressar uma política de autorização; No entanto, você pode definir os elementos e usá-los de qualquer forma que faz sentido, com base nos requisitos do seu aplicativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-165">Typically, the configuration elements are used to express an authorization policy; however, you can define elements and use them in any way that makes sense based on the requirements of your application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="50720-166">Os exemplos de código que são usados na <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> tópicos são tirados o `Claims Based Authorization` exemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-166">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="50720-167">Este exemplo fornece um Gerenciador de autorização de declarações personalizadas que pode autorizar entidades com base em uma política que foi especificada na configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-167">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="50720-168">O Gerenciador de autorização de declarações personalizadas consiste em três componentes básicos: uma classe derivada de <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> que implementa o Gerenciador de `ResourceAction` classe que emparelha um recurso e uma ação e um leitor de política que lê e compila a política é especificado no arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-168">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-169">Isso compilado política pode então usado pelo Gerenciador de autorização de declarações para avaliar uma entidade de segurança para autorizar o acesso aos recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-169">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="50720-170">Nem todos os elementos são mostrados por questão de brevidade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-170">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="50720-171">Para obter informações sobre esse exemplo e outros exemplos disponíveis para o WIF e sobre onde baixá-los, consulte [índice de exemplo de código do WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-171">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50720-172">O código a seguir mostra a substituição do <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-172">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="50720-173">Esse método usa uma classe de leitor de diretiva auxiliar (não mostrada) para ler e compilar as políticas de autorização especificadas no arquivo de configuração.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-173">This method uses a helper policy reader class (not shown) to read and compile authorization policies specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="50720-174">As políticas são adicionadas a um dicionário e são acessadas por um `ResourceAction` objeto de chave que é criado a partir do recurso e a ação para os quais eles se destinam.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-174">Policies are added to a dictionary and are accessed by a `ResourceAction` key object that is created from the resource and action for which they are intended.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#4)]  
  
 <span data-ttu-id="50720-175">O seguinte código mostra o `ResourceAction` classe usada pelo Gerenciador de declarações personalizadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-175">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="50720-176">A política usada pelo Gerenciador de autorização de declarações é especificada pelo personalizado `<policy>` elementos sob o [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-176">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="50720-177">Essa política é lida e compilada pelo <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-177">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="50720-178">Na primeira diretiva, a entidade de segurança deve ter uma das declarações especificadas para executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-178">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-179">A segunda política, a entidade de segurança deve ter a ambas as declarações para poder executar a ação especificada no recurso especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-179">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="50720-180">Em todos os outros, a entidade de segurança é concedida automaticamente acesso independentemente das declarações que ele contém.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50720-180">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>