<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="TrackingProfileCache.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5e7afbf1261c8a6fe287f571fcb0ca5876f686d14.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">e7afbf1261c8a6fe287f571fcb0ca5876f686d14</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>Provides a method that a host application can use to clear the tracking profile cache.</source>
          <target state="translated">Fornece um método que um aplicativo host pode usar para limpar o cache do perfil de acompanhamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>When the workflow runtime engine has one or more tracking services registered with it, the runtime tracking infrastructure must determine whether tracking profiles exist for any workflow that is loaded into memory.</source>
          <target state="translated">Quando o mecanismo de tempo de execução do fluxo de trabalho tem um ou mais serviços de controle registrados com ele, a infra-estrutura de controle de tempo de execução deve determinar se os perfis de rastreamento existem para qualquer fluxo de trabalho que é carregado na memória.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>The runtime tracking infrastructure maintains a cache of tracking profiles which it checks before it requests a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> for the workflow from each tracking service.</source>
          <target state="translated">A infra-estrutura de controle de tempo de execução mantém um cache de perfis que ele verifica antes que ele solicita um <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> do fluxo de trabalho de cada serviço de acompanhamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache&gt;</ph> class provides a static method, <ph id="ph2">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear%2A&gt;</ph>, which a host application can use to clear the tracking profile cache.</source>
          <target state="translated">O <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache&gt;</ph> classe fornece um método estático, <ph id="ph2">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear%2A&gt;</ph>, que um aplicativo host pode usar para limpar o controle de cache de perfil.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>This will force the runtime tracking infrastructure to load tracking profiles from its registered tracking services for any workflow instances that are loaded into memory after the cache is cleared.</source>
          <target state="translated">Isso forçará o tempo de execução controle infraestrutura para carregar os perfis de rastreamento de seus serviços de controle registrado para qualquer instância de fluxo de trabalho que é carregado na memória depois que o cache é limpo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> caching is not supported for markup only workflows.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> Não há suporte para o cache para fluxos de trabalho somente marcação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear">
          <source>Clears the tracking profile cache maintained by the runtime tracking infrastructure of all tracking profiles.</source>
          <target state="translated">Limpa o cache do perfil de acompanhamento mantido pela infraestrutura de acompanhamento de tempo de execução de todos os perfis de acompanhamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear">
          <source>After the cache is cleared, the runtime tracking infrastructure will load tracking profiles directly from its registered tracking services for any workflow instances loaded into memory.</source>
          <target state="translated">Depois que o cache estiver desmarcado, a infra-estrutura de controle de tempo de execução será carregado perfis de rastreamento diretamente de seus serviços de controle registrado para qualquer instância de fluxo de trabalho carregado na memória.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear">
          <source>Any workflow instance that is in memory and is running will not need to have its tracking profiles reloaded unless the workflow is unloaded and then reloaded into memory.</source>
          <target state="translated">Qualquer instância de fluxo de trabalho que está na memória e está em execução, não será necessário ter seus perfis de rastreamento recarregados, a menos que o fluxo de trabalho é descarregado e recarregado, em seguida, na memória.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>