<Type Name="OperationContractAttribute" FullName="System.ServiceModel.OperationContractAttribute">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="75472b63336374749d7b91980d81d6330412894b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d40b35262cbc997b79bf76da3a39ccf59b738efc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="pt-BR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/05/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="52911227" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class OperationContractAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit OperationContractAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class OperationContractAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class OperationContractAttribute sealed : Attribute" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type OperationContractAttribute = class&#xA;    inherit Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-1.0;netcore-1.1;netcore-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0;netframework-4.8;dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2">
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Method)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3f7f0-101">Indica que um método define uma operação que faz parte de um contrato de serviço em um aplicativo WCF (Windows Communication Foundation).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-101">Indicates that a method defines an operation that is part of a service contract in a Windows Communication Foundation (WCF) application.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-102">Aplicar a <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> a um método para indicar que o método implementa uma operação de serviço como parte de um contrato de serviço (especificado por um <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute> atributo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-102">Apply the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> to a method to indicate that the method implements a service operation as part of a service contract (specified by a <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute> attribute).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-103">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> propriedades para controlar a estrutura da operação e os valores, expressados em metadados:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-103">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> properties to control the structure of the operation and the values expressed in metadata:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-104">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade especifica a ação que identifica exclusivamente essa operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-104">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property specifies the action that uniquely identifies this operation.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-105">WCF expede mensagens de solicitação para métodos com base em sua ação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-105">WCF dispatches request messages to methods based on their action.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-106">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> propriedade indica que a operação é implementada, ou pode ser chamada de forma assíncrona usando um par de métodos Begin/End.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-106">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property indicates that the operation is implemented or can be called asynchronously using a Begin/End method pair.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-107">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> propriedade indica se o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> propriedade tiver sido definida explicitamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-107">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> property indicates whether the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property has been explicitly set.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-108">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> propriedade indica que a operação só consiste em uma única mensagem de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-108">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property indicates that the operation only consists of a single input message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-109">A operação não tem nenhuma mensagem de saída associadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-109">The operation has no associated output message.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-110">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propriedade especifica se essa operação pode ser a operação inicial em uma sessão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-110">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property specifies whether this operation can be the initial operation in a session.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-111">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> propriedade especifica se o WCF tenta encerrar a sessão atual, após a conclusão da operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-111">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property specifies whether WCF attempts to terminate the current session after the operation completes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-112">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> propriedade especifica a segurança de nível de mensagem que exige que uma operação em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-112">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property specifies the message-level security that an operation requires at run time.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-113">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> propriedade especifica a ação da mensagem de resposta para a operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-113">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> property specifies the action of the reply message for the operation.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-114">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> atributo declara que um método é uma operação em um contrato de serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-114">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> attribute declares that a method is an operation in a service contract.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-115">Somente os métodos atribuídos com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> são expostos como operações de serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-115">Only methods attributed with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> are exposed as service operations.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-116">Um contrato de serviço sem quaisquer métodos marcados com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> não expõe nenhuma operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-116">A service contract without any methods marked with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> exposes no operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-117">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> propriedade indica que um par de `Begin` \< *methodName*> e `End` \< *methodName*> métodos formam uma única operação implementada de maneira assíncrona (seja no cliente ou serviço).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-117">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property indicates that a pair of `Begin`\<*methodName*> and `End`\<*methodName*> methods form a single operation implemented asynchronously (whether on the client or the service).</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-118">A capacidade de implementar operações de forma assíncrona de um serviço é um detalhe de implementação de serviço e não é exposta nos metadados (como descrição linguagem WSDL (Web Services)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-118">The ability of a service to implement operations asynchronously is a service implementation detail and is not exposed in metadata (such as Web Services Description Language (WSDL)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-119">Da mesma forma, os clientes podem optar por chamar operações de forma assíncrona independentemente de como o método de serviço é implementado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-119">Similarly, clients can choose to invoke operations asynchronously independent of how the service method is implemented.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-120">Chamar operações de serviço de forma assíncrona no cliente é recomendado quando um método de serviço leva algum tempo, mas deve retornar informações diretamente ao cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-120">Calling service operations asynchronously in the client is recommended when a service method takes some time but must return information directly to the client.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-121">Para obter detalhes, consulte <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-121">For details, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-122">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> propriedade indica que um método não retorna qualquer valor, incluindo uma mensagem de resposta subjacente vazia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-122">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property indicates that a method does not return any value at all, including an empty underlying response message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-123">Esse tipo de método é útil para a comunicação de estilo do evento ou notificações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-123">This type of method is useful for notifications or event-style communication.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-124">Métodos desse tipo não é possível retornar uma mensagem de resposta para que a declaração do método deve retornar `void`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-124">Methods of this kind cannot return a reply message so the method's declaration must return `void`.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-125">Ao recuperar programaticamente o armazenamento de informações nesse atributo, use o <xref:System.ServiceModel.Description.ContractDescription> classe em vez de reflexão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-125">When programmatically retrieving the information store in this attribute, use the <xref:System.ServiceModel.Description.ContractDescription> class instead of reflection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-126">Se o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> estiver definida como `false`, (o padrão), até mesmo os métodos que retornam `void` são métodos bidirecionais no nível de mensagem subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-126">If the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property is set to `false`, (the default), even methods that return `void` are two-way methods at the underlying message level.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-127">Nesse caso, a infraestrutura cria e envia uma mensagem vazia para indicar ao chamador que o método retornou.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-127">In this case, the infrastructure creates and sends an empty message to indicate to the caller that the method has returned.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-128">Usando essa abordagem permite que o aplicativo e a infraestrutura enviar informações de erro (por exemplo, uma falha SOAP) ao cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-128">Using this approach enables the application and the infrastructure to send error information (such as a SOAP fault) back to the client.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-129">Definindo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> para `true` é a única maneira de impedir a criação e o envio de uma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-129">Setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> to `true` is the only way to prevent the creation and dispatch of a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-130">Para obter mais informações, consulte [unidirecional serviços](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-130">For more information, see [One-Way Services](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-131">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> e <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> propriedades podem ser usadas não apenas para modificar a ação padrão de mensagens SOAP, mas também criar manipuladores de mensagens não reconhecido ou desabilitar adicionar ações para a programação de mensagem direta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-131">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties can be used not only to modify the default action of SOAP messages but also to create handlers for unrecognized messages or to disable adding actions for direct message programming.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-132">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propriedade para impedir que os clientes chamando uma operação de serviço em particular antes de outras operações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-132">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property to prevent clients from calling a particular service operation prior to other operations.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-133">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> propriedade para que o WCF feche o canal depois que os clientes chamar uma operação de serviço específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-133">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property to have WCF close the channel after clients call a particular service operation.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-134">Para obter mais informações, consulte [sessões usando](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-134">For more information, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-135">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> propriedade permite que você especificar no contrato de operação, se as mensagens de operação são assinadas, criptografadas, ou assinadas e criptografadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-135">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property enables you to specify on the operation contract whether the operation messages are signed, encrypted, or signed and encrypted.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-136">Se uma associação não pode fornecer o nível de segurança exigido pelo contrato, uma exceção é lançada em tempo de execução.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-136">If a binding cannot provide the security level required by the contract, an exception is thrown at run time.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-137">Para obter mais informações, consulte <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> e [Noções básicas sobre nível de proteção](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-137">For more information, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> and [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-138">O exemplo de código a seguir mostra um contrato de serviço simples com uma única operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-138">The following code example shows a simple service contract with one operation.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute/vb/services.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-139">O exemplo a seguir é um serviço que implementa um contrato de serviço implícita que especifica três operações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-139">The following example is a service that implements an implicit service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-140">Duas das operações são operações bidirecionais, o que retornam mensagens de resposta subjacente para o chamador não importa o que é o valor de retorno.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-140">Two of the operations are two-way operations, which return underlying response messages to the caller no matter what the return value is.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-141">A terceira operação recebe uma chamada, uma mensagem de entrada subjacente, mas não retorna nenhuma mensagem de resposta subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-141">The third operation receives a call, an underlying inbound message, but returns no underlying response message.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContractAttribute]  
public class OneAndTwoWay  
{  
  // The client waits until a response message appears.  
  [OperationContractAttribute]  
  public int MethodOne (int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  // The client waits until an empty response message appears.  
  [OperationContractAttribute]  
  public void MethodTwo (int x)  
  {  
    return;  
  }  
  
  // The client returns as soon as an outbound message  
  // is dispatched to the service; no response  
  // message is generated or sent from the service.  
  [OperationContractAttribute(IsOneWay=true)]  
  public void MethodThree (int x)  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public OperationContractAttribute ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; OperationContractAttribute();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-142">Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-142">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Action">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Action { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Action" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Action As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Action { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Action : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-143">Obtém ou define a ação WS-Addressing da mensagem de solicitação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-143">Gets or sets the WS-Addressing action of the request message.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-144">A ação a ser usada ao gerar o cabeçalho de Action do WS-Addressing.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-144">The action to use in generating the WS-Addressing Action header.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-145">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> mensagem de entrada da propriedade para controlar a ação do método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-145">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property to control the action of the method's input message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-146">Como o WCF usa essa ação para enviar uma mensagem de entrada para o método apropriado, mensagens usadas dentro de uma operação do contrato devem ter ações exclusivas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-146">Because WCF uses this action to dispatch an incoming message to the appropriate method, messages used within a contract operation must have unique actions.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-147">O valor de ação padrão é uma combinação do namespace de contrato (o valor padrão é "http://tempuri.org/"), o nome do contrato (nome da interface ou o nome de classe, se nenhuma interface de serviço explícita é usada), o nome da operação e uma cadeia de caracteres adicional ("resposta") se a mensagem é uma resposta correlacionada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-147">The default action value is a combination of the contract namespace (the default value is "http://tempuri.org/"), the contract name (interface name or the class name, if no explicit service interface is used), the operation name, and an additional string ("Response") if the message is a correlated response.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-148">Você pode substituir esse padrão com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-148">You can override this default with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-149">Para indicar que uma operação de serviço lida com todas as mensagens que o serviço recebe, mas não pode ser direcionado para uma operação de serviço, especifique o valor "\*" (asterisco).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-149">To indicate that a service operation handles all messages that the service receives but cannot be directed to a service operation, specify the value "\*" (an asterisk).</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-150">Esse tipo de operação, chamada de um manipulador de mensagens sem correspondência, deve ter um dos seguintes assinaturas de método, ou um <xref:System.InvalidOperationException> é gerada:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-150">This type of operation, called an unmatched message handler, must have one of following method signatures, or a <xref:System.InvalidOperationException> is thrown:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-151">A operação de serviço pode levar apenas um <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> objeto e retornar um <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-151">The service operation can take only a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object and return a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3f7f0-152">A operação de serviço pode levar apenas um <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> objeto e retornar nada (ou seja, retornar `void`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-152">The service operation can take only a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object and return nothing (that is, return `void`).</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-153">Um contrato de serviço pode ter apenas uma operação de serviço com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade definida como "\*".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-153">A service contract can have only one service operation with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*".</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-154">Qualquer grupo de contratos de serviço hospedados no mesmo listenUri que implementa uma classe de serviço pode ter muitas operações de serviço com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade definida como "\*" quando o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> estiver definida como `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-154">Any group of service contracts hosted at the same listenUri that a service class implements can have many service operations with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" when the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property is set to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-155">No entanto, apenas uma dessas operações de serviço pode ter o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade definida como "\*" e o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propriedade definida como verdadeira.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-155">However, only one of those service operations can have the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property set to true.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-156">Para obter mais detalhes, consulte <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-156">For more details, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-157">O exemplo a seguir é um serviço que usa o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> e <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> propriedades para controlar explicitamente as ações de SOAP de ambas as mensagens de entrada e saída (e resposta) e o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> propriedade para controlar o nome da operação nos metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-157">The following example is a service that uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties to explicitly control the SOAP actions of both the input and output (or reply) messages, and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to control the name of the operation in metadata.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-158">Por fim, o aplicativo também usa um <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> valor de "\*" para indicar um método que manipula as mensagens não reconhecidas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-158">Finally, the application also uses an <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> value of "\*" to indicate a method that handles unrecognized messages.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-159">Um serviço que implementa esse contrato envia mensagens que se parecem com o exemplo a seguir:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-159">A service that implements this contract sends messages that look like the following example:</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f7f0-160">O valor é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-160">The value is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AsyncPattern">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AsyncPattern { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AsyncPattern" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property AsyncPattern As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AsyncPattern { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AsyncPattern : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-161">Indica que uma operação é implementada de forma assíncrona usando um par de métodos <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt; e <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; em um contrato de serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-161">Indicates that an operation is implemented asynchronously using a <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt; and <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; method pair in a service contract.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-162"><see langword="true" /> Se o <see langword="Begin" /> &lt; *methodName*&gt;método é correspondido por um <see langword="End" /> &lt; *methodName* &gt; método e pode ser tratado pelo Infraestrutura como uma operação que é implementada como um par de métodos assíncronos na interface de serviço; Caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-162"><see langword="true" /> if the <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt;method is matched by an <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; method and can be treated by the infrastructure as an operation that is implemented as an asynchronous method pair on the service interface; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-163">O padrão é <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-163">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-164">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> propriedade para criar operações de serviço que podem ser chamadas de forma assíncrona no servidor, cliente ou ambos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-164">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property to build service operations that can be called asynchronously on the server, the client, or both.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-165">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> propriedade informa o tempo de execução que um `Begin` método tem uma correspondência `End` método que está em conformidade com o padrão de design de método assíncrono do .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-165">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property informs the runtime that a `Begin` method has a matched `End` method that conforms to the .NET Framework asynchronous method design pattern.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-166">Criação de métodos assíncronos de servidor que implementam uma operação de serviço aumenta o desempenho e escalabilidade do servidor sem afetar os clientes do serviço e é recomendado quando uma operação de serviço deve retornar algo para o cliente depois de executar um operação demorada que pode ser executada de forma assíncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-166">Building server asynchronous methods that implement a service operation increases server scalability and performance without affecting the clients of the service, and is recommended when a service operation must return something to the client after performing a lengthy operation that can be performed asynchronously.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-167">Os clientes não serão afetados porque o par de métodos assíncronos no servidor é um detalhe de implementação que não afeta a descrição de descrição linguagem WSDL (Web Services) subjacente da operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-167">Clients remain unaffected because the asynchronous method pair on the server is an implementation detail that does not affect the underlying Web Services Description Language (WSDL) description of the operation.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-168">Esses métodos são exibidos para os clientes como uma única operação com `<input>` e correlacionados `<output>` mensagens.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-168">Such methods appear to clients as a single operation with `<input>` and correlated `<output>` messages.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-169">WCF roteia automaticamente mensagens de entrada para o `Begin` \< *methodName*> método e roteia os resultados da `End` \< *methodName*> chamar para a mensagem de saída.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-169">WCF automatically routes inbound messages to the `Begin`\<*methodName*> method and routes the results of the `End`\<*methodName*> call to the outbound message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-170">Canais de cliente, portanto, podem representar o par de métodos como uma única operação síncrona ou como um par de operação assíncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-170">Client channels, therefore, can represent the method pair as either a single synchronous operation or as an asynchronous operation pair.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-171">Em nenhum caso a representação de cliente afetam a implementação assíncrona no servidor de qualquer forma.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-171">In no case does the client representation affect the asynchronous implementation on the server in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-172">Contratos de cliente podem usar o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> propriedade para indicar um par de métodos assíncronos que o cliente pode usar para invocar a operação de forma assíncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-172">Client contracts can use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property to indicate an asynchronous method pair that the client can use to invoke the operation asynchronously.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-173">Normalmente, os aplicativos cliente usam as [ferramenta Utilitário de metadados ServiceModel (Svcutil.exe)](~/docs/framework/wcf/servicemodel-metadata-utility-tool-svcutil-exe.md) ferramenta e o `/async` opção para gerar um `Begin` \< *methodName*> e `End` \< *methodName*> par de métodos que o cliente pode usar para invocar a operação de forma assíncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-173">Typically, client applications use the [ServiceModel Metadata Utility Tool (Svcutil.exe)](~/docs/framework/wcf/servicemodel-metadata-utility-tool-svcutil-exe.md) tool and the `/async` option to generate a `Begin`\<*methodName*> and `End`\<*methodName*> method pair that the client can use to invoke the operation asynchronously.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-174">Se uma operação de serviço tiver assíncrona e uma versão síncrona, o comportamento padrão do serviço é chamar a versão síncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-174">If a service operation has both an asynchronous and a synchronous version, the default behavior on the service is to invoke the synchronous version.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-175">O exemplo de código a seguir mostra um canal de cliente para um contrato de serviço que inclui uma versão síncrona do `Add` e uma versão assíncrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-175">The following code example shows a client channel to a service contract that includes both a synchronous version of `Add` and an asynchronous version.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-176">Se a interface de contrato é usada no cliente, tanto a `BeginAdd` e o `Add` operação invocar um método no servidor que pode ou não ser síncronas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-176">If the contract interface is used on the client, both the `BeginAdd` and the `Add` operation invoke a method on the server that may or may not be synchronous.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-177">Se o contrato é usado para implementar o serviço, o padrão é que as solicitações de entrada são expedidas para o método síncrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-177">If the contract is used to implement the service, the default is that incoming requests are dispatched to the synchronous method.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract]  
public interface IAddTwoNumbers  
{  
    // If the asynchronous method pair  
    // appears on the client channel, the client can call   
    // them asynchronously to prevent blocking.  
    [OperationContract (AsyncPattern=true)]  
    IAsyncResult BeginAdd(int a, int b, AsyncCallback cb, AsyncState s);  
  
    [OperationContract]  
    int EndAdd(IAsyncResult r);  
  
    // This is a synchronous version of the BeginAdd/EndAdd pair.  
    // It appears in the client channel code by default.   
    [OperationContract]  
    int Add(int a, int b);  
   }  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasProtectionLevel">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasProtectionLevel { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasProtectionLevel As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasProtectionLevel { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasProtectionLevel : bool" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-178">Obtém um valor que indica se as mensagens para essa operação devem ser criptografadas, assinadas ou ambos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-178">Gets a value that indicates whether the messages for this operation must be encrypted, signed, or both.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-179"><see langword="true" /> Se o <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" /> propriedade é definida como um valor diferente de <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-179"><see langword="true" /> if the <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" /> property is set to a value other than <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-180">O padrão é <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-180">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-181">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> propriedade para determinar se um nível de proteção específico é exigido pelas mensagens dessa operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-181">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> property to determine whether a specific protection level is required by the messages of this operation.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsInitiating">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsInitiating { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsInitiating" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsInitiating As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsInitiating { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsInitiating : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-182">Obtém ou define um valor que indica se o método implementa uma operação que pode iniciar uma sessão no servidor (se essa sessão existir).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-182">Gets or sets a value that indicates whether the method implements an operation that can initiate a session on the server (if such a session exists).</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-183"><see langword="true" /> se a operação tiver permissão para iniciar uma sessão no servidor, caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-183"><see langword="true" /> if the operation is permitted to initiate a session on the server, otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-184">O padrão é <see langword="true" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-184">The default is <see langword="true" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-185">O <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propriedade controla se uma operação pode ser a primeira operação a ser chamada quando uma sessão é criada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-185">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property controls whether an operation can be the first operation called when a session is created.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-186">O valor de <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.SessionMode%2A?displayProperty=nameWithType> deve ser <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Allowed> ou <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Required> e a associação usada deve exigir ou permitir que as sessões para o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propriedade funcione corretamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-186">The value of <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.SessionMode%2A?displayProperty=nameWithType> must be either <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Allowed> or <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Required> and the binding used must require or allow sessions for the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property to work properly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-187">O padrão é `true`, que significa que uma operação pode ser a primeira é chamado em um canal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-187">The default is `true`, which means that an operation can be the first one called on a channel.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-188">As chamadas subsequentes para o método inicial tem nenhum efeito, diferente de chamar o método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-188">Subsequent calls to the initiating method have no effect, other than to call the method.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-189">Nenhuma outra sessão é criado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-189">No other sessions are created.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-190">Se o contrato não faz uso de uma sessão, definindo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> para `false` será ignorado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-190">If the contract does not make use of a session, setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `false` is ignored.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-191">Normalmente, você definir <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> para `false` para forçar os clientes para chamar outro método no serviço antes que eles podem invocarão este aqui.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-191">Typically, you set <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `false` to force clients to call another method on the service before they can invoke this one.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-192">Por exemplo, se seu serviço tem uma série de operações que dependem de um número de identificação do pedido, você pode definir <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> à `true` para um `GetOrderId` operação de serviço e defina todas as operações de serviço restantes como `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-192">For example, if your service has a series of operations that depend on an order ID number, you can set <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `true` for a `GetOrderId` service operation and set all remaining service operations to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-193">Isso garante que cada novo cliente obtém uma ID de pedido antes de usar outros métodos expostos pelo serviço.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-193">This ensures that each new client obtains an order ID prior to using the other methods exposed by the service.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-194">Há uma interação entre <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> e o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-194">There is an interaction between <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-195">Um contrato de serviço pode ter apenas uma operação de serviço com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade definida como "\*".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-195">A service contract can have only one service operation with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*".</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-196">Qualquer grupo de contratos de serviço hospedado no mesmo URI que implementa uma classe de serviço de escuta pode ter muitas operações de serviço com o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade definida como "\*" quando o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> estiver definida como `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-196">Any group of service contracts hosted at the same listen URI that a service class implements can have many service operations with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" when the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property is set to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-197">No entanto, apenas um desses métodos de serviço pode ter o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propriedade definida como "\*" e o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propriedade definida como `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-197">However, only one of those service methods can have the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property set to `true`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-198">Se um serviço recebe uma mensagem para uma operação não iniciar, o serviço retornará uma falha de SOAP ActionNotSupported.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-198">If a service receives a message for a non-initiating operation, the service returns an ActionNotSupported SOAP fault.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-199">O cliente apresenta isso como um <xref:System.ServiceModel.FaultException>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-199">The client experiences this as an <xref:System.ServiceModel.FaultException>.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-200">Se um cliente chama uma operação não iniciar pela primeira vez, o tempo de execução do cliente gera um <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-200">If a client calls a non-initiating operation first, the client runtime throws an <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-201">Para obter mais informações, consulte [sessões usando](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-201">For more information, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-202">O exemplo a seguir é um serviço que implementa um contrato de serviço que especifica três métodos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-202">The following example is a service that implements a service contract that specifies three methods.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-203">O serviço requer uma sessão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-203">The service requires a session.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-204">Se a primeira chamada de um chamador é para qualquer operação diferente de `MethodOne`, o canal é recusado e uma exceção será lançada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-204">If a caller's first call is to any operation other than `MethodOne`, the channel is refused and an exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-205">Quando um chamador inicia uma sessão chamando `MethodOne`, que o chamador pode encerrar a sessão de comunicação a qualquer momento chamando `MethodThree`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-205">When a caller initiates a session by calling `MethodOne`, that caller can terminate the communication session at any time by calling `MethodThree`.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-206">`MethodTwo` pode ser chamado várias vezes durante uma sessão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-206">`MethodTwo` can be called any number of times during a session.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract(SessionMode=SessionMode.Required)]  
public class InitializeAndTerminateService  
{  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=true,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public void MethodOne()  
  {  
    return;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public int MethodTwo(int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=true  
  )]  
  public void MethodThree()  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsOneWay">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsOneWay { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsOneWay" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsOneWay As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsOneWay { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsOneWay : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-207">Obtém ou define um valor que indica se uma operação retorna uma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-207">Gets or sets a value that indicates whether an operation returns a reply message.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-208"><see langword="true" /> se esse método receber uma mensagem de solicitação e não retornar nenhuma mensagem de resposta; caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-208"><see langword="true" /> if this method receives a request message and returns no reply message; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-209">O padrão é <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-209">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-210">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> propriedade para indicar que uma operação não retorna uma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-210">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property to indicate that an operation does not return a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-211">Esse tipo de operação é útil para a comunicação de estilo do evento, especialmente em comunicação bidirecional ou notificações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-211">This type of operation is useful for notifications or event-style communication, especially in two-way communication.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-212">Sem aguardar uma mensagem de resposta subjacente, os chamadores de operações unidirecionais têm nenhuma maneira direta para detectar uma falha no processamento da mensagem de solicitação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-212">Without waiting for an underlying response message, callers of one-way operations have no direct way to detect a failure in processing the request message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-213">(Aplicativos de serviço que usam canais confiáveis e operações unidirecionais podem detectar uma falha de entrega de mensagem no nível do canal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-213">(Service applications that use reliable channels and one-way operations can detect a message delivery failure at the channel level.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-214">Para obter detalhes, consulte [visão geral de sessões confiáveis](~/docs/framework/wcf/feature-details/reliable-sessions-overview.md).)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-214">For details, see [Reliable Sessions Overview](~/docs/framework/wcf/feature-details/reliable-sessions-overview.md).)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-215">Duplex (bidirecionais) e orientada a serviços aplicativos ou no qual o cliente e servidor se comunicam entre si independentemente, um canal do cliente pode usar o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> propriedade em seus métodos para indicar que o serviço pode fazer chamadas unidirecionais para o cliente que o cliente pode tratar como eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-215">In duplex (or two-way) service-oriented applications in which the client and server communicate with each other independently, a client channel can use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property on its methods to indicate that the service can make one-way calls to the client that the client can treat as events.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-216">Nenhum retorno de chamada ou uma mensagem é gerada porque o serviço não espera nenhuma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-216">No return call or message is generated because the service does not expect any response message.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-217">Se o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> estiver definida como `false` (o padrão), até mesmo os métodos que retornam `void` resultar em uma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-217">If the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property is set to `false` (the default), even methods that return `void` result in a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-218">Nesse caso, a infraestrutura cria e envia uma mensagem vazia para indicar ao chamador que o método retornou.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-218">In this case, the infrastructure creates and sends an empty message to indicate to the caller that the method has returned.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-219">(Usando essa abordagem permite que a infraestrutura enviar falhas de SOAP ao cliente.) Definindo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> para `true` é a única maneira de cancelar a criação e o envio de uma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-219">(Using this approach enables the infrastructure to send SOAP faults back to the client.) Setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> to `true` is the only way to cancel the creation and dispatch of a response message.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-220">Métodos unidirecionais não devem retornar um valor ou têm `ref` ou `out` parâmetros; caso contrário, um <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType> exceção é lançada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-220">One-way methods must not return a value or have `ref` or `out` parameters; otherwise a <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType> exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-221">Especifica que uma operação é uma operação unidirecional significa apenas que não há nenhuma mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-221">Specifying that an operation is a one-way operation means only that there is no response message.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-222">É possível bloquear se não é possível estabelecer uma conexão ou a mensagem de saída é muito grande, ou se o serviço não é possível ler informações de entrada rápido o suficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-222">It is possible to block if a connection cannot be made, or the outbound message is very large, or if the service cannot read inbound information fast enough.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-223">Se um cliente requer uma chamada sem bloqueio, gerar <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> operações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-223">If a client requires a non-blocking call, generate <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> operations.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-224">Para obter mais informações, consulte [Services unidirecional](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md) e [serviços de acesso usando um cliente WCF](~/docs/framework/wcf/feature-details/accessing-services-using-a-client.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-224">For more information, see [One-Way Services](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md) and [Accessing Services Using a WCF Client](~/docs/framework/wcf/feature-details/accessing-services-using-a-client.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-225">O exemplo a seguir é um serviço que implementa um contrato de serviço que especifica três operações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-225">The following example is a service that implements a service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-226">Dois dos métodos de implementam operações bidirecionais, o que retornam mensagens de resposta subjacente para o chamador não importa o que é o valor de retorno.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-226">Two of the methods implement two-way operations, which return underlying response messages to the caller no matter what the return value is.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-227">O terceiro método implementa uma operação que recebe uma chamada (uma mensagem de entrada subjacente), mas não retorna nenhuma mensagem de resposta subjacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-227">The third method implements an operation that receives a call (an underlying inbound message) but returns no underlying response message.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract]  
public class OneAndTwoWay  
{  
  // The client waits until a response message appears.  
  [OperationContract]  
  public int MethodOne (int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  // The client waits until an empty response message appears.  
  [OperationContract]  
  public void MethodTwo (int x)  
  {  
    return;  
  }  
  
  // The client returns as soon as an outbound message  
  // is queued for dispatch to the service; no response  
  // message is generated or sent.  
  [OperationContract(IsOneWay=true)]  
  public void MethodThree (int x)  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsTerminating">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsTerminating { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsTerminating" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsTerminating As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsTerminating { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsTerminating : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-228">Obtém ou define um valor que indica se a operação de serviço faz o servidor fechar a sessão depois que a mensagem de resposta, se houver, for enviada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-228">Gets or sets a value that indicates whether the service operation causes the server to close the session after the reply message, if any, is sent.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-229"><see langword="true" /> se a operação faz com que o servidor feche a sessão, caso contrário, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-229"><see langword="true" /> if the operation causes the server to close the session, otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-230">O padrão é <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-230">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-231">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> propriedade para indicar que uma operação de serviço chamar encerra a sessão de comunicação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-231">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property to indicate that calling a service operation terminates the communication session.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-232">Em um aplicativo cliente, um valor de <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> definido como `true` instrui o WCF para fechar o canal depois que a resposta chega.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-232">In a client application, a value of <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> set to `true` instructs WCF to close the channel after the reply arrives.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-233">Em um serviço, um temporizador é definido e o canal será anulada se o cliente não fechar o canal dentro desse período.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-233">In a service, a timer is set and the channel aborts if the client does not close the channel within that period.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-234">Para obter mais informações sobre como usar essa propriedade com sessões, consulte [sessões usando](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-234">For more information about using this property with sessions, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="3f7f0-235">Se um chamador está escutando para o <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted?displayProperty=nameWithType> evento para um <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A?displayProperty=nameWithType> operação, é possível bloquear quando a resposta é recebida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-235">If a caller is listening for the <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted?displayProperty=nameWithType> event for an <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A?displayProperty=nameWithType> operation, it is possible to block when the response is received.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-236">O modo adequado para lidar com isso é agendar o trabalho em outro thread quando <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted> é gerado e, em seguida, imediatamente retorno do manipulador de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-236">The proper way to handle this is to schedule work on another thread when <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted> is raised and then immediately return from that event handler.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-237">O exemplo a seguir é um serviço que implementa um contrato de serviço que especifica três operações.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-237">The following example is a service that implements a service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-238">O serviço requer uma conexão com monitoração de estado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-238">The service requires a stateful connection.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-239">Se a primeira chamada de um chamador é para qualquer operação diferente de `MethodOne`, o canal é recusado e uma exceção será lançada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-239">If a caller's first call is to any operation other than `MethodOne`, the channel is refused and an exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-240">Quando um chamador inicia uma sessão chamando `MethodOne`, que o chamador pode encerrar a sessão de comunicação a qualquer momento chamando `MethodThree`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-240">When a caller initiates a session by calling `MethodOne`, that caller can terminate the communication session at any time by calling `MethodThree`.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-241">`MethodTwo` pode ser chamado várias vezes durante uma sessão.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-241">`MethodTwo` can be called any number of times during a session.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContractAttribute(SessionMode=SessionMode.Required)]  
public class InitializeAndTerminateService  
{  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=true,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public void MethodOne()  
  {  
    return;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public int MethodTwo(int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=false  
    IsTerminating=true  
  )]  
  public void MethodThree()  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Name">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Name { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Name" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Name As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Name { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Name : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-242">Obtém ou define o nome da operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-242">Gets or sets the name of the operation.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-243">O nome da operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-243">The name of the operation.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-244">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> propriedade para substituir o <`operation`> nome do elemento no WSDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-244">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to override the <`operation`> element name in WSDL.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-245">O nome da operação padrão é o nome do método de implementação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-245">The default operation name is the name of the implementing method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-246">O seguinte exemplo de código usa o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> propriedade para declarar o nome da operação conforme exposto nos metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-246">The following code example uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to declare the name of the operation as exposed in metadata.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f7f0-247"><see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-247"><see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="3f7f0-248">O valor é uma cadeia de caracteres vazia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-248">The value is an empty string.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProtectionLevel">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Net.Security.ProtectionLevel ProtectionLevel { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Net.Security.ProtectionLevel ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProtectionLevel As ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Net::Security::ProtectionLevel ProtectionLevel { System::Net::Security::ProtectionLevel get(); void set(System::Net::Security::ProtectionLevel value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProtectionLevel : System.Net.Security.ProtectionLevel with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Net.Security.ProtectionLevel</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-249">Obtém ou define um valor que especifica se as mensagens de uma operação devem ser criptografadas, assinadas ou ambos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-249">Gets or sets a value that specifies whether the messages of an operation must be encrypted, signed, or both.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-250">Um dos valores de <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-250">One of the <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" /> values.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-251">O padrão é <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-251">The default is <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-252">Use o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> propriedade para controlar se as mensagens de uma operação devem ser criptografadas, assinadas, ou ambos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-252">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property to control whether the messages of an operation must be encrypted, signed, or both.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-253">O valor definido aqui é o valor padrão para todas as mensagens especificadas para esta operação, a menos que um escopo mais estreito substitui esse valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-253">The value set here is the default value for all messages specified for this operation unless a narrower scope overrides this value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-254">É importante lembrar que o comportamento de proteção em tempo de execução é a combinação dos valores de nível de proteção definidas nas propriedades a seguir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-254">It is important to remember that the protection behavior at runtime is the combination of the protection-level values set on the following properties.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-255">Essas propriedades têm uma estrutura hierárquica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-255">These properties have a hierarchical structure.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-256">Definir o valor mais externo estabelece a configuração padrão para todos os escopos mais estreitas, a menos que um valor diferente para um escopo mais restrito é explicitamente definido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-256">Setting the outermost value establishes the default setting for all narrower scopes unless a different value for a narrower scope is explicitly set.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-257">Nesse caso, o valor externo permanece como padrão para todos os mais estreitos escopos com a exceção de que especificamente definido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-257">In this case, the outer value remains the default for all narrower scopes with the exception of that specifically set.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-258">Por exemplo, se <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> é definido como <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType> e não há outros escopos mais estreitos têm configurações de nível de proteção, todas as mensagens em um contrato de operação são criptografadas e assinadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-258">For example, if <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> is set to <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType> and no other narrower scopes have protection level settings, all messages in an operation contract are encrypted and signed.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-259">Se, no entanto, uma dessas operações tem o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> definido como <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.Sign?displayProperty=nameWithType>, em seguida, as mensagens para essa operação são assinadas, mas todas as outras mensagens no contrato são criptografadas e assinadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-259">If, however, one of those operations has the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> set to <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.Sign?displayProperty=nameWithType>, then the messages for that operation are signed but all other messages in the contract are encrypted and signed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-260">Para obter detalhes sobre os níveis de proteção e suas suposições e escopos, consulte [Noções básicas sobre nível de proteção](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-260">For details about protection levels and their assumptions and scopes, see [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-261">Os escopos em que esses valores são definidos são:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-261">The scopes at which these values are set are:</span></span>  
  
 <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.FaultContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.MessageContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-262">O <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade <xref:System.ServiceModel.MessageHeaderAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-262">The <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> property on <xref:System.ServiceModel.MessageHeaderAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-263">O <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade <xref:System.ServiceModel.MessageBodyMemberAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-263">The <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> property on <xref:System.ServiceModel.MessageBodyMemberAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3f7f0-264">Quando não há nenhum nível de proteção especificado explicitamente no contrato e a associação subjacente dá suporte à segurança (quer seja no nível de transporte ou de mensagens), o nível de proteção eficaz para o contrato de inteiro é <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-264">When there is no protection level explicitly specified on the contract and the underlying binding supports security (whether at the transport or message level), the effective protection level for the whole contract is <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-265">Se a associação não dá suporte a segurança (como <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>), a efetiva <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel?displayProperty=nameWithType> é <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType> para o contrato de inteiro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-265">If the binding does not support security (such as <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>), the effective <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel?displayProperty=nameWithType> is <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType> for the whole contract.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-266">O resultado é esse acordo com a associação de ponto de extremidade, os clientes podem exigir proteção de segurança em nível de mensagem ou de transporte diferentes, mesmo quando o contrato especifica <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-266">The result is that depending upon the endpoint binding, clients can require different message or transport level security protection even when the contract specifies <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="3f7f0-267">O valor não é um dos valores <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-267">The value is not one of the <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" /> values.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReplyAction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ReplyAction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ReplyAction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ReplyAction As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ReplyAction { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ReplyAction : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3f7f0-268">Obtém ou define o valor da ação de SOAP para a mensagem de resposta da operação.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-268">Gets or sets the value of the SOAP action for the reply message of the operation.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="3f7f0-269">O valor da ação de SOAP para a mensagem de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-269">The value of the SOAP action for the reply message.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3f7f0-270">Além de especificar um valor específico para o cabeçalho de ação da mensagem de resposta, você também pode especificar a cadeia de caracteres "\*" (asterisco).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-270">In addition to specifying a particular value for the action header of the reply message, you can also specify the string "\*" (an asterisk).</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-271">Especificar um asterisco no serviço instrui o WCF não para adicionar uma ação de resposta à mensagem, que é útil se você estiver programando em relação a mensagens diretamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-271">Specifying an asterisk in the service instructs WCF not to add a reply action to the message, which is useful if you are programming against messages directly.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-272">Especificar um asterisco em um aplicativo cliente solicita que o WCF não para validar a ação de resposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-272">Specifying an asterisk in a client application instructs WCF not to validate the reply action.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3f7f0-273">O exemplo a seguir é um serviço que usa o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> e <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> propriedades para controlar explicitamente as ações de SOAP de ambas as mensagens de entrada e saída (ou resposta).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-273">The following example is a service that uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties to explicitly control the SOAP actions of both the input and output (or reply) messages.</span></span> <span data-ttu-id="3f7f0-274">Ele também usa o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> propriedade para declarar o nome da operação conforme exposto nos metadados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-274">It also uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to declare the name of the operation as exposed in metadata.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="3f7f0-275"><see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" /> é <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3f7f0-275"><see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>