<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="TransferMode.xml" source-language="en-US" target-language="pt-BR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5f21315cf2ada779e52053e932b9761c263886bcc.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">f21315cf2ada779e52053e932b9761c263886bcc</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Indicates whether a channel uses streamed or buffered modes for the transfer of request and response messages.</source>
          <target state="translated">Indica se um canal usa modos transmitidos ou armazenados em buffer para a transferência de mensagens de solicitação e resposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source><ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> transports support two modes of transferring messages in each direction:</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> transportes oferecem suporte a dois modos de transferência de mensagens em cada direção:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Buffered transfers hold the entire message in a memory buffer until the transfer is complete.</source>
          <target state="translated">Transferências em buffer armazenar a mensagem inteira em um buffer de memória até que a transferência for concluída.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Streamed transfers only buffer the message headers and expose the message body as a stream, from which smaller portions can be read at a time.</source>
          <target state="translated">Transferências em fluxo somente os cabeçalhos de mensagem do buffer e expõem o corpo da mensagem como um fluxo, partes menores do que podem ser lidos por vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode to Streamed enables streaming communication in both directions.</source>
          <target state="translated">Definir o modo de transferência para Streamed permite a comunicação de streaming em ambas as direções.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode to StreamedRequest or StreamedResponse enables streaming communication only in the indicated direction.</source>
          <target state="translated">Definir o modo de transferência para StreamedRequest ou StreamedResponse permite a comunicação de streaming somente na direção indicada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Streamed transfers can improve the scalability of a service by eliminating the need for large memory buffers.</source>
          <target state="translated">Transferências em fluxo podem melhorar a escalabilidade de um serviço, eliminando a necessidade de buffers de memória grandes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Whether changing the transfer mode actually improves scalability in practice depends on the size of the messages being transferred.</source>
          <target state="translated">Se, na verdade, alterar o modo de transferência melhora a escalabilidade na prática depende do tamanho das mensagens que estão sendo transferidos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Improvements in scalability should be most evident when large messages use streamed instead of buffered transfers.</source>
          <target state="translated">Aprimoramentos na escalabilidade devem ser mais evidentes quando o buffer de mensagens grandes Streaming use, em vez de transferências.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>By default, the HTTP, TCP/IP and named pipe transports use buffered message transfers.</source>
          <target state="translated">Por padrão, o HTTP, TCP/IP e pipes nomeados transportes use transferências de mensagem armazenados em buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>You can set the values of <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> on the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding&gt;</ph> system-provided bindings using the transfer mode properties exposed on them.</source>
          <target state="translated">Você pode definir os valores de <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> no <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding&gt;</ph> associações fornecidas pelo sistema usando as propriedades do modo de transferência expostas neles.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The mode can be set on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, for example, by using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">O modo pode ser ativado o <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, por exemplo, usando o <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A&gt;</ph> propriedade.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>It can also be set in the configuration section for the binding.</source>
          <target state="translated">Ele também pode ser definido na seção de configuração para a associação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For bindings that do not expose the transfer mode property, the transfer mode can be set on the binding element of the transport and this element can then be added to a custom binding.</source>
          <target state="translated">Para associações que não expõem a propriedade de modo de transferência, o modo de transferência pode ser definido no elemento de associação de transporte e, em seguida, pode ser adicionado a esse elemento para uma associação personalizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For example, create an <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement&gt;</ph> and use the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A&gt;</ph> property to set the transfer mode when creating a custom binding.</source>
          <target state="translated">Por exemplo, criar um <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement&gt;</ph> e usar o <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A&gt;</ph> propriedade para definir o modo de transferência ao criar uma associação personalizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The transfer mode can also be set in the configuration section for the custom binding.</source>
          <target state="translated">O modo de transferência também pode ser definido na seção de configuração para a associação personalizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The decision to use either buffered or streamed transfers is a local decision of the endpoint for HTTP transports.</source>
          <target state="translated">A decisão de usar transferências em buffer ou transmitidas é uma decisão local do ponto de extremidade para os transportes HTTP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For HTTP transports, the transfer mode does not propagate across a connection, or to proxy servers or other intermediaries.</source>
          <target state="translated">Para os transportes HTTP, não se propaga o modo de transferência em uma conexão ou servidores proxy ou outros intermediários.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode is not reflected in the description of the service contract.</source>
          <target state="translated">Definir o modo de transferência não será refletida na descrição do contrato de serviço.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>After generating a proxy to a service, you can (it is allowed but not required) edit the configuration file for services intended to be used with streamed transfers to set the transfer mode.</source>
          <target state="translated">Depois de gerar um proxy para um serviço, você pode (é permitida, mas não obrigatório) edite o arquivo de configuração para serviços se destina a ser usado com transferências em fluxo para definir o modo de transferência.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For TCP and named pipe transports, the transfer mode is propagated as a policy assertion.</source>
          <target state="translated">Para transportes TCP e pipe nomeado, o modo de transferência é propagado como uma declaração de política.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Using the Streamed transfer mode causes the <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> runtime to enforce some restrictions.</source>
          <target state="translated">Usar o modo de transferência Streamed faz com que o <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> impõe algumas restrições no tempo de execução.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Operations that occur across a streamed transport can have a contract with at most one input and/or one output parameter at the programming model layer.</source>
          <target state="translated">As operações que ocorrem em um transporte em fluxo podem ter um contrato com no máximo uma entrada e/ou um parâmetro na camada de modelo de programação de saída.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>That parameter corresponds to the entire body of the message and must be a <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.Message&gt;</ph>, be a subtype of <ph id="ph2">&lt;xref:System.IO.Stream&gt;</ph>, or implement the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable&gt;</ph> interface.</source>
          <target state="translated">Esse parâmetro corresponde a todo o corpo da mensagem e deve ser um <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.Message&gt;</ph>, ser um subtipo de <ph id="ph2">&lt;xref:System.IO.Stream&gt;</ph>, ou implementar o <ph id="ph3">&lt;xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable&gt;</ph> interface.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Having a return value for an operation is equivalent to having an output parameter.</source>
          <target state="translated">Ter um valor de retorno para uma operação é equivalente a ter um parâmetro de saída.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Some <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> features such as Reliable Messaging and SOAP message-level security rely on buffering messages for transmissions.</source>
          <target state="translated">Alguns <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> recursos, como a segurança em nível de mensagem SOAP e de sistema de mensagens confiável dependem de mensagens para as transmissões de buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Using these features may reduce or eliminate the performance benefits gained by using streaming.</source>
          <target state="translated">Usando esses recursos pode reduzir ou eliminar os benefícios de desempenho obtidos usando streaming.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>To secure a streamed transport, use transport level security only or use mixed-mode security, which combines WS-Security claims with transport security.</source>
          <target state="translated">Para proteger um transporte em fluxo, use apenas a segurança de nível de transporte ou use a segurança de modo misto, que combina as declarações de WS-Security com segurança de transporte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>SOAP headers are always buffered, even when the transfer mode is set to Streamed.</source>
          <target state="translated">Cabeçalhos SOAP são sempre armazenados em buffer, mesmo quando o modo de transferência é definido como Streamed.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The headers for a message must not exceed the size of the MaxBufferSize transport quota which is exposed on the various bindings and binding elements.</source>
          <target state="translated">Os cabeçalhos para uma mensagem não devem exceder o tamanho da cota de transporte MaxBufferSize está exposto a várias associações e elementos de associação.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Changing the transfer mode from Buffered to Streamed also changes the native channel shape of the TCP and named pipe transports.</source>
          <target state="translated">Alterar o modo de transferência de armazenadas em buffer para Streamed também altera a forma de canal nativo do TCP e transportes de pipe nomeado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For buffered transfers, the native channel shape is <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Para transferências em buffer, a forma de canal nativo é <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For streamed transfers, the native channels are <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Para transferências em fluxo, os canais nativo são <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel&gt;</ph> e <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>A consequence of this is that sessionful service contracts cannot be used with transport streaming.</source>
          <target state="translated">Uma consequência disso é que serviço de sessão contratos não podem ser usados com o fluxo de transporte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The following code sample shows setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode&gt;</ph> property to Streamed through code:</source>
          <target state="translated">O exemplo de código a seguir mostra a configuração de <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode&gt;</ph> propriedade para Streamed por meio de código:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source><bpt id="p1">**</bpt>c#<ept id="p1">**</ept></source>
          <target state="translated"><bpt id="p1">**</bpt>c#<ept id="p1">**</ept></target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The following sample shows <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> property to Streamed through configuration:</source>
          <target state="translated">O exemplo a seguir mostra <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> propriedade para Streamed por meio de configuração:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.Buffered">
          <source>The request and response messages are both buffered.</source>
          <target state="translated">As mensagens de solicitação e resposta são armazenadas em buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed">
          <source>The request and response messages are both streamed.</source>
          <target state="translated">As mensagens de solicitação e resposta são transmitidas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest">
          <source>The request message is streamed and the response message is buffered.</source>
          <target state="translated">A mensagem de solicitação é transmitida e a mensagem de resposta é armazenada em buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse">
          <source>The request message is buffered and the response message is streamed.</source>
          <target state="translated">A mensagem de solicitação é armazenada em buffer e a mensagem de resposta é transmitida.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>